{"data":[{"user":"2892572590","screen_name":"d7606f548a50476","text":"RT @elpaissemanal: Ma\u00f1ana son los #PremiosGoya. \u00bfConoces a los \"H\u00e9roes de la taquilla\"?  Por @gbelinchon http:\/\/t.co\/rKCaNFyMFs http:\/\/t.co\u2026","id":"563771752678166528","link":"http:\/\/twitter.com\/d7606f548a50476\/status\/563771752678166528","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9K9kw4CUAAkYNe.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"Evita Garc\u00eda","screen_name":"d7606f548a50476","location":"BCN","followers_count":11,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/541396102004891649\/tjC1PxA3_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-big"},{"user":"214226418","screen_name":"Gervasito","text":"RT @carminayamen: \u00a1\u00a1Y ma\u00f1ana los #PremiosGoya!! Deseadnos suerte con esa nominaci\u00f3n para Yolanda Barros como Actriz Revelaci\u00f3n! http:\/\/t.co\u2026","id":"563775479724142593","link":"http:\/\/twitter.com\/Gervasito\/status\/563775479724142593","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9AzISuIIAEkLOs.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"Gervasio Iglesias","screen_name":"Gervasito","location":"Sevilla, spain","followers_count":4395,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539923181206003712\/B3WCRGe7_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-big"},{"user":"346623084","screen_name":"clarigam","text":"RT @VogueSpain: #BarbaraLennie tiene el 'pixie' m\u00e1s cool y sabemos c\u00f3mo lo peinar\u00e1 ma\u00f1ana en los #Goya2015 http:\/\/t.co\/qFRmIt4Xzl http:\/\/t.\u2026","id":"563775299910135808","link":"http:\/\/twitter.com\/clarigam\/status\/563775299910135808","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9KMRMdIUAApHeB.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"Clara","screen_name":"clarigam","location":"Buenos Aires","followers_count":604,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/544591201291468800\/BQiMsimp_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-big"},{"user":"265596870","screen_name":"danicorderom","text":"RT @SabloPola: La @ComunidadMadrid subvencionar\u00e1 largometrajes y suprimir\u00e1 las tasas para rodar en @metro_madrid #Goya2015 #Cine http:\/\/t.c\u2026","id":"563785304898027520","link":"http:\/\/twitter.com\/danicorderom\/status\/563785304898027520","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9LG25jIEAEun35.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"Daniel Cordero M","screen_name":"danicorderom","location":"#Coslada #Madrid #Espa\u00f1a","followers_count":3561,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/558960808873709569\/_n3cxRLt_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-big"},{"user":"811707462","screen_name":"Paublanc17","text":"RT @mizonatv: La fiesta de los #Goya2015, presentada por @DANIROVIRA, se vivir\u00e1 en directo en @rtve http:\/\/t.co\/e485c7l7LX http:\/\/t.co\/cZWj\u2026","id":"563784823098335234","link":"http:\/\/twitter.com\/Paublanc17\/status\/563784823098335234","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9LzgDkIEAAlasu.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"Pau","screen_name":"Paublanc17","location":"Vigo","followers_count":827,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539922690598252544\/GXAv0SNY_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-big"},{"user":"57983020","screen_name":"la2_tve","text":"\u00bfCu\u00e1les son los comentarios y an\u00e1lisis m\u00e1s ingeniosos? \u00bfCu\u00e1l es la mejor pel\u00edcula para los tuiteros ?  http:\/\/t.co\/rVouQ0att3 #GoyasGolfos","id":"563784480440074241","link":"http:\/\/twitter.com\/la2_tve\/status\/563784480440074241","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pelayo D\u00edaz","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Pen\u00e9lope Cruz","Javier Bardem"],"userData":{"name":"La 2 de TVE","screen_name":"la2_tve","location":"","followers_count":163119,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/322579325\/tve2_normal.png","net":"tw"},"type":"txt"},{"user":"2313411439","screen_name":"lopezdeaudicana","text":"RT @PasaporteAnd: Visita nuestro especial de @LaIslaMinima http:\/\/t.co\/LySoJDmC7x X @JuanmiBaquero y @maparranguita #goyas2015 http:\/\/t.co\/\u2026","id":"563782914543206400","link":"http:\/\/twitter.com\/lopezdeaudicana\/status\/563782914543206400","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Lxn7xIIAAo8Vr.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"I\u00f1igo ","screen_name":"lopezdeaudicana","location":"","followers_count":81,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/506422709027237888\/V2-Xs-HX_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-big"},{"user":"379663040","screen_name":"1992_anna_","text":"RT @mizonatv: La fiesta de los #Goya2015, presentada por @DANIROVIRA, se vivir\u00e1 en directo en @rtve http:\/\/t.co\/e485c7l7LX http:\/\/t.co\/cZWj\u2026","id":"563781055141142528","link":"http:\/\/twitter.com\/1992_anna_\/status\/563781055141142528","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9LzgDkIEAAlasu.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"Anna aria","screen_name":"1992_anna_","location":"Madrid","followers_count":31,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/554007916546883586\/Pf8EBZE__normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-big"},{"user":"18979745","screen_name":"ppmadrid","text":"RT @SabloPola: La @ComunidadMadrid subvencionar\u00e1 largometrajes y suprimir\u00e1 las tasas para rodar en @metro_madrid #Goya2015 #Cine http:\/\/t.c\u2026","id":"563780712030285824","link":"http:\/\/twitter.com\/ppmadrid\/status\/563780712030285824","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9LG25jIEAEun35.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"PP de Madrid","screen_name":"ppmadrid","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":34798,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/482858149976621056\/2KintKIi_normal.png","net":"tw"},"type":"img-big"},{"user":"149490792","screen_name":"diegociempo2000","text":"RT @PremiosGoyaEs: El Langui no se perder\u00e1 la gala de los #Goyas2015 y entregar\u00e1 uno de los premios.\n@Langui_Oficial \n#Goyas2015 http:\/\/t.c\u2026","id":"563780657596616705","link":"http:\/\/twitter.com\/diegociempo2000\/status\/563780657596616705","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9LdXwGCYAEIhDO.png"],"tags":[],"userData":{"name":"\u8056\u5730\u4e9e\u54e5","screen_name":"diegociempo2000","location":"Ciempozuelos, Madrid","followers_count":291,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502240676038586368\/EKJ9JizF_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-big"},{"user":"2961808767","screen_name":"sofiescorbuto","text":"RT @Ayto_Sevilla: Homenaje a los sevillanos nominados a los #PremiosGoya en el @Ayto_Sevilla #Sevillahoy http:\/\/t.co\/dMq0PTfSXm http:\/\/t.co\u2026","id":"563780292700565505","link":"http:\/\/twitter.com\/sofiescorbuto\/status\/563780292700565505","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9KWeFAIYAAavBX.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"Sofia escorbuto","screen_name":"sofiescorbuto","location":"","followers_count":10,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/559346979210539009\/Wox0gFR5_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-big"},{"user":"416693314","screen_name":"MariaVarod","text":"RT @carminayamen: \u00a1\u00a1Y ma\u00f1ana los #PremiosGoya!! Deseadnos suerte con esa nominaci\u00f3n para Yolanda Barros como Actriz Revelaci\u00f3n! http:\/\/t.co\u2026","id":"563784703745196032","link":"http:\/\/twitter.com\/MariaVarod\/status\/563784703745196032","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9AzISuIIAEkLOs.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"Mar\u00eda Varod","screen_name":"MariaVarod","location":"","followers_count":112,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000581929971\/f3c5ac43d9fbe7b71bdfca4b380b073f_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-big"}],"time":"02071532","ended":false,"timeline":{"02061749":1,"02061750":2,"02061751":1,"02061752":2,"02061753":0,"02061754":1,"02061755":3,"02061756":1,"02061757":2,"02061758":0,"02061759":0,"02061800":0,"02061801":0,"02061802":0,"02061803":0,"02061804":0,"02061805":0,"02061806":0,"02061807":0,"02061808":0,"02061809":0,"02061810":0,"02061811":0,"02061812":0,"02061813":0,"02061814":0,"02061815":0,"02061816":0,"02061817":0,"02061818":0,"02061819":0,"02061820":0,"02061821":0,"02061822":0,"02061823":4,"02061824":3,"02061825":4,"02061826":5,"02061827":0,"02061828":4,"02061829":3,"02061830":0,"02061831":0,"02061832":0,"02061833":0,"02061834":0,"02061835":2,"02061836":1,"02061837":1,"02061838":0,"02061839":5,"02061840":0,"02061841":0,"02061842":0,"02061843":0,"02061844":0,"02061845":0,"02061846":0,"02061847":0,"02061848":2,"02061849":6,"02061850":3,"02061851":2,"02061852":0,"02061853":0,"02061854":2,"02061855":1,"02061856":4,"02061857":2,"02061858":4,"02061859":0,"02061900":0,"02061901":0,"02061902":0,"02061903":0,"02061904":0,"02061905":0,"02061906":0,"02061907":0,"02061908":0,"02061909":0,"02061910":0,"02061911":0,"02061912":0,"02061913":0,"02061914":0,"02061915":0,"02061916":0,"02061917":0,"02061918":2,"02061919":4,"02061920":5,"02061921":2,"02061922":5,"02061923":0,"02061924":0,"02061925":0,"02061926":0,"02061927":0,"02061928":0,"02061929":0,"02061930":0,"02061931":0,"02061932":0,"02061933":0,"02061934":0,"02061935":0,"02061936":0,"02061937":0,"02061938":0,"02061939":0,"02061940":0,"02061941":0,"02061942":0,"02061943":0,"02061944":0,"02061945":0,"02061946":0,"02061947":0,"02061948":0,"02061949":0,"02061950":6,"02061951":2,"02061952":2,"02061953":2,"02061954":3,"02061955":5,"02061956":6,"02061957":3,"02061958":4,"02061959":3,"02062000":6,"02062001":9,"02062002":1,"02062003":5,"02062004":4,"02062005":9,"02062006":2,"02062007":2,"02062008":1,"02062009":2,"02062010":4,"02062011":6,"02062012":0,"02062013":3,"02062014":2,"02062015":3,"02062016":1,"02062017":7,"02062018":1,"02062019":6,"02062020":4,"02062021":3,"02062022":1,"02062023":2,"02062024":1,"02062025":6,"02062026":2,"02062027":2,"02062028":1,"02062029":6,"02062030":3,"02062031":0,"02062032":4,"02062033":2,"02062034":1,"02062035":3,"02062036":1,"02062037":0,"02062038":5,"02062039":1,"02062040":1,"02062041":5,"02062042":2,"02062043":1},"search":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pelayo D\u00edaz","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Pen\u00e9lope Cruz","Javier Bardem"],"filter":["true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true"],"supercount":{"Rafa Mu\u00f1oz":518,"Clara Lago":518,"Ana Fern\u00e1ndez":518,"B\u00e1rbara Lennie":518,"David Delfin":518,"Celia Freijeiro":518,"Dani Rovira":518,"Carlos Santos":518,"Judith Colell":518,"Ernesto Alterio":518,"Mar\u00eda Valverde":259,"Mar\u00eda Le\u00f3n":259,"MAS TVE":259,"Jos\u00e9 Corbacho":259,"Jose Luis D\u00edez":259,"Mar\u00eda Adanez":259,"Martin Rivas":259,"Marisa Paredes":259,"Mario Casas":259,"Marta Etura":259,"Marta Hazas":259,"Marta Larralde":259,"Maxi Iglesias":259,"Mercedes Le\u00f3n":259,"Miriam Giovanelli":259,"Miriam D\u00edaz-Aroca":259,"Montxo Armendariz":259,"Nacho Vigalondo":259,"Jes\u00fas Olmedo":259,"Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz":259,"miguel poveda":259,"Michelle Jenner":259,"Mesala Films":259,"Jose Coronado":259,"Jorge Drexler":259,"Miguel Angel Silvestre":259,"Mariam Hern\u00e1ndez":259,"Mar Saura":259,"Joyer\u00eda Yanes":259,"Leonor Watling":259,"Leticia Dolera":259,"Lolita":259,"Lolita Make Up Artist":259,"Leire Mart\u00ednez":259,"Kira Mir\u00f3":259,"Juanjo Oliva":259,"Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel":259,"Juan Antonio Bayona":259,"Juli\u00e1n L\u00f3pez":259,"Karra Elejalde":259,"LOr\u00e9al Professionnel":259,"Luc\u00eda Jim\u00e9nez":259,"Malena Costa":259,"Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n":259,"Manuela Velasco":259,"Manuela Vell\u00e9s":259,"Jos\u00e9 Luis Cuerda":259,"Macarena G\u00f3mez":259,"Macarena Garc\u00eda":259,"Luis Callejo":259,"Luis Bermejo":259,"Luis Ivars":259,"Lujan Arg\u00fcelles":259,"Macaco":259,"Juana Acosta":259,"Natalia Verbeke":259,"Silvia Alonso":259,"Silvia Abascal":259,"Sr Paco Tom\u00e1s":259,"Telva":259,"Trist\u00e1n Ulloa":259,"Toni Acosta":259,"Sergio Pazos":259,"Secun de la Rosa":259,"Rub\u00e9n Ochandiano":259,"Rossy de Palma":259,"Sal\u00f3n Cheska":259,"Sandra Cervera":259,"Santiago Segura":259,"Santi Millan":259,"Unax Ugalde":259,"Vanity Fair":259,"\u00c1lex Garc\u00eda":259,"Yolanda Ramos":259,"\u00c1lvaro Cervantes":259,"\u00darsula Corber\u00f3":259,"Javier Bardem":259,"Pen\u00e9lope Cruz":259,"Yodona":259,"William Miller":259,"Ver\u00f3nica Forqu\u00e9":259,"Ver\u00f3nica Echegui":259,"Ver\u00f3nica S\u00e1nchez":259,"Vogue":259,"V\u00edctor Blanco":259,"Rodrigo Cort\u00e9s":259,"Roberto Verino":259,"Nuria Gago":259,"Norma Ruiz":259,"Oscar Jaenada":259,"Pablo Berger":259,"Pablo Derqui":259,"Pablo Carbonell":259,"Nieves \u00c1lvarez":259,"Nerea Garmendia":259,"Jes\u00fas Castro":259,"Natalia Tena":259,"Natasha Yarovenko":259,"Nathalie Pozas":259,"Nerea Barros":259,"Paco Cabezas":259,"Paco Le\u00f3n":259,"Premios Goya":259,"Premios Feroz":259,"Quim Gutierrez":259,"Ra\u00fal Ar\u00e9valo":259,"Ricardo Dar\u00edn":259,"Revista GQ":259,"Pilar Rubio":259,"Pilar Castro":259,"Paloma Molinero":259,"Paco Tous":259,"Paula Echevarr\u00eda":259,"Pelayo D\u00edaz":259,"Pepino Marino":259,"Natalia Belda":259,"Israel Elejalde":259,"Bego\u00f1a Maestre":259,"Beatriz Sanch\u00eds":259,"Bel\u00e9n Rueda":259,"Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez":259,"Bimba Bos\u00e9":259,"Bibiana Fern\u00e1ndez":259,"Beatriz Pe\u00f1alver":259,"A\u00edda Folch":259,"Aristocrazy Joyas":259,"Antonio Zabalburu":259,"Asier Etxeandia":259,"Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda":259,"Assumpta Serna":259,"Blanca Romero":259,"Blanca Su\u00e1rez":259,"Carlos Vermut":259,"Carlos Marques-Marcet":259,"Carlotta Cosials":259,"Carmen Machi":259,"Carolina Bang":259,"Carmen Ruiz":259,"Carlos Areces":259,"Carles Francino":259,"Borja Cobeaga":259,"Boris Izaguirre":259,"B\u00e1rbara Goenaga":259,"Canco Rodriguez":259,"Candela Pe\u00f1a":259,"Antonio Vel\u00e1zquez":259,"Antonio Resines":259,"Alberto Ammann":259,"Aitor Luna":259,"Alberto Rodr\u00edguez":259,"Alejandro Amen\u00e1bar":259,"Alex Gonzalez":259,"Alex de la Iglesia":259,"Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n":259,"Agust\u00edn Almodovar":259,"Adrian Rodriguez":259,"Adrian Lastra":259,"Adriana Abenia":259,"Adriana Ozores":259,"Adriana Ugarte":259,"Alex O\u2019Dogherty":259,"Almudena Cid":259,"Angeles Gonzalez Sinde":259,"Andr\u00e9s Velencoso":259,"Antonia San Juan":259,"Antonio Banderas":259,"Antonio de la Torre":259,"Andrea Duro":259,"Ana Polvorosa":259,"Ana Bel\u00e9n":259,"Amaia Salamanca":259,"Ana de Armas":259,"Ana Locking":259,"Ana Mill\u00e1n":259,"Carrera y Carrera":259,"Cayetana Guill\u00e9n Cuervo":259,"GHD":259,"GermainedeCapuccini":259,"Glamoour Espa\u00f1a":259,"Gloria Campos":259,"Goya Toledo":259,"Gorka Otxoa":259,"F\u00e9lix G\u00f3mez":259,"Fran Perea":259,"Fele Mart\u00ednez":259,"Eva Hache":259,"Fer de Luis-Orueta":259,"Fernando Guill\u00e9n Cuervo":259,"Fernando Tejero":259,"Grazia":259,"Hector Sambl\u00e1s":259,"Ismael Recio":259,"Irene Visedo":259,"Academia de cine":259,"Iv\u00e1n S\u00e1nchez":259,"Javier Guti\u00e9rrez":259,"Jairo Alonso":259,"Irene Ortega":259,"Irene Montala":259,"Hugo Silva":259,"Hiba Abouk":259,"India Mart\u00ednez":259,"Ingrid Garc\u00eda Jonsson":259,"Irene Escolar":259,"Estrella Morente":259,"Elle Espa\u00f1a":259,"Dami\u00e1n Szifr\u00f3n":259,"Dafne Fern\u00e1ndez":259,"Daniel Galindo":259,"Daniel Guzman":259,"David Bustamente":259,"Daniel Monz\u00f3n":259,"Curro S\u00e1nchez Varela":259,"Cristina Pedroche":259,"Christian Galvez":259,"Cecilia Gessa":259,"Concha Velasco":259,"Cosmopolitan":259,"Crawford":259,"David Demar\u00eda":259,"David Martos":259,"El Langui":259,"Eduardo Noriega":259,"Elena Anaya":259,"Elena Furiase":259,"Elia Galera":259,"Eduardo Casanova":259,"Eduard Fern\u00e1ndez":259,"DevotayLomba":259,"David Verdaguer":259,"Diana Aller":259,"Diana Palaz\u00f3n":259,"Dolores promesas":259,"Javier Reyes":259}}