{"data":[{"user":"1446707892","screen_name":"rociocherryes","text":"RT @DANIROVIRA: Nos vemos esta noche. Disfruten de una noche de cine. \n#Goyas2015 http:\/\/t.co\/AJeKCpe48D","id":"564090001995337728","link":"http:\/\/twitter.com\/rociocherryes\/status\/564090001995337728","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9PsdUbIMAEC0el.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"Rocio Montalvo","screen_name":"rociocherryes","location":"","followers_count":29,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/533282190386556928\/k3e2hb4i_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-big"},{"user":"408391296","screen_name":"HistoriasDeLuz","text":"El figurinista Fernando Garc\u00eda est\u00e1 nominado a los #Goyas2015 como Mejor Dise\u00f1o de Vestuario. Te dejamos su historia http:\/\/t.co\/ZdOT29hTTT","id":"564091526649614337","link":"http:\/\/twitter.com\/HistoriasDeLuz\/status\/564091526649614337","net":"tw","tags":[],"userData":{"name":"Historias de Luz","screen_name":"HistoriasDeLuz","location":"Andaluc\u00eda","followers_count":22825,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517727726535319552\/3OpjzpqI_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"txt"},{"user":"3021640409","screen_name":"c7bda7c03240428","text":"RT @AcademiaCineEs: Todo preparado para disfrutar esta noche de la 29 edici\u00f3n de los @PremiosGoyaEs. \n#Goyas2015 http:\/\/t.co\/EDKtPstbKU","id":"564090940517015553","link":"http:\/\/twitter.com\/c7bda7c03240428\/status\/564090940517015553","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9PiRgXCMAATO49.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"Isa Martinez","screen_name":"c7bda7c03240428","location":"","followers_count":10,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/564090633967902722\/MpSxtBpZ_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-big"},{"user":"1263067465","screen_name":"lourdiinn","text":"@IndiaMartinez alucinamos cada d\u00eda m\u00e1s...en #PremiosGoya a tu vera estaremos apoyando #GoyaNi\u00f1oSinMiedo...guardanos sitio estamos llegando:D","id":"564087812065337344","link":"http:\/\/twitter.com\/lourdiinn\/status\/564087812065337344","net":"tw","tags":[],"userData":{"name":"LaVidaPasajera","screen_name":"lourdiinn","location":"","followers_count":68,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/562014638272155648\/5QxJBu39_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"txt"},{"user":"133780193","screen_name":"rasavi_75","text":"RT @PremiosGoyaEs: El director y expresidente de la Academia \u00c1lex de la Iglesia presentar\u00e1 un Goya ma\u00f1ana.\n@alexdelaIglesia #Goyas2015 http\u2026","id":"564080894814994433","link":"http:\/\/twitter.com\/rasavi_75\/status\/564080894814994433","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Lb-_QCQAAelp1.png"],"tags":[],"userData":{"name":"rasavi","screen_name":"rasavi_75","location":"","followers_count":255,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/550052251331743744\/CwX1x4s1_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-big"},{"user":"230248574","screen_name":"JuanferAndres","text":"RT @miguelcazorlatw: Toda la suerte del mundo para mis maestros @JuanferAndres @estebanroel esta noche en los #Goya2015 Talento y pasi\u00f3n po\u2026","id":"564092249605439489","link":"http:\/\/twitter.com\/JuanferAndres\/status\/564092249605439489","net":"tw","tags":[],"userData":{"name":"Juanfer Andr\u00e9s","screen_name":"JuanferAndres","location":"","followers_count":1314,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/548646635556061184\/RNiDlQv1_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"txt"},{"user":"1015035234","screen_name":"mastalentocoach","text":"RT @LaScript: S\u00e1bado por la tarde, la siesta se hace con la previa de los #Goya2015 de La Script http:\/\/t.co\/LtfAmAnz8s http:\/\/t.co\/wrNtGum\u2026","id":"564092023796674560","link":"http:\/\/twitter.com\/mastalentocoach\/status\/564092023796674560","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Lb7E4CIAA5vru.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"Juan Gadeo","screen_name":"mastalentocoach","location":"Andalucia - Murcia - Levante","followers_count":220,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/536114795489935360\/4PZyFnEg_normal.png","net":"tw"},"type":"img-big"},{"user":"546103524","screen_name":"titamartita88","text":"RT @LaVanguardia: \u00bfC\u00f3mo ver los Goya 2015? http:\/\/t.co\/4QcRyYYuI3 #Goya2015 http:\/\/t.co\/9av2AjaGya","id":"564097479516618753","link":"http:\/\/twitter.com\/titamartita88\/status\/564097479516618753","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9PBVQICAAAaru4.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"MARTA ","screen_name":"titamartita88","location":"","followers_count":122,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/472839231258521600\/gDad76Ej_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-big"},{"user":"116844758","screen_name":"mizonatv","text":"La fiesta de los #Goya2015, presentada por @DANIROVIRA, se vivir\u00e1 en directo en @rtve http:\/\/t.co\/e485c7l7LX http:\/\/t.co\/fOK7MTQZHl","id":"564097368476622848","link":"http:\/\/twitter.com\/mizonatv\/status\/564097368476622848","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QTkVuIcAMRxTa.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"Mi Zona TV","screen_name":"mizonatv","location":"","followers_count":29507,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3710151840\/ed6c396356e23fded3806f0f97499331_normal.png","net":"tw"},"type":"img-big"},{"user":"598740867","screen_name":"consotadeo3","text":"RT @rtve: \u00danete a los #GoyasGolfos, la emisi\u00f3n m\u00e1s tuitera y canalla de los Goya. S\u00e1bado a las 20 h. http:\/\/t.co\/fzBq6VVeDR\nhttps:\/\/t.co\/SW\u2026","id":"564097329821917185","link":"http:\/\/twitter.com\/consotadeo3\/status\/564097329821917185","net":"tw","tags":[],"userData":{"name":"personal shopper","screen_name":"consotadeo3","location":"","followers_count":1309,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/503856866615492608\/S-JxBjkK_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"txt"},{"user":"2886735724","screen_name":"_MariaJoseRuiz_","text":"RT @OfficialNievesA: Gracias @SRHauteCouture  por este maravilloso dise\u00f1o. Lista para los #Goya2015 !!! #cine #awards http:\/\/t.co\/0jgfYJaNtV","id":"564097314705645570","link":"http:\/\/twitter.com\/_MariaJoseRuiz_\/status\/564097314705645570","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QQ_psIMAENTDK.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"Maria Jose Ruiz","screen_name":"_MariaJoseRuiz_","location":"Spain","followers_count":421,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/535741531634663424\/LS0ARpXB_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-big"},{"user":"976743090","screen_name":"15MePlanto","text":"RT @Corakoraa: #PremiosGoya\n\nHoy \u00a1\u00a1#DaleVozAlaMordaza!!\n\nNominados aplauso a la lucha por las libertades!!\n\nhttp:\/\/t.co\/M8meuqyu5J http:\/\/t\u2026","id":"564097314500132866","link":"http:\/\/twitter.com\/15MePlanto\/status\/564097314500132866","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QAFKtIMAAeXPB.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"15MCampamentoAmigo","screen_name":"15MePlanto","location":"","followers_count":675,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/487717533655777280\/_elmBm0X_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-big"},{"user":"245385896","screen_name":"lorealprospain","text":"Yolanda Ramos, nominada a los premios #Goya2015 ha quedado guap\u00edsima gracias a @aC_MAD #artisticteam @lorealprospain http:\/\/t.co\/3Ey488o56o","id":"564043774863884289","link":"http:\/\/twitter.com\/lorealprospain\/status\/564043774863884289","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Pi0YoIUAINxoG.jpg"],"tags":["Yolanda Ramos"],"userData":{"name":"LOr\u00e9al Professionnel","screen_name":"lorealprospain","location":"","followers_count":10059,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/423843518100938752\/MgfDlAVc_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-big"},{"user":"276002221","screen_name":"LeleRamirez","text":"RT @PremiosGoyaEs: En los #Goyas2015 contaremos con @andresvelencoso, que se encargar\u00e1 de entregar un premio. #Andr\u00e9sVelencoso http:\/\/t.co\/\u2026","id":"564097648589013000","link":"http:\/\/twitter.com\/LeleRamirez\/status\/564097648589013000","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9GmV_dCMAARPSS.png"],"tags":[],"userData":{"name":"Leire Ram\u00edrez","screen_name":"LeleRamirez","location":" M\u00e1laga","followers_count":368,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/559039343332171778\/v5aFLd7f_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-big"},{"user":"379957212","screen_name":"ljmaita83","text":"RT @alecwhaite: All\u00e1 vamos Venezuela!!! #PremiosGoya http:\/\/t.co\/FbtvxhXip7","id":"564097653676707840","link":"http:\/\/twitter.com\/ljmaita83\/status\/564097653676707840","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QSFXkIQAAfjOL.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"Luis Maita","screen_name":"ljmaita83","location":"Venezuela.","followers_count":90,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/471396407442935809\/oQqijuoO_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-big"},{"user":"377437542","screen_name":"LODIshoes","text":"A solo horas para los #Goyas2015... Os presentamos el zapato solidario de LODI! #LodiActuaenlosGoya #alfombraLODI http:\/\/t.co\/6ZEFRV153A","id":"564104969247555584","link":"http:\/\/twitter.com\/LODIshoes\/status\/564104969247555584","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QaeMsIYAEEFwl.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"LODIshoes","screen_name":"LODIshoes","location":"","followers_count":906,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/529937811583926273\/BfKxpMsf_normal.png","net":"tw"},"type":"img-big"},{"user":"826969880","screen_name":"Grazia_es","text":"Un adelanto de lo que veremos esta noche: Clara Lago vestir\u00e1 de @ulisesmerida en los #Goyas2015 http:\/\/t.co\/xaZ4f8oVay","id":"564067610019762176","link":"http:\/\/twitter.com\/Grazia_es\/status\/564067610019762176","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9P4gLCIQAENlfB.jpg"],"tags":["Clara Lago"],"userData":{"name":"Grazia Espa\u00f1a","screen_name":"Grazia_es","location":"","followers_count":37736,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000190192854\/0994138143510c086d96877ec65689f5_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"3012812554","screen_name":"CodigodeBelleza","text":"RT @hola: Nuestras apuestas de peinados para las actrices nominadas a los Goya: http:\/\/t.co\/eyJ8TjqTbX #HolaGoya #Goyas2015 http:\/\/t.co\/tc1\u2026","id":"564066196849717248","link":"http:\/\/twitter.com\/CodigodeBelleza\/status\/564066196849717248","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9AHe-oIQAEj9wq.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"C\u00f3digo Belleza","screen_name":"CodigodeBelleza","location":"https:\/\/www.facebook.com\/codig","followers_count":38,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/562322780905955329\/bhe4whEL_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"3007499549","screen_name":"manumartineztx","text":"RT @HibaAbouk: \u201c@PremiosGoyaEs: Hiba Abouk @HibaAbouk tambi\u00e9n estar\u00e1 en los Goya entregando un galard\u00f3n. #Goyas2015 #HibaAbouk http:\/\/t.co\/\u2026","id":"564066871071473664","link":"http:\/\/twitter.com\/manumartineztx\/status\/564066871071473664","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9BeM9AIUAEXIFR.png"],"tags":[],"userData":{"name":"Manuel Martinez Rodr","screen_name":"manumartineztx","location":"","followers_count":7,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/561500638870536192\/1f_Idxte_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"345461445","screen_name":"ALEZ_MARTIN","text":"RT @PremiosGoyaEs: El \u00fanico galard\u00f3n asegurado esta noche: Antonio Banderas recibir\u00e1 el Goya de Honor de los #Goyas2015. http:\/\/t.co\/QCbhMa\u2026","id":"564067328095453184","link":"http:\/\/twitter.com\/ALEZ_MARTIN\/status\/564067328095453184","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9O3qfBCUAASh2m.png"],"tags":[],"userData":{"name":"ALEJANDRO MARTIN\u263e\u2729","screen_name":"ALEZ_MARTIN","location":"Cadiz. Andalucia. Espa\u00f1a\u262a","followers_count":2063,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/506458210501279744\/qUpqTN20_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"486514103","screen_name":"RevistaInStyle","text":"Qu\u00e9 nos deparar\u00e1 la #RedCarpet de los #Goyas2015? Abrimos boca con los mejores looks de los \u00faltimos a\u00f1os http:\/\/t.co\/DGk1suVDGJ","id":"564113857783021569","link":"http:\/\/twitter.com\/RevistaInStyle\/status\/564113857783021569","net":"tw","tags":[],"userData":{"name":"Revista InStyle","screen_name":"RevistaInStyle","location":"Espa\u00f1a","followers_count":4547,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1812748159\/LOGO_INSTYLE_2_normal.jpg","net":"tw"},"type":"txt"},{"user":"181204756","screen_name":"Martu1212","text":"RT @chincheto77: #GoyasGolfos all\u00e1 voy ;) http:\/\/t.co\/aG7G2NoRMk","id":"564114384113655808","link":"http:\/\/twitter.com\/Martu1212\/status\/564114384113655808","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QfeGGIMAEtoI9.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"\u2605Martu","screen_name":"Martu1212","location":"International playboy","followers_count":349,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/558765017177153536\/RR95xO-A_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-big"},{"user":"1524577188","screen_name":"EFE_estilo","text":"La #Alfombrarosa de los #PremiosGoya pondr\u00e1 a examen los estilismos de los actores http:\/\/t.co\/W43GzxDRyy #cine http:\/\/t.co\/Jqa19SBcl0","id":"564113890783395841","link":"http:\/\/twitter.com\/EFE_estilo\/status\/564113890783395841","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9KwutUCIAE_Mu_.jpg"],"tags":["Academia de cine"],"type":"img-big","userData":{"name":"EFE Estilo","screen_name":"EFE_estilo","location":"","followers_count":4372,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/465793002363826176\/R-6wqYnf_normal.png","net":"tw"}},{"user":"101077849","screen_name":"ghdspain","text":"RT @lauracarandini: Hoy muchas de las invitadas lucir\u00e1n #ghdlooks en los #Goya2015 como @MeganMontanerG espectacular en anterior edici\u00f3n ht\u2026","id":"564113455587024896","link":"http:\/\/twitter.com\/ghdspain\/status\/564113455587024896","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QiGBjIgAE6J4M.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"GHD Espa\u00f1a","screen_name":"ghdspain","location":"Espa\u00f1a","followers_count":19438,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526671700914475008\/oxIbQTjn_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"962609570","screen_name":"MacarenaGomezFa","text":"RT @GmezMacarena: Empieza la marat\u00f3n #Goyas2015 #goyanight #goyatension #goyalegria #goyacongoja http:\/\/t.co\/U6WgIsKQ54","id":"564113439468302336","link":"http:\/\/twitter.com\/MacarenaGomezFa\/status\/564113439468302336","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QSJDyIcAA8dcO.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"MacarenaG\u00f3mezFanClub","screen_name":"MacarenaGomezFa","location":"I FOLLOWBACK WITHIN 1-3 DAYS","followers_count":21348,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/545997553410396160\/dmXsbj-1_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"962609570","screen_name":"MacarenaGomezFa","text":"RT @actorescine: Esta noche los #Goya2015 a las 22:00 en La 1 #InstaGoyas http:\/\/t.co\/3XEGGoERG0","id":"564112937716285440","link":"http:\/\/twitter.com\/MacarenaGomezFa\/status\/564112937716285440","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QgGP9IIAAgbTG.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"MacarenaG\u00f3mezFanClub","screen_name":"MacarenaGomezFa","location":"I FOLLOWBACK WITHIN 1-3 DAYS","followers_count":21348,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/545997553410396160\/dmXsbj-1_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"2194085077","screen_name":"ClaraLagofc","text":"RT @hola: El gran a\u00f1o de @DaniRovira, presentador de los Goya: http:\/\/t.co\/ojTE83IwPf #HolaGoya #Goyas2015 http:\/\/t.co\/calG5AIzEQ","id":"564112853972844544","link":"http:\/\/twitter.com\/ClaraLagofc\/status\/564112853972844544","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9AHlujIYAEoN3Y.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"claralago fans club","screen_name":"ClaraLagofc","location":"","followers_count":304,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/555725580008566784\/_zD_0HtX_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"89435190","screen_name":"opiniondezamora","text":"#Goya2015: Un repaso a los looks menos acertados de la historia de la alfombra roja \nhttp:\/\/t.co\/1MRCTezhNP http:\/\/t.co\/aY7k5CWMBR","id":"564112723471257600","link":"http:\/\/twitter.com\/opiniondezamora\/status\/564112723471257600","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QhiE0IcAEeMs6.jpg"],"tags":["Academia de cine"],"type":"img-big","userData":{"name":"LA OPINION DE ZAMORA","screen_name":"opiniondezamora","location":"Zamora","followers_count":14233,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/538971600960253952\/nX7UatAi_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"161310009","screen_name":"agusalonsog","text":"El vine booth de @TwitterSpain y @rtvees en la alfombre roSa de los #Goyas2015 #GoyasGolfos @PremiosGoyaEs http:\/\/t.co\/bUNOqEsHwP","id":"564100953746718721","link":"http:\/\/twitter.com\/agusalonsog\/status\/564100953746718721","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QW0foIgAA-4fT.jpg"],"tags":[""],"type":"txt","userData":{"name":"Agus Alonso G.","screen_name":"agusalonsog","location":"","followers_count":1374,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/563692478042099713\/xVVg6DMn_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"811453105","screen_name":"_angelamiranda","text":"A las 8 un ojo en el especial en TVE con @cdelamorTVE y @elenassanchez_ y otro en @lab_rtvees con sus #GoyasGolfos en la web! #planazo","id":"564076120719781888","link":"http:\/\/twitter.com\/_angelamiranda\/status\/564076120719781888","net":"tw","tags":[""],"type":"txt","userData":{"name":"\u00c1ngela Miranda","screen_name":"_angelamiranda","location":"","followers_count":657,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/419444174447185920\/GDmZ_FIU_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"484123661","screen_name":"1anamarin","text":"RT @rtve: Principales nominados de los @PremiosGoyaEs Detalle de la infograf\u00eda de Efe http:\/\/t.co\/XGRQybKIii #Goyas2015 http:\/\/t.co\/QnmvBTu\u2026","id":"564111430988079105","link":"http:\/\/twitter.com\/1anamarin\/status\/564111430988079105","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QgKpSCQAAJneW.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"Ana Marin","screen_name":"1anamarin","location":"","followers_count":46,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2393956994\/image_normal.jpg","net":"tw"},"type":"img-big"},{"user":"1620199441","screen_name":"fotocatodico","text":"\u00bfYa tienes tus apuestas para los #PremiosGoya de esta noche? Comenta tus favoritos #Goya #Goya2015 http:\/\/t.co\/4qL2HRPAQP","id":"564111541533171714","link":"http:\/\/twitter.com\/fotocatodico\/status\/564111541533171714","net":"tw","tags":["Academia de cine"],"type":"txt","userData":{"name":"Fotograma Cat\u00f3dico","screen_name":"fotocatodico","location":"Toledo","followers_count":636,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/558968828013465601\/5pj2R1JZ_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"230537167","screen_name":"pacoleonbarrios","text":"Vamos de fiesta a celebrar este a\u00f1azo de cine y las nominaciones de @laleonademaria y #yolandaramos\u2026 http:\/\/t.co\/UiyIa89Jnx","id":"564115691109113856","link":"http:\/\/twitter.com\/pacoleonbarrios\/status\/564115691109113856","net":"tw","tags":[""],"type":"txt","userData":{"name":"paco leon","screen_name":"pacoleonbarrios","location":"","followers_count":1164253,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/431723924733583360\/fHBhB4fT_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"2721785039","screen_name":"DonatePepi","text":"RT @PremiosGoyaEs: Los #Goyas2015 apuestan por la moda espa\u00f1ola:\n\nhttp:\/\/t.co\/NJ8juY0u6l","id":"564116983961366528","link":"http:\/\/twitter.com\/DonatePepi\/status\/564116983961366528","net":"tw","tags":[],"userData":{"name":"Pepi Donate","screen_name":"DonatePepi","location":"","followers_count":132,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/491954414861942784\/xZ-LBZL5_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"txt"},{"user":"373885570","screen_name":"Germaine_Esp","text":"@danirovira antes de la gala ya est\u00e1 cuid\u00e1ndose en las manos de #GermaineDeCapuccini #DaniRovira #Goyas2015 http:\/\/t.co\/K8IzI06BXP","id":"564109217171509248","link":"http:\/\/twitter.com\/Germaine_Esp\/status\/564109217171509248","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QeVGxIAAEcknV.jpg"],"tags":["Dani Rovira"],"type":"img-big","userData":{"name":"Germaine d Capuccini","screen_name":"Germaine_Esp","location":"Spain","followers_count":3339,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/553531445143015424\/kGyS2fa7_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"73748227","screen_name":"rosabelmonte","text":"Para recibir han puesto a dos como este #Goyas2015 http:\/\/t.co\/SF3wdkACce","id":"564118332060999682","link":"http:\/\/twitter.com\/rosabelmonte\/status\/564118332060999682","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QmolNIAAAAwAS.jpg"],"tags":[""],"type":"img-big","userData":{"name":"Rosa Belmonte","screen_name":"rosabelmonte","location":"Madrid-Murcia (ida y vuelta)","followers_count":4361,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1484193468\/Copia_de_800-849_normal.jpg","net":"tw"}},{"user":"2596217958","screen_name":"Jesus_Castro_5","text":"Dej\u00e1ndome un poco 'majete' ;)  en 3, 2, 1..., @PremiosGoyaEs http:\/\/t.co\/UawkL95Fbz","id":"564119277561991169","link":"http:\/\/twitter.com\/Jesus_Castro_5\/status\/564119277561991169","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QnfMDIIAExIUn.jpg"],"tags":[""],"type":"img-big","userData":{"name":"Jesus Castro","screen_name":"Jesus_Castro_5","location":"Vejer-Madrid-El Mundo","followers_count":58668,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/562569930927636480\/8hauMjCQ_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"295072883","screen_name":"munoz_rafa","text":"Con mi gran amiga y compa\u00f1era @elenassanchez_ en mis #Goyas2015 para contaros tooooodo de la alfombra roja http:\/\/t.co\/BM7xan6a6r","id":"564118196232667137","link":"http:\/\/twitter.com\/munoz_rafa\/status\/564118196232667137","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QmgPwIUAAnKtP.jpg"],"tags":["Rafa Mu\u00f1oz"],"type":"img-big","userData":{"name":"Rafael Mu\u00f1oz","screen_name":"munoz_rafa","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":8671,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/560499237902090241\/UhRptFmr_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"100108676","screen_name":"Lula711","text":"\u00a1Preparados para los @PremiosGoyaEs! #Goyas2015 #GoyasGolfos \u00a1VAMOS! http:\/\/t.co\/hNm2A62qIk","id":"564118259705077760","link":"http:\/\/twitter.com\/Lula711\/status\/564118259705077760","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QmkUUIAAEJcTq.jpg"],"tags":[""],"type":"img-big","userData":{"name":"Lourdes de Paredes","screen_name":"Lula711","location":"Madrid-Guadalajara, Spain","followers_count":658,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/552971932824764417\/mJ5rN9AP_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"26729931","screen_name":"rtve","text":"Los Goya 2015: el a\u00f1o de la reconciliaci\u00f3n entre cine y p\u00fablico http:\/\/t.co\/ffKEbWti72 #Goyas2015 #GoyasGolfos http:\/\/t.co\/Dsb5QgPR7I","id":"564117690948661251","link":"http:\/\/twitter.com\/rtve\/status\/564117690948661251","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Qi3yWCAAAyAh9.jpg"],"tags":[""],"type":"img-big","userData":{"name":"RTVE","screen_name":"rtve","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":780864,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449524195529981952\/6uemF5nU_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"26729931","screen_name":"rtve","text":"Ya estamos en la alfombra roSa de los @PremiosGoyaEs #Goyas2015 @josferlo @elenassanchez_ https:\/\/t.co\/gtG4lHU5Vr","id":"564120287537799168","link":"http:\/\/twitter.com\/rtve\/status\/564120287537799168","net":"tw","tags":[""],"type":"txt","userData":{"name":"RTVE","screen_name":"rtve","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":780864,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449524195529981952\/6uemF5nU_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"2925606923","screen_name":"googlenewsspain","text":"Confesiones de Goya... \u00bfTienes ensayada la cara de perdedor? http:\/\/t.co\/gTco8VGsk7 Por lajuntaletras #Goya2015 http:\/\/t.co\/rzJjnKLyjs \u2026","id":"564120921368440834","link":"http:\/\/twitter.com\/googlenewsspain\/status\/564120921368440834","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Qo9KmIcAEbLVL.jpg"],"tags":["Academia de cine"],"type":"img-big","userData":{"name":"Google News Spain","screen_name":"googlenewsspain","location":"Madrid","followers_count":246,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/544938489067094016\/w3HpIleH_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"Asunci\u00f3n Balaguer, que entregar\u00e1 un premio esta noche, \u00a1No deja de saludar a todo el mundo! #Goyas2015 http:\/\/t.co\/LHayOzm7YR","id":"564121656961277952","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564121656961277952","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Qpph-IgAA5OHK.jpg"],"tags":["Premios Goya"],"type":"img-big","userData":{"name":"Premios Goya","screen_name":"PremiosGoyaEs","location":"","followers_count":54446,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539367495778316289\/S61RqYWw_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"Inauguramos la alfombra con la terna presidencial #Goyas2015 @colelljudith http:\/\/t.co\/hz0mw2zCtm","id":"564121793989201920","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564121793989201920","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QpyFSIAAAEOke.jpg"],"tags":[""],"type":"img-big","userData":{"name":"Premios Goya","screen_name":"PremiosGoyaEs","location":"","followers_count":54454,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539367495778316289\/S61RqYWw_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"El director de la gala Juan Luis Iborra con Lolita. @sarandonga55 #Goyas2015 http:\/\/t.co\/83knibxeWI","id":"564121644575498240","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564121644575498240","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QpoLGIIAAy__E.jpg"],"tags":[""],"type":"img-big","userData":{"name":"Premios Goya","screen_name":"PremiosGoyaEs","location":"","followers_count":54473,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539367495778316289\/S61RqYWw_normal.jpeg","net":"tw"}},{"time":null,"img":"http:\/\/v.cdn.vine.co\/r\/videos\/4C4681FDC51175906547910709248_32d4d29c004.1.5.16482440802068045900.mp4.jpg?versionId=hBbjtJgKpWWX7FsUU763DNupGl97afMS","link":"https:\/\/vine.co\/v\/OU7xr5MAITv","id":"OU7xr5MAITv","net":"vn","video":"http:\/\/v.cdn.vine.co\/r\/videos_h264dash\/4C4681FDC51175906547910709248_32d4d29c004.1.5.16482440802068045900.mp4?versionId=T7WOS0s52u7AoC7CtDAmcPwiWMWYR12U","usr":"RTVE","text":"Un saludo desde la alfombra roSa de los Premios Goya #Goyas2015 @cdelamortve","usr_img":"http:\/\/v.cdn.vine.co\/r\/avatars\/D37CB858C11175902114065645568_35fa59224e9.1.5.jpg?versionId=m8cCp3jaooUSfY5RyRXfb9rl6rbR_1eK","tags":[""],"type":"img-big"},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"Estupendas Asunci\u00f3n Balaguer y \u00c1ngeles Gonz\u00e1lez Sinde en #Goyas2015. \u00bfA qui\u00e9n m\u00e1s quer\u00e9is ver en Twitter Mirror? http:\/\/t.co\/N6wRwNyRkc","id":"564124444906766336","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564124444906766336","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QsMZIIQAAXIO7.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"Premios Goya","screen_name":"PremiosGoyaEs","location":"","followers_count":54574,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539367495778316289\/S61RqYWw_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-big"},{"user":"244029907","screen_name":"vicentteserrano","text":"Madrugador @rastacai #Goyas2015 http:\/\/t.co\/7aUH5fH0XL","id":"564124407925579777","link":"http:\/\/twitter.com\/vicentteserrano\/status\/564124407925579777","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QsJreIIAALnOr.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"vicente serrano","screen_name":"vicentteserrano","location":"Madrid","followers_count":660,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/557513221901266944\/EKdgx-Ee_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-big"},{"user":"527907180","screen_name":"HUGOSILVAFACE","text":"RT @anita_sntdr_BY: Y ya llego el mas guapo de la noche @Rastacai. #Goyas2015 http:\/\/t.co\/BERdJwijoH","id":"564125158521446402","link":"http:\/\/twitter.com\/HUGOSILVAFACE\/status\/564125158521446402","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QsWmpIAAATZdk.png"],"tags":[],"userData":{"name":"HUGOSILVAFACE","screen_name":"HUGOSILVAFACE","location":"Colombia","followers_count":2925,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/551945768613867520\/9iC055H8_normal.png","net":"tw"},"type":"img-big"},{"user":"30932736","screen_name":"Carmeron","text":"RT @munoz_rafa: \u00c1ngeles G. Sinde de Marco&amp;Maria y zapatos de Lodi #Goyas2015 http:\/\/t.co\/gpOWluEHsU","id":"564125133888303106","link":"http:\/\/twitter.com\/Carmeron\/status\/564125133888303106","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QsxXuIEAEykb3.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"DevilwearsZara","screen_name":"Carmeron","location":"Sevilla","followers_count":40504,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/477939298940256257\/a7S5LMcI_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-big"},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"Mirada desafiante entre @Adrian_Lastra y @Avelzquezb. #Goyas2015 http:\/\/t.co\/vyAIJofk8r","id":"564122893190430720","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564122893190430720","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QqxVhIQAAKbVi.jpg"],"tags":["Adrian Lastra"],"type":"img-big","userData":{"name":"Premios Goya","screen_name":"PremiosGoyaEs","location":"","followers_count":54597,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539367495778316289\/S61RqYWw_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"22811495","screen_name":"rtvees","text":"\u00a1En marcha la alfombra roja! Vamos a ver los modelitos ;-) http:\/\/t.co\/iYiVFEIGnw http:\/\/t.co\/FcoOKwFTiT","id":"564125315510059009","link":"http:\/\/twitter.com\/rtvees\/status\/564125315510059009","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Qs_ASCQAQ86XO.png"],"tags":["Antonio Resines"],"type":"txt","userData":{"name":"RTVE.es","screen_name":"rtvees","location":"","followers_count":144849,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449525109628211200\/_xATG3n__normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"249610495","screen_name":"maribelfp","text":"\u201c@andresvelencoso: A los Goya #ready #goya2015 @AcademiaCineEs http:\/\/t.co\/93QHqQSFLM\u201d Que apa\u00f1ao y que suerteeee!!! #Goya2015","id":"564125218323841024","link":"http:\/\/twitter.com\/maribelfp\/status\/564125218323841024","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QrIOuIQAAtzeY.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"Maribel Flores","screen_name":"maribelfp","location":"","followers_count":66,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000757926240\/3fa87e908ebf8d4c42e6248518ad8061_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-big"},{"user":"144788278","screen_name":"Replica","text":"Todo listo para los #Goya2015, @EsenciaCaramelo viste este a\u00f1o a Carles Francino,Malena Alterio,Carlos Marqu\u00e9s-Macet y Patricia Ferreira","id":"564125099956371458","link":"http:\/\/twitter.com\/Replica\/status\/564125099956371458","net":"tw","tags":[],"userData":{"name":"Replica","screen_name":"Replica","location":"Madrid, Spain","followers_count":4715,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528681547449499648\/9wdObnYo_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"txt"},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"Ya est\u00e1 preparada @_SandraMartin_  para salir a alfombra roja \u00a1Qu\u00e9 guapa! http:\/\/t.co\/GgWYLo2hJI","id":"564125747028447232","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564125747028447232","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QtW0lIEAASF6v.jpg"],"tags":["Sandra Mart\u00edn"],"type":"img-big","userData":{"name":"Premios Goya","screen_name":"PremiosGoyaEs","location":"","followers_count":54623,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539367495778316289\/S61RqYWw_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"210900364","screen_name":"dafnefdez","text":"En pleno proceso... Qu\u00e9 nervios!! #Goyas2015 pablorobledo_co http:\/\/t.co\/GTZy5MhnpD","id":"564113172706377728","link":"http:\/\/twitter.com\/dafnefdez\/status\/564113172706377728","net":"tw","tags":["Sandra Mart\u00edn"],"type":"txt","userData":{"name":"Dafne Fern\u00e1ndez","screen_name":"dafnefdez","location":"Madrid","followers_count":121470,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/494331175352012801\/rIDxY4ke_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"No se han querido perder los #Goyas2015 @martahazas y Jordi Rebell\u00f3n. http:\/\/t.co\/8PeAuaSHr5","id":"564125965945933825","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564125965945933825","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Qtk7gIYAEDZQK.jpg"],"tags":["Marta Hazas"],"type":"img-big","userData":{"name":"Premios Goya","screen_name":"PremiosGoyaEs","location":"","followers_count":54646,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539367495778316289\/S61RqYWw_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"26729931","screen_name":"rtve","text":"[INSTRUCCIONES] C\u00f3mo seguir en directo los Goya 2015 con la multipantalla y los #GoyasGolfos http:\/\/t.co\/QvIYJwfRWg http:\/\/t.co\/BlSBadAGeX","id":"564120913688686593","link":"http:\/\/twitter.com\/rtve\/status\/564120913688686593","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QibGTCMAAx_jg.jpg"],"tags":["Premios Goya"],"type":"img-big","userData":{"name":"RTVE","screen_name":"rtve","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":780885,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449524195529981952\/6uemF5nU_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"195419317","screen_name":"juana_acosta","text":"Llego el d\u00eda de los @PremiosGoyaEs!!\nTodo preparado para la gran noche del cine Espa\u00f1ol...\n#Goyas2015","id":"564101793026949120","link":"http:\/\/twitter.com\/juana_acosta\/status\/564101793026949120","net":"tw","tags":["Juana Acosta"],"type":"txt","userData":{"name":"Juana Acosta","screen_name":"juana_acosta","location":"Madrid","followers_count":146532,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/535205114076991490\/tzA3WEKX_normal.jpeg","net":"tw"}},{"time":null,"img":"http:\/\/v.cdn.vine.co\/r\/thumbs\/23304AE0A81175910640737464320_1.mp4.jpg?versionId=kZO0oxyJ1vPKsdBMKhGmMN4l0l8kEBp1","link":"https:\/\/vine.co\/v\/OU7VJJ0vYrK","id":"OU7VJJ0vYrK","net":"vn","video":"http:\/\/mtc.cdn.vine.co\/r\/videos_h264dash\/79E6AAA9891175910639181479936_1b983a2c070.mp4?versionId=_MRKcVxjM2DEMqPGzrBbFI85k4vK2Vwo","usr":"RTVE","text":"Un saludo desde la alfombra roSa de los @premiosgoyaes #Goyas2015 @mpovedaoficial","usr_img":"http:\/\/v.cdn.vine.co\/r\/avatars\/D37CB858C11175902114065645568_35fa59224e9.1.5.jpg?versionId=m8cCp3jaooUSfY5RyRXfb9rl6rbR_1eK","tags":["miguel poveda"],"type":"img-big"},{"user":"22811495","screen_name":"rtvees","text":"O\u00eddo en la Alfombra Rosa de los #GoyasGolfos: \"\u00bfQu\u00e9 primar\u00e1 en el vestuario de las celebrities, el 'brilli, brilli'?\" http:\/\/t.co\/iYiVFEIGnw","id":"564123811248107521","link":"http:\/\/twitter.com\/rtvees\/status\/564123811248107521","net":"tw","tags":["Premios Goya"],"type":"txt","userData":{"name":"RTVE.es","screen_name":"rtvees","location":"","followers_count":144853,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449525109628211200\/_xATG3n__normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"Aqu\u00ed @frnperea y @rastacai, \u00bfcu\u00e1l os parece m\u00e1s divertido? #Goyas2015 http:\/\/t.co\/T8lRwTE9SN","id":"564123942118776832","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564123942118776832","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QruaRIYAED-_a.jpg"],"tags":["Hugo Silva"],"type":"img-big","userData":{"name":"Premios Goya","screen_name":"PremiosGoyaEs","location":"","followers_count":54677,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539367495778316289\/S61RqYWw_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"Mira qui\u00e9n ha llegado a los #Goyas2015 @4na4lvarez @tamarnovas http:\/\/t.co\/mrcRPhVF0R","id":"564126887275155457","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564126887275155457","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QuajRIgAArper.jpg"],"tags":[""],"type":"img-big","userData":{"name":"Premios Goya","screen_name":"PremiosGoyaEs","location":"","followers_count":54686,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539367495778316289\/S61RqYWw_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"216507103","screen_name":"Langui_Oficial","text":"Y si me pongo las Jord\u00e1n con el smoking??? #Goyas2015 http:\/\/t.co\/Ls2j9JxNTV","id":"564113590710722560","link":"http:\/\/twitter.com\/Langui_Oficial\/status\/564113590710722560","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QiSElIQAA6CFE.jpg"],"tags":["El Langui"],"type":"img-big","userData":{"name":"Langui_Oficial\u00ae","screen_name":"Langui_Oficial","location":"","followers_count":166748,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/536644767330107395\/tTpA1-YR_normal.jpeg","net":"tw"}},{"time":null,"img":"http:\/\/v.cdn.vine.co\/r\/thumbs\/6A03D8DABC1175911028605833216_1.mp4.jpg?versionId=ALeEGgCokXLarziHOpuPoutNt4dDPSVe","link":"https:\/\/vine.co\/v\/OU7V20ZbAxV","id":"OU7V20ZbAxV","net":"vn","video":"http:\/\/mtc.cdn.vine.co\/r\/videos_h264dash\/7DEC8CEC4E1175911026785652736_17068070e1c.mp4?versionId=zm57CgFdzzgpu7Uh1hA76uW9GYMfdfGX","usr":"RTVE","text":"Un saludo desde la alfombra roSa de los @premiosgoyaes #Goyas2015 @chincheto77","usr_img":"http:\/\/v.cdn.vine.co\/r\/avatars\/D37CB858C11175902114065645568_35fa59224e9.1.5.jpg?versionId=m8cCp3jaooUSfY5RyRXfb9rl6rbR_1eK","tags":["Chincheto"],"type":"img-big"},{"user":"147913342","screen_name":"SUSANAGALEGA","text":"RT @PremiosGoyaEs: @ElenaFuriaseWeb guap\u00edsima con un vestido dorado espect\u00e1cular #Goyas2015 http:\/\/t.co\/dW54LnOhL7","id":"564127544640032768","link":"http:\/\/twitter.com\/SUSANAGALEGA\/status\/564127544640032768","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Qr6nVIUAEOHW4.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"S. Gringa #AAP #Levy","screen_name":"SUSANAGALEGA","location":" GALICIA -ESPA\u00d1A","followers_count":636,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449182427575898112\/oLbK3Lz6_normal.png","net":"tw"},"type":"img-big"},{"time":null,"img":"http:\/\/v.cdn.vine.co\/r\/thumbs\/7CD5FA18A31175912886066184192_1.mp4.jpg?versionId=tnIKLB_jd7MbO6I9cZvCHspnbOiAeldV","link":"https:\/\/vine.co\/v\/OU7LImZAFXK","id":"OU7LImZAFXK","net":"vn","video":"http:\/\/mtc.cdn.vine.co\/r\/videos_h264dash\/C5498F180C1175912884627517440_133ef57a643.mp4?versionId=J7FRKieQWx2u0W4enWrW5Jp._hsNeDiU","usr":"RTVE","text":"Un saludo desde la alfombra roSa de los @premiosgoyaes #Goyas2015 @4na4lvarez @Avelzquezb","usr_img":"http:\/\/v.cdn.vine.co\/r\/avatars\/D37CB858C11175902114065645568_35fa59224e9.1.5.jpg?versionId=m8cCp3jaooUSfY5RyRXfb9rl6rbR_1eK","tags":[""],"type":"img-big"},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"Mira qui\u00e9n ha llegado a los #Goyas2015 http:\/\/t.co\/ofK8CDLEH5","id":"564129108217827330","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564129108217827330","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Qwb1OIgAA1JGh.jpg"],"tags":[""],"type":"img-big","userData":{"name":"Premios Goya","screen_name":"PremiosGoyaEs","location":"","followers_count":54782,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539367495778316289\/S61RqYWw_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"1527690607","screen_name":"saphirparfums","text":"La guap\u00edsima @Martahazas se confiesa: \"Quer\u00eda un vestido c\u00f3modo para poder bailar\" #Goyas2015 http:\/\/t.co\/2SQb7X3aUA","id":"564129236026654720","link":"http:\/\/twitter.com\/saphirparfums\/status\/564129236026654720","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Qwi6sIMAAaQB2.jpg"],"tags":["Marta Hazas"],"type":"img-big","userData":{"name":"Saphir Parfums","screen_name":"saphirparfums","location":"","followers_count":373,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000015107719\/c9c30cfb8a9bcbd290b65efff39a755c_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"130794438","screen_name":"notodo_","text":"Faltan poco m\u00e1s de dos horas para el arranque de los #Goyas2015 . \u00bfTe la has jugado ya en nuestra porra? http:\/\/t.co\/saQWABLBL6","id":"564129416864088064","link":"http:\/\/twitter.com\/notodo_\/status\/564129416864088064","net":"tw","tags":[],"userData":{"name":"notodo","screen_name":"notodo_","location":"Espa\u00f1a","followers_count":8041,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/806560647\/notodo_normal.jpg","net":"tw"},"type":"txt"},{"time":null,"img":"http:\/\/v.cdn.vine.co\/r\/thumbs\/4AFADF86451175912615675842560_1.mp4.jpg?versionId=cRUSB7yxwJaIl8vyEv26RObc3HpuFeut","link":"https:\/\/vine.co\/v\/OU7LaXD6XdW","id":"OU7LaXD6XdW","net":"vn","video":"http:\/\/mtc.cdn.vine.co\/r\/videos_h264dash\/7516D6C0C51175912614518566912_16785594650.mp4?versionId=lOS83Sb1FwT13fhiRuNL54nvlf3uDEJL","usr":"RTVE","text":"Un saludo desde la alfombra roSa de los @premiosgoyaes #Goyas2015 @adrian_lastra","usr_img":"http:\/\/v.cdn.vine.co\/r\/avatars\/D37CB858C11175902114065645568_35fa59224e9.1.5.jpg?versionId=m8cCp3jaooUSfY5RyRXfb9rl6rbR_1eK","tags":["Adrian Lastra"],"type":"img-big"},{"user":"295072883","screen_name":"munoz_rafa","text":"Elena Furiase de Extar&amp;Panno #Goyas2015 http:\/\/t.co\/JvYsc8KpDx","id":"564128689961857024","link":"http:\/\/twitter.com\/munoz_rafa\/status\/564128689961857024","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QwCmLIcAA2j9k.jpg"],"tags":["Rafa Mu\u00f1oz"],"type":"img-big","userData":{"name":"Rafael Mu\u00f1oz","screen_name":"munoz_rafa","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":8676,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/560499237902090241\/UhRptFmr_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"Las inseperables @AngyFdz y @AndreaDuro66 posan as\u00ed de guapas #Goyas2015 http:\/\/t.co\/MfOp6T7MKH","id":"564129499756118016","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564129499756118016","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QwyE_IgAA2kiZ.jpg"],"tags":["Andrea Duro"],"type":"img-big","userData":{"name":"Premios Goya","screen_name":"PremiosGoyaEs","location":"","followers_count":54816,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539367495778316289\/S61RqYWw_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"295072883","screen_name":"munoz_rafa","text":"Olga Dani Rovira con esmoquin de Pedro del Hierro y Miguel Poveda de Balmain #Goyas2015 http:\/\/t.co\/pAPalCEs9A","id":"564123540568686593","link":"http:\/\/twitter.com\/munoz_rafa\/status\/564123540568686593","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QrWu8IAAE3Cb_.jpg"],"tags":["Rafa Mu\u00f1oz"],"type":"img-big","userData":{"name":"Rafael Mu\u00f1oz","screen_name":"munoz_rafa","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":8676,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/560499237902090241\/UhRptFmr_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"295072883","screen_name":"munoz_rafa","text":"Lolita, de Iv\u00e1n Campa\u00f1a , y Hugo Silva de , Paco Varela #Goyas2015 http:\/\/t.co\/DsOCxbEdR1","id":"564123950972932097","link":"http:\/\/twitter.com\/munoz_rafa\/status\/564123950972932097","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QruuqIUAA9LS2.jpg"],"tags":["Rafa Mu\u00f1oz"],"type":"img-big","userData":{"name":"Rafael Mu\u00f1oz","screen_name":"munoz_rafa","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":8676,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/560499237902090241\/UhRptFmr_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"295072883","screen_name":"munoz_rafa","text":"Fan Perea con esmoquin de Garc\u00eda Madrid #Goyas2015 http:\/\/t.co\/LG5EWSRrQb","id":"564124377294573568","link":"http:\/\/twitter.com\/munoz_rafa\/status\/564124377294573568","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QsHteIYAA5Yfa.jpg"],"tags":["Rafa Mu\u00f1oz"],"type":"img-big","userData":{"name":"Rafael Mu\u00f1oz","screen_name":"munoz_rafa","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":8676,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/560499237902090241\/UhRptFmr_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"Mira qui\u00e9n ha llegado a los #Goyas2015 @acostatoni http:\/\/t.co\/xqw43kxdOo","id":"564129637023105025","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564129637023105025","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Qw6nMIAAESEGL.jpg"],"tags":["Toni Acosta"],"type":"img-big","userData":{"name":"Premios Goya","screen_name":"PremiosGoyaEs","location":"","followers_count":54826,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539367495778316289\/S61RqYWw_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"Mira qui\u00e9n ha llegado a los #Goyas2015 @cuerda1936 http:\/\/t.co\/f633rHL6bW","id":"564130398708301824","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564130398708301824","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Qxm8rCYAE9VD1.jpg"],"tags":["Jos\u00e9 Luis Cuerda"],"type":"img-big","userData":{"name":"Premios Goya","screen_name":"PremiosGoyaEs","location":"","followers_count":54834,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539367495778316289\/S61RqYWw_normal.jpeg","net":"tw"}},{"time":null,"img":"http:\/\/v.cdn.vine.co\/r\/thumbs\/77BD2638381175914521571823616_1.mp4.jpg?versionId=Ie2O8_itHym.Vw_knG48GM6B3kgb3rtz","link":"https:\/\/vine.co\/v\/OUZB0FVKZQw","id":"OUZB0FVKZQw","net":"vn","video":"http:\/\/v.cdn.vine.co\/r\/videos_h264dash\/8E002CA6591175914520351297536_13f60ae564b.mp4?versionId=nhk3JCAd.eiOR8_Sk0BYzURNV6Q5Ni8U","usr":"RTVE","text":"Un saludo desde la alfombra roSa de los @premiosgoyaes #Goyas2015 @secundelarosa","usr_img":"http:\/\/v.cdn.vine.co\/r\/avatars\/D37CB858C11175902114065645568_35fa59224e9.1.5.jpg?versionId=m8cCp3jaooUSfY5RyRXfb9rl6rbR_1eK","tags":["Secun de la Rosa"],"type":"img-big"},{"time":null,"img":"http:\/\/v.cdn.vine.co\/r\/thumbs\/2FFAA5EB9C1175913767750742016_1.mp4.jpg?versionId=ltazk5C5c.yfU3UnNN68DxVauzg_8rx3","link":"https:\/\/vine.co\/v\/OU7lxMKO7jV","id":"OU7lxMKO7jV","net":"vn","video":"http:\/\/mtc.cdn.vine.co\/r\/videos_h264dash\/6BDBD4C76E1175913766488018944_1904110e5e6.mp4?versionId=kYKVAPUGkw9oDHu3K7Zz_htmT7R8DLHg","usr":"RTVE","text":"Un saludo desde la alfombra roSa de los @premiosgoyaes #Goyas2015 @_sandramartin_","usr_img":"http:\/\/v.cdn.vine.co\/r\/avatars\/D37CB858C11175902114065645568_35fa59224e9.1.5.jpg?versionId=m8cCp3jaooUSfY5RyRXfb9rl6rbR_1eK","tags":["Sandra Mart\u00edn"],"type":"img-big"},{"id":"915300796828635742_231261683","created_time":"1423332379","link":"http:\/\/instagram.com\/p\/yzzTmpmlJe\/","likes":147,"image":"http:\/\/scontent-b.cdninstagram.com\/hphotos-xfa1\/t51.2885-15\/e15\/10919291_811026725637426_1245614109_n.jpg","type":"img-big","net":"ig","user":"231261683","user_name":"victorblancolobe","text":"Preciosa I \u2764\ufe0fu @meganmontanerg te veo alli!!!","userData":{"user":"victorblancolobe","img":"https:\/\/igcdn-photos-f-a.akamaihd.net\/hphotos-ak-xpf1\/t51.2885-19\/10755749_320678611452405_1779546315_a.jpg","full_name":"VICTOR BLANCO","link":"http:\/\/instagram.com\/victorblancolobe","id":"231261683","net":"ig"},"tags":["Megan Montaner"]},{"user":"57981270","screen_name":"La1_tve","text":"Aqu\u00ed pod\u00e9is seguir de qui\u00e9n se est\u00e1 (est\u00e1s) hablando en redes http:\/\/t.co\/8aWaUYDbtT #Goyas2015 #GoyasGolfos http:\/\/t.co\/paJJD8pSg3","id":"564130319591567361","link":"http:\/\/twitter.com\/La1_tve\/status\/564130319591567361","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QxfEpCYAAqRLn.png"],"tags":[""],"type":"img-big","userData":{"name":"La1","screen_name":"La1_tve","location":"","followers_count":223876,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/323237600\/tve1_normal.png","net":"tw"}},{"user":"295072883","screen_name":"munoz_rafa","text":"Roberto Enriquez con esmoquin de Hugo Boss #Goyas2015 http:\/\/t.co\/omeZAXxwhD","id":"564126050859618304","link":"http:\/\/twitter.com\/munoz_rafa\/status\/564126050859618304","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QtpAaIAAEv7cd.jpg"],"tags":["Rafa Mu\u00f1oz"],"type":"img-big","userData":{"name":"Rafael Mu\u00f1oz","screen_name":"munoz_rafa","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":8677,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/560499237902090241\/UhRptFmr_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"295072883","screen_name":"munoz_rafa","text":"Iker lastra de Dolce&amp;Gabbaba y Antonio Vel\u00e1zquez de Paco Varela #Goyas2015 http:\/\/t.co\/UL4o69k8z1","id":"564127452285657088","link":"http:\/\/twitter.com\/munoz_rafa\/status\/564127452285657088","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Qu6lNIQAEo0zn.jpg"],"tags":["Antonio Vel\u00e1zquez"],"type":"img-big","userData":{"name":"Rafael Mu\u00f1oz","screen_name":"munoz_rafa","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":8678,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/560499237902090241\/UhRptFmr_normal.jpeg","net":"tw"}},{"time":null,"img":"http:\/\/v.cdn.vine.co\/r\/thumbs\/CDDBA76B541175915467634786304_1.mp4.jpg?versionId=zlf14yqeoQtv1vXcO_SJ1ZM1rt29EuDq","link":"https:\/\/vine.co\/v\/OUZztg6aIBz","id":"OUZztg6aIBz","net":"vn","video":null,"usr":"RTVE","text":"Un saludo desde la alfombra roSa de los @premiosgoyaes #Goyas2015 @mcamposgalan @ajpaniagua AKA presentadores de los #GoyasGolfos","usr_img":"http:\/\/v.cdn.vine.co\/r\/avatars\/D37CB858C11175902114065645568_35fa59224e9.1.5.jpg?versionId=m8cCp3jaooUSfY5RyRXfb9rl6rbR_1eK","tags":[""],"type":"img-big"},{"user":"19913847","screen_name":"fotogramas_es","text":".@Martahazas, de las primeras en llegar a la alfombra roja de los #Goyas2015 http:\/\/t.co\/IioqgXpk8J http:\/\/t.co\/lV38BFg8rj","id":"564131350031392768","link":"http:\/\/twitter.com\/fotogramas_es\/status\/564131350031392768","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QyeTJCYAABEFC.jpg"],"tags":["Marta Hazas"],"type":"img-big","userData":{"name":"Fotogramas - Cine","screen_name":"fotogramas_es","location":"Espa\u00f1a","followers_count":258886,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/560464529008500737\/jekS6MRE_normal.jpeg","net":"tw"}},{"time":null,"img":"http:\/\/v.cdn.vine.co\/r\/thumbs\/311220C8571175916484233707520_1.mp4.jpg?versionId=VOQExl3qUnyTn4yUXNvcastdFMeZXzaQ","link":"https:\/\/vine.co\/v\/OUZa2gUzJ0U","id":"OUZa2gUzJ0U","net":"vn","video":"http:\/\/mtc.cdn.vine.co\/r\/videos_h264dash\/68D573879E1175916482643857408_1a84496b6d5.mp4?versionId=Ci0e0V2qbOwaUlMF1bcnfMRFvphydyX1","usr":"RTVE","text":"Un saludo desde la alfombra roSa de los @premiosgoyaes #Goyas2015 @rastacai","usr_img":"http:\/\/v.cdn.vine.co\/r\/avatars\/D37CB858C11175902114065645568_35fa59224e9.1.5.jpg?versionId=m8cCp3jaooUSfY5RyRXfb9rl6rbR_1eK","tags":["Hugo Silva"],"type":"img-big"},{"id":"915314398053450055_177294527","created_time":"1423334000","link":"http:\/\/instagram.com\/p\/yz2ZhxxsFH\/","likes":513,"image":"http:\/\/scontent-a.cdninstagram.com\/hphotos-xap1\/t51.2885-15\/e15\/10724149_318340265030685_1940817402_n.jpg","type":"img-big","net":"ig","user":"177294527","user_name":"alipromesas","text":"Y aqu\u00ed est\u00e1 Leticia Dolera a punto de salir! Ahora a por Inma! Me voy corriendo! #PremiosGoya #goya2015 @dolorespromesasdp","userData":{"user":"alipromesas","img":"https:\/\/igcdn-photos-h-a.akamaihd.net\/hphotos-ak-xfp1\/t51.2885-19\/10598669_834292183261263_1778049882_a.jpg","full_name":"Alicia Hernandez","link":"http:\/\/instagram.com\/alipromesas","id":"177294527","net":"ig"},"tags":["Leticia Dolera"]},{"user":"295072883","screen_name":"munoz_rafa","text":"Loles Leon de Antonio Garc\u00eda y Toni Acosta de Alicia Rueda , en rojo escotado en la espalda #Goyas2015 http:\/\/t.co\/SHq9ESTRlx","id":"564130995436544001","link":"http:\/\/twitter.com\/munoz_rafa\/status\/564130995436544001","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QyJFUIgAEJk-z.jpg"],"tags":["Loles Le\u00f3n"],"type":"img-big","userData":{"name":"Rafael Mu\u00f1oz","screen_name":"munoz_rafa","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":8677,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/560499237902090241\/UhRptFmr_normal.jpeg","net":"tw"}},{"id":"915312109356371396_794004914","created_time":"1423333727","link":"http:\/\/instagram.com\/p\/yz14OQzM3E\/","likes":1,"image":"http:\/\/scontent-a.cdninstagram.com\/hphotos-xaf1\/t51.2885-15\/e15\/10838667_769145229821791_667123084_n.jpg","type":"img-big","net":"ig","user":"794004914","user_name":"hotelauditorium","text":"Nuestro equipo de cocina ya listo para servir la comida de la fiesta de los #Goyas2015","userData":{"user":"hotelauditorium","img":"https:\/\/instagramimages-a.akamaihd.net\/profiles\/profile_794004914_75sq_1386936674.jpg","full_name":"Hotel Audit\u00f3rium Madrid","link":"http:\/\/instagram.com\/hotelauditorium","id":"794004914","net":"ig"},"tags":[""]},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"Mira qui\u00e9n ha llegado a los #Goyas2015 http:\/\/t.co\/1G95HzfygR","id":"564132035976261634","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564132035976261634","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QzGP6IAAEyWl5.jpg"],"tags":["Rodolfo Sancho"],"type":"img-big","userData":{"name":"Premios Goya","screen_name":"PremiosGoyaEs","location":"","followers_count":54938,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539367495778316289\/S61RqYWw_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"237474138","screen_name":"mati_zz","text":"RT @chincheto77: Mira @tonacho este suma como tu xD 1+1....... 7 #GoyasGolfos http:\/\/t.co\/9j8GqtvEH3","id":"564132484783554561","link":"http:\/\/twitter.com\/mati_zz\/status\/564132484783554561","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QzDNqIEAAu6NS.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"Matias Hevia","screen_name":"mati_zz","location":"Argentina","followers_count":136,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/554135114339610626\/xlnD6oqi_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-big"},{"user":"1974691164","screen_name":"FuxiCelda","text":"Yo quiero estar en los Goya!!!!! \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d#Goyas2015 #Goya2015","id":"564133274378072064","link":"http:\/\/twitter.com\/FuxiCelda\/status\/564133274378072064","net":"tw","tags":[""],"type":"txt","userData":{"name":"Rafa","screen_name":"FuxiCelda","location":"","followers_count":182,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/563112765016244224\/bUfnPnOH_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"Mira qui\u00e9n ha llegado a los #Goyas2015 @hibaabouk http:\/\/t.co\/fZMuKJ30vG","id":"564133272863932416","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564133272863932416","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q0OPvIcAEDPgO.jpg"],"tags":["Carles Francino"],"type":"img-big","userData":{"name":"Premios Goya","screen_name":"PremiosGoyaEs","location":"","followers_count":54956,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539367495778316289\/S61RqYWw_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"414296365","screen_name":"JobethRodriguez","text":"RT @PremiosGoyaEs: Mira qui\u00e9n ha llegado a los #Goyas2015 http:\/\/t.co\/xSe5oraCtO","id":"564133509670109184","link":"http:\/\/twitter.com\/JobethRodriguez\/status\/564133509670109184","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QzjeeIUAAVhIw.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"MOULIA\u00c1","screen_name":"JobethRodriguez","location":"Asturias","followers_count":330,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/550444354633232385\/OUt1brQ7_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"211217412","screen_name":"GreenSkylar17","text":"RT @misterangiolo: #TrueDetectiveSeason3 #Goyas2015 http:\/\/t.co\/nK0q5jTwX0","id":"564133773793841152","link":"http:\/\/twitter.com\/GreenSkylar17\/status\/564133773793841152","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q0APVIEAIsL5l.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"\u03a9 RS 273A","screen_name":"GreenSkylar17","location":"Nathan Avenue","followers_count":512,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/563809759225470981\/66rPhioW_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"2776785428","screen_name":"KEGIRLS_Blog","text":"@frnperea Con un look mas arriesgado #Goya2015 http:\/\/t.co\/8siqIBGWh2","id":"564133765744979969","link":"http:\/\/twitter.com\/KEGIRLS_Blog\/status\/564133765744979969","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q0nHlIgAA8iRK.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"KE & Girls","screen_name":"KEGIRLS_Blog","location":"Madrid, Spain ","followers_count":71,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537612897698852864\/7izoaScO_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"66634026","screen_name":"Pepino_Marino","text":"Moet donar\u00e1 100\u20ac por cada claqueta que consigamos firmada!@sarandonga55 ha sido la primera!#moetgoya #acci\u00f3nporelcine http:\/\/t.co\/edvSiwQNmS","id":"564133876315205632","link":"http:\/\/twitter.com\/Pepino_Marino\/status\/564133876315205632","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q0xEKIAAAbJ_k.jpg"],"tags":["Lolita"],"type":"img-big","userData":{"name":"Pepino Marino","screen_name":"Pepino_Marino","location":"pepinomarino@me.com","followers_count":12570,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3688807150\/c97b25ff3a776784563fbcd6c45b3956_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"Mira qui\u00e9n ha llegado a los #Goyas2015 Ana Bel\u00e9n! http:\/\/t.co\/90PFaHtmlD","id":"564131482332299264","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564131482332299264","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QymBOIYAADTEX.jpg"],"tags":["Ana Bel\u00e9n"],"type":"img-big","userData":{"name":"Premios Goya","screen_name":"PremiosGoyaEs","location":"","followers_count":55007,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539367495778316289\/S61RqYWw_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"222144834","screen_name":"raldarondo","text":"Unos de los nuestros #ScorseseStyle @Loreakfilm #Goya2015 http:\/\/t.co\/M1w4nBLd2f","id":"564133986122096640","link":"http:\/\/twitter.com\/raldarondo\/status\/564133986122096640","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q03tsIQAAjJMF.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"Ricardo Aldarondo","screen_name":"raldarondo","location":"San Sebasti\u00e1n","followers_count":4076,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1526885279\/My_Uncle_avatar_normal.jpg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"2596217958","screen_name":"Jesus_Castro_5","text":"Perfecto, ahora s\u00ed! Gracias al esmoquin de @armani y el calzado de @JimmyChooWorld @Manu_Bermudez #Goya2015 http:\/\/t.co\/iD8tpuPZHr","id":"564134007068446720","link":"http:\/\/twitter.com\/Jesus_Castro_5\/status\/564134007068446720","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q04r2IgAEyU-m.jpg"],"tags":["Jes\u00fas Castro"],"type":"img-big","userData":{"name":"Jesus Castro","screen_name":"Jesus_Castro_5","location":"Vejer-Madrid-El Mundo","followers_count":58705,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/562569930927636480\/8hauMjCQ_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"Mira qui\u00e9n ha llegado a los #Goyas2015 @andresvelencoso @macarenagarcia0 http:\/\/t.co\/6WbHNgFrob","id":"564134183266955264","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564134183266955264","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q1DPKIMAIsOyX.jpg"],"tags":["Macarena Garc\u00eda"],"type":"img-big","userData":{"name":"Premios Goya","screen_name":"PremiosGoyaEs","location":"","followers_count":55039,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539367495778316289\/S61RqYWw_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"Mira qui\u00e9n ha llegado a los #Goyas2015 @hibaabouk http:\/\/t.co\/NbKHaYs4x7","id":"564134715108892672","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564134715108892672","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q1iJHIgAAPPDl.jpg"],"tags":["Hiba Abouk"],"type":"img-big","userData":{"name":"Premios Goya","screen_name":"PremiosGoyaEs","location":"","followers_count":55045,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539367495778316289\/S61RqYWw_normal.jpeg","net":"tw"}},{"time":null,"img":"http:\/\/v.cdn.vine.co\/r\/thumbs\/1BE5C689371175918838035185664_1.mp4.jpg?versionId=YBgMiYelVoWVgFKf50GOXptEoX.i4as6","link":"https:\/\/vine.co\/v\/OUZmAnALXO7","id":"OUZmAnALXO7","net":"vn","video":"http:\/\/mtc.cdn.vine.co\/r\/videos_h264dash\/8DE31439E51175918835690520576_1617436d15a.mp4?versionId=c.AubKfJ70i6gwwbgn4KozftV6myHImi","usr":"RTVE","text":"Un saludo desde la alfombra roSa de los @premiosgoyaes #Goyas2015 @martahazas","usr_img":"http:\/\/v.cdn.vine.co\/r\/avatars\/D37CB858C11175902114065645568_35fa59224e9.1.5.jpg?versionId=m8cCp3jaooUSfY5RyRXfb9rl6rbR_1eK","tags":["Marta Hazas"],"type":"img-big"},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"Terele P\u00e1vez: \"Estoy encanta de dar el #Goya a Mejor Actor Revelaci\u00f3n. Que te den un premio por tu primer trabajo es lo m\u00e1s bonito\".","id":"564135391683678209","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564135391683678209","net":"tw","tags":["Terele P\u00e1vez"],"type":"txt","userData":{"name":"Premios Goya","screen_name":"PremiosGoyaEs","location":"","followers_count":55068,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539367495778316289\/S61RqYWw_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"414296365","screen_name":"JobethRodriguez","text":"RT @PremiosGoyaEs: Mira qui\u00e9n ha llegado a los #Goyas2015 http:\/\/t.co\/7VUM6EIeiG","id":"564136008170885120","link":"http:\/\/twitter.com\/JobethRodriguez\/status\/564136008170885120","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q2exfIYAAykC5.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"MOULIA\u00c1","screen_name":"JobethRodriguez","location":"Asturias","followers_count":330,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/550444354633232385\/OUt1brQ7_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"Mira qui\u00e9n ha llegado a los #Goyas2015 http:\/\/t.co\/7qkSVegWAk","id":"564136014562992130","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564136014562992130","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q2t1aIIAAOSpy.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"Premios Goya","screen_name":"PremiosGoyaEs","location":"","followers_count":55104,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539367495778316289\/S61RqYWw_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"73627386","screen_name":"Casasement","text":"RT @PremiosGoyaEs: Mira qui\u00e9n ha llegado a los #Goyas2015 http:\/\/t.co\/fzVjfmilbi","id":"564136034888609792","link":"http:\/\/twitter.com\/Casasement\/status\/564136034888609792","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q2mpbIcAE062o.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"sassenach.","screen_name":"Casasement","location":"Corsica - France.","followers_count":682,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/561867500929810432\/wIgmP6IV_normal.png","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"301944567","screen_name":"Hlena_C","text":"RT @PremiosGoyaEs: Mira qui\u00e9n ha llegado a los #Goyas2015 http:\/\/t.co\/0NPlBAaKxK","id":"564136000616931328","link":"http:\/\/twitter.com\/Hlena_C\/status\/564136000616931328","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q2VsvIQAEA3IX.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"Helena Trenza","screen_name":"Hlena_C","location":"LA ZARZA","followers_count":663,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/563341918206431232\/5NeSdO8B_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"time":null,"img":"http:\/\/v.cdn.vine.co\/r\/thumbs\/C20E1AB6C21175919995491082240_1.mp4.jpg?versionId=9JO3ESp3lTiJ3Jm1wI.JZRAm0MF4AfSV","link":"https:\/\/vine.co\/v\/OUZAm5DnL57","id":"OUZAm5DnL57","net":"vn","video":"http:\/\/mtc.cdn.vine.co\/r\/videos_h264dash\/CDD326397E1175919993926356992_1431faa9e98.mp4?versionId=pskVtb2RFOogQir5MW.vw4l5Ryq5dfHN","usr":"RTVE","text":"Un saludo desde la alfombra roSa de los @premiosgoyaes #Goyas2015 Pablo Rivero @cuentametve","usr_img":"http:\/\/v.cdn.vine.co\/r\/avatars\/D37CB858C11175902114065645568_35fa59224e9.1.5.jpg?versionId=m8cCp3jaooUSfY5RyRXfb9rl6rbR_1eK","tags":["Pablo Rivero"],"type":"img-big"},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"Mira qui\u00e9n ha llegado a los #Goyas2015 con @RaulArevaloZ, @javiergutialva http:\/\/t.co\/s0pyuYFRQd","id":"564136738738933761","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564136738738933761","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q3X_FIQAA4U6k.jpg"],"tags":["Javier Guti\u00e9rrez"],"type":"img-big","userData":{"name":"Premios Goya","screen_name":"PremiosGoyaEs","location":"","followers_count":55117,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539367495778316289\/S61RqYWw_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"Mira qui\u00e9n ha llegado a los #Goyas2015 @cayetanagc http:\/\/t.co\/1afShzOvQd","id":"564136418801631232","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564136418801631232","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q3FXLIQAA6fcc.jpg"],"tags":["Cayetana Guill\u00e9n Cuervo"],"type":"img-big","userData":{"name":"Premios Goya","screen_name":"PremiosGoyaEs","location":"","followers_count":55152,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539367495778316289\/S61RqYWw_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"Mira qui\u00e9n ha llegado a los #Goyas2015 con @BarrosNerea, @atorrem http:\/\/t.co\/hVyRTTbnzW","id":"564137332925022208","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564137332925022208","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q36kyIAAArJal.jpg"],"tags":["Antonio de la Torre"],"type":"img-big","userData":{"name":"Premios Goya","screen_name":"PremiosGoyaEs","location":"","followers_count":55158,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539367495778316289\/S61RqYWw_normal.jpeg","net":"tw"}},{"time":null,"img":"http:\/\/v.cdn.vine.co\/r\/thumbs\/9D232B4E451175921670683332608_1.mp4.jpg?versionId=szYNnFq3TvRdJOcIctEOBJNQbrCUmt_W","link":"https:\/\/vine.co\/v\/OUZbXXB6ALd","id":"OUZbXXB6ALd","net":"vn","video":"http:\/\/mtc.cdn.vine.co\/r\/videos_h264dash\/EADDA8E09E1175921668859047936_1142c45e1dc.mp4?versionId=64s4EdhHTQiowDBQnSMSpuy8MkLPQlom","usr":"RTVE","text":"Un saludo desde la alfombra roSa de los @premiosgoyaes #Goyas2015 @DANIROVIRA","usr_img":"http:\/\/v.cdn.vine.co\/r\/avatars\/D37CB858C11175902114065645568_35fa59224e9.1.5.jpg?versionId=m8cCp3jaooUSfY5RyRXfb9rl6rbR_1eK","tags":["Dani Rovira"],"type":"img-big"},{"user":"2325998462","screen_name":"CrazyPEDRO7","text":"RT @chincheto77: Es mas bajito que yo!! @fertejerom #GoyasGolfos http:\/\/t.co\/xjBjb6uFkS","id":"564137540954124288","link":"http:\/\/twitter.com\/CrazyPEDRO7\/status\/564137540954124288","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q3rntIMAAZ7U8.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"CrazyPEDRO  ","screen_name":"CrazyPEDRO7","location":"Columbia","followers_count":25,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526372719848194048\/9SKH_2aG_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"Mira qui\u00e9n ha llegado a los #Goyas2015 @garrido_aura http:\/\/t.co\/o5eQ0Ey6v8","id":"564137864313987072","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564137864313987072","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q4ZgGIEAAwHNR.jpg"],"tags":["Aura Garrido"],"type":"img-big","userData":{"name":"Premios Goya","screen_name":"PremiosGoyaEs","location":"","followers_count":55212,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539367495778316289\/S61RqYWw_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"1130628176","screen_name":"ECCultura","text":"RT @PremiosGoyaEs: Mira qui\u00e9n ha llegado a los #Goyas2015 @miguelamunoz http:\/\/t.co\/IIjuIk9tA5","id":"564138551554879489","link":"http:\/\/twitter.com\/ECCultura\/status\/564138551554879489","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q42XeIIAIVwXd.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"EC Cultura","screen_name":"ECCultura","location":"cultura(@)elconfidencial.com","followers_count":4335,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000418942906\/b1236e55d8c93815a4572e4e1af787a2_normal.png","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"247512826","screen_name":"paula92bcn","text":"RT @ghdspain: Preciosa @MeganMontanerG  con #lookghd y rodeada del s\u00faper #ghdteam #PremiosGoya\n #Goya2015 http:\/\/t.co\/AWvEt4UOLd","id":"564138790533734400","link":"http:\/\/twitter.com\/paula92bcn\/status\/564138790533734400","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q5D8ZIQAE9p7R.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"Paula","screen_name":"paula92bcn","location":"","followers_count":1150,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/505751161974964224\/wNwcQt6S_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"Mira qui\u00e9n ha llegado a los #Goyas2015 http:\/\/t.co\/jcBFAHPlo2","id":"564138787740327937","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564138787740327937","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q5PQQIgAA4GIz.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"Premios Goya","screen_name":"PremiosGoyaEs","location":"","followers_count":55266,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539367495778316289\/S61RqYWw_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"1732905398","screen_name":"ElenaSosMiPaz","text":"RT @PremiosGoyaEs: Mira qui\u00e9n ha llegado a los #Goyas2015 @furiaseelena http:\/\/t.co\/rTvhge1qwK","id":"564139051079725057","link":"http:\/\/twitter.com\/ElenaSosMiPaz\/status\/564139051079725057","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QvFRHIUAAzNn9.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"elenitus\u270c","screen_name":"ElenaSosMiPaz","location":"Argentina \u2708\ufe0f Espa\u00f1a ","followers_count":153,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/562643831812673536\/4NkZwZuX_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"id":"915330690974032143_298510327","created_time":"1423335943","link":"http:\/\/instagram.com\/p\/yz6GnvhSEP\/","likes":91,"image":"http:\/\/scontent-b.cdninstagram.com\/hphotos-xfa1\/t51.2885-15\/e15\/1889359_851179364938777_585088681_n.jpg","type":"img-big","net":"ig","user":"298510327","user_name":"yosoycrawford","text":"Primer baile de los #GOYAS2015 con mi @acostatoni guap\u00edsima de #aliciarueda #moetgoya #moetmoment #acci\u00f3nporelcine esmoquin de @garciamadrid","userData":{"user":"yosoycrawford","img":"https:\/\/instagramimages-a.akamaihd.net\/profiles\/profile_298510327_75sq_1380198419.jpg","full_name":"Crawford","link":"http:\/\/instagram.com\/yosoycrawford","id":"298510327","net":"ig"},"tags":["Toni Acosta"]},{"time":null,"img":"http:\/\/v.cdn.vine.co\/r\/thumbs\/6BF90097D31175924090620579840_1.mp4.jpg?versionId=rmPPOL8VhlAtl2AyLfWDIBeNf2yptBgr","link":"https:\/\/vine.co\/v\/OUZOL19qxW0","id":"OUZOL19qxW0","net":"vn","video":"http:\/\/mtc.cdn.vine.co\/r\/videos_h264dash\/A2A764A0D01175924088259457024_13a3d1482ef.mp4?versionId=tH5uLE5i38jJzzFSmIo4PHAmCmHvOhd.","usr":"RTVE","text":"Un saludo desde la alfombra roSa de los @premiosgoyaes #Goyas2015 @angyfdz","usr_img":"http:\/\/v.cdn.vine.co\/r\/avatars\/D37CB858C11175902114065645568_35fa59224e9.1.5.jpg?versionId=m8cCp3jaooUSfY5RyRXfb9rl6rbR_1eK","tags":["Angy Fern\u00e1ndez"],"type":"img-big"},{"time":null,"img":"http:\/\/v.cdn.vine.co\/r\/thumbs\/4DA36131161175922871512780800_1.mp4.jpg?versionId=Zr7ffK7lVTQMWZcLP23BxZ6E0Ar2xRZI","link":"https:\/\/vine.co\/v\/OUZMpWFwxPu","id":"OUZMpWFwxPu","net":"vn","video":"http:\/\/mtc.cdn.vine.co\/r\/videos_h264dash\/A5820AD3831175922870266769408_18074b6b6a3.mp4?versionId=540621FcrdLmmDv2xeR9GLrMlBnn0DAM","usr":"RTVE","text":"Un saludo desde la alfombra roSa de los @premiosgoyaes #Goyas2015 Rodolfo Sancho @MdT_TVE","usr_img":"http:\/\/v.cdn.vine.co\/r\/avatars\/D37CB858C11175902114065645568_35fa59224e9.1.5.jpg?versionId=m8cCp3jaooUSfY5RyRXfb9rl6rbR_1eK","tags":["Rodolfo Sancho"],"type":"img-big"},{"user":"388934098","screen_name":"chincheto77","text":"No pod\u00eda faltar foto con @AngyFdz #GoyasGolfos http:\/\/t.co\/Y5dQ8ommiH","id":"564140191431278593","link":"http:\/\/twitter.com\/chincheto77\/status\/564140191431278593","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q6f88IIAEg_MN.jpg"],"tags":["Chincheto"],"type":"img-big","userData":{"name":"Ch77","screen_name":"chincheto77","location":"Cuenca","followers_count":261621,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/552445525396430848\/kMQeZJWI_normal.png","net":"tw"}},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"Mira qui\u00e9n ha llegado a los #Goyas2015 @officialnievesa http:\/\/t.co\/eOmHnoaFCZ","id":"564139805815373825","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564139805815373825","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q6Kg1IIAASd9u.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"Premios Goya","screen_name":"PremiosGoyaEs","location":"","followers_count":55355,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539367495778316289\/S61RqYWw_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-big"},{"user":"101231562","screen_name":"DiarioDeBodas","text":"RT @colinocolino: Escotado en la espalda de @dafnefdez. Ha elegido @the2ndskinco para esta noche de premios #Goyas2015 http:\/\/t.co\/Q921o80Y\u2026","id":"564139787301703680","link":"http:\/\/twitter.com\/DiarioDeBodas\/status\/564139787301703680","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q5SpwIQAAZW_y.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"Keyla","screen_name":"DiarioDeBodas","location":"Madrid","followers_count":15758,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3540863798\/24dc5563364594d2d47d77170c8cc036_normal.png","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"300992688","screen_name":"anamariamarrero","text":"RT @fotogramas_es: Ana Bel\u00e9n cantar\u00e1 en el n\u00famero musical de los #PremiosGoya \u00bfTe convence su look? http:\/\/t.co\/Ixsh5QkIXS http:\/\/t.co\/v52G\u2026","id":"564139791479234561","link":"http:\/\/twitter.com\/anamariamarrero\/status\/564139791479234561","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q3v9gIIAEFVes.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"ana marrero","screen_name":"anamariamarrero","location":"","followers_count":390,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/562093255022874625\/2WlzZv7H_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"2866379955","screen_name":"Marielu2015","text":"RT @20m: La alfombra roja de los #Goya2015 http:\/\/t.co\/1mqFO4Riy2 http:\/\/t.co\/sVsv0W1wHE","id":"564139795237335040","link":"http:\/\/twitter.com\/Marielu2015\/status\/564139795237335040","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q4tQTIgAAe47W.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"Marisa D\u00edaz","screen_name":"Marielu2015","location":"","followers_count":9,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/530842492296777729\/Ejm-Hmfj_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"138214700","screen_name":"UCorberoWEB","text":"\u201c@DeModaLV: \u00bfQu\u00e9 os parece el Teresa Helbig de \u00darsula Corber\u00f3? #Goya2015 http:\/\/t.co\/bsP7zqHwpG\u201d brilla!!!","id":"564139777600270336","link":"http:\/\/twitter.com\/UCorberoWEB\/status\/564139777600270336","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q4KA9IcAAX28J.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"\u00daCorber\u00f3WEB Francia","screen_name":"UCorberoWEB","location":"","followers_count":1136,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/452901739302510592\/xJZqTft0_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"Mira qui\u00e9n ha llegado a los #Goyas2015 con @elnino_pelicula http:\/\/t.co\/CWrZfOne8V","id":"564141008699785216","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564141008699785216","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q7Qh4IEAICs7X.jpg"],"tags":[""],"type":"img-big","userData":{"name":"Premios Goya","screen_name":"PremiosGoyaEs","location":"","followers_count":55374,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539367495778316289\/S61RqYWw_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"Mira qui\u00e9n ha llegado a los #Goyas2015 http:\/\/t.co\/qqUFzp5oBd","id":"564141140275113984","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564141140275113984","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q7YL-IEAAb31g.jpg"],"tags":["Blanca Su\u00e1rez"],"type":"img-big","userData":{"name":"Premios Goya","screen_name":"PremiosGoyaEs","location":"","followers_count":55381,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539367495778316289\/S61RqYWw_normal.jpeg","net":"tw"}},{"time":null,"img":"http:\/\/v.cdn.vine.co\/r\/thumbs\/EAC337DF861175926133917708288_1.mp4.jpg?versionId=xXt8mSuffvhoI8mTtZvf8.t8viTO5s1r","link":"https:\/\/vine.co\/v\/OUZJBD1OTBr","id":"OUZJBD1OTBr","net":"vn","video":"http:\/\/mtc.cdn.vine.co\/r\/videos_h264dash\/BA38A622661175926132667777024_119c7147018.mp4?versionId=kOaEsHeT30zkjzPGXdD6OWMXknzN1w_7","usr":"RTVE","text":"Un saludo desde la alfombra roSa de los @premiosgoyaes #Goyas2015 @maxi_iglesias","usr_img":"http:\/\/v.cdn.vine.co\/r\/avatars\/D37CB858C11175902114065645568_35fa59224e9.1.5.jpg?versionId=m8cCp3jaooUSfY5RyRXfb9rl6rbR_1eK","tags":["Maxi Iglesias"],"type":"img-big"},{"time":null,"img":"http:\/\/v.cdn.vine.co\/r\/thumbs\/A8F5FB030B1175926510582931456_1.mp4.jpg?versionId=b9EetHYMcqcGMzUCesEVYff5tNNI9aP8","link":"https:\/\/vine.co\/v\/OUZJDzAq11M","id":"OUZJDzAq11M","net":"vn","video":"http:\/\/mtc.cdn.vine.co\/r\/videos_h264dash\/5A7CBBEE901175926508498382848_19cd73e0b94.mp4?versionId=SSeFfx97mZhXSOYnAuG0Tzgc_7PawUqw","usr":"RTVE","text":"Un saludo desde la alfombra roSa de los @premiosgoyaes #Goyas2015 @macarenagarcia0 @marc_clotet","usr_img":"http:\/\/v.cdn.vine.co\/r\/avatars\/D37CB858C11175902114065645568_35fa59224e9.1.5.jpg?versionId=m8cCp3jaooUSfY5RyRXfb9rl6rbR_1eK","tags":["Macarena Garc\u00eda"],"type":"img-big"},{"user":"226202639","screen_name":"Cristi_176","text":"RT @VogueSpain: .@macarenagarcia0 de @AlbertaFerretti o el sue\u00f1o de una noche de primavera en los #Goyas2015 http:\/\/t.co\/W7pxaEAXTs http:\/\/\u2026","id":"564142336276697088","link":"http:\/\/twitter.com\/Cristi_176\/status\/564142336276697088","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q8LDPIgAAypL0.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"Cris","screen_name":"Cristi_176","location":"Step by step.","followers_count":545,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/465612692351639553\/YtbiWkJ3_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"129907921","screen_name":"diariolaopinion","text":"La alfombra roja de los Premios #Goya2015: http:\/\/t.co\/TBlw26XPJa http:\/\/t.co\/rcJPPqqk1C","id":"564142333642694656","link":"http:\/\/twitter.com\/diariolaopinion\/status\/564142333642694656","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q8dkZIMAAl0yk.png"],"tags":[],"userData":{"name":"La Opini\u00f3n de Murcia","screen_name":"diariolaopinion","location":"Regi\u00f3n de Murcia","followers_count":38424,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3601947874\/ed62108905ee66d37e23d999cf858cd0_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"361232313","screen_name":"evamolero82","text":"RT @GQSpain: Loles Le\u00f3n en el papel de t\u00eda Paqui #Goyas2015 http:\/\/t.co\/5FxoGcmZ3M http:\/\/t.co\/jCJQoQ0w2I","id":"564142312109121537","link":"http:\/\/twitter.com\/evamolero82\/status\/564142312109121537","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q779iIcAE3Mus.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"EvaMR","screen_name":"evamolero82","location":"","followers_count":95,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/562265249748119554\/1bM-8lMV_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"1104825692","screen_name":"turkanago","text":"RT @BFaceMag: Antonioooooooo #Goya2015 http:\/\/t.co\/3lVwp4kIaJ","id":"564142318820003843","link":"http:\/\/twitter.com\/turkanago\/status\/564142318820003843","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q7ww3IcAAzfAt.png"],"tags":[],"userData":{"name":"Ana Gonz\u00e1lez","screen_name":"turkanago","location":"","followers_count":8,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/476733358777835522\/qUY4i6uk_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"267126880","screen_name":"chefidiaz","text":"\u201c@PremiosGoyaEs: Mira qui\u00e9n ha llegado a los #Goyas2015 @jonkortajarena http:\/\/t.co\/Q23NfXgAvO\u201d\n\n\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d","id":"564142287245303808","link":"http:\/\/twitter.com\/chefidiaz\/status\/564142287245303808","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q7kHqIIAA7Aio.jpg"],"tags":["Jon Kortajarena"],"type":"img-big","userData":{"name":"Estefi","screen_name":"chefidiaz","location":"HATER\/FRIVOLA\/PIJA\/MACARRA","followers_count":1139,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/463766497362722817\/0MIYOlaF_normal.jpeg","net":"tw"}},{"time":null,"img":"http:\/\/v.cdn.vine.co\/r\/thumbs\/B78F47AE2C1175927524346228736_1.mp4.jpg?versionId=zHf4v.ODSfuI.NSsAlTdw8Layx92qSEE","link":"https:\/\/vine.co\/v\/OUZ1lOMqmwD","id":"OUZ1lOMqmwD","net":"vn","video":"http:\/\/v.cdn.vine.co\/r\/videos_h264dash\/016D07651E1175927522681331712_15b5d2a62e8.mp4?versionId=H5TcPg3G936J7gSxWGA.9er_DCrD5sIj","usr":"RTVE","text":"Un saludo desde la alfombra roSa de los @premiosgoyaes #Goyas2015 @ursulolita","usr_img":"http:\/\/v.cdn.vine.co\/r\/avatars\/D37CB858C11175902114065645568_35fa59224e9.1.5.jpg?versionId=m8cCp3jaooUSfY5RyRXfb9rl6rbR_1eK","tags":["\u00darsula Corber\u00f3"],"type":"img-big"},{"user":"796540790","screen_name":"jelensweet","text":"Velencoso, Kortajarena, Jes\u00fas Castro....qu\u00e9 feos todos!!!\ud83d\ude0d#Goyas2015","id":"564143562313707522","link":"http:\/\/twitter.com\/jelensweet\/status\/564143562313707522","net":"tw","tags":["Jes\u00fas Castro"],"type":"txt","userData":{"name":"lenar","screen_name":"jelensweet","location":"","followers_count":279,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/535567938812936192\/z1G_SrEJ_normal.jpeg","net":"tw"}},{"time":null,"img":"http:\/\/v.cdn.vine.co\/r\/thumbs\/39507FCAD91175928222836305920_1.mp4.jpg?versionId=7nzYD2A315x92pxxWPeA7_8m_fnE3Caf","link":"https:\/\/vine.co\/v\/OUZvzUEpZQ0","id":"OUZvzUEpZQ0","net":"vn","video":"http:\/\/v.cdn.vine.co\/r\/videos_h264dash\/8DB9055B201175928221150126080_111d2f583a8.mp4?versionId=HkZklSh44vBq2CLaYz7I78HjWivz3CdY","usr":"RTVE","text":"Un saludo desde la alfombra roSa de los @premiosgoyaes #Goyas2015 @andresvelencoso","usr_img":"http:\/\/v.cdn.vine.co\/r\/avatars\/D37CB858C11175902114065645568_35fa59224e9.1.5.jpg?versionId=m8cCp3jaooUSfY5RyRXfb9rl6rbR_1eK","tags":["Andr\u00e9s Velencoso"],"type":"img-big"},{"user":"1583051306","screen_name":"Pabloigl2","text":"RT @marieclaire_es: Blanca Su\u00e1rez ha elegido a @ZMURADofficial para los #Goya2015 http:\/\/t.co\/FuOPt8lW9L http:\/\/t.co\/1vKKGFIE2Q","id":"564143845244665856","link":"http:\/\/twitter.com\/Pabloigl2\/status\/564143845244665856","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q9oV9IMAEjP9x.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"Pablo Iglesias","screen_name":"Pabloigl2","location":"","followers_count":174,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/563358228650938370\/vRFlVuCQ_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"762606320","screen_name":"cineporvena","text":"RT @FilmBayona: Atenci\u00f3n, realizador de los #Goyas2015. Mucha suerte sobre todo y el de la pegatina es mi hermano. #yosoyelhermano http:\/\/t\u2026","id":"564143844586172417","link":"http:\/\/twitter.com\/cineporvena\/status\/564143844586172417","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q9s8lIUAETZaX.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"Cine Por Vena","screen_name":"cineporvena","location":"Barcelona","followers_count":81,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2544134547\/image_normal.jpg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"297997140","screen_name":"bekiaes","text":"Paula Echevarr\u00eda cambia los vestidos de Dolores Promesas por el pijama para los #Goyas2015: http:\/\/t.co\/PY46KKXYq3 http:\/\/t.co\/UWixEkBbPo","id":"564143840198950912","link":"http:\/\/twitter.com\/bekiaes\/status\/564143840198950912","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q91WIIAAENcMK.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"Bekia","screen_name":"bekiaes","location":"","followers_count":13167,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/534745541947568128\/BF-17OMX_normal.png","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"618039607","screen_name":"albi_m99","text":"RT @VogueSpain: La inspiraci\u00f3n nupcial llega con Alexandra Jim\u00e9nez y su vestido de @santoscostura #Goyas2015 http:\/\/t.co\/W7pxaEAXTs http:\/\/\u2026","id":"564143822637367296","link":"http:\/\/twitter.com\/albi_m99\/status\/564143822637367296","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q9EKwIAAAVb-9.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"Dawn.","screen_name":"albi_m99","location":"Callej\u00f3n Diagon- Madriz ","followers_count":346,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/504180774862864384\/rpgifnPa_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"Mira qui\u00e9n ha llegado a los #Goyas2015 @claralago1 http:\/\/t.co\/2ZhSN6RScy","id":"564143581372645376","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564143581372645376","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q9mR8IgAIFdZD.jpg"],"tags":["Clara Lago"],"type":"img-big","userData":{"name":"Premios Goya","screen_name":"PremiosGoyaEs","location":"","followers_count":55729,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539367495778316289\/S61RqYWw_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"1026064879","screen_name":"JavitoDeacon","text":"La Isla M\u00ednima, El Ni\u00f1o, Loreak, Relatos Salvajes... Menudos Goya los de este a\u00f1o. #Goyas2015","id":"564144166423494656","link":"http:\/\/twitter.com\/JavitoDeacon\/status\/564144166423494656","net":"tw","tags":[""],"type":"txt","userData":{"name":"Murphy","screen_name":"JavitoDeacon","location":"Garden Lodge, London.","followers_count":575,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/554777374869704705\/pfJ6YrbC_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"826969880","screen_name":"Grazia_es","text":"Nieves \u00c1lvarez, impecable con este Stephane Rolland Haute a puntuare y bolso de Louboutin. #Goyas2015 http:\/\/t.co\/QvRwAA7MSr","id":"564142530766577665","link":"http:\/\/twitter.com\/Grazia_es\/status\/564142530766577665","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q8pEQIMAAoo68.jpg"],"tags":["Nieves \u00c1lvarez"],"type":"img-big","userData":{"name":"Grazia Espa\u00f1a","screen_name":"Grazia_es","location":"","followers_count":37757,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000190192854\/0994138143510c086d96877ec65689f5_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"83117806","screen_name":"PioPioooo","text":"Lo siento, pero.un gran NO --&gt;&gt; \u201c@VanityFairSpain: Carolina Bang llega a los #Goya2015 http:\/\/t.co\/C3oD6JlkQq\u201d","id":"564144601100197889","link":"http:\/\/twitter.com\/PioPioooo\/status\/564144601100197889","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q-TFPCAAAv-WT.png"],"tags":[],"userData":{"name":"Ka","screen_name":"PioPioooo","location":"Santiago - Zaragoza ","followers_count":164,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3077572729\/94b0ba09c5caa229960ffcb3bbe0dfba_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"2169361464","screen_name":"StarArabWorld","text":"RT @elle_es: \u00bfQu\u00e9 os parece el @ZMURADofficial de @blancasuarezweb? #Goya2015 http:\/\/t.co\/l7WpcFuMfM","id":"564144601779286018","link":"http:\/\/twitter.com\/StarArabWorld\/status\/564144601779286018","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q99WoCEAEHVx3.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"Star Arab World(\u062c)","screen_name":"StarArabWorld","location":"Beirut","followers_count":1294,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/561313944678064130\/TYovSaZJ_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"858288782","screen_name":"covanechi","text":"RT @YourWayMagazine: El modelo @jonkortajarena tambi\u00e9n entregara esta noche un @PremiosGoyaEs \u00a1Impresionante! #Goyas2015 http:\/\/t.co\/jFNAvu\u2026","id":"564144834349649920","link":"http:\/\/twitter.com\/covanechi\/status\/564144834349649920","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q-eAQCYAA-j8t.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"Cova Santos","screen_name":"covanechi","location":"Bilbao\/Haro","followers_count":254,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/437019034580971521\/EmnvfVqF_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"1222805634","screen_name":"AnitaDinamita93","text":"RT @fotogramas_es: .@manuela_velles se cuela directa en nuestro ranking de las m\u00e1s sexys de la noche #PremiosGoya http:\/\/t.co\/qsjtQ8igD4 ht\u2026","id":"564144824614268928","link":"http:\/\/twitter.com\/AnitaDinamita93\/status\/564144824614268928","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q-LOaIEAAMbkS.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"Ana L\u00f3pez","screen_name":"AnitaDinamita93","location":"","followers_count":66,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3312148871\/304d6f7d9497b6bbe728b9d20feb353b_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"time":null,"img":"http:\/\/v.cdn.vine.co\/r\/thumbs\/BE312D72271175928655315406848_1.mp4.jpg?versionId=PWRzshXtFmQw6LQo4NSQw62aA7OJgTdu","link":"https:\/\/vine.co\/v\/OUZvtpEJxit","id":"OUZvtpEJxit","net":"vn","video":"http:\/\/mtc.cdn.vine.co\/r\/videos_h264dash\/C31FE52DAA1175928653557706752_16ba178711b.mp4?versionId=o6L4R64hrCGbCIdo1gdZivWtEXts4PB6","usr":"RTVE","text":"Un saludo desde la alfombra roSa de los @premiosgoyaes #Goyas2015 @garrido_aura","usr_img":"http:\/\/v.cdn.vine.co\/r\/avatars\/D37CB858C11175902114065645568_35fa59224e9.1.5.jpg?versionId=m8cCp3jaooUSfY5RyRXfb9rl6rbR_1eK","tags":["Rodolfo Sancho"],"type":"img-big"},{"user":"19913847","screen_name":"fotogramas_es","text":"Una guapa @HibaAbouk se decanta por el color rojo en la alfombra de los #PremiosGoya http:\/\/t.co\/QPOK5kN5mq http:\/\/t.co\/wffLNYLqoM","id":"564139601917640704","link":"http:\/\/twitter.com\/fotogramas_es\/status\/564139601917640704","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q5-n1CMAMCveG.jpg"],"tags":["Hiba Abouk"],"type":"img-big","userData":{"name":"Fotogramas - Cine","screen_name":"fotogramas_es","location":"Espa\u00f1a","followers_count":258931,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/560464529008500737\/jekS6MRE_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"44844488","screen_name":"loveof74","text":"Macarena garc\u00eda se ha pintado ojos por encima de los p\u00e1rpados #goyas2015","id":"564145059344695297","link":"http:\/\/twitter.com\/loveof74\/status\/564145059344695297","net":"tw","tags":["Macarena Garc\u00eda"],"type":"txt","userData":{"name":"NoSoyDamonKrukowski","screen_name":"loveof74","location":"","followers_count":1170,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/548064523555725312\/jzi7cuJk_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"551922193","screen_name":"luciareinalama","text":"RT @PremiosGoyaEs: Mira qui\u00e9n ha llegado a los #Goyas2015 @pacoleonbarrios http:\/\/t.co\/bfBIR5pQ2h","id":"564145102986412032","link":"http:\/\/twitter.com\/luciareinalama\/status\/564145102986412032","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q-ntdIMAAIRRg.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"19 Diciembre ","screen_name":"luciareinalama","location":"Sevilla ","followers_count":344,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/552930059263426560\/kfOIAyx__normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"156325128","screen_name":"cineymedios","text":"La impactante Carolina Bang llega a los #Goya2015 http:\/\/t.co\/IMhyYlIqHy","id":"564145098347528192","link":"http:\/\/twitter.com\/cineymedios\/status\/564145098347528192","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q-6TuCYAE6JWi.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"CineyMedios","screen_name":"cineymedios","location":"Argentina","followers_count":2185,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2611330464\/d3nclh5of1daaghkt31t_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"2512645981","screen_name":"miliki56","text":"RT @alexgonzalezsit: Y ahora comienza la alfombra roja de los premios Goya, esperemos que vaya nuestro @alexgonzalezact \u2764 #Goyas2015 http:\/\u2026","id":"564145097420574721","link":"http:\/\/twitter.com\/miliki56\/status\/564145097420574721","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q34TuIMAAeuhx.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"mila fuster","screen_name":"miliki56","location":"","followers_count":192,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/473529716977061888\/TVcVvMTZ_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"262394796","screen_name":"crismorenofdez","text":"RT @VogueSpain: Y del blanco al 'dark' absoluto by @EmilioPucci. Ella es Megan Montaner #Goyas2015 http:\/\/t.co\/W7pxaEAXTs http:\/\/t.co\/2CGw2\u2026","id":"564145096216805376","link":"http:\/\/twitter.com\/crismorenofdez\/status\/564145096216805376","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q-3f6IgAARRSm.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"Cristina Moreno","screen_name":"crismorenofdez","location":"Vizcaya","followers_count":317,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/557240663960326144\/Azyv9McZ_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"388934098","screen_name":"chincheto77","text":"Actorazo Eduardo Noriega #GoyasGolfos http:\/\/t.co\/wVFHloqBZK","id":"564144943174664192","link":"http:\/\/twitter.com\/chincheto77\/status\/564144943174664192","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q-04eIcAEaLXw.jpg"],"tags":["Eduardo Noriega"],"type":"img-big","userData":{"name":"Ch77","screen_name":"chincheto77","location":"Cuenca","followers_count":261644,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/552445525396430848\/kMQeZJWI_normal.png","net":"tw"}},{"user":"22811495","screen_name":"rtvees","text":"No ha habido forma, \u00bfeh @mcamposgalan? Y no lo decimos porque @MeganMontanerG se haya ido sin decirte algo m\u00e1s... http:\/\/t.co\/fjQYxPJzXj","id":"564146162299834368","link":"http:\/\/twitter.com\/rtvees\/status\/564146162299834368","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q_8dsIcAA6m_u.png"],"tags":["Megan Montaner"],"type":"img-big","userData":{"name":"RTVE.es","screen_name":"rtvees","location":"","followers_count":144895,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449525109628211200\/_xATG3n__normal.jpeg","net":"tw"}},{"time":null,"img":"http:\/\/v.cdn.vine.co\/r\/thumbs\/6A6F3D5BB41175930366507245568_1.mp4.jpg?versionId=lwJsR4EJFjQksKUONrfH4cAmn_YmyhnP","link":"https:\/\/vine.co\/v\/OUZgAnzmWbw","id":"OUZgAnzmWbw","net":"vn","video":"http:\/\/mtc.cdn.vine.co\/r\/videos_h264dash\/A6A12DE1951175930362741014528_116b59a7672.mp4?versionId=PFHoqQzjrzw.34_MQBamoR8.8oA6qH3A","usr":"RTVE","text":"Un saludo desde la alfombra roSa de los @premiosgoyaes #Goyas2015 @jonkortajarena","usr_img":"http:\/\/v.cdn.vine.co\/r\/avatars\/D37CB858C11175902114065645568_35fa59224e9.1.5.jpg?versionId=m8cCp3jaooUSfY5RyRXfb9rl6rbR_1eK","tags":["Jon Kortajarena"],"type":"img-big"},{"user":"68482932","screen_name":"cantecademacao","text":"De los nerviosssss con los #Goyas2015... Mucha suerte @JuanferAndres @estebanroel @GmezMacarena @alexdelaIglesia!!!! #oslosmerec\u00e9is","id":"564145043599282178","link":"http:\/\/twitter.com\/cantecademacao\/status\/564145043599282178","net":"tw","tags":[""],"type":"txt","userData":{"name":"Canteca de Macao","screen_name":"cantecademacao","location":"Madrid","followers_count":15712,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3079611472\/74649e398dd7e2f806c0522b4fa5e945_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"595689658","screen_name":"_albaknowles","text":"\u201c@PremiosGoyaEs: Mira qui\u00e9n ha llegado a los #Goyas2015 http:\/\/t.co\/0CfDISZT4p\u201d MALENA\ud83d\ude0d","id":"564147082437881856","link":"http:\/\/twitter.com\/_albaknowles\/status\/564147082437881856","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RAoetIEAATWyH.jpg"],"tags":[""],"type":"img-big","userData":{"name":"steele","screen_name":"_albaknowles","location":"","followers_count":2469,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/564144252251553797\/1W9eCJIm_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"Mira qui\u00e9n ha llegado a los #Goyas2015 http:\/\/t.co\/Pg0fDGs8Ks","id":"564146093660045315","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564146093660045315","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q_4hCIIAAeyp5.jpg"],"tags":["Elena Anaya"],"type":"img-big","userData":{"name":"Premios Goya","screen_name":"PremiosGoyaEs","location":"","followers_count":55903,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539367495778316289\/S61RqYWw_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"244868660","screen_name":"javiercete","text":"Macarena G\u00f3mez y su novio los m\u00e1s hipster de la gala. El Goya para ella o B\u00e1rbara Lennie #Goyas2015","id":"564147470104801281","link":"http:\/\/twitter.com\/javiercete\/status\/564147470104801281","net":"tw","tags":[""],"type":"txt","userData":{"name":"Javier I de Tirso","screen_name":"javiercete","location":"Madri\u00f1ist\u00e1n","followers_count":704,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/499528990844276736\/fdTCsP6H_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"254917051","screen_name":"Zutobe","text":"RT @PremiosGoyaEs: Mira qui\u00e9n ha llegado a los #Goyas2015 http:\/\/t.co\/TtOv6Li0sy","id":"564147112523616256","link":"http:\/\/twitter.com\/Zutobe\/status\/564147112523616256","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q-BynIgAAVsLR.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"Ini Obe","screen_name":"Zutobe","location":"","followers_count":20,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/492718523152859136\/Wt0gd_Mq_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"165712868","screen_name":"jjggproductions","text":"RT @PremiosGoyaEs: Mira qui\u00e9n ha llegado a los #Goyas2015 con @GmezMacarena http:\/\/t.co\/CK8xVSxH0n","id":"564147346070839296","link":"http:\/\/twitter.com\/jjggproductions\/status\/564147346070839296","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RA3U9IMAE50aD.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"JJGG Productions","screen_name":"jjggproductions","location":"Barcelona","followers_count":418,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/546738266880606208\/lbyoqRVW_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"457798311","screen_name":"Claquetados","text":"RT @PremiosGoyaEs: Mira qui\u00e9n ha llegado a los #Goyas2015 @alexdelaiglesia http:\/\/t.co\/Cm0MI6xpQv","id":"564147343914967040","link":"http:\/\/twitter.com\/Claquetados\/status\/564147343914967040","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q5kQVIYAAXvpF.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"Claquetados","screen_name":"Claquetados","location":"Madrid","followers_count":3390,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1741512180\/Claqueta_normal.jpg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"457798311","screen_name":"Claquetados","text":"RT @PremiosGoyaEs: Mira qui\u00e9n ha llegado a los #Goyas2015 http:\/\/t.co\/G6SL2poJ0N","id":"564147330178621440","link":"http:\/\/twitter.com\/Claquetados\/status\/564147330178621440","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q5uDlIgAAJjOU.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"Claquetados","screen_name":"Claquetados","location":"Madrid","followers_count":3390,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1741512180\/Claqueta_normal.jpg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"Mira qui\u00e9n ha llegado a los #Goyas2015 @julyanvillagran @natasanchezmol http:\/\/t.co\/5JNPTgM6X2","id":"564145705921830912","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564145705921830912","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q_h8jIAAEqz6X.jpg"],"tags":["Juli\u00e1n Villagr\u00e1n"],"type":"img-big","userData":{"name":"Premios Goya","screen_name":"PremiosGoyaEs","location":"","followers_count":55951,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539367495778316289\/S61RqYWw_normal.jpeg","net":"tw"}},{"time":null,"img":"http:\/\/v.cdn.vine.co\/r\/thumbs\/525CAF83DF1175931894161170432_1.mp4.jpg?versionId=7LyfPlMw0LFwV1yIo5EiNNNeF6pRazYq","link":"https:\/\/vine.co\/v\/OUZHQM3v67b","id":"OUZHQM3v67b","net":"vn","video":null,"usr":"RTVE","text":"Un saludo desde la alfombra roSa de los @premiosgoyaes #Goyas2015 @yoalter","usr_img":"http:\/\/v.cdn.vine.co\/r\/avatars\/D37CB858C11175902114065645568_35fa59224e9.1.5.jpg?versionId=m8cCp3jaooUSfY5RyRXfb9rl6rbR_1eK","tags":["Ernesto Alterio"],"type":"img-big"},{"user":"72121560","screen_name":"mrsmithvlc","text":"Elena Anaya y el resto del mundo... #Goyas2015","id":"564148400548225024","link":"http:\/\/twitter.com\/mrsmithvlc\/status\/564148400548225024","net":"tw","tags":[""],"type":"txt","userData":{"name":"MrSmith","screen_name":"mrsmithvlc","location":"Valencia y alrededores","followers_count":408,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528475103714353152\/VYhqIFMt_normal.jpeg","net":"tw"}},{"time":null,"img":"http:\/\/v.cdn.vine.co\/r\/thumbs\/12530B07AF1175932770262913024_1.mp4.jpg?versionId=4mrEBVVwqh6gS9_MRBKaBTFOodjQre0I","link":"https:\/\/vine.co\/v\/OUZwxFvhU7E","id":"OUZwxFvhU7E","net":"vn","video":"http:\/\/mtc.cdn.vine.co\/r\/videos_h264dash\/688004C0BB1175932768669286400_1f2f2ea7a31.mp4?versionId=4SOIblXtT1QMVUia6TjUSr5J8.HT8Jf7","usr":"RTVE","text":"Un saludo desde la alfombra roSa de los @premiosgoyaes #Goyas2015 @norihouse","usr_img":"http:\/\/v.cdn.vine.co\/r\/avatars\/D37CB858C11175902114065645568_35fa59224e9.1.5.jpg?versionId=m8cCp3jaooUSfY5RyRXfb9rl6rbR_1eK","tags":["Eduardo Noriega"],"type":"img-big"},{"user":"433686396","screen_name":"mariavera95","text":"RT @elle_es: .@Adrian_Lastra cambia el negro por el burdeos en los #Goya2015  http:\/\/t.co\/Zc442XzCxj http:\/\/t.co\/25RSKRw5FR","id":"564148625719431169","link":"http:\/\/twitter.com\/mariavera95\/status\/564148625719431169","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q6PzwCQAEAPDT.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"Mariavera\u221e","screen_name":"mariavera95","location":"","followers_count":605,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/558758897612509185\/OoEa3jQT_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"262146091","screen_name":"Chocochicblog","text":"RT @VogueSpain: Podr\u00eda ganar el #Goyas2015 a Mejor Actriz Revelaci\u00f3n: @BarrosNerea elige a @OscarPRGirl  http:\/\/t.co\/W7pxaEAXTs http:\/\/t.co\u2026","id":"564148609512636416","link":"http:\/\/twitter.com\/Chocochicblog\/status\/564148609512636416","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RCEztIQAAUH5_.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"Inma, Choco-chic","screen_name":"Chocochicblog","location":"Granada, Espa\u00f1a","followers_count":4549,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/460448224738697216\/pV_Wn-fj_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"622785435","screen_name":"Merchi_91_","text":"RT @maxiiglesiasite: @Maxi_Iglesias: \u00a1el m\u00e1s guapo de los #Goyas2015! RT si tu tambi\u00e9n lo crees http:\/\/t.co\/G9FeFOerIN","id":"564148606748610560","link":"http:\/\/twitter.com\/Merchi_91_\/status\/564148606748610560","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RCCkWIcAEGPQ_.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"Maryyyy ","screen_name":"Merchi_91_","location":"","followers_count":45,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526781601456590848\/35V_N9uM_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"2514847600","screen_name":"avplaymusic","text":"RT @Sopranismo_ilus: El museo de cera va mejorando.  #Goya2015 http:\/\/t.co\/w8ShnJy8cC","id":"564148881077059585","link":"http:\/\/twitter.com\/avplaymusic\/status\/564148881077059585","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RCEftIQAAt0kR.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"\u0410\u043d\u0442\u043e\u043d\u0438\u043e","screen_name":"avplaymusic","location":"","followers_count":173,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537147351996305408\/jLHBqJwc_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"id":"915353141356053712_575901072","created_time":"1423338619","link":"http:\/\/instagram.com\/p\/yz_NUSkMTQ\/","likes":216,"image":"http:\/\/scontent-b.cdninstagram.com\/hphotos-xap1\/t51.2885-15\/e15\/10729300_768909396529756_966654057_n.jpg","type":"img-big","net":"ig","user":"575901072","user_name":"manuelavelascooficial","text":"Esta noche brindamos por un maravilloso a\u00f1o de #cineespa\u00f1ol @academiadecine Mucha suerte a todos los compa\u00f1eros nominados\ud83c\udf1f @instagoyas, mi aplauso para todos vosotros desde casita \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83c\udf78\u2728#planazo \ud83c\udfac\ud83c\udfa5","userData":{"user":"manuelavelascooficial","img":"https:\/\/instagramimages-a.akamaihd.net\/profiles\/profile_575901072_75sq_1381953414.jpg","full_name":"Manuela","link":"http:\/\/instagram.com\/manuelavelascooficial","id":"575901072","net":"ig"},"tags":["Manuela Velasco"]},{"user":"1703094080","screen_name":"ElHypeMag","text":"Bella, cruzamos los dedos! RT @PremiosGoyaEs: Mira qui\u00e9n ha llegado a los #Goyas2015 con @Barbara_Lennie http:\/\/t.co\/pQBLls297m","id":"564149584008859648","link":"http:\/\/twitter.com\/ElHypeMag\/status\/564149584008859648","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RCdY_IEAA09UO.jpg"],"tags":["B\u00e1rbara Lennie"],"type":"img-big","userData":{"name":"El Hype","screen_name":"ElHypeMag","location":"","followers_count":731,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/455684831821578240\/Pj-mfDUn_normal.png","net":"tw"}},{"user":"2596217958","screen_name":"Jesus_Castro_5","text":"Hoy que se detenga el tiempo! Eso s\u00f3lo lo hace posible @omegawatches #Goya2015 http:\/\/t.co\/a5i1YdhQUi","id":"564148679368773632","link":"http:\/\/twitter.com\/Jesus_Castro_5\/status\/564148679368773632","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RCOjMIQAAWFa-.jpg"],"tags":["Jes\u00fas Castro"],"type":"img-big","userData":{"name":"Jesus Castro","screen_name":"Jesus_Castro_5","location":"Vejer-Madrid-El Mundo","followers_count":58807,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/562569930927636480\/8hauMjCQ_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"57981270","screen_name":"La1_tve","text":"Muy guapo el presentador en la alfombra roSa. El gran @DANIROVIRA http:\/\/t.co\/2pYwuqC8q7 #Goya2015 #Goyas2015 http:\/\/t.co\/ZtN9QtXJJs","id":"564141382206767104","link":"http:\/\/twitter.com\/La1_tve\/status\/564141382206767104","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q7lsxCUAAp_P_.jpg"],"tags":["Dani Rovira"],"type":"img-big","userData":{"name":"La1","screen_name":"La1_tve","location":"","followers_count":223931,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/323237600\/tve1_normal.png","net":"tw"}},{"user":"493212551","screen_name":"lab_rtvees","text":"Este a\u00f1o los f\u00f3tografos de la alfombra roja han corrido m\u00e1s que nunca y ya hay LUPA con los estilismos! http:\/\/t.co\/K9epIqTbnj #Goya2015","id":"564150204589674497","link":"http:\/\/twitter.com\/lab_rtvees\/status\/564150204589674497","net":"tw","tags":[""],"type":"txt","userData":{"name":"Laboratorio rtve.es","screen_name":"lab_rtvees","location":"","followers_count":3578,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2881033426\/908214f40fedd562bbf5528b79d4b993_normal.png","net":"tw"}},{"user":"386906845","screen_name":"jaborborja","text":"RT @PremiosGoyaEs: Mira qui\u00e9n ha llegado a los #Goyas2015 nuestro Goya de Honor. http:\/\/t.co\/DfGKgJQ4tC","id":"564150127070556161","link":"http:\/\/twitter.com\/jaborborja\/status\/564150127070556161","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RB8HwIcAAmz6U.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"Jabor","screen_name":"jaborborja","location":"a coru\u00f1a aunque mejor canarias","followers_count":56,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000792708280\/1ea116731b6570d6d37f6e95466c6004_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"1615068560","screen_name":"pabloagm24","text":"RT @GNFcine: Jose Coronado en los #Goyas2015. \u00a1No hay entrega de premios sin \u00e9l! http:\/\/t.co\/9TZ1hft6cu","id":"564150121362100225","link":"http:\/\/twitter.com\/pabloagm24\/status\/564150121362100225","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RDLY9IMAEAE5N.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"Pablo ","screen_name":"pabloagm24","location":"Barcelona","followers_count":115,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/555363375639576578\/fiYuqRQn_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"1335082556","screen_name":"_LittleThiings","text":"RT @_MJennerCF_: \u201c@PremiosGoyaEs: Mira qui\u00e9n ha llegado a los #Goyas2015 Juan Diego. http:\/\/t.co\/WPwIKEirjV\u201d Don Lorenzo!!","id":"564150117872467968","link":"http:\/\/twitter.com\/_LittleThiings\/status\/564150117872467968","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RBfZeIMAA5fu4.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"Abouk. ","screen_name":"_LittleThiings","location":"Barcelona.","followers_count":1302,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/563629058660265984\/rs1Zos50_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"178875945","screen_name":"FANSDINDIAM","text":"RT @_NataliaT_: \"@PremiosGoyaEs: Mira qui\u00e9n ha llegado a los #Goyas2015 con @IndiaMartinez http:\/\/t.co\/0cLU7SFNP3\" OS QUIEROOOOO \ud83d\ude0d .","id":"564150103137849344","link":"http:\/\/twitter.com\/FANSDINDIAM\/status\/564150103137849344","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RCRV8IcAAgzxL.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"LA INDIA MART\u00cdNEZ ","screen_name":"FANSDINDIAM","location":"","followers_count":12410,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/510158574765367296\/Ea_GEx26_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"15673317","screen_name":"marieclaire_es","text":"Siempre espectacular @GmezMacarena #Goya2015 http:\/\/t.co\/FuOPt8Dxyl http:\/\/t.co\/iZxiE1BFwU","id":"564150260076126209","link":"http:\/\/twitter.com\/marieclaire_es\/status\/564150260076126209","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RDq8bIUAAZaQe.png"],"tags":["Macarena G\u00f3mez"],"type":"img-big","userData":{"name":"Marie Claire","screen_name":"marieclaire_es","location":"Madrid","followers_count":393063,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/471598587390853120\/_N8hTwPo_normal.png","net":"tw"}},{"time":null,"img":"http:\/\/v.cdn.vine.co\/r\/thumbs\/EC620E28E31175935398430887936_1.mp4.jpg?versionId=938WgEgEf136wdGto9a6jD2yH3Fr1mcb","link":"https:\/\/vine.co\/v\/OUZIBdxLzbE","id":"OUZIBdxLzbE","net":"vn","video":"http:\/\/mtc.cdn.vine.co\/r\/videos_h264dash\/E4E47AE1561175935396803497984_154144f4ff2.mp4?versionId=TzeXsKVBvpoHG34WgSqeT02mSIS7fPNM","usr":"RTVE","text":"Un saludo desde la alfombra roSa de los @premiosgoyaes #Goyas2015 @jesus_castro_5 @hibaabouk","usr_img":"http:\/\/v.cdn.vine.co\/r\/avatars\/D37CB858C11175902114065645568_35fa59224e9.1.5.jpg?versionId=m8cCp3jaooUSfY5RyRXfb9rl6rbR_1eK","tags":["Hiba Abouk"],"type":"img-big"},{"user":"178875945","screen_name":"FANSDINDIAM","text":"\"@BFaceMag: Nominada por mejor BSO @IndiaMartinez va ESPECTACULAR #Goyas2015 http:\/\/t.co\/fdY8g3lbGm\"","id":"564151661040795649","link":"http:\/\/twitter.com\/FANSDINDIAM\/status\/564151661040795649","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RElWAIQAAjWxg.png"],"tags":["India Mart\u00ednez"],"type":"img-big","userData":{"name":"LA INDIA MART\u00cdNEZ ","screen_name":"FANSDINDIAM","location":"","followers_count":12411,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/510158574765367296\/Ea_GEx26_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"1130628176","screen_name":"ECCultura","text":"Dani Rovira promete una noche de #Goyas2015 de \"m\u00fasica, cine y comedia\"\n\u00bfSer\u00e1 ceremonia blanda o dura?","id":"564152230451118081","link":"http:\/\/twitter.com\/ECCultura\/status\/564152230451118081","net":"tw","tags":[""],"type":"txt","userData":{"name":"EC Cultura","screen_name":"ECCultura","location":"cultura(@)elconfidencial.com","followers_count":4339,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000418942906\/b1236e55d8c93815a4572e4e1af787a2_normal.png","net":"tw"}},{"user":"57981270","screen_name":"La1_tve","text":"Marta Hazas iba guap\u00edsima pero con la lupa de @lab_rtvees su vestido es a\u00fan m\u00e1s espectacular http:\/\/t.co\/qnx8UvaYFz http:\/\/t.co\/S1wHQwN0bk","id":"564152416804024320","link":"http:\/\/twitter.com\/La1_tve\/status\/564152416804024320","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RFogUCcAA1eOC.png"],"tags":[""],"type":"img-big","userData":{"name":"La1","screen_name":"La1_tve","location":"","followers_count":223940,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/323237600\/tve1_normal.png","net":"tw"}},{"time":null,"img":"http:\/\/v.cdn.vine.co\/r\/thumbs\/0EBFF204411175936432985018368_1.mp4.jpg?versionId=slfDW5LZPQj9ypPJJHSXf7kHoVnJavYs","link":"https:\/\/vine.co\/v\/OUZTaPXUqHD","id":"OUZTaPXUqHD","net":"vn","video":"http:\/\/v.cdn.vine.co\/r\/videos_h264dash\/4A84BE33631175936431001333760_155b70bffd4.mp4?versionId=S4D3VmYbfGakPsdWVX.IJFunvhonoyGR","usr":"RTVE","text":"Un saludo desde la alfombra roSa de los @premiosgoyaes #Goyas2015","usr_img":"http:\/\/v.cdn.vine.co\/r\/avatars\/D37CB858C11175902114065645568_35fa59224e9.1.5.jpg?versionId=m8cCp3jaooUSfY5RyRXfb9rl6rbR_1eK","tags":[""],"type":"img-big"},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"Mira qui\u00e9n ha llegado a los #Goyas2015 @rossydpalma http:\/\/t.co\/qRvZwwkyPR","id":"564152515701518337","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564152515701518337","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RFuU-IcAAfpmF.jpg"],"tags":["Rossy de Palma"],"type":"img-big","userData":{"name":"Premios Goya","screen_name":"PremiosGoyaEs","location":"","followers_count":56260,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539367495778316289\/S61RqYWw_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"191381341","screen_name":"moonfilms","text":"fantastica carmen! \u201c@PremiosGoyaEs: Mira qui\u00e9n ha llegado a los #Goyas2015 Carmen Machi! http:\/\/t.co\/aii1w3JLPL\u201d","id":"564152782085947392","link":"http:\/\/twitter.com\/moonfilms\/status\/564152782085947392","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RFf71IcAE8YKq.jpg"],"tags":["Carmen Machi"],"type":"img-big","userData":{"name":"Moon Films","screen_name":"moonfilms","location":"Barakaldo, Bizkaia","followers_count":52,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000420861551\/10096e244be05da333c3150769ea8e28_normal.png","net":"tw"}},{"user":"57981270","screen_name":"La1_tve","text":"Marchando una de im\u00e1genes de guapos y guapas de nuestro cine http:\/\/t.co\/VDrUW8zNUL #Goya2015 #Goyas2015 http:\/\/t.co\/tkU3OaeL3h","id":"564153177768206336","link":"http:\/\/twitter.com\/La1_tve\/status\/564153177768206336","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RGUzvCYAAS7hR.jpg"],"tags":[""],"type":"img-big","userData":{"name":"La1","screen_name":"La1_tve","location":"","followers_count":223945,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/323237600\/tve1_normal.png","net":"tw"}},{"user":"57377653","screen_name":"TaboadaLucia","text":"El paso de Juego de Tronos por Espa\u00f1a ha dejado secuelas devastadoras #goyas2015 http:\/\/t.co\/sRtYMyRdH2","id":"564152893545381889","link":"http:\/\/twitter.com\/TaboadaLucia\/status\/564152893545381889","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RGEP9IMAMnElm.png"],"tags":[""],"type":"img-big","userData":{"name":"Luc\u00eda Taboada","screen_name":"TaboadaLucia","location":"","followers_count":43616,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2437806255\/6wra1ibgkcn1chqyi6c3_normal.jpeg","net":"tw"}},{"time":null,"img":"http:\/\/v.cdn.vine.co\/r\/thumbs\/304D5B35EA1175937699073716224_1.mp4.jpg?versionId=x3pUqlwFAxIg0UT2ZieQnw5Rl8BoxkYP","link":"https:\/\/vine.co\/v\/OUZFzYWEbE1","id":"OUZFzYWEbE1","net":"vn","video":"http:\/\/mtc.cdn.vine.co\/r\/videos_h264dash\/E5AD19C7C61175937697945378816_13a38b30128.mp4?versionId=rS.10OxvInyUhy5yn4uY7vdtejrCgA0f","usr":"RTVE","text":"Un saludo desde la alfombra roSa de los @premiosgoyaes #Goyas2015 @kimyo","usr_img":"http:\/\/v.cdn.vine.co\/r\/avatars\/D37CB858C11175902114065645568_35fa59224e9.1.5.jpg?versionId=m8cCp3jaooUSfY5RyRXfb9rl6rbR_1eK","tags":["Quim Gutierrez"],"type":"img-big"},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"Mira qui\u00e9n ha llegado a los #Goyas2015 @inmacuestaweb http:\/\/t.co\/FiakXqDcE0","id":"564153571906965504","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564153571906965504","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RGrzjIMAAivVq.jpg"],"tags":["Inma Cuesta"],"type":"img-big","userData":{"name":"Premios Goya","screen_name":"PremiosGoyaEs","location":"","followers_count":56336,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539367495778316289\/S61RqYWw_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"174153219","screen_name":"mariuabi","text":"\"@PremiosGoyaEs: Mira qui\u00e9n ha llegado a los #Goyas2015 con @GOYATOLEDO http:\/\/t.co\/HvkP1ZaA4c\" Qu\u00e9 hermosa est\u00e1 @GOYATOLEDO \u2665","id":"564154416258109440","link":"http:\/\/twitter.com\/mariuabi\/status\/564154416258109440","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RG6iqIAAM0gbS.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"\u043c\u03b1r\u0131el\u03b1 \u2661","screen_name":"mariuabi","location":"Buenos Aires","followers_count":660,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/562101129131999233\/ofutXiLQ_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"2944709877","screen_name":"KieroZerYutuver","text":"RT @chincheto77: Mira @tonacho este suma como tu xD 1+1....... 7 #GoyasGolfos http:\/\/t.co\/9j8GqtvEH3","id":"564154408980996096","link":"http:\/\/twitter.com\/KieroZerYutuver\/status\/564154408980996096","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QzDNqIEAAu6NS.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"Una leyenda","screen_name":"KieroZerYutuver","location":"Mi kasa","followers_count":53,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/560561384476643328\/dQIUylQS_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"157764219","screen_name":"elcamarinOK","text":"RT @PremiosGoyaEs: Mira qui\u00e9n ha llegado a los #Goyas2015 http:\/\/t.co\/KEmEYGtOdr","id":"564154401045368832","link":"http:\/\/twitter.com\/elcamarinOK\/status\/564154401045368832","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RD1WKIMAITw0o.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"El Camar\u00edn","screen_name":"elcamarinOK","location":"www.elcamarin.net","followers_count":2809,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/420034017199546368\/HV2pAzQF_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"Mira qui\u00e9n ha llegado a los #Goyas2015 \u00cdngrid Rubio. http:\/\/t.co\/oQu8dmeUsi","id":"564154360746479616","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564154360746479616","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RHZuCIMAAhISS.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"Premios Goya","screen_name":"PremiosGoyaEs","location":"","followers_count":56352,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539367495778316289\/S61RqYWw_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"57981270","screen_name":"La1_tve","text":"Habemus el primer tropiezo de la noche: Dafne Fern\u00e1ndez en la alfombra rosa http:\/\/t.co\/V3zyvisM1L #Goyas2015 #Goya2015 #GoyasGolfos","id":"564153933455974401","link":"http:\/\/twitter.com\/La1_tve\/status\/564153933455974401","net":"tw","tags":["Dafne Fern\u00e1ndez"],"type":"txt","userData":{"name":"La1","screen_name":"La1_tve","location":"","followers_count":223956,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/323237600\/tve1_normal.png","net":"tw"}},{"time":"07-02-2015 21:11:16","img":"http:\/\/img.irtve.es\/momento\/imagen\/6\/4\/3\/0\/IRTVE16_20150207210346.jpg","link":"http:\/\/www.rtve.es\/mt\/12695069","id":12695069,"net":"+t","video":"http:\/\/vmastve.rtve.es\/momento\/video\/nogeo\/6\/4\/3\/0\/IRTVE16_20150207210346.mp4","text":".@blancasuarezweb no se lo piensa, si tiene que dejarse bigote por @carlosrey_tve, \u00a1ah\u00ed que va!","usr":"rtvees1","usr_img":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449525109628211200\/_xATG3n__normal.jpeg","tags":["MAS TVE"],"type":"img-big"},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"\"El d\u00eda de despu\u00e9s es el d\u00eda de la reflexi\u00f3n\", @AgustinAlmo. #Goyas2015.","id":"564155048935301120","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564155048935301120","net":"tw","tags":[""],"type":"txt","userData":{"name":"Premios Goya","screen_name":"PremiosGoyaEs","location":"","followers_count":56394,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539367495778316289\/S61RqYWw_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"Ya celebra @DaniMateoAgain la victoria del cine espa\u00f1ol #Goyas2015 http:\/\/t.co\/EfVQxFTTnF","id":"564156092620759040","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564156092620759040","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RI97wIMAITq2x.jpg"],"tags":["Dani Mateo"],"type":"img-big","userData":{"name":"Premios Goya","screen_name":"PremiosGoyaEs","location":"","followers_count":56423,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539367495778316289\/S61RqYWw_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"52401992","screen_name":"smoda","text":"Por delante... y por detr\u00e1s. As\u00ed es el Elisabetta Franchi de @manuela_velles  http:\/\/t.co\/gvDhvNACRP #Goya2015 http:\/\/t.co\/wgnxiCIhrd","id":"564153207472283648","link":"http:\/\/twitter.com\/smoda\/status\/564153207472283648","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RGWklIIAIJpv5.png"],"tags":["Manuela Vell\u00e9s"],"type":"img-big","userData":{"name":"S Moda","screen_name":"smoda","location":"Espa\u00f1a","followers_count":121977,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/458888907044552704\/bzW-pgkK_normal.png","net":"tw"}},{"user":"236997381","screen_name":"CeliaFreijeiro","text":"RT @koratgrey: @CeliaFreijeiro  @PremiosGoyaEs: Mira qui\u00e9n ha llegado a los #Goyas2015 http:\/\/t.co\/q49ElQlJAf\"","id":"564156413531127808","link":"http:\/\/twitter.com\/CeliaFreijeiro\/status\/564156413531127808","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RE2XCIIAAeMwK.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"Celia Freijeiro","screen_name":"CeliaFreijeiro","location":"Spain","followers_count":8555,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/512573666409074688\/OWpQXCtM_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"time":"07-02-2015 21:11:16","img":"http:\/\/img.irtve.es\/momento\/imagen\/6\/4\/3\/0\/IRTVE16_20150207210346.jpg","link":"http:\/\/www.rtve.es\/mt\/12695069","id":12695069,"net":"+t","video":"http:\/\/vmastve.rtve.es\/momento\/video\/nogeo\/6\/4\/3\/0\/IRTVE16_20150207210346.mp4","text":".@blancasuarezweb no se lo piensa, si tiene que dejarse bigote por @carlosrey_tve, \u00a1ah\u00ed que va!","usr":"rtvees1","usr_img":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449525109628211200\/_xATG3n__normal.jpeg","tags":["MAS TVE"],"type":"img-big"},{"user":"131513822","screen_name":"tiritax","text":"RT @PremiosGoyaEs: \u00a1@mundoficcion y @albertoemen tambi\u00e9n est\u00e1n en los #Goyas2015! http:\/\/t.co\/2weef9HK9p","id":"564156654997221376","link":"http:\/\/twitter.com\/tiritax\/status\/564156654997221376","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QrZ7-IIAAoZEH.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"Sonia de Prado","screen_name":"tiritax","location":"","followers_count":215,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/545530578993688576\/Cz1OrQ8r_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"431882564","screen_name":"SrtaMeeeh12","text":"RT @PremiosGoyaEs: Mira qui\u00e9n ha llegado a los #Goyas2015 http:\/\/t.co\/DAoL9KVXFF","id":"564156636760379392","link":"http:\/\/twitter.com\/SrtaMeeeh12\/status\/564156636760379392","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RI6pdIEAAFcp_.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"castro.","screen_name":"SrtaMeeeh12","location":"de amores improbables       ym","followers_count":525,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/556855889706385408\/Bl0GvivP_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"395250023","screen_name":"iprieto_95","text":"RT @PremiosGoyaEs: Mira qui\u00e9n ha llegado a los #Goyas2015 con @NatTenaLady, @DavidVerdaguer http:\/\/t.co\/m58RqnvibL","id":"564156905464299520","link":"http:\/\/twitter.com\/iprieto_95\/status\/564156905464299520","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RJNiQIcAAGPpD.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"Itz\u00edar Culoprieto","screen_name":"iprieto_95","location":"","followers_count":443,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/560870610398871555\/lGrPwxuu_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"time":"07-02-2015 21:05:38","img":"http:\/\/img.irtve.es\/momento\/imagen\/6\/2\/1\/0\/IRTVE16_20150207210126.jpg","link":"http:\/\/www.rtve.es\/mt\/12695005","id":12695005,"net":"+t","video":"http:\/\/vmastve.rtve.es\/momento\/video\/nogeo\/6\/2\/1\/0\/IRTVE16_20150207210126.mp4","text":"\u00bfQu\u00e9 han preparado los hermanos Bayona para no volver locos a los de realizaci\u00f3n?","usr":"rtvees1","usr_img":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449525109628211200\/_xATG3n__normal.jpeg","tags":["Juan Antonio Bayona"],"type":"img-big"},{"time":null,"img":"http:\/\/v.cdn.vine.co\/r\/thumbs\/0E4D8F4C011175941052830527488_1.mp4.jpg?versionId=TbsDDBAC3rMBGtW5NKR4GjbH2Wban0Lc","link":"https:\/\/vine.co\/v\/OUZ2BOxL26D","id":"OUZ2BOxL26D","net":"vn","video":"http:\/\/mtc.cdn.vine.co\/r\/videos_h264dash\/37D67C11151175941051123494912_100aee41f51.mp4?versionId=1v06qNTG_2lo3unP61ioPCBCa1yuOltp","usr":"RTVE","text":"Un saludo desde la alfombra roSa de los @premiosgoyaes #Goyas2015 @blancasuarez","usr_img":"http:\/\/v.cdn.vine.co\/r\/avatars\/D37CB858C11175902114065645568_35fa59224e9.1.5.jpg?versionId=m8cCp3jaooUSfY5RyRXfb9rl6rbR_1eK","tags":["Blanca Su\u00e1rez"],"type":"img-big"},{"user":"221001527","screen_name":"carla_varona","text":"Jajaja ese saludo de @ajpaniagua a la super maquilladora @natalianatalita de @blancasuarezweb \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f #GofasGolfos http:\/\/t.co\/6kEtXcgOBj","id":"564153541817008128","link":"http:\/\/twitter.com\/carla_varona\/status\/564153541817008128","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RGpfCIUAEVSfo.jpg"],"tags":["Blanca Su\u00e1rez"],"type":"txt","userData":{"name":"Carla Varona","screen_name":"carla_varona","location":"Madrid ","followers_count":2504,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/556162876466266112\/7Jwq2nYK_normal.jpeg","net":"tw"}},{"time":"2015-02-07T20:24:36.000000","img":"http:\/\/v.cdn.vine.co\/r\/thumbs\/A2CE1AB7061175941916169273344_1.mp4.jpg?versionId=giO3Q6HKLGVtYFLox0kvA.3K0hu6OMBo","link":"https:\/\/vine.co\/v\/OUZ0nHKUPIl","id":"OUZ0nHKUPIl","net":"vn","video":"http:\/\/v.cdn.vine.co\/r\/videos_h264dash\/8D2745D0C21175941914810318848_11794bfd372.mp4?versionId=6wz9NTxUJQHzRXv_AwNpaJi89B0mBSZA","usr":"RTVE","text":"Un saludo desde la alfombra roSa de los @premiosgoyaes #Goyas2015 @javiergutialva","usr_img":"http:\/\/v.cdn.vine.co\/r\/avatars\/D37CB858C11175902114065645568_35fa59224e9.1.5.jpg?versionId=m8cCp3jaooUSfY5RyRXfb9rl6rbR_1eK","tags":["Javier Guti\u00e9rrez"],"type":"img-big"},{"user":"50589761","screen_name":"mariusabril","text":"Creo que la sesi\u00f3n Golfa de los Goya termina en un Chiqui Park. #GoyasGolfos","id":"564157475608612864","link":"http:\/\/twitter.com\/mariusabril\/status\/564157475608612864","net":"tw","tags":["Blanca Su\u00e1rez"],"type":"txt","userData":{"name":"Mario Abril","screen_name":"mariusabril","location":"Valencia-Elche","followers_count":1297,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/536558239195090944\/gcpZCVy2_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"45834574","screen_name":"borjateran","text":"No os perd\u00e1is a @mcamposgalan en la versi\u00f3n golfa de los Goya, que est\u00e1 que se sale con su iron\u00eda e instinto de la tele... #goyasgolfos","id":"564141800701825025","link":"http:\/\/twitter.com\/borjateran\/status\/564141800701825025","net":"tw","tags":[""],"type":"txt","userData":{"name":"Borja Ter\u00e1n","screen_name":"borjateran","location":"Madrid","followers_count":11100,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/516548966826012672\/KbzCn7BX_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"161310009","screen_name":"agusalonsog","text":"Carlos, gur\u00fa de los #GoyasGolfos MT @rtve: Un saludo desde la alfombra roSa de los #Goyas2015 @cdelamortve https:\/\/t.co\/4nNQUMQgdP\u201d","id":"564123359114723328","link":"http:\/\/twitter.com\/agusalonsog\/status\/564123359114723328","net":"tw","tags":["Carlos Del Amor"],"type":"txt","userData":{"name":"Agus Alonso G.","screen_name":"agusalonsog","location":"","followers_count":1376,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/563692478042099713\/xVVg6DMn_normal.jpeg","net":"tw"}},{"time":null,"img":"http:\/\/v.cdn.vine.co\/r\/thumbs\/186B87CCC11175942286014836736_1.mp4.jpg?versionId=7JAWOArmaiakNo0aI_NtVsrL6pn4cKyt","link":"https:\/\/vine.co\/v\/OUZ0FPDvYA3","id":"OUZ0FPDvYA3","net":"vn","video":"http:\/\/mtc.cdn.vine.co\/r\/videos_h264dash\/A41730E8F61175942283678658560_1e425407bf4.mp4?versionId=3dAp9zCGjnl7tQV0vnIfxGHImOPVW4.P","usr":"RTVE","text":"Un saludo desde la alfombra roSa de los @premiosgoyaes #Goyas2015","usr_img":"http:\/\/v.cdn.vine.co\/r\/avatars\/D37CB858C11175902114065645568_35fa59224e9.1.5.jpg?versionId=m8cCp3jaooUSfY5RyRXfb9rl6rbR_1eK","tags":["Karra Elejalde"],"type":"img-big"},{"user":"187526622","screen_name":"cabrejita","text":"RT @PremiosGoyaEs: Mira qui\u00e9n ha llegado a los #Goyas2015 Juan Diego. http:\/\/t.co\/7Oiq0LUhkd","id":"564158689935110144","link":"http:\/\/twitter.com\/cabrejita\/status\/564158689935110144","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RBfZeIMAA5fu4.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"rocio \u270c17dias","screen_name":"cabrejita","location":"sevilla","followers_count":834,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/562720814911750147\/j9-sLqwX_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"582237024","screen_name":"paula____ortiz","text":"RT @PremiosGoyaEs: Mira qui\u00e9n ha llegado a los #Goyas2015 http:\/\/t.co\/tdBHa7Udyd","id":"564158694460784640","link":"http:\/\/twitter.com\/paula____ortiz\/status\/564158694460784640","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RKoL6IIAEdE6B.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"paula ortiz","screen_name":"paula____ortiz","location":"De vuelta al teatro","followers_count":150,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/563348805438164993\/qeBmd4QE_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"2901544916","screen_name":"masqltura","text":".@DaniMateoAgain y @elenballesteros posan juntos en el photocall. \u00a1Muy guapos! #Goyas2015 http:\/\/t.co\/zVTh4Nbeg4","id":"564158928196763648","link":"http:\/\/twitter.com\/masqltura\/status\/564158928196763648","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RLiQvCUAA8IwY.png"],"tags":[],"userData":{"name":"Masqltura","screen_name":"masqltura","location":"M\u00e1laga, Espa\u00f1a","followers_count":178,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/533943900184920064\/3yvUr8Hp_normal.png","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"1962301687","screen_name":"Moneypennysrta","text":"Cuca Escribano con Antonio De Latorre. Estilismo, maquillaje y peluquer\u00eda, Felices con el resultado #Goyas2015 http:\/\/t.co\/htYnlNuJcR","id":"564157927087669248","link":"http:\/\/twitter.com\/Moneypennysrta\/status\/564157927087669248","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RKpQiIAAEuTgH.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"Srta Moneypenny ","screen_name":"Moneypennysrta","location":"","followers_count":473,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000599567872\/ccf1527c94d950c015876595e20247a7_normal.png","net":"tw"},"type":"img-small"},{"time":"07-02-2015 21:26:59","img":"http:\/\/img.irtve.es\/momento\/imagen\/6\/5\/9\/1\/IRTVE16_20150207211956.jpg","link":"http:\/\/www.rtve.es\/mt\/12695446","id":12695446,"net":"+t","video":"http:\/\/vmastve.rtve.es\/momento\/video\/nogeo\/6\/5\/9\/1\/IRTVE16_20150207211956.mp4","text":"Tendr\u00edamos que proponer una lista de #PerspectivasPostGoya, \u00bfqu\u00e9 te parece @ajpaniagua?","usr":"rtvees1","usr_img":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449525109628211200\/_xATG3n__normal.jpeg","tags":[""],"type":"img-big"},{"time":null,"img":"http:\/\/v.cdn.vine.co\/r\/thumbs\/7EDD78369E1175943352189919232_1.mp4.jpg?versionId=99yFjFvuGnHqPxRlpcbPTcmLF8BJtuOr","link":"https:\/\/vine.co\/v\/OUZ9rruP7Hh","id":"OUZ9rruP7Hh","net":"vn","video":"http:\/\/mtc.cdn.vine.co\/r\/videos_h264dash\/B26C9F6F771175943350436659200_1f9d8a05886.mp4?versionId=aQUk7DFGPkEuJQBVso.IHcgczvelpUZI","usr":"RTVE","text":"Un saludo desde la alfombra roSa de los @premiosgoyaes #Goyas2015 @inmacuestaweb @goyatoledo","usr_img":"http:\/\/v.cdn.vine.co\/r\/avatars\/D37CB858C11175902114065645568_35fa59224e9.1.5.jpg?versionId=m8cCp3jaooUSfY5RyRXfb9rl6rbR_1eK","tags":["Goya Toledo"],"type":"img-big"},{"user":"163559269","screen_name":"paugasol","text":"Muchas felicidades y suerte a los nominados en los Premios #Goya2015! Gracias por hacernos disfrutar con vuestras pel\u00edculas!","id":"564159866051518464","link":"http:\/\/twitter.com\/paugasol\/status\/564159866051518464","net":"tw","tags":[""],"type":"txt","userData":{"name":"Pau Gasol","screen_name":"paugasol","location":"","followers_count":2974759,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/514745936073875458\/f4jkQ_J-_normal.jpeg","net":"tw"}},{"time":null,"img":"http:\/\/v.cdn.vine.co\/r\/thumbs\/B5D12058C51175944278451621888_1.mp4.jpg?versionId=1gvXEk7amkablmBdcI7.F2yCeJUS3bYm","link":"https:\/\/vine.co\/v\/OUZVUaPjTzO","id":"OUZVUaPjTzO","net":"vn","video":"http:\/\/v.cdn.vine.co\/r\/videos_h264dash\/2FE15B70921175944276677443584_1fd33271bea.mp4?versionId=Q_YWJbK.Z6rjpRoeVtQjobSGTIsVKc7j","usr":"RTVE","text":"Un saludo desde la alfombra roSa de los @premiosgoyaes #Goyas2015 @laleonademaria","usr_img":"http:\/\/v.cdn.vine.co\/r\/avatars\/D37CB858C11175902114065645568_35fa59224e9.1.5.jpg?versionId=m8cCp3jaooUSfY5RyRXfb9rl6rbR_1eK","tags":["Mar\u00eda Le\u00f3n"],"type":"img-big"},{"user":"43310939","screen_name":"alexdelaIglesia","text":"Selfie http:\/\/t.co\/hXWDlLMt1G","id":"564160753440399361","link":"http:\/\/twitter.com\/alexdelaIglesia\/status\/564160753440399361","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RNMjWIMAEqVhX.jpg"],"tags":["Alex de la Iglesia"],"type":"img-big","userData":{"name":"De la Iglesia","screen_name":"alexdelaIglesia","location":"","followers_count":406556,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/547534576718204928\/lRGDwB0G_normal.jpeg","net":"tw"}},{"time":"07-02-2015 21:37:56","img":"http:\/\/img.irtve.es\/momento\/imagen\/6\/3\/1\/3\/IRTVE16_20150207213136.jpg","link":"http:\/\/www.rtve.es\/mt\/12695731","id":12695731,"net":"+t","video":"http:\/\/vmastve.rtve.es\/momento\/video\/nogeo\/6\/3\/1\/3\/IRTVE16_20150207213136.mp4","text":"\u00a1Reconocedlo! A todos nos encanta opinar sobre los #Goya, \u00bfsugerencias por si el p\u00fablico decae?","usr":"rtvees1","usr_img":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449525109628211200\/_xATG3n__normal.jpeg","tags":["Dani Rovira"],"type":"img-big"},{"user":"300153830","screen_name":"FieraFiestera","text":"RT @EsquireEs: La dulzura de Andrea Duro con su vestido de escote asim\u00e9trico de Isabel Basaldua. #Goyas2015 http:\/\/t.co\/nWwMr39ssM http:\/\/t\u2026","id":"564161213635252224","link":"http:\/\/twitter.com\/FieraFiestera\/status\/564161213635252224","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RCit0IMAAIoSA.png"],"tags":[],"userData":{"name":"MaaRyy","screen_name":"FieraFiestera","location":"Jaen","followers_count":156,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/551471308979339264\/5CyEYNC4_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"267492852","screen_name":"huecosil","text":"RT @fotogramas_es: \u00a1La m\u00e1s esperada! Pen\u00e9lope Cruz, con vestido de Oscar de la Renta #Goyas2015  http:\/\/t.co\/b43mnmEFks http:\/\/t.co\/5gOWrLF\u2026","id":"564161204281962497","link":"http:\/\/twitter.com\/huecosil\/status\/564161204281962497","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RLwCqCEAAlBG3.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"Black treacle","screen_name":"huecosil","location":"","followers_count":386,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/549481951259033600\/JwUfOgCn_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"480797250","screen_name":"jjmdp","text":"RT @asanchisan: 50 lonchas de buey #Goya2015 http:\/\/t.co\/j6KGTeI4Oo","id":"564161204051263489","link":"http:\/\/twitter.com\/jjmdp\/status\/564161204051263489","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RNOIOIMAAFIuH.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"J.J. \u0646","screen_name":"jjmdp","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":303,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/551324829774008320\/0XRNLYVu_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"303740584","screen_name":"Sara_gf88","text":"RT @VogueSpain: Elena Anaya (o un \u00e1ngel con capa vestido de Sybilla) opta por el #Goyas2015 a Mejor Actriz http:\/\/t.co\/W7pxaEAXTs http:\/\/t.\u2026","id":"564161199416557571","link":"http:\/\/twitter.com\/Sara_gf88\/status\/564161199416557571","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RMGv9IYAA2bTT.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"Sara Garc\u00eda","screen_name":"Sara_gf88","location":"","followers_count":150,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/511956464982695936\/8XXaldsA_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"1021792350","screen_name":"LMaseres","text":"Se\u00f1ores espa\u00f1oles del mundo del cine, ustedes tambi\u00e9n se pueden hacer un Jared Leto: esmoquin QUENOSEANEGRO en la alfombra rosa. #Goya2015","id":"564161684886282240","link":"http:\/\/twitter.com\/LMaseres\/status\/564161684886282240","net":"tw","tags":[""],"type":"txt","userData":{"name":"lidia maseres","screen_name":"LMaseres","location":"","followers_count":271,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/555008863871963136\/O9eQtplE_normal.jpeg","net":"tw"}},{"time":null,"img":"http:\/\/v.cdn.vine.co\/r\/thumbs\/FDA51536801175945279468363776_1.mp4.jpg?versionId=SswFENr.2OerpUPYWxSqYVgvM.gdJmLR","link":"https:\/\/vine.co\/v\/OUZ3Mwxg1pU","id":"OUZ3Mwxg1pU","net":"vn","video":"http:\/\/mtc.cdn.vine.co\/r\/videos_h264dash\/1508DBBC2E1175945278210359296_148dd89114f.mp4?versionId=lH.WEeU5n6Vg63Unx62NUPRZxBepbHF0","usr":"RTVE","text":"Un saludo desde la alfombra roSa de los @premiosgoyaes #Goyas2015 @gmezmacarena @aldocomas","usr_img":"http:\/\/v.cdn.vine.co\/r\/avatars\/D37CB858C11175902114065645568_35fa59224e9.1.5.jpg?versionId=m8cCp3jaooUSfY5RyRXfb9rl6rbR_1eK","tags":["Macarena G\u00f3mez"],"type":"img-big"},{"user":"470289436","screen_name":"martuapido","text":"Los #Goya2015 tienen m\u00e1s categor\u00edas que los Pokemon,hay peliculas con 16 nominaciones! #MenudoMoj\u00f3n","id":"564162087061299201","link":"http:\/\/twitter.com\/martuapido\/status\/564162087061299201","net":"tw","tags":[""],"type":"txt","userData":{"name":"thanos","screen_name":"martuapido","location":"","followers_count":69,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/505377270400159745\/Y83eiQsc_normal.png","net":"tw"}},{"user":"295072883","screen_name":"munoz_rafa","text":"Pues he tuiteado durante dos horas y cuarenta minutos , #estoesunnoparar #tuiteandoporlacalleyotevi #tuiteatuitea","id":"564163747443666946","link":"http:\/\/twitter.com\/munoz_rafa\/status\/564163747443666946","net":"tw","tags":["Rafa Mu\u00f1oz"],"type":"txt","userData":{"name":"Rafael Mu\u00f1oz","screen_name":"munoz_rafa","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":8718,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/560499237902090241\/UhRptFmr_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"185230664","screen_name":"PacoNicolass","text":"#ChinchetoEnLosGoya Logro Desbloqueado! @chincheto77 #GoyasGolfos http:\/\/t.co\/yqQGx5IcGr","id":"564142555810766849","link":"http:\/\/twitter.com\/PacoNicolass\/status\/564142555810766849","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q8qgBIcAAwNow.png"],"tags":["Chincheto"],"type":"img-big","userData":{"name":"Paco Nicol\u00e1s ","screen_name":"PacoNicolass","location":"Un murciano en Madrid","followers_count":743,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/559405297681195008\/gnlG5RkC_normal.jpeg","net":"tw"}},{"time":null,"img":"http:\/\/v.cdn.vine.co\/r\/thumbs\/E2D8A98E561175949178590175232_1.mp4.jpg?versionId=3CgWhiykxTkzwGWhaEM8nW6K3.m6dLny","link":"https:\/\/vine.co\/v\/OUmzL7DHbr0","id":"OUmzL7DHbr0","net":"vn","video":"http:\/\/v.cdn.vine.co\/r\/videos_h264dash\/0D52C491CA1175949177365438464_1005af8058d.mp4?versionId=fIXWbgDqfty7L49GFA0XRuHOTcO8mJ6g","usr":"RTVE","text":"Un saludo desde la alfombra roSa de los @premiosgoyaes #Goyas2015 @giajons","usr_img":"http:\/\/v.cdn.vine.co\/r\/avatars\/D37CB858C11175902114065645568_35fa59224e9.1.5.jpg?versionId=m8cCp3jaooUSfY5RyRXfb9rl6rbR_1eK","tags":["Ingrid Garc\u00eda Jonsson"],"type":"img-big"},{"user":"756431","screen_name":"ajpaniagua","text":"Yo ahora paso a modo radio junto a los compa\u00f1eros de @Depelicula_rne. Vamos a darle esp\u00edritu #GoyasGolfos a esta retransmisi\u00f3n. \u00a1Ruock!","id":"564165503820640258","link":"http:\/\/twitter.com\/ajpaniagua\/status\/564165503820640258","net":"tw","tags":["Academia de cine"],"type":"txt","userData":{"name":"Arturo J. Paniagua","screen_name":"ajpaniagua","location":"Madrid","followers_count":11672,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/546313398929981440\/Ipt7Q0B4_normal.jpeg","net":"tw"}},{"time":null,"img":"http:\/\/v.cdn.vine.co\/r\/thumbs\/1FE42CC0EB1175949421205139456_1.mp4.jpg?versionId=8TOHUA9jDYIDBj5.XJpTpzs212.hXm4d","link":"https:\/\/vine.co\/v\/OUma5xizH9r","id":"OUma5xizH9r","net":"vn","video":"http:\/\/mtc.cdn.vine.co\/r\/videos_h264dash\/2DECB028CC1175949419582234624_1cfff62b1ae.mp4?versionId=GEttrcIWmOYF4uEKNN2qgh2orT.vE.HW","usr":"RTVE","text":"Un saludo desde la alfombra roSa de los @premiosgoyaes #Goyas2015 Carmen Machi","usr_img":"http:\/\/v.cdn.vine.co\/r\/avatars\/D37CB858C11175902114065645568_35fa59224e9.1.5.jpg?versionId=m8cCp3jaooUSfY5RyRXfb9rl6rbR_1eK","tags":["Carmen Machi"],"type":"img-big"},{"id":"915386865690973464_6276124","created_time":"1423342639","link":"http:\/\/instagram.com\/p\/y0G4EhkZUY\/","likes":338,"image":"http:\/\/scontent-a.cdninstagram.com\/hphotos-xaf1\/t51.2885-15\/e15\/10954294_1004545939560071_333377848_n.jpg","type":"img-big","net":"ig","user":"6276124","user_name":"danimateoagain","text":"La acad\u00e9mica & The Artist (marca blanca) en los #Goya2015","userData":{"user":"danimateoagain","img":"https:\/\/igcdn-photos-d-a.akamaihd.net\/hphotos-ak-xfp1\/t51.2885-19\/10724676_355697627941211_2085684694_a.jpg","full_name":"danimateoagain","link":"http:\/\/instagram.com\/danimateoagain","id":"6276124","net":"ig"},"tags":["Dani Mateo"]},{"user":"253021343","screen_name":"EPcine","text":"Agust\u00edn Almod\u00f3var (#RelatosSalvajes): \"Es un a\u00f1o dif\u00edcil de definir, pero lo peor ser\u00eda la euforia\" http:\/\/t.co\/tHYUE3CcgY #Goya2015","id":"564165157556060160","link":"http:\/\/twitter.com\/EPcine\/status\/564165157556060160","net":"tw","tags":["Agust\u00edn Almodovar"],"type":"txt","userData":{"name":"EP Cine","screen_name":"EPcine","location":"Madrid","followers_count":23128,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/518021027121467392\/XUySzthb_normal.jpeg","net":"tw"}},{"time":"07-02-2015 21:52:40","img":"http:\/\/img.irtve.es\/momento\/imagen\/5\/0\/7\/4\/IRTVE16_20150207214705.jpg","link":"http:\/\/www.rtve.es\/mt\/12696091","id":12696091,"net":"+t","video":"http:\/\/vmastve.rtve.es\/momento\/video\/nogeo\/5\/0\/7\/4\/IRTVE16_20150207214705.mp4","text":"Que bien tenemos ense\u00f1ado a @DANIROVIRA con el tema vestuario. \u00a1Mirad lo que tiene vetado!","usr":"rtvees1","usr_img":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449525109628211200\/_xATG3n__normal.jpeg","tags":["Dani Rovira"],"type":"img-big"},{"time":"07-02-2015 22:05:12","img":"http:\/\/img.irtve.es\/momento\/imagen\/0\/2\/0\/0\/TVE_LA1_20150207220020.jpg","link":"http:\/\/www.rtve.es\/mt\/12696450","id":12696450,"net":"+t","video":"http:\/\/vmastve.rtve.es\/momento\/video\/geo\/0\/2\/0\/0\/TVE_LA1_20150207220020.mp4","text":"As\u00ed arrancan estos  \u00bfos gusta el comienzo?","usr":"teledeporte1","usr_img":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000825220874\/9a37e1ec3b1aa0bb5aa723e43c30c8ba_normal.png","tags":["Ana Bel\u00e9n"],"type":"img-big"},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"Los seductores @HugoSilvaF y @frnperea nos dicen que est\u00e1n \"aqu\u00ed, para querer\" al cine espa\u00f1ol #Goyas2015","id":"564168568947085312","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564168568947085312","net":"tw","tags":["Hugo Silva"],"type":"txt","userData":{"name":"Premios Goya","screen_name":"PremiosGoyaEs","location":"","followers_count":56985,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539367495778316289\/S61RqYWw_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"104212113","screen_name":"yosoycrawford","text":"No falta la firma de @pacoleon a favor de la Casa del Actor #GOYAS2015 #moetgoya #moetmoment #acci\u00f3nporelcine \u2764\ufe0f http:\/\/t.co\/BaUxK0fFGy","id":"564168674882625536","link":"http:\/\/twitter.com\/yosoycrawford\/status\/564168674882625536","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RUaWzIcAIaKJk.jpg"],"tags":["Paco Le\u00f3n"],"type":"img-big","userData":{"name":"Crawford ","screen_name":"yosoycrawford","location":"\u00dcT: 40.388001,-3.732595","followers_count":5011,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2577405766\/tist2hwitevb6lg5gor8_normal.jpeg","net":"tw"}},{"time":"07-02-2015 22:07:31","img":"http:\/\/img.irtve.es\/momento\/imagen\/1\/4\/2\/0\/TVE_LA1_20150207220241.jpg","link":"http:\/\/www.rtve.es\/mt\/12696510","id":12696510,"net":"+t","video":"http:\/\/vmastve.rtve.es\/momento\/video\/geo\/1\/4\/2\/0\/TVE_LA1_20150207220241.mp4","text":"Momentazo Lolita VS Lola Flores con 'A tu vera'","usr":"teledeporte1","usr_img":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000825220874\/9a37e1ec3b1aa0bb5aa723e43c30c8ba_normal.png","tags":["Lolita"],"type":"img-big"},{"user":"45834574","screen_name":"borjateran","text":"La retransmisi\u00f3n paralela de #Goya2015 en rtve.es me est\u00e1 fascinando. #goyasgolfos","id":"564159985199112193","link":"http:\/\/twitter.com\/borjateran\/status\/564159985199112193","net":"tw","tags":["Borja Teher\u00e1n"],"type":"txt","userData":{"name":"Borja Ter\u00e1n","screen_name":"borjateran","location":"Madrid","followers_count":11103,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/516548966826012672\/KbzCn7BX_normal.jpeg","net":"tw"}},{"time":"07-02-2015 22:20:15","img":"http:\/\/img.irtve.es\/momento\/imagen\/1\/0\/5\/1\/TVE_LA1_20150207221501.jpg","link":"http:\/\/www.rtve.es\/mt\/12696806","id":12696806,"net":"+t","video":"http:\/\/vmastve.rtve.es\/momento\/video\/geo\/1\/0\/5\/1\/TVE_LA1_20150207221501.mp4","text":"La an\u00e9cdota de @DANIROVIRA con 'la maleta', lo que nos hemos re\u00eddo","usr":"teledeporte1","usr_img":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000825220874\/9a37e1ec3b1aa0bb5aa723e43c30c8ba_normal.png","tags":["Dani Rovira"],"type":"txt"},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"\"Qu\u00e9 vivan los espectadores, qu\u00e9 vivan las grandes historias, qu\u00e9 viva el cine espa\u00f1ol\", unas palabras para la historia, de @DANIROVIRA","id":"564170215760883712","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564170215760883712","net":"tw","tags":["Premios Goya"],"type":"txt","userData":{"name":"Premios Goya","screen_name":"PremiosGoyaEs","location":"","followers_count":57490,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539367495778316289\/S61RqYWw_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"138570397","screen_name":"MartaArmengou","text":"27 minutos y todav\u00eda no han dado ning\u00fan premio #Goyas2015 \ud83d\ude31 Todos al borde de un ataque de nervios!","id":"564173590263001089","link":"http:\/\/twitter.com\/MartaArmengou\/status\/564173590263001089","net":"tw","tags":["Dani Rovira"],"type":"txt","userData":{"name":"Marta Armengou","screen_name":"MartaArmengou","location":"Barcelona","followers_count":1711,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/520996669870309378\/rUf4unE0_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"66634026","screen_name":"Pepino_Marino","text":"As\u00ed se ve la gala de los @PremiosGoyaEs detr\u00e1s del tel\u00f3n! #MoetGoya #MoetMoment #Acci\u00f3nPorElCine #Goyas2015 http:\/\/t.co\/97csb33I39","id":"564170368005705728","link":"http:\/\/twitter.com\/Pepino_Marino\/status\/564170368005705728","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/564170293456162817\/pu\/img\/lxkLdBoTjNiKMWJ2.jpg"],"tags":["Premios Goya"],"type":"img-big","userData":{"name":"Pepino Marino","screen_name":"Pepino_Marino","location":"pepinomarino@me.com","followers_count":12575,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3688807150\/c97b25ff3a776784563fbcd6c45b3956_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"1255404432","screen_name":"Blanca_SuarezCF","text":"Me encanta Dani enserio \ud83d\ude0d este a\u00f1o los #Goyas2015 si que son divertidos y bonitos \ud83d\ude0d\ud83c\udfa5","id":"564173728695975937","link":"http:\/\/twitter.com\/Blanca_SuarezCF\/status\/564173728695975937","net":"tw","tags":["Dani Rovira"],"type":"txt","userData":{"name":"Blanca Su\u00e1rez CF","screen_name":"Blanca_SuarezCF","location":"blancasuarezcf@gmail.com","followers_count":12332,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/560819269894955008\/W67Zujfu_normal.jpeg","net":"tw"}},{"time":"07-02-2015 22:11:33","img":"http:\/\/img.irtve.es\/momento\/imagen\/1\/4\/6\/0\/TVE_LA1_20150207220641.jpg","link":"http:\/\/www.rtve.es\/mt\/12696609","id":12696609,"net":"+t","video":"http:\/\/vmastve.rtve.es\/momento\/video\/geo\/1\/4\/6\/0\/TVE_LA1_20150207220641.mp4","text":"Maravilloso el momento 'Resistir\u00e9'","usr":"teledeporte1","usr_img":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000825220874\/9a37e1ec3b1aa0bb5aa723e43c30c8ba_normal.png","tags":["Dani Rovira"],"type":"img-big"},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"\"Loreak: pel\u00edcula y banda sonora. Porque los vascos son as\u00ed\", @DANIROVIRA #Goyas2015","id":"564170940524007424","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564170940524007424","net":"tw","tags":["Dani Rovira"],"type":"txt","userData":{"name":"Premios Goya","screen_name":"PremiosGoyaEs","location":"","followers_count":57523,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539367495778316289\/S61RqYWw_normal.jpeg","net":"tw"}},{"time":"07-02-2015 22:15:49","img":"http:\/\/img.irtve.es\/momento\/imagen\/7\/4\/0\/1\/IRTVE16_20150207221047.jpg","link":"http:\/\/www.rtve.es\/mt\/12696666","id":12696666,"net":"+t","video":"http:\/\/vmastve.rtve.es\/momento\/video\/nogeo\/7\/4\/0\/1\/IRTVE16_20150207221047.mp4","text":"Tras este subid\u00f3n con \"Resistir\u00e9\", \u00bfqui\u00e9n es el listo que hace el chiste tonto con la obertura?","usr":"rtvees1","usr_img":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449525109628211200\/_xATG3n__normal.jpeg","tags":["Eduardo Noriega"],"type":"img-big"},{"time":"07-02-2015 22:30:14","img":"http:\/\/img.irtve.es\/momento\/imagen\/1\/5\/3\/2\/TVE_LA1_20150207222351.jpg","link":"http:\/\/www.rtve.es\/mt\/12697023","id":12697023,"net":"+t","video":"http:\/\/vmastve.rtve.es\/momento\/video\/geo\/1\/5\/3\/2\/TVE_LA1_20150207222351.mp4","text":"C\u00f3mo dar un discurso en 1 min y quedar bien con todos","usr":"teledeporte1","usr_img":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000825220874\/9a37e1ec3b1aa0bb5aa723e43c30c8ba_normal.png","tags":["Dani Rovira"],"type":"img-big"},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"\"Carroza, el camello y El Ni\u00f1o.Si vienen los Reyes Magos,lo tenemos completo\" @DANIROVIRA se acerca al equipo de @elnino_pelicula #Goyas2015","id":"564171751119409152","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564171751119409152","net":"tw","tags":["Dani Rovira"],"type":"txt","userData":{"name":"Premios Goya","screen_name":"PremiosGoyaEs","location":"","followers_count":57542,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539367495778316289\/S61RqYWw_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"57981270","screen_name":"La1_tve","text":"La llegada de Pen\u00e9lope Cruz, Elena Anaya, Antonio Banderas, Natalia Tena... http:\/\/t.co\/VDrUW8zNUL #Goyas2015 http:\/\/t.co\/g0OkTIqtJv","id":"564172884021878784","link":"http:\/\/twitter.com\/La1_tve\/status\/564172884021878784","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RYJ5WCEAA7qdF.jpg"],"tags":["Dani Rovira"],"type":"img-small","userData":{"name":"La1","screen_name":"La1_tve","location":"","followers_count":224047,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/323237600\/tve1_normal.png","net":"tw"}},{"user":"98851441","screen_name":"VanityFairSpain","text":"Paco Le\u00f3n ca(r)mina y am\u00e9n. #Goya2015 http:\/\/t.co\/gNwxNQlK50 http:\/\/t.co\/RvrcmcAaN6","id":"564157715317260288","link":"http:\/\/twitter.com\/VanityFairSpain\/status\/564157715317260288","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RKcWpCQAA-542.jpg"],"tags":["Paco Le\u00f3n"],"userData":{"name":"Vanity Fair Espa\u00f1a","screen_name":"VanityFairSpain","location":"Spain","followers_count":418785,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/413731564208394240\/rlgioKd9_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"314783889","screen_name":"garrido_aura","text":"RT @telva: Aura Garrido con un #AltaCostura de @JPGaultier en black &amp; white. Muy diva hollywoodiense #Goya2015 @garrido_aura http:\/\/t.co\/Ts\u2026","id":"564157194762194945","link":"http:\/\/twitter.com\/garrido_aura\/status\/564157194762194945","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RHFbsIcAE8Brf.jpg"],"tags":["Aura Garrido"],"userData":{"name":"Aura Garrido","screen_name":"garrido_aura","location":"","followers_count":24655,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/521803108167737346\/rTi8l3wm_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"826969880","screen_name":"Grazia_es","text":"Goya Toledo nos ha dicho que se ha casado en secreto!!! \ud83d\ude31 #Goyas2015 http:\/\/t.co\/ch3CKgcRCT http:\/\/t.co\/lRHXIuFHwW","id":"564157222117474304","link":"http:\/\/twitter.com\/Grazia_es\/status\/564157222117474304","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RJ_bmIgAA11Zp.jpg"],"tags":["Goya Toledo"],"userData":{"name":"Grazia Espa\u00f1a","screen_name":"Grazia_es","location":"","followers_count":37771,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000190192854\/0994138143510c086d96877ec65689f5_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"364528766","screen_name":"ElHuffPost","text":"Dani Rovira a Javier Guti\u00e9rrez: \"En una lechera ser\u00edas un Actimel\"\nhttp:\/\/t.co\/19ZF3mpSEd\n#Goya2015 http:\/\/t.co\/aAMf45bLwH","id":"564173170052464640","link":"http:\/\/twitter.com\/ElHuffPost\/status\/564173170052464640","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RYghDCYAA7sky.png"],"tags":["Javier Guti\u00e9rrez"],"type":"img-big","userData":{"name":"El Huffington Post","screen_name":"ElHuffPost","location":"Madrid, Spain","followers_count":274084,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/524118429448433665\/Gmhbxul6_normal.png","net":"tw"}},{"user":"295072883","screen_name":"munoz_rafa","text":"Puro glamour Juana Acosta de Carolina Herrera NY #Goya2015 http:\/\/t.co\/Xhqd1rIMeV","id":"564147043804147712","link":"http:\/\/twitter.com\/munoz_rafa\/status\/564147043804147712","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RAvQmIMAE8HVz.jpg"],"tags":["Juana Acosta"],"userData":{"name":"Rafael Mu\u00f1oz","screen_name":"munoz_rafa","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":8721,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/560499237902090241\/UhRptFmr_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"295072883","screen_name":"munoz_rafa","text":"Blanca Romero de Dolce&amp;Gabbana, en negro, y Antonio Banderas de ermenegildo Zegna #Goyas2015 http:\/\/t.co\/YcLCtvfQk3","id":"564149145733451777","link":"http:\/\/twitter.com\/munoz_rafa\/status\/564149145733451777","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RCpoSIAAAYh7i.jpg"],"tags":["Antonio Banderas"],"userData":{"name":"Rafael Mu\u00f1oz","screen_name":"munoz_rafa","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":8721,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/560499237902090241\/UhRptFmr_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"19565216","screen_name":"yo_dona","text":"Con look de inspiraci\u00f3n griega Elena Anaya #Goyas2015 http:\/\/t.co\/4HiSkcz1A2","id":"564149071557189633","link":"http:\/\/twitter.com\/yo_dona\/status\/564149071557189633","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RClgwIAAMXNaj.jpg"],"tags":["Elena Anaya"],"userData":{"name":"Yo Dona","screen_name":"yo_dona","location":"Madrid, Spain","followers_count":171491,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000632259305\/d67c22f2eef707dcf4d8013b4ba86cc7_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"101077849","screen_name":"ghdspain","text":"Nuestra embajadora @blancasuarezweb deslumbra en los #premiosGoya con #lookghd by @natalianatalita http:\/\/t.co\/I6lwqP20ma","id":"564148240954957825","link":"http:\/\/twitter.com\/ghdspain\/status\/564148240954957825","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RB1dZIMAEa-4O.jpg"],"tags":["GHD"],"userData":{"name":"GHD Espa\u00f1a","screen_name":"ghdspain","location":"Espa\u00f1a","followers_count":19443,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526671700914475008\/oxIbQTjn_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"388934098","screen_name":"chincheto77","text":"Muchas gracias a @rtvees @rtve por llevarme con ellos a disfrutar de esta experiencia \u00fanica. #GoyasGolfos TT cc\/ @agusalonsog @ajpaniagua","id":"564172279673016322","link":"http:\/\/twitter.com\/chincheto77\/status\/564172279673016322","net":"tw","tags":["Chincheto"],"type":"txt","userData":{"name":"Ch77","screen_name":"chincheto77","location":"Cuenca","followers_count":261707,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/552445525396430848\/kMQeZJWI_normal.png","net":"tw"}},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"El presentador se pone de rodillas ante Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n: \"Yo he visto todas tus pel\u00edculas, y t\u00fa has visto todas las m\u00edas: Ocho apellidos...\"","id":"564173103228792832","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564173103228792832","net":"tw","tags":["Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n"],"userData":{"name":"Premios Goya","screen_name":"PremiosGoyaEs","location":"","followers_count":57601,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539367495778316289\/S61RqYWw_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"txt"},{"user":"98851441","screen_name":"VanityFairSpain","text":"Macarena G\u00f3mez + 1 #Goya2015 http:\/\/t.co\/lnfHsEHj6B http:\/\/t.co\/bntjVnj4SR","id":"564165894893731840","link":"http:\/\/twitter.com\/VanityFairSpain\/status\/564165894893731840","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RR3UyCEAAbQxK.jpg"],"tags":["Macarena G\u00f3mez"],"userData":{"name":"Vanity Fair Espa\u00f1a","screen_name":"VanityFairSpain","location":"Spain","followers_count":418786,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/413731564208394240\/rlgioKd9_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"\"Se cierra una etapa de mi vida est\u00e1 noche\", Antonio Banderas. #Goyas2015. http:\/\/t.co\/tlvRCK0Y9X","id":"564162213402136576","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564162213402136576","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9ROhtoIEAA7so_.jpg"],"tags":["Antonio Banderas"],"userData":{"name":"Premios Goya","screen_name":"PremiosGoyaEs","location":"","followers_count":57605,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539367495778316289\/S61RqYWw_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"1013028912","screen_name":"alipromesas","text":"RT @Objetivocine: Venga, ya tengo a Inma Cuesta, y no ha sido gracias a vosotros... #Goya2015 http:\/\/t.co\/jvv8CSEgp9","id":"564166538564218882","link":"http:\/\/twitter.com\/alipromesas\/status\/564166538564218882","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RQ3IgCAAA1Cck.jpg"],"tags":["Inma Cuesta"],"userData":{"name":"alicia hernandez","screen_name":"alipromesas","location":"","followers_count":1575,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2979456161\/76c8f27896d35068caa8702ff91a9894_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"33906088","screen_name":"VogueSpain","text":"Carmen Machi, s\u00faper elegante de @NVaudelet, opta a un #Goyas2015 a Mejor Actriz de Reparto http:\/\/t.co\/W7pxaEAXTs http:\/\/t.co\/fKdYDflA3K","id":"564167492160200704","link":"http:\/\/twitter.com\/VogueSpain\/status\/564167492160200704","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RTWBwIYAASu08.jpg"],"tags":["Carmen Machi"],"userData":{"name":"Vogue Espa\u00f1a ","screen_name":"VogueSpain","location":"Spain","followers_count":928757,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2611230176\/xpiwukojjs537bduybty_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"57986415","screen_name":"tve_tve","text":"El Goya por mejor maquillaje y peluquer\u00eda es para http:\/\/t.co\/xGT2bPYtSW #Goya2015 #Goyas2015 http:\/\/t.co\/bl5DFsp3Ym","id":"564175198455619584","link":"http:\/\/twitter.com\/tve_tve\/status\/564175198455619584","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RaWbXCAAEHvbM.jpg"],"tags":["Premios Goya"],"type":"img-big","userData":{"name":"TVE","screen_name":"tve_tve","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":320723,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449525271679365120\/l-USbiBm_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"102480916","screen_name":"maximhuerta","text":"No hay glamour, pero me divierto. Que ya es MUCHO. #Goyas2015","id":"564173652434751488","link":"http:\/\/twitter.com\/maximhuerta\/status\/564173652434751488","net":"tw","tags":[""],"type":"txt","userData":{"name":"maximhuerta","screen_name":"maximhuerta","location":"El nieto de Irene. ","followers_count":225455,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/472442048873005056\/2VbkGlLl_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"57986415","screen_name":"tve_tve","text":"Primer @PremiosGoyaEs para 'La Isla M\u00ednima' por vestuario http:\/\/t.co\/xGT2bPYtSW #Goyas2015 http:\/\/t.co\/GhYh3sPj1t","id":"564174490129952768","link":"http:\/\/twitter.com\/tve_tve\/status\/564174490129952768","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RZoPECAAE11hW.jpg"],"tags":["Premios Goya"],"type":"img-big","userData":{"name":"TVE","screen_name":"tve_tve","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":320725,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449525271679365120\/l-USbiBm_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"57986415","screen_name":"tve_tve","text":"IDA, mejor pel\u00edcula EUROPEA http:\/\/t.co\/xGT2bPYtSW #Goyas2015 #Goya2015 http:\/\/t.co\/y7g9DXkXfv","id":"564173988298244096","link":"http:\/\/twitter.com\/tve_tve\/status\/564173988298244096","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RZMH-CMAAmYNA.jpg"],"tags":["Premios Goya"],"type":"img-big","userData":{"name":"TVE","screen_name":"tve_tve","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":320728,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449525271679365120\/l-USbiBm_normal.jpeg","net":"tw"}},{"time":"07-02-2015 23:13:18","img":"http:\/\/img.irtve.es\/momento\/imagen\/5\/5\/6\/0\/IRTVE16_20150207230655.jpg","link":"http:\/\/www.rtve.es\/mt\/12698013","id":12698013,"net":"+t","video":"http:\/\/vmastve.rtve.es\/momento\/video\/nogeo\/5\/5\/6\/0\/IRTVE16_20150207230655.mp4","text":"\u00bfLo hab\u00e9is petado? \u00bfIr al frigor\u00edfico durante el discurso del Pdte de la Academia? Estos son los","usr":"rtvees1","usr_img":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449525109628211200\/_xATG3n__normal.jpeg","tags":["Pedro Almod\u00f3var"],"type":"img-big"},{"time":"07-02-2015 22:39:29","img":"http:\/\/img.irtve.es\/momento\/imagen\/5\/2\/4\/3\/IRTVE16_20150207223425.jpg","link":"http:\/\/www.rtve.es\/mt\/12697245","id":12697245,"net":"+t","video":"http:\/\/vmastve.rtve.es\/momento\/video\/nogeo\/5\/2\/4\/3\/IRTVE16_20150207223425.mp4","text":"\u00a1Qu\u00e9 de momentazos nos est\u00e1 dejando @mcamposgalan y su pajarita! \u00bfNuevas musas?","usr":"rtvees1","usr_img":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449525109628211200\/_xATG3n__normal.jpeg","tags":["Premios Goya"],"type":"img-big"},{"user":"58482349","screen_name":"ilomana","text":"Cuando le pides el Whatsapp a Anrtonio Velazquez, y no te lo da. #goyas2-15 #goyasgolfos http:\/\/t.co\/nfBwvuJ2Io","id":"564176820632047616","link":"http:\/\/twitter.com\/ilomana\/status\/564176820632047616","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Rb1EMIgAE3rA9.jpg"],"tags":[""],"type":"img-big","userData":{"name":"Isma","screen_name":"ilomana","location":"San Ildefonso\/Madrid, SP","followers_count":1122,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/554244201194749952\/mt-i2cBx_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"57986415","screen_name":"tve_tve","text":"NEREA BARROS, mejor actriz REVELACI\u00d3N http:\/\/t.co\/xGT2bPYtSW #Goyas2015 #Goya2015 http:\/\/t.co\/f7IpomlrKt","id":"564176458936242178","link":"http:\/\/twitter.com\/tve_tve\/status\/564176458936242178","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Rbe0zCcAA9rj7.jpg"],"tags":["Nerea Barros"],"type":"img-big","userData":{"name":"TVE","screen_name":"tve_tve","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":320733,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449525271679365120\/l-USbiBm_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"338993899","screen_name":"triqueta90","text":"Mejor montaje para #islaminima #GoyasGolfos  #Goya2015","id":"564177669303328768","link":"http:\/\/twitter.com\/triqueta90\/status\/564177669303328768","net":"tw","tags":[""],"type":"txt","userData":{"name":"Isabel PM","screen_name":"triqueta90","location":"Barcelona","followers_count":82,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/563068258505355264\/U-OvanwM_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"68147371","screen_name":"Nachotopo512","text":"Pero como la ha liado Daniel Guzm\u00e1n #GoyasGolfos","id":"564177556073902080","link":"http:\/\/twitter.com\/Nachotopo512\/status\/564177556073902080","net":"tw","tags":[""],"type":"txt","userData":{"name":"Nachotopo","screen_name":"Nachotopo512","location":"Pamplona","followers_count":183,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484895002439327744\/XNLiuCrf_normal.jpeg","net":"tw"}},{"time":"07-02-2015 22:42:20","img":"http:\/\/img.irtve.es\/momento\/imagen\/0\/2\/7\/3\/TVE_LA1_20150207223720.jpg","link":"http:\/\/www.rtve.es\/mt\/12697347","id":12697347,"net":"+t","video":"http:\/\/vmastve.rtve.es\/momento\/video\/geo\/0\/2\/7\/3\/TVE_LA1_20150207223720.mp4","text":"El 'sofoco' de Nerea Barros al recoger su Goya","usr":"teledeporte1","usr_img":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000825220874\/9a37e1ec3b1aa0bb5aa723e43c30c8ba_normal.png","tags":["Nerea Barros"],"type":"img-big"},{"user":"57986415","screen_name":"tve_tve","text":"LA ISLA M\u00cdNIMA, segundo goya, este por el mejor montaje http:\/\/t.co\/xGT2bPYtSW #Goyas2015 #Goya2015 http:\/\/t.co\/wb5h1mLtXD","id":"564177691189211137","link":"http:\/\/twitter.com\/tve_tve\/status\/564177691189211137","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RcnnECYAAdWKw.jpg"],"tags":["Premios Goya"],"type":"img-big","userData":{"name":"TVE","screen_name":"tve_tve","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":320746,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449525271679365120\/l-USbiBm_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"43294406","screen_name":"miriamhernanz","text":"La Isla M\u00ednima lo va a petar esta noche! #GoyasGolfos #Goyas2015","id":"564178095461376000","link":"http:\/\/twitter.com\/miriamhernanz\/status\/564178095461376000","net":"tw","tags":[""],"type":"txt","userData":{"name":"Miriam Hernanz","screen_name":"miriamhernanz","location":"","followers_count":1486,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/554625278983417857\/Oz6bgIy3_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"404364575","screen_name":"lydiabeatlife","text":"Para mi que \"El ni\u00f1o\" no se lleva ni una piruleta esta noche #Goya2015","id":"564178305486966785","link":"http:\/\/twitter.com\/lydiabeatlife\/status\/564178305486966785","net":"tw","tags":[""],"type":"txt","userData":{"name":"Lydia Tabar\u00e9s","screen_name":"lydiabeatlife","location":"","followers_count":56,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/543123169822142464\/-qr8arny_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"57986415","screen_name":"tve_tve","text":"LA ISLA M\u00cdNIMA, goya a la mejor direcci\u00f3n art\u00edstica. Y ya van tres http:\/\/t.co\/xGT2bPYtSW #Goyas2015 #Goya2015 http:\/\/t.co\/6KAIl7oUzn","id":"564178278584692738","link":"http:\/\/twitter.com\/tve_tve\/status\/564178278584692738","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RdFJkCMAAmfUG.jpg"],"tags":["Premios Goya"],"type":"img-big","userData":{"name":"TVE","screen_name":"tve_tve","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":320751,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449525271679365120\/l-USbiBm_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"80280166","screen_name":"to_wave","text":"Me encanta eso de sorber los mocos delante del micro. Le da un toque de clase. #Goya2015 #GoyasGolfos","id":"564178862540861440","link":"http:\/\/twitter.com\/to_wave\/status\/564178862540861440","net":"tw","tags":[""],"type":"txt","userData":{"name":"Wave","screen_name":"to_wave","location":"","followers_count":137,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/531890204395569152\/xopIr7Sq_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"241709782","screen_name":"pradejoniensis","text":"Esto no lo arreglan ni con un calvo bailando claqu\u00e9 #Goyas2015 #GoyasGolfos","id":"564179017545580544","link":"http:\/\/twitter.com\/pradejoniensis\/status\/564179017545580544","net":"tw","tags":[""],"type":"txt","userData":{"name":"Javier Honorato","screen_name":"pradejoniensis","location":"Pradej\u00f3n (La Rioja), Espa\u00f1a","followers_count":166,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/413303332145344512\/uEA0kKBy_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"273444193","screen_name":"quierolatenight","text":"Almod\u00f3var est\u00e1 viendo la gala en 3D. #Goya2015 http:\/\/t.co\/EGZbxhN0qe","id":"564177823758548992","link":"http:\/\/twitter.com\/quierolatenight\/status\/564177823758548992","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RcuYdIgAACE5X.jpg"],"tags":["Pedro Almod\u00f3var"],"type":"img-big","userData":{"name":"Israel Box","screen_name":"quierolatenight","location":"Murcia  ","followers_count":10516,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3082444881\/17295284e517f3513f4aaa34ca9cd995_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"242769656","screen_name":"Beth_moi","text":"#GoyasGolfos darle un kleenex al muchacho y una lizipaina.. pesaooo http:\/\/t.co\/q6mD1nhHBr","id":"564178724367900672","link":"http:\/\/twitter.com\/Beth_moi\/status\/564178724367900672","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RdjUbIgAAlqCt.jpg"],"tags":[""],"type":"img-big","userData":{"name":"Beth ","screen_name":"Beth_moi","location":"barcelona","followers_count":47,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539189953989971969\/UIRskdcy_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"2936911209","screen_name":"DiegoQQCCMH","text":"No hay nada m\u00e1s castizo para una gala de premios de cine espa\u00f1ol que el claqu\u00e9, desde luego... #Goyas2015 #GoyasGolfos","id":"564179327085207552","link":"http:\/\/twitter.com\/DiegoQQCCMH\/status\/564179327085207552","net":"tw","tags":[""],"type":"txt","userData":{"name":"DiegoQQCCMH","screen_name":"DiegoQQCCMH","location":"Villa Kunterbunt","followers_count":2077,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/547047355573608448\/2HvKNSKV_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"135579665","screen_name":"Paz_Quintero","text":"Si hubieran sacado a los tiburones de Katy Perry bailando claqu\u00e9, lo habr\u00edan petado. #Goya2015 #Goyas2015 #GoyasGolfos","id":"564179440821743616","link":"http:\/\/twitter.com\/Paz_Quintero\/status\/564179440821743616","net":"tw","tags":[""],"type":"txt","userData":{"name":"Paz Quintero","screen_name":"Paz_Quintero","location":"Sevillana en Madrid","followers_count":1909,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/454692928511045632\/UnKpREIG_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"756431","screen_name":"ajpaniagua","text":"En @Depelicula_rne ya tenemos al ganador del Goya a Mejor Vestuario, Fernando Garc\u00eda #GoyasGolfos #Goyas2015 http:\/\/t.co\/B5UwyVRN62","id":"564179663770386434","link":"http:\/\/twitter.com\/ajpaniagua\/status\/564179663770386434","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9ReaLFIQAApb1o.jpg"],"tags":[""],"type":"img-small","userData":{"name":"Arturo J. Paniagua","screen_name":"ajpaniagua","location":"Madrid","followers_count":11674,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/546313398929981440\/Ipt7Q0B4_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"15377990","screen_name":"sayalero","text":"Una de caras gracias a #GoyasGolfos http:\/\/t.co\/WeGcQgS2q9","id":"564179661538992128","link":"http:\/\/twitter.com\/sayalero\/status\/564179661538992128","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9ReaWhCAAAP1Ou.png"],"tags":[""],"type":"img-small","userData":{"name":"s\u03b1\u0443\u03b1l\u0454\u044f\u03c3","screen_name":"sayalero","location":"Espa\u00f1a","followers_count":280,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/440571002615902208\/fnj3Ytql_normal.png","net":"tw"}},{"user":"133248393","screen_name":"frnperea","text":"Y ahora, a disfrutar de la gala!! Desde el #BackStage, con cari\u00f1o y sin nervios!! #Goyas2015 #vamooooooooos!!!!!!! http:\/\/t.co\/fen6f6uZ81","id":"564180046093766658","link":"http:\/\/twitter.com\/frnperea\/status\/564180046093766658","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RewdHIAAIMs9z.jpg"],"tags":["Fran Perea"],"type":"img-small","userData":{"name":"Fran Perea","screen_name":"frnperea","location":"","followers_count":64991,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517624164468129792\/ZEzqM0YU_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"29454737","screen_name":"Norihouse","text":"Con Ana Bel\u00e9n justo despu\u00e9s de la actuaci\u00f3n...\n#BackStageGoya http:\/\/t.co\/DP8X3Xf0Cb","id":"564178919692443648","link":"http:\/\/twitter.com\/Norihouse\/status\/564178919692443648","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RdvPtIQAAXT44.jpg"],"tags":["Eduardo Noriega"],"type":"img-big","userData":{"name":"Eduardo Noriega","screen_name":"Norihouse","location":"Aqu\u00ed y All\u00e1","followers_count":50306,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/238207073\/29102007_003__normal.jpg","net":"tw"}},{"user":"370014417","screen_name":"Alexiat84","text":"RT @trendencias: Goya Toledo triunfal con su Elie Saab en los Goya 2015 #Goyas2015 http:\/\/t.co\/KSjxwUK0rH http:\/\/t.co\/9kUfHV2Fg5","id":"564180074208182273","link":"http:\/\/twitter.com\/Alexiat84\/status\/564180074208182273","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RXDOtIAAAw_m-.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"Alexia","screen_name":"Alexiat84","location":"Barcelona","followers_count":803,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/520254299734278147\/jxE_PJoJ_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"57981270","screen_name":"La1_tve","text":"Pues @DANIROVIRA vale para todo, hasta para bailar claqu\u00e9 con Adri\u00e1n Lastra y John O'Brian #Goyas2015 http:\/\/t.co\/sDLdWySiI7","id":"564179974660558848","link":"http:\/\/twitter.com\/La1_tve\/status\/564179974660558848","net":"tw","tags":["Dani Rovira"],"type":"txt","userData":{"name":"La1","screen_name":"La1_tve","location":"","followers_count":224070,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/323237600\/tve1_normal.png","net":"tw"}},{"user":"57986415","screen_name":"tve_tve","text":"EL NI\u00d1O, @PremiosGoyaEs al mejor sonido http:\/\/t.co\/xGT2bPYtSW #Goyas2015 #Goya2015 http:\/\/t.co\/0LaVrtpCoX","id":"564180424822652929","link":"http:\/\/twitter.com\/tve_tve\/status\/564180424822652929","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RfFgyCEAA3UvH.jpg"],"tags":["Premios Goya"],"type":"img-big","userData":{"name":"TVE","screen_name":"tve_tve","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":320764,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449525271679365120\/l-USbiBm_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"22811495","screen_name":"rtvees","text":"\u00bfOs esperabais que Nerea Barros se llevara el Goya? \"Si no se lo esperaba ni ella\" O\u00eddo en el backstage #GoyasGolfos http:\/\/t.co\/5lE6iBr20p","id":"564180948124991489","link":"http:\/\/twitter.com\/rtvees\/status\/564180948124991489","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RflRAIQAEjz8j.png"],"tags":["Premios Goya"],"type":"img-big","userData":{"name":"RTVE.es","screen_name":"rtvees","location":"","followers_count":144927,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449525109628211200\/_xATG3n__normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"43294406","screen_name":"miriamhernanz","text":"Cu\u00e1nto me alegro por Nerea Barros y su Goya a Mejor Actriz de Reparto! #GoyasGolfos #Goyas2015 http:\/\/t.co\/od2lsNt7Zz","id":"564181639061061632","link":"http:\/\/twitter.com\/miriamhernanz\/status\/564181639061061632","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RgLZWCUAEooLt.jpg"],"tags":["Nerea Barros"],"type":"img-big","userData":{"name":"Miriam Hernanz","screen_name":"miriamhernanz","location":"","followers_count":1486,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/554625278983417857\/Oz6bgIy3_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"57986415","screen_name":"tve_tve","text":"LA ISLA M\u00cdNIMA, @PremiosGoyaEs a mejor direcci\u00f3n de fotograf\u00eda http:\/\/t.co\/EgxlO5oQ57 #Goyas2015 #Goyas2015 http:\/\/t.co\/7uiRTfASiI","id":"564181132246548480","link":"http:\/\/twitter.com\/tve_tve\/status\/564181132246548480","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RfuRqCEAADVNm.jpg"],"tags":["Premios Goya"],"type":"img-big","userData":{"name":"TVE","screen_name":"tve_tve","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":320771,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449525271679365120\/l-USbiBm_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"106249204","screen_name":"miguelamunoz","text":"#EsOficial Se nos va de las manos! @jonkortajarena @PremiosGoyaEs #PremiosGoya2015 #PremiosGoya #Goyas2015 http:\/\/t.co\/TF4THrWDAG","id":"564181124654841856","link":"http:\/\/twitter.com\/miguelamunoz\/status\/564181124654841856","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RfvEEIQAADT8n.jpg"],"tags":["Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz"],"type":"img-big","userData":{"name":"Miguel Angel Mu\u00f1oz","screen_name":"miguelamunoz","location":"","followers_count":259592,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/552973075210575872\/vAkZIXt6_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"Pepe Dom\u00ednguez, Mejor Direcci\u00f3n Art\u00edstica por La isla m\u00ednima #Goyas2015 http:\/\/t.co\/RxOGxPjbUK","id":"564181340179140610","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564181340179140610","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Rf8IhIcAAwFpB.jpg"],"tags":["Pepe Dom\u00ednguez"],"type":"img-big","userData":{"name":"Premios Goya","screen_name":"PremiosGoyaEs","location":"","followers_count":58186,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539367495778316289\/S61RqYWw_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"110942823","screen_name":"Vertele","text":"Wert aplaude, desganado, la petici\u00f3n del Presidente de la Academia que se baje el IVA de la cultura #Goyas2015 http:\/\/t.co\/bEJrOAIXuA","id":"564182245435785217","link":"http:\/\/twitter.com\/Vertele\/status\/564182245435785217","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RgwfJIIAERtM3.jpg"],"tags":[""],"type":"img-big","userData":{"name":"Vertele","screen_name":"Vertele","location":"Madrid","followers_count":246764,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1180015100\/vertele-facebook-ok2_normal.jpg","net":"tw"}},{"user":"228790206","screen_name":"curroaguilera","text":"Bajada de IVA y bajada de ritmo con con Gonz\u00e1lez Macho en #Goya2015 . Breve, menos mal.","id":"564182300997718017","link":"http:\/\/twitter.com\/curroaguilera\/status\/564182300997718017","net":"tw","tags":["Enrique Gonz\u00e1lez Macho"],"type":"txt","userData":{"name":"Curro Aguilera","screen_name":"curroaguilera","location":"Madrid","followers_count":876,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/506362620736053249\/_Sm00q-L_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"El equipo de sonido de El Ni\u00f1o posa feliz con sus premios #Goyas2015 con @elnino_pelicula http:\/\/t.co\/o5QXaHG1lX","id":"564182435383214081","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564182435383214081","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Rg74ZIIAEmyMW.jpg"],"tags":["Premios Goya"],"type":"img-big","userData":{"name":"Premios Goya","screen_name":"PremiosGoyaEs","location":"","followers_count":58260,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539367495778316289\/S61RqYWw_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"2229810200","screen_name":"chemapizca","text":"No me gustan las peliculas espa\u00f1olas de gatos. No pienso ver La Isla M\u00ednina. #GoyasGolfos","id":"564183524883066881","link":"http:\/\/twitter.com\/chemapizca\/status\/564183524883066881","net":"tw","tags":[""],"type":"txt","userData":{"name":"Chema Pizarro","screen_name":"chemapizca","location":"","followers_count":230,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/560735273630572544\/xaz3GzAn_normal.jpeg","net":"tw"}},{"id":"915419525547219404_445808253","created_time":"1423346532","link":"http:\/\/instagram.com\/p\/y0OTVYstnM\/","likes":14,"image":"http:\/\/scontent-a.cdninstagram.com\/hphotos-xaf1\/t51.2885-15\/e15\/10986207_1659927750896897_1366222466_n.jpg","type":"img-big","net":"ig","user":"445808253","user_name":"irtve","text":"As\u00ed siguen los entregadores los #Goyas2015 #Goya2015 #GoyasGolfos","userData":{"user":"irtve","img":"https:\/\/instagramimages-a.akamaihd.net\/profiles\/profile_445808253_75sq_1372868943.jpg","full_name":"RTVE","link":"http:\/\/instagram.com\/irtve","id":"445808253","net":"ig"},"tags":[""]},{"user":"26729931","screen_name":"rtve","text":"La alfombra roja de los premios Goya 2015, en diez 'vines' http:\/\/t.co\/6aSsvAFlIa #Goyas2015 #Goya @PremiosGoyaEs http:\/\/t.co\/zcTtpjzzRa","id":"564183240001744897","link":"http:\/\/twitter.com\/rtve\/status\/564183240001744897","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RhqOjCUAAmK9U.jpg"],"tags":["Premios Goya"],"type":"img-big","userData":{"name":"RTVE","screen_name":"rtve","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":781199,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449524195529981952\/6uemF5nU_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"104457461","screen_name":"georgeandroll","text":"Poco se est\u00e1 hablando del peinado de Carmen Machi. #Goya2015","id":"564183363335245824","link":"http:\/\/twitter.com\/georgeandroll\/status\/564183363335245824","net":"tw","tags":["Carmen Machi"],"type":"txt","userData":{"name":"George&Roll","screen_name":"georgeandroll","location":"Zaragoza - Londres","followers_count":219,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2698968003\/cd95e541e6d96c07a8534b8d700bc757_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"232025402","screen_name":"Moreniin1","text":"RT @PremiosGoyaEs: \u00c1lex Catal\u00e1n, Goya a Mejor Fotograf\u00eda por la Isla M\u00ednima #Goyas2015 http:\/\/t.co\/zALbhtmue8","id":"564183589894774786","link":"http:\/\/twitter.com\/Moreniin1\/status\/564183589894774786","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Rhv9NIcAEhKzn.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"Javier Moreno Nieto\u00ae","screen_name":"Moreniin1","location":"Ciudad del Betis (Sevilla)","followers_count":731,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/439884895851393024\/G7gsv0Rq_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"483739477","screen_name":"Luiyigon","text":"RT @PremiosGoyaEs: Fernando Garc\u00eda saboreando su Goya por La isla m\u00ednima #Goyas2015 http:\/\/t.co\/HCyCn36UH8","id":"564183597171896321","link":"http:\/\/twitter.com\/Luiyigon\/status\/564183597171896321","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RbuoHIYAIW9IP.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"#INDIGYI","screen_name":"Luiyigon","location":"MAGERIT ","followers_count":2220,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/559807398685462528\/_TY5UqIv_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"2465876947","screen_name":"LoveMLAGA","text":"RT @PacoGrinan: Ya tenemos pase\u00edllo #Goyas2015 con los malagu\u00f1os @atorrem @DANIROVIRA @MerlegaLG @frnperea Solo nos falta Banderas http:\/\/t\u2026","id":"564183597528395776","link":"http:\/\/twitter.com\/LoveMLAGA\/status\/564183597528395776","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q6222CEAAfA4B.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"Love M\u00e1laga","screen_name":"LoveMLAGA","location":"","followers_count":43,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/503607865379024896\/P0sOT540_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"Nerea Barros agradecida con su Goya #Goyas2015 con  @BarrosNerea http:\/\/t.co\/7RkssLhfvv","id":"564180555210977280","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564180555210977280","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RfOcWIIAAhlD_.jpg"],"tags":["Nerea Barros"],"type":"img-small","userData":{"name":"Premios Goya","screen_name":"PremiosGoyaEs","location":"","followers_count":58400,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539367495778316289\/S61RqYWw_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"601992471","screen_name":"merxe_lp","text":"RT @DANIROVIRA: No s\u00e9 c\u00f3mo James Bond puede salvar el mundo con smoking... si da pena mancharlo. #Goyas2015 @PremiosGoyaEs http:\/\/t.co\/RO04\u2026","id":"564183585339756544","link":"http:\/\/twitter.com\/merxe_lp\/status\/564183585339756544","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RRPUWIQAE87E8.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"Merxe lp","screen_name":"merxe_lp","location":"","followers_count":96,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/552053746083979264\/VdJZmmGt_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"50589761","screen_name":"mariusabril","text":"Enrique Gonz\u00e1lez Macho: \"No hab\u00e9is temido al fracaso. El fracaso solo se da cuando no se intenta\" #Goyas2015","id":"564183243784998913","link":"http:\/\/twitter.com\/mariusabril\/status\/564183243784998913","net":"tw","tags":["Enrique Gonz\u00e1lez Macho"],"type":"txt","userData":{"name":"Mario Abril","screen_name":"mariusabril","location":"Valencia-Elche","followers_count":1297,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/536558239195090944\/gcpZCVy2_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"175387235","screen_name":"AlbertoBfan","text":"Ay dios, Dani en \"calzoncillos\" S O S. #Goya2015","id":"564184434422071296","link":"http:\/\/twitter.com\/AlbertoBfan\/status\/564184434422071296","net":"tw","tags":["Dani Rovira"],"type":"txt","userData":{"name":"Meet w\/Katy Perry\u2764\ufe0f","screen_name":"AlbertoBfan","location":"Bangerz and Believe Tour. ","followers_count":2365,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/548655740081438720\/KsLGazpl_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"17230837","screen_name":"vanitatis","text":"Dani Rovira al Presidente de la Academia \"Presi, tienes toda la cara de Francis Ford Coppola\" #DaniHablaPorTodos #Goya2015","id":"564184495918964736","link":"http:\/\/twitter.com\/vanitatis\/status\/564184495918964736","net":"tw","tags":[""],"type":"txt","userData":{"name":"Vanitatis","screen_name":"vanitatis","location":"redaccion(@)vanitatis.com","followers_count":58944,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2915288897\/133411122afac9839d5271b864f45e6e_normal.png","net":"tw"}},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"\u00c1lex Catal\u00e1n, Goya a Mejor Fotograf\u00eda por la Isla M\u00ednima #Goyas2015 http:\/\/t.co\/zALbhtmue8","id":"564183329977929729","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564183329977929729","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Rhv9NIcAEhKzn.jpg"],"tags":["Dani Rovira"],"type":"img-small","userData":{"name":"Premios Goya","screen_name":"PremiosGoyaEs","location":"","followers_count":58431,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539367495778316289\/S61RqYWw_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"116844758","screen_name":"mizonatv","text":".@DANIROVIRA: \"Como ya estoy como en casa, digo, \u00bfpor qu\u00e9 no? Me gusta escucharte as\u00ed presi\" #Goya2015 #Goyas2015 http:\/\/t.co\/qcleohbd9h","id":"564184500398460929","link":"http:\/\/twitter.com\/mizonatv\/status\/564184500398460929","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RizBMCEAIDsfV.png"],"tags":["Dani Rovira"],"type":"img-big","userData":{"name":"Mi Zona TV","screen_name":"mizonatv","location":"","followers_count":29549,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3710151840\/ed6c396356e23fded3806f0f97499331_normal.png","net":"tw"}},{"user":"157972761","screen_name":"josferlo","text":"Almod\u00f3var sin perder detalle del discurso del presi #Goyas2015 #GoyasGolfos http:\/\/t.co\/G1HElYpKgH","id":"564182656636977152","link":"http:\/\/twitter.com\/josferlo\/status\/564182656636977152","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Rgsr1IEAA5k1Q.jpg"],"tags":["Pedro Almod\u00f3var"],"type":"img-small","userData":{"name":"jose fern\u00e1ndez ","screen_name":"josferlo","location":"","followers_count":2462,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526844630584016898\/v_AfJzzO_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"477201667","screen_name":"david_percu_93","text":"'Es muy complicado ponerse los pantalones sin meter la pata'. @DANIROVIRA #microcuento #Goya2015","id":"564185091002621952","link":"http:\/\/twitter.com\/david_percu_93\/status\/564185091002621952","net":"tw","tags":[""],"type":"txt","userData":{"name":"David cuPer","screen_name":"david_percu_93","location":"Mora. Toledo.","followers_count":219,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/563514451522252801\/HwJ4ReoZ_normal.jpeg","net":"tw"}},{"time":"07-02-2015 23:13:18","img":"http:\/\/img.irtve.es\/momento\/imagen\/5\/5\/6\/0\/IRTVE16_20150207230655.jpg","link":"http:\/\/www.rtve.es\/mt\/12698013","id":12698013,"net":"+t","video":"http:\/\/vmastve.rtve.es\/momento\/video\/nogeo\/5\/5\/6\/0\/IRTVE16_20150207230655.mp4","text":"\u00bfLo hab\u00e9is petado? \u00bfIr al frigor\u00edfico durante el discurso del Pdte de la Academia? Estos son los","usr":"rtvees1","usr_img":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449525109628211200\/_xATG3n__normal.jpeg","tags":["Pedro Almod\u00f3var"],"type":"img-big"},{"user":"148103948","screen_name":"sabordelrock","text":"Lo bueno de que inviten a Bebe a los Goya es que sabemos que, por lo menos, hay un d\u00eda al a\u00f1o en el que se ducha. #GoyasGolfos","id":"564185108878737408","link":"http:\/\/twitter.com\/sabordelrock\/status\/564185108878737408","net":"tw","tags":[""],"type":"txt","userData":{"name":"Alba Cordero","screen_name":"sabordelrock","location":"Madrid.","followers_count":1293,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502120485191053312\/QvRcJPSQ_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"57986415","screen_name":"tve_tve","text":"JUAN Y LA NUBE, mejor cortometraje de animaci\u00f3n espa\u00f1ol http:\/\/t.co\/xGT2bPYtSW #Goyas2015 http:\/\/t.co\/vSUsKtqMFT","id":"564185534961287170","link":"http:\/\/twitter.com\/tve_tve\/status\/564185534961287170","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RjtACCAAERMU9.jpg"],"tags":["Premios Goya"],"type":"img-big","userData":{"name":"TVE","screen_name":"tve_tve","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":320790,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449525271679365120\/l-USbiBm_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"387791078","screen_name":"loreperezrojas","text":"RT @LovingMalu: \"@CF_PacoLeon6: Paco Le\u00f3n y Alexandra Jim\u00e9nez #Goya2015 @pacoleonbarrios http:\/\/t.co\/I9W75cJmTU\"","id":"564186117902454784","link":"http:\/\/twitter.com\/loreperezrojas\/status\/564186117902454784","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RhCZBIAAAcW2h.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"Lorena P\u00e9rez","screen_name":"loreperezrojas","location":"M\u00e1laga","followers_count":369,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/563439632957067267\/N6Z-Bo2w_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"27038703","screen_name":"libertaddigital","text":"RT @LoDeCultura: El posado que nos dedicaba @Jesus_Castro_5 en la alfombra roja (foto de @alonsorincon) #Goya2015 http:\/\/t.co\/nETEHQ2J26","id":"564186106032578560","link":"http:\/\/twitter.com\/libertaddigital\/status\/564186106032578560","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RkKFfIcAAec_-.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"Libertad Digital","screen_name":"libertaddigital","location":"Madrid","followers_count":46367,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2572921467\/fyw57ibtk8z503kgs8gn_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"756431","screen_name":"ajpaniagua","text":"Discurso largo... \u00a1\u00a1\u00a1\u00a1#CHUPITOGOYA!!!! #GoyasGolfos","id":"564183350798471168","link":"http:\/\/twitter.com\/ajpaniagua\/status\/564183350798471168","net":"tw","tags":[""],"type":"txt","userData":{"name":"Arturo J. Paniagua","screen_name":"ajpaniagua","location":"Madrid","followers_count":11678,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/546313398929981440\/Ipt7Q0B4_normal.jpeg","net":"tw"}},{"id":"915413271444884496_193417466","created_time":"1423345787","link":"http:\/\/instagram.com\/p\/y0M4UzJowQ\/","likes":356,"image":"http:\/\/scontent-a.cdninstagram.com\/hphotos-xfa1\/t51.2885-15\/e15\/1599073_1678068742420407_1211085349_n.jpg","type":"img-small","net":"ig","user":"193417466","user_name":"bepenalver","text":"Este #selfie me ha sido imposible pero me he apa\u00f1ao \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01 maxima expectacion a la llegada de Pe enfundada en un Oscar de la Renta #GoyasGolfos #beatrizpenalver ..... Alg\u00fan d\u00eda la #pe\u00f1alverizaremos I promise \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f","userData":{"user":"bepenalver","img":"https:\/\/igcdn-photos-d-a.akamaihd.net\/hphotos-ak-xaf1\/t51.2885-19\/10895283_443839342448195_696858446_a.jpg","full_name":"Beatriz Pe\u00f1alver","link":"http:\/\/instagram.com\/bepenalver","id":"193417466","net":"ig"},"tags":["Pen\u00e9lope Cruz"]},{"user":"57986415","screen_name":"tve_tve","text":"WALLS, mejor cortometraje documental http:\/\/t.co\/xGT2bPYtSW #Goyas2015 #Goya2015 @PremiosGoyaEs http:\/\/t.co\/IW3PgV03bc","id":"564186428293529600","link":"http:\/\/twitter.com\/tve_tve\/status\/564186428293529600","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Rkf5XCYAAFRtc.jpg"],"tags":["Premios Goya"],"type":"img-big","userData":{"name":"TVE","screen_name":"tve_tve","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":320793,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449525271679365120\/l-USbiBm_normal.jpeg","net":"tw"}},{"id":"915394710894710217_193417466","created_time":"1423343574","link":"http:\/\/instagram.com\/p\/y0IqO8Jo3J\/","likes":588,"image":"http:\/\/scontent-b.cdninstagram.com\/hphotos-xaf1\/t51.2885-15\/e15\/10919262_401901083300487_299526596_n.jpg","type":"img-small","net":"ig","user":"193417466","user_name":"bepenalver","text":"Crack \ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a @tonibanderas #GoyasGolfos #RedCatpet #beatrizpenalver","userData":{"user":"bepenalver","img":"https:\/\/igcdn-photos-d-a.akamaihd.net\/hphotos-ak-xaf1\/t51.2885-19\/10895283_443839342448195_696858446_a.jpg","full_name":"Beatriz Pe\u00f1alver","link":"http:\/\/instagram.com\/bepenalver","id":"193417466","net":"ig"},"tags":["Antonio Banderas"]},{"id":"915379911804751828_193417466","created_time":"1423341810","link":"http:\/\/instagram.com\/p\/y0FS4Npo_U\/","likes":535,"image":"http:\/\/scontent-a.cdninstagram.com\/hphotos-xaf1\/t51.2885-15\/e15\/10895385_1532997960301661_603381426_n.jpg","type":"img-small","net":"ig","user":"193417466","user_name":"bepenalver","text":"Con mi admirada @officialnievesa a punto de entrar en el teatro #GoyasGolfos #beatrizpenalver","userData":{"user":"bepenalver","img":"https:\/\/igcdn-photos-d-a.akamaihd.net\/hphotos-ak-xaf1\/t51.2885-19\/10895283_443839342448195_696858446_a.jpg","full_name":"Beatriz Pe\u00f1alver","link":"http:\/\/instagram.com\/bepenalver","id":"193417466","net":"ig"},"tags":["Nieves \u00c1lvarez"]},{"id":"915359891125079403_193417466","created_time":"1423339424","link":"http:\/\/instagram.com\/p\/y0AvigJo1r\/","likes":1228,"image":"http:\/\/scontent-a.cdninstagram.com\/hphotos-xfa1\/t51.2885-15\/e15\/10956791_520283231444656_913054407_n.jpg","type":"img-small","net":"ig","user":"193417466","user_name":"bepenalver","text":"Porfin un selfie con una mujer!!! @blanca_suarez #muyfan #GoyasGolfos #beatrizpenalver","userData":{"user":"bepenalver","img":"https:\/\/igcdn-photos-d-a.akamaihd.net\/hphotos-ak-xaf1\/t51.2885-19\/10895283_443839342448195_696858446_a.jpg","full_name":"Beatriz Pe\u00f1alver","link":"http:\/\/instagram.com\/bepenalver","id":"193417466","net":"ig"},"tags":["Blanca Su\u00e1rez"]},{"user":"1398156289","screen_name":"FANPRINCIPE","text":"\"@PremiosGoyaEs: Mira qui\u00e9n ha llegado a los #Goyas2015 #Jos\u00e9Coronado. http:\/\/t.co\/bkljC5A6jB\"","id":"564186879894224897","link":"http:\/\/twitter.com\/FANPRINCIPE\/status\/564186879894224897","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RCELLIcAA4OyU.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"El PRINCIPE CF ","screen_name":"FANPRINCIPE","location":"","followers_count":6718,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/563631212728958976\/1RGMwI09_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"1406107796","screen_name":"BeistiRaul","text":"RT @Mariam_Bachir: Menudo arte con mi @CharoRuizIbiza ... ganas de #Goya2015 con @Saidchatiby2 @PremiosGoyaEs http:\/\/t.co\/uB2m45kNsW","id":"564186880359809025","link":"http:\/\/twitter.com\/BeistiRaul\/status\/564186880359809025","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RHUY4IYAAB0HC.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"raul beisti ruiz ","screen_name":"BeistiRaul","location":"","followers_count":26,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3619128871\/4bd667ac77e1ceb9e631cea5b11f5a16_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"57986415","screen_name":"tve_tve","text":"CAF\u00c9 PARA LLEVAR, goya al mejor corto de ficci\u00f3n espa\u00f1ol http:\/\/t.co\/xGT2bPYtSW #Goyas2015 #Goya2015 http:\/\/t.co\/VekClM4rMS","id":"564186919022911489","link":"http:\/\/twitter.com\/tve_tve\/status\/564186919022911489","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Rk_kSCUAEhCTN.jpg"],"tags":["Premios Goya"],"type":"img-big","userData":{"name":"TVE","screen_name":"tve_tve","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":320801,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449525271679365120\/l-USbiBm_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"2922276941","screen_name":"guybrushsurvive","text":"Mi cara si Rosi de Palma me come la boca en la gala #Goya2015. http:\/\/t.co\/sLRPIqPdTO","id":"564186882775711746","link":"http:\/\/twitter.com\/guybrushsurvive\/status\/564186882775711746","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Rk-sPIQAEOpTJ.jpg"],"tags":["Rossy de Palma"],"type":"img-big","userData":{"name":"HacerosInoxidables","screen_name":"guybrushsurvive","location":"Sevilla\/Monkey Island","followers_count":162,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/552252463311761408\/AeIK96SG_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"23791197","screen_name":"policia","text":"En #Goyas2015 est\u00e1 el mejor #cine... T\u00fa ten cuidado con montarte pel\u00edculas que te lleven al calabozo, como inventar q te robaron el m\u00f3vil...","id":"564187157305118720","link":"http:\/\/twitter.com\/policia\/status\/564187157305118720","net":"tw","tags":[""],"type":"txt","userData":{"name":"Polic\u00eda Nacional","screen_name":"policia","location":"Espa\u00f1a","followers_count":1389973,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/552027231858356224\/aXB1ZXx6_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"20909329","screen_name":"gerardotc","text":"En la fiesta de despu\u00e9s, los de los cortos se ponen en una esquina de la discoteca a criticar a los dem\u00e1s por comerciales. #Goya2015","id":"564187628913041409","link":"http:\/\/twitter.com\/gerardotc\/status\/564187628913041409","net":"tw","tags":[""],"type":"txt","userData":{"name":"gerardo tec\u00e9","screen_name":"gerardotc","location":"Sevilla","followers_count":138208,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3723646189\/33167eea63d6034108a11f83b1136bce_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"26729931","screen_name":"rtve","text":"En el backstage de los @premiosgoyaes #Goyas2015 @Marc_Clotet http:\/\/t.co\/GZDI4eL879","id":"564188249946873856","link":"http:\/\/twitter.com\/rtve\/status\/564188249946873856","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RmOVTIcAAfAnH.jpg"],"tags":["Marc Clotet"],"type":"img-big","userData":{"name":"RTVE","screen_name":"rtve","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":781218,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449524195529981952\/6uemF5nU_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"26729931","screen_name":"rtve","text":"KARRA ELEJALDE, @PremiosGoyaEs a mejor actor de REPARTO http:\/\/t.co\/RlF6NH4hIF #Goyas2015 #Goya2015 http:\/\/t.co\/buYsfhSi76","id":"564188741565423616","link":"http:\/\/twitter.com\/rtve\/status\/564188741565423616","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RmqzxCcAAdQkN.jpg"],"tags":["Karra Elejalde"],"type":"img-big","userData":{"name":"RTVE","screen_name":"rtve","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":781218,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449524195529981952\/6uemF5nU_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"174204698","screen_name":"mr_lemmon","text":"Por dios Karra otro discurso como el de Y tambi\u00e9n la lluvia NO!","id":"564188798431809536","link":"http:\/\/twitter.com\/mr_lemmon\/status\/564188798431809536","net":"tw","tags":["Karra Elejalde"],"type":"txt","userData":{"name":"jose luis romo","screen_name":"mr_lemmon","location":"Madrid","followers_count":1693,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000754170409\/ea7872750b2189e67ec9c85745a094b9_normal.jpeg","net":"tw"}},{"time":"07-02-2015 23:26:22","img":"http:\/\/img.irtve.es\/momento\/imagen\/0\/5\/1\/2\/TVE_LA1_20150207232150.jpg","link":"http:\/\/www.rtve.es\/mt\/12698408","id":12698408,"net":"+t","video":"http:\/\/vmastve.rtve.es\/momento\/video\/geo\/0\/5\/1\/2\/TVE_LA1_20150207232150.mp4","text":"Yolanda Ramos dice llevar bien lo de no haber ganado el Goya...","usr":"teledeporte1","usr_img":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000825220874\/9a37e1ec3b1aa0bb5aa723e43c30c8ba_normal.png","tags":["Dani Rovira"],"type":"img-big"},{"user":"756431","screen_name":"ajpaniagua","text":"Yo iba con Sacrist\u00e1n, pero al final ha sido Karra Elejalde. Merecido. Si se alarga el discurso... \u00a1\u00a1#CHUPITOGOYA!! #GoyasGolfos","id":"564189028191596545","link":"http:\/\/twitter.com\/ajpaniagua\/status\/564189028191596545","net":"tw","tags":["Karra Elejalde"],"type":"txt","userData":{"name":"Arturo J. Paniagua","screen_name":"ajpaniagua","location":"Madrid","followers_count":11678,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/546313398929981440\/Ipt7Q0B4_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"147983723","screen_name":"loquepajque","text":"Tengo una duda, a Antonio de la Torre le nominar\u00edan hasta por Barrio S\u00e9samo no? #GoyasGolfos","id":"564189180356755456","link":"http:\/\/twitter.com\/loquepajque\/status\/564189180356755456","net":"tw","tags":["Antonio de la Torre"],"type":"txt","userData":{"name":"LOREN Ipsum dolor si","screen_name":"loquepajque","location":"iPhone: 0.000000,0.000000","followers_count":1324,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/547303884457115649\/BNjmcnNZ_normal.jpeg","net":"tw"}},{"time":"07-02-2015 23:28:20","img":"http:\/\/img.irtve.es\/momento\/imagen\/1\/3\/3\/2\/TVE_LA1_20150207232331.jpg","link":"http:\/\/www.rtve.es\/mt\/12698453","id":12698453,"net":"+t","video":"http:\/\/vmastve.rtve.es\/momento\/video\/geo\/1\/3\/3\/2\/TVE_LA1_20150207232331.mp4","text":"Momentazo de @DANIROVIRA con Pen\u00e9lope Cruz","usr":"teledeporte1","usr_img":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000825220874\/9a37e1ec3b1aa0bb5aa723e43c30c8ba_normal.png","tags":["Pen\u00e9lope Cruz"],"type":"img-big"},{"user":"58482349","screen_name":"ilomana","text":"Que bien que estaba Geraldine en El Orfanato. #goyasgolfos #goyas2015 http:\/\/t.co\/TRzaZFrHxD","id":"564188610447290368","link":"http:\/\/twitter.com\/ilomana\/status\/564188610447290368","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RmjUWIUAA6j9u.jpg"],"tags":[""],"type":"img-small","userData":{"name":"Isma","screen_name":"ilomana","location":"San Ildefonso\/Madrid, SP","followers_count":1122,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/554244201194749952\/mt-i2cBx_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"242769656","screen_name":"Beth_moi","text":"#GoyasGolfos momentazo,Dani showman, y PE divina a rabiar http:\/\/t.co\/LoV4S00Lgv","id":"564189136538849280","link":"http:\/\/twitter.com\/Beth_moi\/status\/564189136538849280","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RnBGrIcAAe7oo.jpg"],"tags":["Pen\u00e9lope Cruz"],"type":"img-small","userData":{"name":"Beth ","screen_name":"Beth_moi","location":"barcelona","followers_count":46,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539189953989971969\/UIRskdcy_normal.jpeg","net":"tw"}},{"id":"915434304781020776_301137938","created_time":"1423348294","link":"http:\/\/instagram.com\/p\/y0RqZnre5o\/","likes":13,"image":"http:\/\/scontent-b.cdninstagram.com\/hphotos-xfa1\/t51.2885-15\/e15\/1599377_1555129314738387_620988223_n.jpg","type":"img-small","net":"ig","user":"301137938","user_name":"ghdspain","text":"\u00daltimo #lookghd de\u00a0los #PremiosGoya2015.\u00a0 @celiafreijeiro\u00a0 guap\u00edsima.","userData":{"user":"ghdspain","img":"https:\/\/igcdn-photos-d-a.akamaihd.net\/hphotos-ak-xfp1\/t51.2885-19\/10735465_388208667993411_946483797_a.jpg","full_name":"ghdspain","link":"http:\/\/instagram.com\/ghdspain","id":"301137938","net":"ig"},"tags":["Celia Freijeiro"]},{"user":"161310009","screen_name":"agusalonsog","text":"Karra Elejalde y Dani Rovira se acaban de dar un pico ante las c\u00e1maras de #GoyasGolfos http:\/\/t.co\/w1Mqgo5kNA Luego os pasamos v\u00eddeo.","id":"564189696239366145","link":"http:\/\/twitter.com\/agusalonsog\/status\/564189696239366145","net":"tw","tags":["Karra Elejalde"],"type":"txt","userData":{"name":"Agus Alonso G.","screen_name":"agusalonsog","location":"","followers_count":1382,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/563692478042099713\/xVVg6DMn_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"246906743","screen_name":"GuilleLEP","text":"Que haters sois de Pe. Ella empez\u00f3 en Sanse y lleg\u00f3 a Hollywood, es mi role model vital. #Goya2015 #GoyasGolfos","id":"564190080844435456","link":"http:\/\/twitter.com\/GuilleLEP\/status\/564190080844435456","net":"tw","tags":["Pen\u00e9lope Cruz"],"type":"txt","userData":{"name":"Guillermo","screen_name":"GuilleLEP","location":"","followers_count":344,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/438025431728390144\/5TkYguUv_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"70374109","screen_name":"anti000","text":"La peluquera que la recomend\u00f3 el rubio a Carmen Machi conmigo no tendr\u00eda mundo para correr #GoyasGolfos","id":"564189294185959424","link":"http:\/\/twitter.com\/anti000\/status\/564189294185959424","net":"tw","tags":["Carmen Machi"],"type":"txt","userData":{"name":"anti000","screen_name":"anti000","location":"Madrid, Comunidad de Madrid, E","followers_count":540,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/479912597446479872\/tKHaPHCb_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"57986415","screen_name":"tve_tve","text":"Momento de rendir tributo al grand\u00edsimo Antonio Banderas con su @PremiosGoyaEs de HONOR http:\/\/t.co\/xGT2bPYtSW http:\/\/t.co\/qHP1Df6Fyy","id":"564189546724995073","link":"http:\/\/twitter.com\/tve_tve\/status\/564189546724995073","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RnZwqCYAAFQb4.jpg"],"tags":["Premios Goya"],"type":"img-big","userData":{"name":"TVE","screen_name":"tve_tve","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":320818,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449525271679365120\/l-USbiBm_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"70374109","screen_name":"anti000","text":"La peluquera que la recomend\u00f3 el rubio a Carmen Machi conmigo no tendr\u00eda mundo para correr #GoyasGolfos","id":"564189294185959424","link":"http:\/\/twitter.com\/anti000\/status\/564189294185959424","net":"tw","tags":[""],"type":"txt","userData":{"name":"anti000","screen_name":"anti000","location":"Madrid, Comunidad de Madrid, E","followers_count":540,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/479912597446479872\/tKHaPHCb_normal.jpeg","net":"tw"}},{"time":"07-02-2015 23:27:09","img":"http:\/\/img.irtve.es\/momento\/imagen\/6\/3\/0\/2\/IRTVE16_20150207232036.jpg","link":"http:\/\/www.rtve.es\/mt\/12698339","id":12698339,"net":"+t","video":"http:\/\/vmastve.rtve.es\/momento\/video\/nogeo\/6\/3\/0\/2\/IRTVE16_20150207232036.mp4","text":"\u00bfQu\u00e9 pasa con los actores que os salud\u00e1is con picos? \u00bfQuieres implantarlo para el resto, Miguel?","usr":"rtvees1","usr_img":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449525109628211200\/_xATG3n__normal.jpeg","tags":["Rossy de Palma"],"type":"img-big"},{"user":"41776130","screen_name":"juanmafdez","text":"Todo el mundo de pie para aplaudir a Antonio Banderas. The fucking master of the universe #Goyas2015 #GoyasGolfos","id":"564190465646678017","link":"http:\/\/twitter.com\/juanmafdez\/status\/564190465646678017","net":"tw","tags":["Antonio Banderas"],"type":"txt","userData":{"name":"Juan M. Fdez","screen_name":"juanmafdez","location":"Madrid - Almendralejo","followers_count":6843,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/532122980654927873\/c4mU6rJ-_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"19565216","screen_name":"yo_dona","text":"Radiante @Barbara_Lennie #Goyas2015 http:\/\/t.co\/TgjQk4NK1y","id":"564150706110996480","link":"http:\/\/twitter.com\/yo_dona\/status\/564150706110996480","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9REEnqIQAIhOWJ.jpg"],"tags":["B\u00e1rbara Lennie"],"type":"img-small","userData":{"name":"Yo Dona","screen_name":"yo_dona","location":"Madrid, Spain","followers_count":171511,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000632259305\/d67c22f2eef707dcf4d8013b4ba86cc7_normal.jpeg","net":"tw"}},{"time":"07-02-2015 23:34:47","img":"http:\/\/img.irtve.es\/momento\/imagen\/5\/4\/8\/2\/IRTVE16_20150207232845.jpg","link":"http:\/\/www.rtve.es\/mt\/12698543","id":12698543,"net":"+t","video":"http:\/\/vmastve.rtve.es\/momento\/video\/nogeo\/5\/4\/8\/2\/IRTVE16_20150207232845.mp4","text":"Y arriba #chupitosgoya \"Lo que ha unido #OchoApellidosVascos que no lo separe un cabez\u00f3n\"","usr":"rtvees1","usr_img":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449525109628211200\/_xATG3n__normal.jpeg","tags":["Karra Elejalde"],"type":"img-big"},{"user":"57986415","screen_name":"tve_tve","text":"Banderas escucha con emoci\u00f3n a Pedro Almod\u00f3var http:\/\/t.co\/xGT2bPYtSW #Goyas2015 #Goya2015 @PremiosGoyaEs http:\/\/t.co\/j2OlJYByr9","id":"564191148882001923","link":"http:\/\/twitter.com\/tve_tve\/status\/564191148882001923","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Ro3BfCAAAYio4.png"],"tags":["Antonio Banderas"],"type":"img-big","userData":{"name":"TVE","screen_name":"tve_tve","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":320819,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449525271679365120\/l-USbiBm_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"1030836444","screen_name":"8_7_98","text":"'Buenas noches compa\u00f1eros, amigos, amigos de la cultura. Se\u00f1or Wert, usted no est\u00e1 inclu\u00eddo en esto \u00faltimo.' -P. Almod\u00f3var.\n#Goya2015","id":"564191204716593152","link":"http:\/\/twitter.com\/8_7_98\/status\/564191204716593152","net":"tw","tags":["Pedro Almod\u00f3var"],"type":"txt","userData":{"name":"Dee.","screen_name":"8_7_98","location":"17\/04\/01","followers_count":289,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/547454822879068161\/-tA6B_cl_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"20489812","screen_name":"DanielGJabonero","text":"Muy flojita la presentaci\u00f3n de Almod\u00f3var para el Goya de Honor a Banderas #Goyas2015 #GoyasGolfos","id":"564191354532954116","link":"http:\/\/twitter.com\/DanielGJabonero\/status\/564191354532954116","net":"tw","tags":["Pedro Almod\u00f3var"],"type":"txt","userData":{"name":"Daniel Jabonero","screen_name":"DanielGJabonero","location":"Madrid","followers_count":2935,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/532123216643244032\/SZsaWb8l_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"58482349","screen_name":"ilomana","text":"El c\u00e1mara girando en torno a Pedro y Antonio, se inspir\u00f3 en Frozen. Fijo. #goyasgolfos #goyas2015 http:\/\/t.co\/ZiH2F7jAvP","id":"564191475555373056","link":"http:\/\/twitter.com\/ilomana\/status\/564191475555373056","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RpKF5IgAA4Wrg.jpg"],"tags":["Antonio Banderas"],"type":"img-big","userData":{"name":"Isma","screen_name":"ilomana","location":"San Ildefonso\/Madrid, SP","followers_count":1122,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/554244201194749952\/mt-i2cBx_normal.jpeg","net":"tw"}},{"time":"07-02-2015 23:37:44","img":"http:\/\/img.irtve.es\/momento\/imagen\/1\/3\/2\/3\/TVE_LA1_20150207233231.jpg","link":"http:\/\/www.rtve.es\/mt\/12698683","id":12698683,"net":"+t","video":"http:\/\/vmastve.rtve.es\/momento\/video\/geo\/1\/3\/2\/3\/TVE_LA1_20150207233231.mp4","text":"Pedro Almod\u00f3var en el escenario","usr":"La1_tve","usr_img":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/323237600\/tve1_normal.png","tags":["Pedro Almod\u00f3var"],"type":"img-big"},{"user":"198540769","screen_name":"BegoALL","text":"\"A mi abuela le encantan tus pel\u00edculas\", Taylor Swift a Antonio Banderas. :D #Goyas2015","id":"564191669365800960","link":"http:\/\/twitter.com\/BegoALL\/status\/564191669365800960","net":"tw","tags":["Antonio Banderas"],"type":"txt","userData":{"name":"Bego\u00f1a Aos","screen_name":"BegoALL","location":"Periodista. Pamplona","followers_count":602,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/558404442358550528\/R6CM6zwp_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"2589869347","screen_name":"elnino_pelicula","text":"RT @1000x1000Series: \"@culturaenserie: India Mart\u00ednez que esta nominada como mejor canci\u00f3n original por @elnino_pelicula #Goyas2015 http:\/\/\u2026","id":"564174916132802562","link":"http:\/\/twitter.com\/elnino_pelicula\/status\/564174916132802562","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RQauHIcAAdEGl.jpg"],"tags":["India Mart\u00ednez"],"userData":{"name":"el ni\u00f1o","screen_name":"elnino_pelicula","location":"","followers_count":5981,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/482428117231730689\/fYN6ml_O_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"Karra Elejalde os manda muxus a todos #Goyas2015 con @8AV_Oficial http:\/\/t.co\/bt85Mg7DFo","id":"564191346932854785","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564191346932854785","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RpCmeIgAA7-AR.jpg"],"tags":["Karra Elejalde"],"type":"img-small","userData":{"name":"Premios Goya","screen_name":"PremiosGoyaEs","location":"","followers_count":58787,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539367495778316289\/S61RqYWw_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"166507237","screen_name":"elEconomistaes","text":"El vestido m\u00e1s revolucionario de los #Goya2015: Mariam Bachir emula a Cristina Pedroche http:\/\/t.co\/cvzwjYrfae http:\/\/t.co\/M1Bu0Q5aC9","id":"564190178718527488","link":"http:\/\/twitter.com\/elEconomistaes\/status\/564190178718527488","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Rn9zzCAAIajSy.jpg"],"tags":["Mariam Bachir"],"type":"img-big","userData":{"name":"elEconomista.es","screen_name":"elEconomistaes","location":"","followers_count":355554,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1115887576\/ee-cuadrado_normal.png","net":"tw"}},{"user":"326912627","screen_name":"NuriaCSopena","text":"Si miro hac\u00eda atr\u00e1s me siento viejo. Si miro al presente me siento joven #Banderas #Goyas2015 http:\/\/t.co\/EZSnwvsk3o","id":"564192268597596162","link":"http:\/\/twitter.com\/NuriaCSopena\/status\/564192268597596162","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Rp34aIEAA9rFd.jpg"],"tags":["Antonio Banderas"],"type":"img-small","userData":{"name":"Nuria Coronado","screen_name":"NuriaCSopena","location":"Madrid","followers_count":1914,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2404016618\/q2081qasrrn2qt3xk0td_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"310776296","screen_name":"Mariiiiaa96","text":"RT @elinurse_: \"Saludo a todos los amigos del cine espa\u00f1ol.\nSr. #Wert ,usted no est\u00e1 incluido en esta categor\u00eda\" Zasca!!!\n#Goya2015 http:\/\/\u2026","id":"564191908495622144","link":"http:\/\/twitter.com\/Mariiiiaa96\/status\/564191908495622144","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RpDUKIYAABjT8.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"Mar\u00eda :) ","screen_name":"Mariiiiaa96","location":"Zaragoza","followers_count":477,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/561942756676100097\/gi_1SHB6_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"319064664","screen_name":"rustish1978","text":"\"@SenoritaPuri: El c\u00e1mara de los #Goya2015 http:\/\/t.co\/erls8F1uH6\" @serbelisario","id":"564192142718164992","link":"http:\/\/twitter.com\/rustish1978\/status\/564192142718164992","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/B9RiaqfIcAEYzW3.png"],"tags":[""],"type":"img-big","userData":{"name":"Rustish","screen_name":"rustish1978","location":"Las Palmas G.C.\/Santiago","followers_count":147,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/500584315093528576\/aCfHaadx_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"57981270","screen_name":"La1_tve","text":"La an\u00e9cdota de Banderas con Taylor Swift... Y su abuela, ejem #Goyas2015 http:\/\/t.co\/V1c34YJXO6 v\u00eda @mas_TVE","id":"564192286733791232","link":"http:\/\/twitter.com\/La1_tve\/status\/564192286733791232","net":"tw","tags":["Antonio Banderas"],"type":"txt","userData":{"name":"La1","screen_name":"La1_tve","location":"","followers_count":224128,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/323237600\/tve1_normal.png","net":"tw"}},{"time":"07-02-2015 23:40:00","img":"http:\/\/img.irtve.es\/momento\/imagen\/1\/3\/5\/3\/TVE_LA1_20150207233531.jpg","link":"http:\/\/www.rtve.es\/mt\/12698744","id":12698744,"net":"+t","video":"http:\/\/vmastve.rtve.es\/momento\/video\/geo\/1\/3\/5\/3\/TVE_LA1_20150207233531.mp4","text":"El abrazo de Pedro Almod\u00f3var y Antonio Banderas","usr":"La1_tve","usr_img":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/323237600\/tve1_normal.png","tags":["Pedro Almod\u00f3var"],"type":"img-big"},{"time":"07-02-2015 22:43:58","img":"http:\/\/img.irtve.es\/momento\/imagen\/5\/1\/9\/3\/IRTVE16_20150207223915.jpg","link":"http:\/\/www.rtve.es\/mt\/12697354","id":12697354,"net":"+t","video":"http:\/\/vmastve.rtve.es\/momento\/video\/nogeo\/5\/1\/9\/3\/IRTVE16_20150207223915.mp4","text":"Se llega a preparar @Srpacotomas el doblaje del momento \"c\u00e1mara loser\" y no sale tan \"brilli\" ;)","usr":"rtvees1","usr_img":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449525109628211200\/_xATG3n__normal.jpeg","tags":["Yolanda Ramos"],"type":"img-big"},{"user":"66634026","screen_name":"Pepino_Marino","text":"Se escucha con gran atenci\u00f3n las palabras de #AntonioBanderas \u2728\u2728\u2728 #moetgoya #MoetMoment #acci\u00f3nporelcine #Goyas2015 http:\/\/t.co\/u8dSnHBqc3","id":"564193429065043969","link":"http:\/\/twitter.com\/Pepino_Marino\/status\/564193429065043969","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Rq7e2IEAMs-56.jpg"],"tags":[""],"type":"img-small","userData":{"name":"Pepino Marino","screen_name":"Pepino_Marino","location":"pepinomarino@me.com","followers_count":12576,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3688807150\/c97b25ff3a776784563fbcd6c45b3956_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"116844758","screen_name":"mizonatv","text":".@rossydpalma no deja pasar la ocasi\u00f3n y besa a @jonkortajarena RT si t\u00fa tambi\u00e9n lo hubieras hecho #Goyas2015 http:\/\/t.co\/kGXNJh1amU","id":"564193358017724416","link":"http:\/\/twitter.com\/mizonatv\/status\/564193358017724416","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Rqr_FCcAIckt7.jpg"],"tags":["Rossy de Palma"],"type":"img-small","userData":{"name":"Mi Zona TV","screen_name":"mizonatv","location":"","followers_count":29555,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3710151840\/ed6c396356e23fded3806f0f97499331_normal.png","net":"tw"}},{"user":"97932833","screen_name":"josealvarezc","text":"Antonio, bonito, ya. Nos hemos enterado de lo agradecido que est\u00e1s. A casa, please #Goyas2015","id":"564193973921914880","link":"http:\/\/twitter.com\/josealvarezc\/status\/564193973921914880","net":"tw","tags":["Antonio Banderas"],"type":"txt","userData":{"name":"Jose \u00c1lvarez","screen_name":"josealvarezc","location":"Madrid","followers_count":2109,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/532611396161134592\/vocselg__normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"139479492","screen_name":"bebfresita","text":"#Goya2015 y 3 a\u00f1os despu\u00e9s Antonio Banderas acaba su discurso en cubano","id":"564193662100582402","link":"http:\/\/twitter.com\/bebfresita\/status\/564193662100582402","net":"tw","tags":["Antonio Banderas"],"type":"txt","userData":{"name":"Miss\u0411\u0417","screen_name":"bebfresita","location":"","followers_count":76,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000709539026\/569d3a1f7ed8b14d2253d8b390816cea_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"3019585156","screen_name":"GoyArggg","text":"Banderas es tan buen actor como lector de discursos... #PesadillaenlaGala #GoyasGolfos ZzZZZ #Goyas2015","id":"564192910045093888","link":"http:\/\/twitter.com\/GoyArggg\/status\/564192910045093888","net":"tw","tags":["Antonio Banderas"],"type":"txt","userData":{"name":"GoyArggg","screen_name":"GoyArggg","location":"","followers_count":5,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/563691273945481216\/zp63FK9W_normal.jpeg","net":"tw"}},{"time":"07-02-2015 23:49:30","img":"http:\/\/img.irtve.es\/momento\/imagen\/0\/0\/4\/4\/TVE_LA1_20150207234400.jpg","link":"http:\/\/www.rtve.es\/mt\/12698948","id":12698948,"net":"+t","video":"http:\/\/vmastve.rtve.es\/momento\/video\/geo\/0\/0\/4\/4\/TVE_LA1_20150207234400.mp4","text":"Banderas: \"Una carrera contra el tiempo para no dejar nada importante en el tintero\"","usr":"La1_tve","usr_img":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/323237600\/tve1_normal.png","tags":["Antonio Banderas"],"type":"img-big"},{"user":"66634026","screen_name":"Pepino_Marino","text":"Como quieren todos a #AntonioBanderas \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f #moetgoya #MoetMoment #acci\u00f3nporelcine #Goyas2015 @PremiosGoyaEs http:\/\/t.co\/Okc5vTfF8S","id":"564194387073466371","link":"http:\/\/twitter.com\/Pepino_Marino\/status\/564194387073466371","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/564194356257898496\/pu\/img\/lzDJuW2t-3QAZOg4.jpg"],"tags":["Antonio Banderas"],"type":"txt","userData":{"name":"Pepino Marino","screen_name":"Pepino_Marino","location":"pepinomarino@me.com","followers_count":12577,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3688807150\/c97b25ff3a776784563fbcd6c45b3956_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"302521413","screen_name":"danielgalindo78","text":"\"@cesartuit: Chupito si Antonio Banderas dice \"M\u00e1laga\" #GoyasGolfos @rtve\" Lo va a decir en clave: #cine por #Malaga, ver\u00e9is! #Goyas2015","id":"564163365229314048","link":"http:\/\/twitter.com\/danielgalindo78\/status\/564163365229314048","net":"tw","tags":["Antonio Banderas"],"type":"txt","userData":{"name":"Daniel Galindo","screen_name":"danielgalindo78","location":"","followers_count":3061,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/505277515213332480\/LES0MOCf_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"57986415","screen_name":"tve_tve","text":"10.000 KM, @PremiosGoyaEs a la mejor DIRECCI\u00d3N NOVEL http:\/\/t.co\/xGT2bPYtSW #Goyas2015 #Goyas2015 http:\/\/t.co\/ZivB1EGPeZ","id":"564194596964818944","link":"http:\/\/twitter.com\/tve_tve\/status\/564194596964818944","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Rr8dKCIAEJUnZ.jpg"],"tags":["Premios Goya"],"type":"img-big","userData":{"name":"TVE","screen_name":"tve_tve","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":320842,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449525271679365120\/l-USbiBm_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"22811495","screen_name":"rtvees","text":"Parece que Antonio Banderas no ha pillado la indirecta de @DANIROVIRA: \"C\u00f3mo agradecer el #Goya2015 en un minuto\" http:\/\/t.co\/notHAj9p8h","id":"564193176580542465","link":"http:\/\/twitter.com\/rtvees\/status\/564193176580542465","net":"tw","tags":["Antonio Banderas"],"type":"txt","userData":{"name":"RTVE.es","screen_name":"rtvees","location":"","followers_count":144942,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449525109628211200\/_xATG3n__normal.jpeg","net":"tw"}},{"id":"915442192480423047_1918282","created_time":"1423349235","link":"http:\/\/instagram.com\/p\/y0TdLnM0yH\/","likes":1212,"image":"http:\/\/scontent-a.cdninstagram.com\/hphotos-xaf1\/t51.2885-15\/e15\/10946425_1381439908835894_441757613_n.jpg","type":"img-small","net":"ig","user":"1918282","user_name":"voguespain","text":"Del Zuhair Murad color p\u00farpura de @blanca_suarez, al \u00d3scar de la Renta de Pen\u00e9lope Cruz. Esta noche se ha escrito un nuevo cap\u00edtulo en la historia de la alfombra roja (o rosa, en esta ocasi\u00f3n) nacional. Todas las fotos y an\u00e1lisis de los #Goyas2015 en Vogue.es (Fotograf\u00eda: Gtres).","userData":{"user":"voguespain","img":"https:\/\/igcdn-photos-g-a.akamaihd.net\/hphotos-ak-xfa1\/t51.2885-19\/10919150_1698112833748382_222618797_a.jpg","full_name":"Vogue Espa\u00f1a","link":"http:\/\/instagram.com\/voguespain","id":"1918282","net":"ig"},"tags":["Blanca Su\u00e1rez"]},{"user":"58482349","screen_name":"ilomana","text":"\u201cEl Grindr no me carga\u2026 MIerda\u2026\u201d #goyasgolfos #goyas2015 http:\/\/t.co\/OA03JKVBVq","id":"564193961833943041","link":"http:\/\/twitter.com\/ilomana\/status\/564193961833943041","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RrazdIQAIC5FD.jpg"],"tags":[""],"type":"img-small","userData":{"name":"Isma","screen_name":"ilomana","location":"San Ildefonso\/Madrid, SP","followers_count":1124,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/554244201194749952\/mt-i2cBx_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"110947285","screen_name":"magicoviaje","text":"Est\u00e1 comentado ya lo del Actor Secundario Bob? #GoyasGolfos http:\/\/t.co\/WY8jcO8t3B","id":"564194742167429120","link":"http:\/\/twitter.com\/magicoviaje\/status\/564194742167429120","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RsH8cIIAA4_rg.jpg"],"tags":[""],"type":"img-small","userData":{"name":"Magicoviaje","screen_name":"magicoviaje","location":"","followers_count":259,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/446210595134513152\/21_AvTGY_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"26729931","screen_name":"rtve","text":"[V\u00cdDEO] Wert celebra en los Goya 2015 el \u00e9xito de p\u00fablico y la alta calidad del cine espa\u00f1ol http:\/\/t.co\/sGwDTrwHDJ #Goyas2015 #Goya2015","id":"564194443415138305","link":"http:\/\/twitter.com\/rtve\/status\/564194443415138305","net":"tw","tags":["Jos\u00e9 Ignacio Wert"],"type":"txt","userData":{"name":"RTVE","screen_name":"rtve","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":781255,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449524195529981952\/6uemF5nU_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"57981270","screen_name":"La1_tve","text":"El emotivo final del discurso de Antonio Banderas y la dedicatoria a su hija #Goyas2015 http:\/\/t.co\/TF89CvREDR v\u00eda @mas_TVE","id":"564194901571944448","link":"http:\/\/twitter.com\/La1_tve\/status\/564194901571944448","net":"tw","tags":["Antonio Banderas"],"type":"txt","userData":{"name":"La1","screen_name":"La1_tve","location":"","followers_count":224152,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/323237600\/tve1_normal.png","net":"tw"}},{"user":"26729931","screen_name":"rtve","text":"En el backstage de los @premiosgoyaes #Goyas2015 @pacoleonbarrios http:\/\/t.co\/QKY6VAmxNL","id":"564194714296258560","link":"http:\/\/twitter.com\/rtve\/status\/564194714296258560","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RsGm2IQAAgIcj.jpg"],"tags":["Paco Le\u00f3n"],"type":"img-big","userData":{"name":"RTVE","screen_name":"rtve","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":781257,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449524195529981952\/6uemF5nU_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"57986415","screen_name":"tve_tve","text":"EL NI\u00d1O, @PremiosGoyaEs a los mejores efectos especiales http:\/\/t.co\/xGT2bPYtSW #Goyas2015 #Goya2015 http:\/\/t.co\/AF6pHBmg2T","id":"564195443702509568","link":"http:\/\/twitter.com\/tve_tve\/status\/564195443702509568","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RswBgCAAExxoF.jpg"],"tags":["Premios Goya"],"type":"img-big","userData":{"name":"TVE","screen_name":"tve_tve","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":320845,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449525271679365120\/l-USbiBm_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"273642655","screen_name":"SheilaLjungberg","text":"Antonio Banderas tambi\u00e9n protagoniz\u00f3 Up\n  #Goya2015 #GoyasGolfos http:\/\/t.co\/YNC3DzwpX8","id":"564195750960443392","link":"http:\/\/twitter.com\/SheilaLjungberg\/status\/564195750960443392","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RtCDjIMAAdMc6.jpg"],"tags":["Antonio Banderas"],"type":"img-big","userData":{"name":"Sheila Ljungberg","screen_name":"SheilaLjungberg","location":"Spain. ","followers_count":557,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/425364316716810240\/HX33SgAQ_normal.jpeg","net":"tw"}},{"time":"07-02-2015 23:55:22","img":"http:\/\/img.irtve.es\/momento\/imagen\/5\/4\/9\/4\/IRTVE16_20150207234945.jpg","link":"http:\/\/www.rtve.es\/mt\/12699040","id":12699040,"net":"+t","video":"http:\/\/vmastve.rtve.es\/momento\/video\/nogeo\/5\/4\/9\/4\/IRTVE16_20150207234945.mp4","text":"Si las c\u00e1maras nos dejan, os mostramos al m\u00e1s fotografiad@ del backstage y no, no es Loles Le\u00f3n","usr":"rtvees1","usr_img":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449525109628211200\/_xATG3n__normal.jpeg","tags":[""],"type":"img-big"},{"user":"2858807777","screen_name":"antoniobanderas","text":"Escribiendo mi primer tweet con el #GoyadeHonor a mi lado. Gracias a todos #Goyas2015 @PremiosGoyaEs http:\/\/t.co\/HoEO2ocl5o","id":"564195797575929856","link":"http:\/\/twitter.com\/antoniobanderas\/status\/564195797575929856","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RtFq1IAAASbdP.jpg"],"tags":["Antonio Banderas"],"type":"img-big","userData":{"name":"Antonio Banderas","screen_name":"antoniobanderas","location":"","followers_count":334,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/564137495244570624\/CrWEr-Xk_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"26729931","screen_name":"rtve","text":"CARMEN MACHI, @PremiosGoyaEs a mejor actriz de REPARTO http:\/\/t.co\/RlF6NH4hIF #Goyas2015 http:\/\/t.co\/n2w3ebfK5q","id":"564196561534869504","link":"http:\/\/twitter.com\/rtve\/status\/564196561534869504","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RtyFCCUAAQ-Qm.jpg"],"tags":["Carmen Machi"],"type":"img-big","userData":{"name":"RTVE","screen_name":"rtve","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":781265,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449524195529981952\/6uemF5nU_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"2972384074","screen_name":"Susana_Chl","text":"RT @La_SER: En directo #Goya2015 | Carmen Machi, mejor actriz de reparto por '8 apellidos vascos' http:\/\/t.co\/F6YrQBas8P http:\/\/t.co\/YwUZXQ\u2026","id":"564196687087173632","link":"http:\/\/twitter.com\/Susana_Chl\/status\/564196687087173632","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RtyoVIgAE141n.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"Susana","screen_name":"Susana_Chl","location":"","followers_count":3,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/562724072539574272\/lL_C_Z51_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"1498703953","screen_name":"alba1997_ar","text":"RT @smoda: Almod\u00f3var: \"Gracias amigos del cine espa\u00f1ol; Wert, usted no est\u00e1 incluido en esto\" http:\/\/t.co\/m7iC78B0IE  #Goya2015 http:\/\/t.co\u2026","id":"564196676525907969","link":"http:\/\/twitter.com\/alba1997_ar\/status\/564196676525907969","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RoywKCcAAKGBC.png"],"tags":[],"userData":{"name":"alba ramirez","screen_name":"alba1997_ar","location":"aguilar de la frontera ","followers_count":275,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501477482005270528\/C9gl3vtq_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"301161344","screen_name":"anamartinplaza","text":"Carmen Machi dedica su Goya a Amparo Bar\u00f3, momento emocionante de los #Goya2015","id":"564197185840230400","link":"http:\/\/twitter.com\/anamartinplaza\/status\/564197185840230400","net":"tw","tags":[""],"type":"txt","userData":{"name":"Ana Mart\u00edn Plaza","screen_name":"anamartinplaza","location":"","followers_count":487,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/463216216203882496\/OOa7cDlL_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"77336111","screen_name":"j_alcove","text":"RT @Quimkong: Bonic homenatge d'Antonio Banderas a @philmusical a l'entrega del Goya d'Honor. #Goya2015 http:\/\/t.co\/6uRianJktX","id":"564196649661386753","link":"http:\/\/twitter.com\/j_alcove\/status\/564196649661386753","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RrFvWIEAMqw1L.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"Jordi Alcov\u00e9","screen_name":"j_alcove","location":"Tarragona, Catalunya","followers_count":107,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2613416774\/6c916wy8lnplijwfe3lb_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"97467741","screen_name":"manu_tenorio1","text":"Lo de @DANIROVIRA no tiene nombre.\nNo se le acaba el talento!!  #Goya2015","id":"564197441634045952","link":"http:\/\/twitter.com\/manu_tenorio1\/status\/564197441634045952","net":"tw","tags":["Dani Rovira"],"type":"txt","userData":{"name":"Manu Tenorio","screen_name":"manu_tenorio1","location":"Madrid","followers_count":109914,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/562588094604779520\/y61zGmVw_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"26729931","screen_name":"rtve","text":"\u00bfQui\u00e9n lo est\u00e1 'petando' en las redes sociales? Aqu\u00ed ten\u00e9is la respuesta http:\/\/t.co\/Q5GTNawzw0 #Goyas2015 #Goya2015 http:\/\/t.co\/WSEfxfJskc","id":"564197009272217600","link":"http:\/\/twitter.com\/rtve\/status\/564197009272217600","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Rs_ZHCYAMMZM2.png"],"tags":["Antonio Banderas"],"type":"img-big","userData":{"name":"RTVE","screen_name":"rtve","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":781269,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449524195529981952\/6uemF5nU_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"26729931","screen_name":"rtve","text":"En el backstage de los @premiosgoyaes #Goyas2015 @juana_acosta http:\/\/t.co\/9qjWGRmq9H","id":"564197710082101248","link":"http:\/\/twitter.com\/rtve\/status\/564197710082101248","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Ru0_TIcAAvGEX.jpg"],"tags":["Juana Acosta"],"type":"img-small","userData":{"name":"RTVE","screen_name":"rtve","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":781269,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449524195529981952\/6uemF5nU_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"26729931","screen_name":"rtve","text":"En el backstage de los @premiosgoyaes #Goyas2015 @celiafreijeiro http:\/\/t.co\/y3X1S16RTO","id":"564197179783671808","link":"http:\/\/twitter.com\/rtve\/status\/564197179783671808","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RuWHXIUAAYwKZ.jpg"],"tags":["Celia Freijeiro"],"type":"img-small","userData":{"name":"RTVE","screen_name":"rtve","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":781270,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449524195529981952\/6uemF5nU_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"250345007","screen_name":"AnaSanchezNieta","text":"Qu\u00e9 bien que la Academia se atreva a dar premios de interpretaci\u00f3n a una comedia. Hacer re\u00edr no es una cosa f\u00e1cil #Goyas2015","id":"564196657747992576","link":"http:\/\/twitter.com\/AnaSanchezNieta\/status\/564196657747992576","net":"tw","tags":["Carmen Machi"],"type":"txt","userData":{"name":"AnaS\u00e1nchezdelaNieta","screen_name":"AnaSanchezNieta","location":"Madrid","followers_count":2362,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000558252195\/48a05d8a1fd09cccfcd89a8d4c091ab7_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"17208926","screen_name":"trendencias","text":"Todos los looks y detalles de las famosas en el especial #Goya2015. \u00bfQui\u00e9n fue tu favorita? http:\/\/t.co\/73e5l8d38x http:\/\/t.co\/CSPXi7l6za","id":"564197585796493312","link":"http:\/\/twitter.com\/trendencias\/status\/564197585796493312","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RuttuIMAAgJBz.jpg"],"tags":["Elena Anaya"],"type":"img-small","userData":{"name":"Trendencias","screen_name":"trendencias","location":"","followers_count":112625,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/463247882657603585\/UsV-A_lL_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"Carlos Marques\u2013Marcet cara a cara con su premio #Goyas2015 con @10000KmFilm http:\/\/t.co\/7IJYL1Cr5f","id":"564198187742019584","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564198187742019584","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RvQycIgAEpp5u.jpg"],"tags":["Carlos Marques-Marcet"],"type":"img-small","userData":{"name":"Premios Goya","screen_name":"PremiosGoyaEs","location":"","followers_count":59055,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539367495778316289\/S61RqYWw_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"22811495","screen_name":"rtvees","text":"No ganamos para clinex con C. Machi \"Ya te lo digo Amparo, amiga y compa\u00f1era, este Goya es tuyo\" #GoyasGolfos http:\/\/t.co\/LUDxQMxdR9","id":"564197934204739586","link":"http:\/\/twitter.com\/rtvees\/status\/564197934204739586","net":"tw","tags":["Carmen Machi"],"type":"txt","userData":{"name":"RTVE.es","screen_name":"rtvees","location":"","followers_count":144947,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449525109628211200\/_xATG3n__normal.jpeg","net":"tw"}},{"id":"915447546778857507_388084203","created_time":"1423349873","link":"http:\/\/instagram.com\/p\/y0UrGMQbAj\/","likes":464,"image":"http:\/\/scontent-a.cdninstagram.com\/hphotos-xaf1\/t51.2885-15\/e15\/10903633_381425868708602_277655602_n.jpg","type":"img-big","net":"ig","user":"388084203","user_name":"officialnievesa","text":"James @kortajarenajon with his girl!!! @holacom  #holaGoya #premiosGoya #awards #Goya2015","userData":{"user":"officialnievesa","img":"https:\/\/instagramimages-a.akamaihd.net\/profiles\/profile_388084203_75sq_1396890266.jpg","full_name":"Nieves Alvarez","link":"http:\/\/instagram.com\/officialnievesa","id":"388084203","net":"ig"},"tags":["Nieves \u00c1lvarez"]},{"user":"248747685","screen_name":"jorge_jungle","text":"\"@rtvees:... en nuestra c\u00e1mara loser... #GoyasGolfos http:\/\/t.co\/UUXs7usakz http:\/\/t.co\/6nS753Zok3\" Me encanta ver la cara de circunstancias","id":"564197362781159424","link":"http:\/\/twitter.com\/jorge_jungle\/status\/564197362781159424","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RuL5AIIAA_R7a.png"],"tags":["Goya Toledo"],"type":"img-big","userData":{"name":"Jorge Gar","screen_name":"jorge_jungle","location":"Murcia, Espa\u00f1a","followers_count":625,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000553822174\/3b16cc20c0294327d6e8f6b356619954_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"38751006","screen_name":"FabiScherer","text":"RT @PremiosGoyaEs: Antonio Banderas, Goya de Honor 2015 #Goyas2015 http:\/\/t.co\/ASsPi9ywhP","id":"564199217837920256","link":"http:\/\/twitter.com\/FabiScherer\/status\/564199217837920256","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RvpsnIIAAkuDK.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"Fabiana Scherer","screen_name":"FabiScherer","location":"Buenos Aires, Argentina","followers_count":1772,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3596763525\/6611f9c62362ad7a94ddb04cdfddd710_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"77684905","screen_name":"PlanetaOtaku","text":"\u00a1Indiscutible! RT @PremiosGoyaEs: \u00c1lex Catal\u00e1n, Goya a Mejor Fotograf\u00eda por la Isla M\u00ednima #Goyas2015 http:\/\/t.co\/v3Leg2z4SC","id":"564199212045201413","link":"http:\/\/twitter.com\/PlanetaOtaku\/status\/564199212045201413","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Rhv9NIcAEhKzn.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"\u30e2\u30ea\u30b5\u30c8","screen_name":"PlanetaOtaku","location":"M\u00e9xico, DF","followers_count":543,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/508831673232801792\/F0Er-jx9_normal.png","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"57981270","screen_name":"La1_tve","text":"Y dadle a la LUPA de @lab_rtvees  para verlos al detalle http:\/\/t.co\/Wpos7mRSHW #Goya2015 #Goyas2015 @PremiosGoyaEs http:\/\/t.co\/yEqYebQUYi","id":"564165613116207105","link":"http:\/\/twitter.com\/La1_tve\/status\/564165613116207105","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RRly6CYAArO27.png"],"tags":["Macarena Garc\u00eda"],"type":"img-big","userData":{"name":"La1","screen_name":"La1_tve","location":"","followers_count":224166,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/323237600\/tve1_normal.png","net":"tw"}},{"user":"583915789","screen_name":"pacomvc97","text":"RT @teleaudiencias: #Goya2015: \u00bfOs est\u00e1 gustando como est\u00e1 presentando @DaniRovira los Premios Goya?\nRT: SI\nFAV: NO http:\/\/t.co\/L4X8lbDBEy","id":"564199465775808512","link":"http:\/\/twitter.com\/pacomvc97\/status\/564199465775808512","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RYrnWIMAEUozm.png"],"tags":[],"userData":{"name":"Paco Mart\u00edn-V\u00e1zquez","screen_name":"pacomvc97","location":"Sevilla","followers_count":182,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502215270296199168\/eWTOFzeS_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"826969880","screen_name":"Grazia_es","text":"El princesismo de @blancasuarezweb y otros looks de la noche de los #Goyas2015 http:\/\/t.co\/SwU5imtVp6 http:\/\/t.co\/FG1QHakCUw","id":"564199620411392001","link":"http:\/\/twitter.com\/Grazia_es\/status\/564199620411392001","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RwkJSIgAMztkZ.jpg"],"tags":["Blanca Su\u00e1rez"],"type":"img-small","userData":{"name":"Grazia Espa\u00f1a","screen_name":"Grazia_es","location":"","followers_count":37784,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000190192854\/0994138143510c086d96877ec65689f5_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"150782811","screen_name":"nachoguerreros","text":"Da la impresi\u00f3n de que es mas importante el entregador que el recibidor del #Goyas2015","id":"564200059194335232","link":"http:\/\/twitter.com\/nachoguerreros\/status\/564200059194335232","net":"tw","tags":[""],"type":"txt","userData":{"name":"Nacho Guerreros","screen_name":"nachoguerreros","location":"Madrid ","followers_count":203978,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/520996471735214080\/P4je67qY_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"26729931","screen_name":"rtve","text":"En el backstage de los @premiosgoyaes #Goyas2015 @HibaAbouk http:\/\/t.co\/iFhvq1TIgF","id":"564200427219341312","link":"http:\/\/twitter.com\/rtve\/status\/564200427219341312","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RxTJWIcAApBAS.jpg"],"tags":["Hiba Abouk"],"type":"img-big","userData":{"name":"RTVE","screen_name":"rtve","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":781281,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449524195529981952\/6uemF5nU_normal.jpeg","net":"tw"}},{"time":"08-02-2015 00:11:33","img":"http:\/\/img.irtve.es\/momento\/imagen\/5\/1\/6\/0\/IRTVE16_20150208000615.jpg","link":"http:\/\/www.rtve.es\/mt\/12699452","id":12699452,"net":"+t","video":"http:\/\/vmastve.rtve.es\/momento\/video\/nogeo\/5\/1\/6\/0\/IRTVE16_20150208000615.mp4","text":"A @mcamposgalan no se le escapa nadie en el backstage, hasta el mism\u00edsimo Iborra habla para los","usr":"rtvees1","usr_img":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449525109628211200\/_xATG3n__normal.jpeg","tags":[""],"type":"img-big"},{"user":"26729931","screen_name":"rtve","text":"En el backstage de los @premiosgoyaes #Goyas2015 @hibaabouk @fertejerom http:\/\/t.co\/MTvBPivZy5","id":"564200750558228482","link":"http:\/\/twitter.com\/rtve\/status\/564200750558228482","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Rxl9pIEAIEFbQ.jpg"],"tags":["Fernando Tejero"],"type":"img-small","userData":{"name":"RTVE","screen_name":"rtve","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":781283,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449524195529981952\/6uemF5nU_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"43586109","screen_name":"caoticalucie","text":"Muy buena idea esto de 'el cine que viene' no? Proyectos muy interesantes...Truman, Incidencias, Vulcania...#Goyas2015","id":"564198577359310848","link":"http:\/\/twitter.com\/caoticalucie\/status\/564198577359310848","net":"tw","tags":[""],"type":"txt","userData":{"name":"Luc\u00eda Ros Serra","screen_name":"caoticalucie","location":"Paris","followers_count":1166,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/542720700163715072\/NCtDzbft_normal.jpeg","net":"tw"}},{"time":"08-02-2015 00:10:51","img":"http:\/\/img.irtve.es\/momento\/imagen\/1\/5\/5\/0\/TVE_LA1_20150208000551.jpg","link":"http:\/\/www.rtve.es\/mt\/12699438","id":12699438,"net":"+t","video":"http:\/\/vmastve.rtve.es\/momento\/video\/geo\/1\/5\/5\/0\/TVE_LA1_20150208000551.mp4","text":"Nos encanta Alex O' Dogherty y su actuaci\u00f3n musical. Un fen\u00f3meno","usr":"La1_tve","usr_img":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/323237600\/tve1_normal.png","tags":["Alex O\u2019Dogherty"],"type":"img-big"},{"user":"29454737","screen_name":"Norihouse","text":"Risas en el #BackstageGoya con Jorge Sanz, @martahazas y @veigajavier http:\/\/t.co\/CIjLZXkvT5","id":"564200335473115136","link":"http:\/\/twitter.com\/Norihouse\/status\/564200335473115136","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RxNzsIIAAUS7h.jpg"],"tags":["Eduardo Noriega"],"type":"img-small","userData":{"name":"Eduardo Noriega","screen_name":"Norihouse","location":"Aqu\u00ed y All\u00e1","followers_count":50430,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/238207073\/29102007_003__normal.jpg","net":"tw"}},{"user":"230537167","screen_name":"pacoleonbarrios","text":"Yolanda no :(  la Machi s\u00ed :)  Karra s\u00ed :) Nerea si :)   El cine s\u00ed :))))))  #Goyas2015","id":"564201618212929537","link":"http:\/\/twitter.com\/pacoleonbarrios\/status\/564201618212929537","net":"tw","tags":["Paco Le\u00f3n"],"type":"txt","userData":{"name":"paco leon","screen_name":"pacoleonbarrios","location":"","followers_count":1164579,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/431723924733583360\/fHBhB4fT_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"296890749","screen_name":"DiasDeCine","text":"#Goyas2015 Almod\u00f3var, ah\u00ed le has dao: Banderas es un ejemplo a seguir para todos los q se ven obligados a tratar con la prensa y el p\u00fablico.","id":"564192207083937792","link":"http:\/\/twitter.com\/DiasDeCine\/status\/564192207083937792","net":"tw","tags":["Pedro Almod\u00f3var"],"type":"txt","userData":{"name":"D\u00edas de Cine","screen_name":"DiasDeCine","location":"Espa\u00f1a","followers_count":34369,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1348973379\/dias-de-cine_normal.jpg","net":"tw"}},{"user":"26729931","screen_name":"rtve","text":"En el backstage de los @premiosgoyaes #Goyas2015 @secundelarosa http:\/\/t.co\/V4RmpxsK2M","id":"564201868810027008","link":"http:\/\/twitter.com\/rtve\/status\/564201868810027008","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RynDlIcAAhKya.jpg"],"tags":["Premios Goya"],"type":"img-small","userData":{"name":"RTVE","screen_name":"rtve","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":781289,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449524195529981952\/6uemF5nU_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"26729931","screen_name":"rtve","text":"En el backstage de los @premiosgoyaes #Goyas2015 @_daniguzman_ @frnperea @hibaabouk http:\/\/t.co\/9CLqYsI6QJ","id":"564201393456939008","link":"http:\/\/twitter.com\/rtve\/status\/564201393456939008","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RyLYvIAAAzHFX.jpg"],"tags":["Premios Goya"],"type":"img-small","userData":{"name":"RTVE","screen_name":"rtve","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":781290,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449524195529981952\/6uemF5nU_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"624107328","screen_name":"ogentilcar","text":"Lo que me estoy riendo con los #GoyasGolfos","id":"564202238877634561","link":"http:\/\/twitter.com\/ogentilcar\/status\/564202238877634561","net":"tw","tags":[""],"type":"txt","userData":{"name":"Olga Gentil","screen_name":"ogentilcar","location":"Sevilla","followers_count":407,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/561546243458215936\/MNoLcwUC_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"624107328","screen_name":"ogentilcar","text":"Lo que me estoy riendo con los #GoyasGolfos","id":"564202238877634561","link":"http:\/\/twitter.com\/ogentilcar\/status\/564202238877634561","net":"tw","tags":[""],"type":"txt","userData":{"name":"Olga Gentil","screen_name":"ogentilcar","location":"Sevilla","followers_count":407,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/561546243458215936\/MNoLcwUC_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"262135360","screen_name":"sergiomurlopez","text":"Gracias #GoyasGolfos As\u00ed s\u00ed!! \ud83d\ude04\ud83d\ude04 \ud83d\ude02\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c","id":"564195131188711424","link":"http:\/\/twitter.com\/sergiomurlopez\/status\/564195131188711424","net":"tw","tags":[""],"type":"txt","userData":{"name":"Sergio Mur","screen_name":"sergiomurlopez","location":"Madrid | Miami | D.F. | Ibiza","followers_count":12044,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/558665593130614785\/k63mcHgE_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"464874808","screen_name":"Patisukiya","text":"RT @PremiosGoyaEs: Julio de la Rosa se alza con el Goya a mejor m\u00fasica original #Goyas2015 con @juliodelarrosa http:\/\/t.co\/ty39yfhaC9","id":"564202744723275776","link":"http:\/\/twitter.com\/Patisukiya\/status\/564202744723275776","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RzRCtIgAADb9v.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"Patricia Cabrejas ","screen_name":"Patisukiya","location":"Valladolid","followers_count":617,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000652103423\/b66e96014cb61e175d6159d9762b8d43_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"57986415","screen_name":"tve_tve","text":"'NI\u00d1O SIN MIEDO, @PremiosGoyaEs mejor canci\u00f3n original http:\/\/t.co\/xGT2bPYtSW  #Goyas2015 #Goya2015 http:\/\/t.co\/HEBDmWZpt8","id":"564202563902660609","link":"http:\/\/twitter.com\/tve_tve\/status\/564202563902660609","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RzPRQCEAEs6Qv.jpg"],"tags":["Premios Goya"],"type":"img-big","userData":{"name":"TVE","screen_name":"tve_tve","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":320883,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449525271679365120\/l-USbiBm_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"756431","screen_name":"ajpaniagua","text":"Gana India Mart\u00ednez el Goya del mainstream. \u00bfEse d\u00f3nde se celebra? #GoyasGolfos","id":"564202626787864576","link":"http:\/\/twitter.com\/ajpaniagua\/status\/564202626787864576","net":"tw","tags":["India Mart\u00ednez"],"type":"txt","userData":{"name":"Arturo J. Paniagua","screen_name":"ajpaniagua","location":"Madrid","followers_count":11679,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/546313398929981440\/Ipt7Q0B4_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"73085246","screen_name":"Damibp","text":"\u00a1Qu\u00e9 ser\u00eda de mi entretenimiento sin vuestros tweets! \u00a1Todos a Paramount Comedy! #GoyasGolfos #QQCCMH4 #GHVIP","id":"564203337856585730","link":"http:\/\/twitter.com\/Damibp\/status\/564203337856585730","net":"tw","tags":[""],"type":"txt","userData":{"name":"Dami Beneyto","screen_name":"Damibp","location":"Madrid, Spain","followers_count":5962,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/563092520746242048\/bKuxcssi_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"269998173","screen_name":"cgarcias94","text":"#Goya2015 #goyasgolfos Lo que son las nuevas tecnologias. Tengo en la tele la 1, en el ordenador rtve.es y en el m\u00f3vil el Twitter xD","id":"564203275072065536","link":"http:\/\/twitter.com\/cgarcias94\/status\/564203275072065536","net":"tw","tags":[""],"type":"txt","userData":{"name":"Cristian Garcia","screen_name":"cgarcias94","location":"Figueres","followers_count":38,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/491632269430628353\/2buUExhO_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"17634874","screen_name":"FormulaTV","text":"Precioso homenaje de MASSIEL a Juego de Tronos en los #Goya2015 #GoyasGolfos http:\/\/t.co\/h7AotDYob4 http:\/\/t.co\/J3j5fE6Pnk","id":"564159397799022592","link":"http:\/\/twitter.com\/FormulaTV\/status\/564159397799022592","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RL-3XCMAEzn9J.jpg"],"tags":["Massiel"],"type":"img-big","userData":{"name":"FormulaTV","screen_name":"FormulaTV","location":"","followers_count":213387,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000679940246\/e7189319997f8b92eae98d92d20082fa_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"22811495","screen_name":"rtvees","text":"Atenci\u00f3n al auditorio que, emocionado por \u00c1lex O'Dogherty, no puede evitar comentarlo, \u00bfv\u00eda m\u00f3vil? #GoyasGolfos http:\/\/t.co\/p64xFXQzv9","id":"564200551869841408","link":"http:\/\/twitter.com\/rtvees\/status\/564200551869841408","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RxaXBIIAAHBbu.png"],"tags":["Alex O\u2019Dogherty"],"type":"img-big","userData":{"name":"RTVE.es","screen_name":"rtvees","location":"","followers_count":144951,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449525109628211200\/_xATG3n__normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"26729931","screen_name":"rtve","text":"DANI ROVIRA, @PremiosGoyaEs a mejor actor REVELACI\u00d3N http:\/\/t.co\/RlF6NH4hIF #Goyas2015 #Goya2015 @PremiosGoyaEs http:\/\/t.co\/rwCUlcXgvv","id":"564204016402722816","link":"http:\/\/twitter.com\/rtve\/status\/564204016402722816","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R0kA6CUAANb1l.jpg"],"tags":["Dani Rovira"],"type":"img-big","userData":{"name":"RTVE","screen_name":"rtve","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":781301,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449524195529981952\/6uemF5nU_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"22811495","screen_name":"rtvees","text":"\u00a1\u00a1V\u00e1monos, beso carbonilla!! En honor a @agusalonsog durante los #GoyasGolfos http:\/\/t.co\/WOjZTDejO9 v\u00eda @mas_TVE","id":"564204714355859456","link":"http:\/\/twitter.com\/rtvees\/status\/564204714355859456","net":"tw","tags":["Dani Rovira"],"type":"txt","userData":{"name":"RTVE.es","screen_name":"rtvees","location":"","followers_count":144952,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449525109628211200\/_xATG3n__normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"2161731","screen_name":"jeanbedel","text":"Besazo de La Lago al Rovira, carbonero casillas ya es historia #Goyas2015 #Goyasgolfos","id":"564204690196672513","link":"http:\/\/twitter.com\/jeanbedel\/status\/564204690196672513","net":"tw","tags":["Dani Rovira"],"type":"txt","userData":{"name":"Jean Bedel","screen_name":"jeanbedel","location":"Madrid","followers_count":1804,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/546383914319626240\/D5myo9zD_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"124149119","screen_name":"MariaJ_MC","text":"Mejor gui\u00f3n adaptado para 'Mortadelo y Filem\u00f3n' #Goya2015 #Goyas2015","id":"564205110675648512","link":"http:\/\/twitter.com\/MariaJ_MC\/status\/564205110675648512","net":"tw","tags":[""],"type":"txt","userData":{"name":"Maria Jos\u00e9 M.C.","screen_name":"MariaJ_MC","location":"GC. Madrid. Kuwait","followers_count":168,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3430306078\/60b7c7302b4fbbb11ab8c255b3727087_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"110942823","screen_name":"Vertele","text":"El Goya al Mejor Gui\u00f3n Adaptado es para 'Mortadelo y Filem\u00f3n' #Goya2015 http:\/\/t.co\/oJk1BYWJAM","id":"564205419112189952","link":"http:\/\/twitter.com\/Vertele\/status\/564205419112189952","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R11otIgAALE2o.jpg"],"tags":[""],"type":"img-big","userData":{"name":"Vertele","screen_name":"Vertele","location":"Madrid","followers_count":246892,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1180015100\/vertele-facebook-ok2_normal.jpg","net":"tw"}},{"user":"57981270","screen_name":"La1_tve","text":"EL BESO de Clara Lago a Dani Rovira #Goyas2015 http:\/\/t.co\/hAqOShREis v\u00eda @mas_TVE","id":"564205123610869760","link":"http:\/\/twitter.com\/La1_tve\/status\/564205123610869760","net":"tw","tags":["Clara Lago"],"type":"txt","userData":{"name":"La1","screen_name":"La1_tve","location":"","followers_count":224190,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/323237600\/tve1_normal.png","net":"tw"}},{"user":"963014280","screen_name":"Anagarcito","text":"RT @teleaudiencias: #Goya2015: \u00a1\u00a1\u00a1EL BESO DE LA NOCHE. GRANDE @DaniRovira y GRANDE @ClaraLago1!!! http:\/\/t.co\/FwBtZx6Is3","id":"564206016834064384","link":"http:\/\/twitter.com\/Anagarcito\/status\/564206016834064384","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R1OIIIcAAKfIw.png"],"tags":[],"userData":{"name":"ELENA :3","screen_name":"Anagarcito","location":"","followers_count":238,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/550752807028916225\/ZzaCJ0rA_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"548363791","screen_name":"Jaime_Algorri","text":"RT @Vertele: Clara Lago, emocionada, ilumina el premio a Dani Rovira #Goya2015 http:\/\/t.co\/NNtjAPrVMZ","id":"564206017047986176","link":"http:\/\/twitter.com\/Jaime_Algorri\/status\/564206017047986176","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R1-96IAAEM6Pc.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"Jaime Fdez Algorri","screen_name":"Jaime_Algorri","location":"santander","followers_count":286,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/519225072046071809\/vEUOJRN9_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"904466856","screen_name":"angelasr99","text":"RT @mizonatv: Mejor Actor Revelaci\u00f3n para @DANIROVIRA por #OchoApellidosVascos #Goya2015 #Goyas2015 http:\/\/t.co\/YyslGUQ6KP","id":"564206016884404224","link":"http:\/\/twitter.com\/angelasr99\/status\/564206016884404224","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R0xVcCcAA4q7t.png"],"tags":[],"userData":{"name":"\u00c1ngela Sotomayor","screen_name":"angelasr99","location":"\u00bfC\u00f3mo se sale de Roma?","followers_count":538,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/558999000754712576\/1M8N8sDC_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"time":"08-02-2015 00:32:38","img":"http:\/\/img.irtve.es\/momento\/imagen\/0\/2\/6\/2\/TVE_LA1_20150208002620.jpg","link":"http:\/\/www.rtve.es\/mt\/12699956","id":12699956,"net":"+t","video":"http:\/\/vmastve.rtve.es\/momento\/video\/geo\/0\/2\/6\/2\/TVE_LA1_20150208002620.mp4","text":"EL BESO de Clara Lago a Dani Rovira","usr":"La1_tve","usr_img":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/323237600\/tve1_normal.png","tags":["Dani Rovira"],"type":"img-big"},{"user":"146236068","screen_name":"policarpoaroca","text":"RT @el_pais: Dani Rovira, estrella, monologuista, presentador y actor revelaci\u00f3n en #Goya2015 Su leyenda \u2192 http:\/\/t.co\/ZKTgSfcGKK http:\/\/t.\u2026","id":"564206007552057344","link":"http:\/\/twitter.com\/policarpoaroca\/status\/564206007552057344","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R2E90IUAAgCW-.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"Policarpo Aroca","screen_name":"policarpoaroca","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":808,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/553318247026929665\/WYRnmBSE_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"57986415","screen_name":"tve_tve","text":"LA ISLA M\u00cdNIMA, @PremiosGoyaEs a mejor gui\u00f3n ORIGINAL http:\/\/t.co\/xGT2bPYtSW #Goyas2015 #Goya2015 http:\/\/t.co\/IXrshWY2Uw","id":"564206240050741249","link":"http:\/\/twitter.com\/tve_tve\/status\/564206240050741249","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R2jzdCQAA4Qsx.jpg"],"tags":["Premios Goya"],"type":"img-big","userData":{"name":"TVE","screen_name":"tve_tve","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":320906,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449525271679365120\/l-USbiBm_normal.jpeg","net":"tw"}},{"time":"08-02-2015 00:37:35","img":"http:\/\/img.irtve.es\/momento\/imagen\/1\/5\/8\/2\/TVE_LA1_20150208002851.jpg","link":"http:\/\/www.rtve.es\/mt\/12699995","id":12699995,"net":"+t","video":"http:\/\/vmastve.rtve.es\/momento\/video\/geo\/1\/5\/8\/2\/TVE_LA1_20150208002851.mp4","text":".@DANIROVIRA dedicando su Goya a... Clara Lago","usr":"La1_tve","usr_img":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/323237600\/tve1_normal.png","tags":["Dani Rovira"],"type":"img-big"},{"user":"170128289","screen_name":"GafasAmarillas","text":"Las parejas de presentadores las ha hecho un hater... o un genio. No lo tengo claro. #Goyas2015 #GoyasGolfos","id":"564206998854836224","link":"http:\/\/twitter.com\/GafasAmarillas\/status\/564206998854836224","net":"tw","tags":[""],"type":"txt","userData":{"name":"Gafas Amarillas","screen_name":"GafasAmarillas","location":"Granada, Spain","followers_count":9062,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/552610395731406848\/hQHsDv-o_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"57986415","screen_name":"tve_tve","text":"MORTADELO Y FILEM\u00d3N, @PremiosGoyaEs a mejor pel\u00edcula de animaci\u00f3n http:\/\/t.co\/xGT2bPYtSW #Goya2015 #Goyas2015 http:\/\/t.co\/IZuxJHZls5","id":"564206924053626883","link":"http:\/\/twitter.com\/tve_tve\/status\/564206924053626883","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R3M2mCQAAgiOa.jpg"],"tags":["Premios Goya"],"type":"img-big","userData":{"name":"TVE","screen_name":"tve_tve","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":320914,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449525271679365120\/l-USbiBm_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"238489127","screen_name":"TAKENOBUTEAM","text":"Enhorabuena por el #Goya2015  por mejor pel\u00edcula de animaci\u00f3n.Muy esperado http:\/\/t.co\/ZlMHEWLQ6z","id":"564207416305549314","link":"http:\/\/twitter.com\/TAKENOBUTEAM\/status\/564207416305549314","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R3pfRIUAAlu9K.jpg"],"tags":[""],"type":"img-small","userData":{"name":"Maite Ordu\u00f1a","screen_name":"TAKENOBUTEAM","location":"Valencia- Spain","followers_count":1236,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/559071359309856768\/sxDrOpg3_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"116844758","screen_name":"mizonatv","text":"Mejor Canci\u00f3n Original para @IndiaMartinez, Riki Rivera y David Santisteban por #ElNi\u00f1o #Goya2015 http:\/\/t.co\/fzlL75LPBx","id":"564202724238323713","link":"http:\/\/twitter.com\/mizonatv\/status\/564202724238323713","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RzYydCUAApmaf.png"],"tags":["India Mart\u00ednez"],"type":"img-small","userData":{"name":"Mi Zona TV","screen_name":"mizonatv","location":"","followers_count":29573,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3710151840\/ed6c396356e23fded3806f0f97499331_normal.png","net":"tw"}},{"user":"116844758","screen_name":"mizonatv","text":"Alex O'Dogherty se ha propuesto superar el n\u00famero musical del a\u00f1o pasado, RT si crees que lo ha conseguido #Goya2015 http:\/\/t.co\/wEzxJRXReB","id":"564200369346338816","link":"http:\/\/twitter.com\/mizonatv\/status\/564200369346338816","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RxDzrCcAAttgZ.png"],"tags":["Alex O\u2019Dogherty"],"type":"img-small","userData":{"name":"Mi Zona TV","screen_name":"mizonatv","location":"","followers_count":29573,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3710151840\/ed6c396356e23fded3806f0f97499331_normal.png","net":"tw"}},{"user":"1931856607","screen_name":"Cesar_Valla","text":"Javier Feser es el nuevo David Lynch. El nuevo David Bustamante. El Nuevo Testamento. #Goya2015 #GoyasGolfos","id":"564207786993926144","link":"http:\/\/twitter.com\/Cesar_Valla\/status\/564207786993926144","net":"tw","tags":[""],"type":"txt","userData":{"name":"C\u00e9sar Valladares","screen_name":"Cesar_Valla","location":"Salamanca","followers_count":240,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/562322771242655744\/1H0fnOMX_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"58482349","screen_name":"ilomana","text":"La Academia de cine espa\u00f1ol, el d\u00eda de las votaciones. #goyasgolfos #goyas2015 http:\/\/t.co\/89THVXlx3y","id":"564207831503888384","link":"http:\/\/twitter.com\/ilomana\/status\/564207831503888384","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R4CIeIEAAs_-R.jpg"],"tags":[""],"type":"img-small","userData":{"name":"Isma","screen_name":"ilomana","location":"San Ildefonso\/Madrid, SP","followers_count":1127,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/554244201194749952\/mt-i2cBx_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"1934007289","screen_name":"ZelebSpain","text":"Obviamente @Martahazas, @dafnefdez y @macarenagarcia0 est\u00e1n entre las mejor vestidas http:\/\/t.co\/ZI9MLd30Ux #Goya2015 http:\/\/t.co\/rXhCGlN2f0","id":"564201162233360384","link":"http:\/\/twitter.com\/ZelebSpain\/status\/564201162233360384","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Rx9zJIIAEfe0O.jpg"],"tags":["Marta Hazas"],"type":"img-small","userData":{"name":"Zeleb","screen_name":"ZelebSpain","location":"Espa\u00f1a","followers_count":3293,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/494507204393721856\/k-Yij23o_normal.png","net":"tw"}},{"user":"26729931","screen_name":"rtve","text":"En el backstage de los @premiosgoyaes #Goyas2015 Jos\u00e9 Coronado http:\/\/t.co\/XXKDU92aCL","id":"564207723638960128","link":"http:\/\/twitter.com\/rtve\/status\/564207723638960128","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R372pIMAAXUa_.jpg"],"tags":["Jose Coronado"],"type":"img-big","userData":{"name":"RTVE","screen_name":"rtve","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":781337,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449524195529981952\/6uemF5nU_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"19963431","screen_name":"elle_es","text":"Repasamos los mejores estilismos de los #Goya2015 http:\/\/t.co\/V1A7Q7Brms http:\/\/t.co\/qgVx6MNNms","id":"564207213019795456","link":"http:\/\/twitter.com\/elle_es\/status\/564207213019795456","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R3eElCEAAMFUe.jpg"],"tags":["Blanca Su\u00e1rez"],"type":"img-small","userData":{"name":"ELLE Espa\u00f1a","screen_name":"elle_es","location":"Espa\u00f1a","followers_count":586854,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/557522564168167425\/va9492-c_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"26729931","screen_name":"rtve","text":"En el backstage de los @premiosgoyaes #Goyas2015 @acostatoni @blancaromeroe http:\/\/t.co\/OttGuQbYlc","id":"564203967409045504","link":"http:\/\/twitter.com\/rtve\/status\/564203967409045504","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R0hNgIgAAtJ23.jpg"],"tags":["Blanca Romero"],"type":"img-big","userData":{"name":"RTVE","screen_name":"rtve","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":781338,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449524195529981952\/6uemF5nU_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"753779250","screen_name":"gabnunpad_el","text":"Fesser es la \u00fanica persona normal que he visto en 3 horas #GoyasGolfos #Goyas2015","id":"564207962391318528","link":"http:\/\/twitter.com\/gabnunpad_el\/status\/564207962391318528","net":"tw","tags":[""],"type":"txt","userData":{"name":"el gabo","screen_name":"gabnunpad_el","location":"","followers_count":27,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2512071223\/mx55Y078_normal","net":"tw"}},{"user":"1485728412","screen_name":"MacGuffilmsblog","text":"Mejor Actor Revelaci\u00f3n para... #Goya2015 http:\/\/t.co\/uEQH5fuJCB","id":"564203995074670593","link":"http:\/\/twitter.com\/MacGuffilmsblog\/status\/564203995074670593","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R0ivQCMAAOs-m.jpg"],"tags":["Jes\u00fas Castro"],"type":"img-big","userData":{"name":"MacGuffilms","screen_name":"MacGuffilmsblog","location":"Valencia: ladrones y falleras","followers_count":596,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/538007813419581440\/bQlNokNh_normal.png","net":"tw"}},{"user":"57986415","screen_name":"tve_tve","text":"EL NI\u00d1O, @PremiosGoyaEs a la mejor direcci\u00f3n de producci\u00f3n http:\/\/t.co\/xGT2bPYtSW #Goyas2015 #Goya2015 http:\/\/t.co\/FBAnaMU4NS","id":"564209416791416832","link":"http:\/\/twitter.com\/tve_tve\/status\/564209416791416832","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R5dM7CUAA1ZgK.jpg"],"tags":["Premios Goya"],"type":"img-big","userData":{"name":"TVE","screen_name":"tve_tve","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":320926,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449525271679365120\/l-USbiBm_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"26729931","screen_name":"rtve","text":"En el backstage de los @premiosgoyaes #Goyas2015 @javierfesser http:\/\/t.co\/BRC3q7K4l8","id":"564209389037707264","link":"http:\/\/twitter.com\/rtve\/status\/564209389037707264","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R5cyjIEAAexiy.jpg"],"tags":[""],"type":"img-big","userData":{"name":"RTVE","screen_name":"rtve","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":781348,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449524195529981952\/6uemF5nU_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"271054922","screen_name":"AdryLeNoir","text":"\"@ElHuffPost: \u00bfTe acuerdas de ellos?\nhttp:\/\/t.co\/AIMpExLByE\n#Goya2015 http:\/\/t.co\/TjXG6jW8sN\" Estos s\u00ed que son unos #GoyasGolfos","id":"564209313821253632","link":"http:\/\/twitter.com\/AdryLeNoir\/status\/564209313821253632","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R5BIvCAAA3osS.png"],"tags":[""],"type":"img-big","userData":{"name":"Adry LeNoir","screen_name":"AdryLeNoir","location":"Palencia, Espa\u00f1a (Spain)","followers_count":488,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/542719900460929025\/u8cEHrEc_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"125173420","screen_name":"miss_xi","text":"#GoyasGolfos #Goyas2015 M\u00fasica de Paco de Luc\u00eda por aquellos que ya no estan. OL\u00c9.","id":"564210370240589824","link":"http:\/\/twitter.com\/miss_xi\/status\/564210370240589824","net":"tw","tags":[""],"type":"txt","userData":{"name":"Miss Xi","screen_name":"miss_xi","location":"Vigo-La Coru\u00f1a. Galifornia","followers_count":274,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/564045742109511680\/HH458R1-_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"51479637","screen_name":"madeinbicho","text":"#Fan #Goya2015 http:\/\/t.co\/mHH2wLdd5E","id":"564210884856532992","link":"http:\/\/twitter.com\/madeinbicho\/status\/564210884856532992","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R6zpsCYAArMB9.jpg"],"tags":[""],"type":"img-big","userData":{"name":"Bidzilla","screen_name":"madeinbicho","location":"Bichoworld-C\u00e1i-Madrid-Wherever","followers_count":137,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3393559278\/deafdfbd5304dec7544a9bb11120c76a_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"Paco Ramos, Javier Fesser y Luis Manso con su Goya por Mortadelo y Filem\u00f3n #Goyas2015 con @JavierFesser http:\/\/t.co\/3FB6uYL6us","id":"564210674067603457","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564210674067603457","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R6nlgIQAA3yQq.jpg"],"tags":[""],"type":"img-small","userData":{"name":"Premios Goya","screen_name":"PremiosGoyaEs","location":"","followers_count":59751,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539367495778316289\/S61RqYWw_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"Alberto Rodr\u00edguez y Rafael Cobos, Goya a Mejor gui\u00f3n original por La isla m\u00ednima #Goyas2015 con @777albertor http:\/\/t.co\/eThkGu5FeR","id":"564208646666870785","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564208646666870785","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R4xlCIYAE92IR.jpg"],"tags":["Alberto Rodr\u00edguez"],"type":"img-small","userData":{"name":"Premios Goya","screen_name":"PremiosGoyaEs","location":"","followers_count":59758,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539367495778316289\/S61RqYWw_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"David, India y Riki con su Goya a Mejor canci\u00f3n original #Goyas2015 con @IndiaMartinez, @elnino_pelicula http:\/\/t.co\/jyHgnR820h","id":"564206083406069760","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564206083406069760","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R2cXwIcAAln3N.jpg"],"tags":["India Mart\u00ednez"],"type":"img-small","userData":{"name":"Premios Goya","screen_name":"PremiosGoyaEs","location":"","followers_count":59759,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539367495778316289\/S61RqYWw_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"Julio de la Rosa se alza con el Goya a mejor m\u00fasica original #Goyas2015 con @juliodelarrosa http:\/\/t.co\/ty39yfhaC9","id":"564202590184153088","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564202590184153088","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RzRCtIgAADb9v.jpg"],"tags":[""],"type":"img-small","userData":{"name":"Premios Goya","screen_name":"PremiosGoyaEs","location":"","followers_count":59771,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539367495778316289\/S61RqYWw_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"26729931","screen_name":"rtve","text":"RELATOS SALVAJES, @PremiosGoyaEs a mejor pel\u00edcula iberoamericana http:\/\/t.co\/RlF6NH4hIF #Goya2015 #Goyas2015 http:\/\/t.co\/fBTyOtOW90","id":"564211427272310784","link":"http:\/\/twitter.com\/rtve\/status\/564211427272310784","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R7SPtCYAAAKTo.jpg"],"tags":["Premios Goya"],"type":"img-big","userData":{"name":"RTVE","screen_name":"rtve","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":781364,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449524195529981952\/6uemF5nU_normal.jpeg","net":"tw"}},{"time":"07-02-2015 22:39:29","img":"http:\/\/img.irtve.es\/momento\/imagen\/5\/2\/4\/3\/IRTVE16_20150207223425.jpg","link":"http:\/\/www.rtve.es\/mt\/12697245","id":12697245,"net":"+t","video":"http:\/\/vmastve.rtve.es\/momento\/video\/nogeo\/5\/2\/4\/3\/IRTVE16_20150207223425.mp4","text":"\u00a1Qu\u00e9 de momentazos nos est\u00e1 dejando @mcamposgalan y su pajarita! \u00bfNuevas musas?","usr":"rtvees1","usr_img":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449525109628211200\/_xATG3n__normal.jpeg","tags":["Kira Mir\u00f3"],"type":"img-big"},{"user":"2858807777","screen_name":"antoniobanderas","text":"S\u00e9 que ser\u00e9 la envidia de muchos. Selfie desde la butaca con Pen\u00e9lope Cruz. #Goyas2015 @PremiosGoyaEs http:\/\/t.co\/kU1CxbKpJn","id":"564211383936745472","link":"http:\/\/twitter.com\/antoniobanderas\/status\/564211383936745472","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R7Q17IgAAu4XU.jpg"],"tags":["Antonio Banderas"],"type":"img-big","userData":{"name":"Antonio Banderas","screen_name":"antoniobanderas","location":"","followers_count":13631,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/564137495244570624\/CrWEr-Xk_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"Edmon Roch y Toni Novella, directores de producci\u00f3n de El Ni\u00f1o #Goyas2015 con @elnino_pelicula http:\/\/t.co\/D9vBVM7SbY","id":"564212304380952577","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564212304380952577","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R8GfAIgAAXQQp.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"Premios Goya","screen_name":"PremiosGoyaEs","location":"","followers_count":59801,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539367495778316289\/S61RqYWw_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"time":"08-02-2015 00:58:28","img":"http:\/\/img.irtve.es\/momento\/imagen\/6\/4\/2\/5\/IRTVE16_20150208005246.jpg","link":"http:\/\/www.rtve.es\/mt\/12700563","id":12700563,"net":"+t","video":"http:\/\/vmastve.rtve.es\/momento\/video\/nogeo\/6\/4\/2\/5\/IRTVE16_20150208005246.mp4","text":"Los premiados lo dan todo en el @TwitterMirror mientras lo gozan en el backstage","usr":"rtvees1","usr_img":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449525109628211200\/_xATG3n__normal.jpeg","tags":[""],"type":"img-big"},{"user":"57986415","screen_name":"tve_tve","text":"PACO DE LUC\u00cdA, LA B\u00daSQUEDA, @PremiosGoyaEs a mejor pel\u00edcula documental http:\/\/t.co\/xGT2bPYtSW #Goyas2015 #Goya2015 http:\/\/t.co\/tSDp9uCyOg","id":"564212876718915585","link":"http:\/\/twitter.com\/tve_tve\/status\/564212876718915585","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R8lldCAAA8YnT.jpg"],"tags":["Premios Goya"],"type":"img-big","userData":{"name":"TVE","screen_name":"tve_tve","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":320945,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449525271679365120\/l-USbiBm_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"283716080","screen_name":"shinefile","text":"Oleeee!!\ud83d\udc83\ud83d\udc83 ese homenaje al gran Paco de Luc\u00eda: EL GENIO DE LA GUITARRA \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f #Goyas2015 #GoyasGolfos","id":"564213184278827009","link":"http:\/\/twitter.com\/shinefile\/status\/564213184278827009","net":"tw","tags":[""],"type":"txt","userData":{"name":"Shine","screen_name":"shinefile","location":"","followers_count":383,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/562320649893720064\/QO0lWWmb_normal.jpeg","net":"tw"}},{"time":"08-02-2015 00:54:58","img":"http:\/\/img.irtve.es\/momento\/imagen\/6\/5\/9\/4\/IRTVE16_20150208004956.jpg","link":"http:\/\/www.rtve.es\/mt\/12700479","id":12700479,"net":"+t","video":"http:\/\/vmastve.rtve.es\/momento\/video\/nogeo\/6\/5\/9\/4\/IRTVE16_20150208004956.mp4","text":"Clases de\"Esta es la noche perfecta para decirle a una chica, la \u00faltima la tomamos en mi casa\"","usr":"rtvees1","usr_img":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449525109628211200\/_xATG3n__normal.jpeg","tags":["Jose Coronado"],"type":"img-big"},{"time":"08-02-2015 01:08:42","img":"http:\/\/img.irtve.es\/momento\/imagen\/5\/0\/3\/0\/IRTVE16_20150208010305.jpg","link":"http:\/\/www.rtve.es\/mt\/12700810","id":12700810,"net":"+t","video":"http:\/\/vmastve.rtve.es\/momento\/video\/nogeo\/5\/0\/3\/0\/IRTVE16_20150208010305.mp4","text":"Ese toque a lo\"La gala se nos est\u00e1 yendo larga y le dan el premio a unos argentinos\"","usr":"rtvees1","usr_img":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449525109628211200\/_xATG3n__normal.jpeg","tags":["Dami\u00e1n Szifr\u00f3n"],"type":"img-big"},{"user":"910369495","screen_name":"aqmarropa","text":"Los invitados a los #Goya2015 despu\u00e9s de tres horas de puta gala http:\/\/t.co\/A8GaNbav4q","id":"564214571783970817","link":"http:\/\/twitter.com\/aqmarropa\/status\/564214571783970817","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R-KJMIMAAAYtH.jpg"],"tags":[""],"type":"img-big","userData":{"name":"A...Quemarropa","screen_name":"aqmarropa","location":"","followers_count":583,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/550737285172715521\/f_YVwEO3_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"16514160","screen_name":"informativost5","text":"Dani Rovira dedica el premio a su \"compa\u00f1era\" Clara Lago y al \"capit\u00e1n del barco\" http:\/\/t.co\/n0gpVqeON0 #Goya2015 http:\/\/t.co\/12M5vmgN78","id":"564210302112124928","link":"http:\/\/twitter.com\/informativost5\/status\/564210302112124928","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R6R47CQAASZjv.jpg"],"tags":["Dani Rovira"],"type":"img-big","userData":{"name":"informativost5","screen_name":"informativost5","location":"Mediaset Espa\u00f1a","followers_count":228229,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/463324266994204674\/c9DDopyQ_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"38118079","screen_name":"vicsalazar","text":"\u201c@lajuntaletras: As\u00ed cubrimos los #Goya2015 desde la redacci\u00f3n de @elmundoes :) http:\/\/t.co\/zk23E8Gj37\u201d \/\/agreguen cafe\u00edna! \ud83d\ude34\ud83d\ude34","id":"564215067730644992","link":"http:\/\/twitter.com\/vicsalazar\/status\/564215067730644992","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R8pU2IEAA27b6.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"Vic no sabe fallar \u00ae","screen_name":"vicsalazar","location":"Mexico","followers_count":505,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539424070199439360\/AbbMox1R_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"2286410535","screen_name":"demetrio_rich","text":"Lo \u00fanico bueno de la #Goya2015 ha sido @IndiaMartinez http:\/\/t.co\/qagvIlYwFX","id":"564215070943903744","link":"http:\/\/twitter.com\/demetrio_rich\/status\/564215070943903744","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R-ne0IIAEVLJ5.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"Debellatio","screen_name":"demetrio_rich","location":"Ganando barlovento","followers_count":193,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/424361091049598976\/qqWBQKpV_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"549273099","screen_name":"Mikan9098","text":"RT @miguelamunoz: Reencuentro #21 a\u00f1os despu\u00e9s #ElPalomoCojo #AsuncionBalaguer I Love You! @PremiosGoyaEs #PremiosGoya #PremiosGoya2015 htt\u2026","id":"564215056997838849","link":"http:\/\/twitter.com\/Mikan9098\/status\/564215056997838849","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R5-7tIUAERJtO.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"Mikel y Ana","screen_name":"Mikan9098","location":"Bilbao, Bizkaia","followers_count":20,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2074816653\/Green_Sea_Turtle_normal.jpg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"592845050","screen_name":"cristianvd3105","text":"RT @VogueSpain: La autora del beso de los #Goyas2015, Clara Lago, tambi\u00e9n protagoniz\u00f3 nuestros #7d\u00edas7looks http:\/\/t.co\/bJBUY5l3mQ http:\/\/t\u2026","id":"564215309268426752","link":"http:\/\/twitter.com\/cristianvd3105\/status\/564215309268426752","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R63qUIcAA18r7.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"cristian villalobos","screen_name":"cristianvd3105","location":"Barcelona","followers_count":21,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/559350443298807808\/Hbja3Fwh_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"time":"08-02-2015 01:13:41","img":"http:\/\/img.irtve.es\/momento\/imagen\/1\/4\/7\/0\/TVE_LA1_20150208010741.jpg","link":"http:\/\/www.rtve.es\/mt\/12700953","id":12700953,"net":"+t","video":"http:\/\/vmastve.rtve.es\/momento\/video\/geo\/1\/4\/7\/0\/TVE_LA1_20150208010741.mp4","text":"El abrazo entre @DANIROVIRA y @Jesus_Castro_5  \u00a1Grandes los dos! #Goya2015","usr":"La1_tve","usr_img":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/323237600\/tve1_normal.png","tags":["Jes\u00fas Castro"],"type":"img-big"},{"time":"08-02-2015 01:18:43","img":"http:\/\/img.irtve.es\/momento\/imagen\/2\/0\/3\/1\/TVE_LA1_20150208011302.jpg","link":"http:\/\/www.rtve.es\/mt\/12701083","id":12701083,"net":"+t","video":"http:\/\/vmastve.rtve.es\/momento\/video\/geo\/2\/0\/3\/1\/TVE_LA1_20150208011302.mp4","text":"Miguel Poveda sobre el escenario","usr":"La1_tve","usr_img":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/323237600\/tve1_normal.png","tags":["miguel poveda"],"type":"img-big"},{"user":"45834574","screen_name":"borjateran","text":"Se llama Copla. #goyasgolfos. #Goya2015","id":"564216941305683968","link":"http:\/\/twitter.com\/borjateran\/status\/564216941305683968","net":"tw","tags":["miguel poveda"],"type":"txt","userData":{"name":"Borja Ter\u00e1n","screen_name":"borjateran","location":"Madrid","followers_count":11105,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/516548966826012672\/KbzCn7BX_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"26729931","screen_name":"rtve","text":"MOMENTAZO: Karra Elejalde y Dani Rovira dan rienda suelta a su pasi\u00f3n en el backstage de los #Goyas2015 http:\/\/t.co\/uLqnHlOKdb","id":"564215960610287616","link":"http:\/\/twitter.com\/rtve\/status\/564215960610287616","net":"tw","tags":["Karra Elejalde"],"type":"txt","userData":{"name":"RTVE","screen_name":"rtve","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":781393,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449524195529981952\/6uemF5nU_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"El equipo de Paco de Luc\u00eda: la b\u00fasqueda, Mejor Pel\u00edcula Documental #Goyas2015 http:\/\/t.co\/SBGruZPKCN","id":"564216614787502083","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564216614787502083","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SABYiIYAA5-n-.jpg"],"tags":[""],"type":"img-big","userData":{"name":"Premios Goya","screen_name":"PremiosGoyaEs","location":"","followers_count":59999,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539367495778316289\/S61RqYWw_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"26729931","screen_name":"rtve","text":"En el backstage de los @premiosgoyaes #Goyas2015 @pepino_marino @yosoycrwford @trendtwins http:\/\/t.co\/gWsPfumbFf","id":"564217659395678209","link":"http:\/\/twitter.com\/rtve\/status\/564217659395678209","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SA-MPIUAA7QcD.jpg"],"tags":["Pepino Marino"],"type":"img-small","userData":{"name":"RTVE","screen_name":"rtve","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":781397,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449524195529981952\/6uemF5nU_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"26729931","screen_name":"rtve","text":"JAVIER GUTI\u00c9RREZ, @PremiosGoyaEs a MEJOR ACTOR http:\/\/t.co\/RlF6NH4hIF #Goyas2015 #Goya2015 http:\/\/t.co\/4YFrIeHZ9S","id":"564217889189027840","link":"http:\/\/twitter.com\/rtve\/status\/564217889189027840","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SBKZTCEAA48N8.jpg"],"tags":["Javier Guti\u00e9rrez"],"type":"img-big","userData":{"name":"RTVE","screen_name":"rtve","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":781396,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449524195529981952\/6uemF5nU_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"\"Estemos orgullosos de lo que hacemos, que no nos roben la ilusi\u00f3n\". Estas palabras dedica @javiergutialva al cine espa\u00f1ol. #Goyas2015","id":"564218927409291264","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564218927409291264","net":"tw","tags":["Javier Guti\u00e9rrez"],"type":"txt","userData":{"name":"Premios Goya","screen_name":"PremiosGoyaEs","location":"","followers_count":60027,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539367495778316289\/S61RqYWw_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"26729931","screen_name":"rtve","text":"B\u00c1RBARA LENNIE, @PremiosGoyaEs a MEJOR ACTRIZ http:\/\/t.co\/RlF6NH4hIF #Goyas2015 #Goya2015 http:\/\/t.co\/lEGe2NytT1","id":"564219005939245057","link":"http:\/\/twitter.com\/rtve\/status\/564219005939245057","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SCLUFCMAAceTD.jpg"],"tags":["B\u00e1rbara Lennie"],"type":"img-big","userData":{"name":"RTVE","screen_name":"rtve","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":781401,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449524195529981952\/6uemF5nU_normal.jpeg","net":"tw"}},{"time":"08-02-2015 01:28:30","img":"http:\/\/img.irtve.es\/momento\/imagen\/0\/1\/3\/2\/TVE_LA1_20150208012310.jpg","link":"http:\/\/www.rtve.es\/mt\/12701332","id":12701332,"net":"+t","video":"http:\/\/vmastve.rtve.es\/momento\/video\/geo\/0\/1\/3\/2\/TVE_LA1_20150208012310.mp4","text":"Las bonitas palabras de Javier Guti\u00e9rrez a su compa\u00f1ero y amigo Ra\u00fal Ar\u00e9valo","usr":"La1_tve","usr_img":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/323237600\/tve1_normal.png","tags":["Javier Guti\u00e9rrez"],"type":"img-big"},{"user":"756431","screen_name":"ajpaniagua","text":"B\u00e1rbara Lennie gana el Goya a mejor actriz. Interpretar a una loca del c*\u00f1o es rentable en cuanto a premios #GoyasGolfos","id":"564219237758431233","link":"http:\/\/twitter.com\/ajpaniagua\/status\/564219237758431233","net":"tw","tags":["B\u00e1rbara Lennie"],"type":"txt","userData":{"name":"Arturo J. Paniagua","screen_name":"ajpaniagua","location":"Madrid","followers_count":11682,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/546313398929981440\/Ipt7Q0B4_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"26729931","screen_name":"rtve","text":"En el backstage de los @premiosgoyaes #Goyas2015 @javiergutialva http:\/\/t.co\/r2QYsiUDAB","id":"564219619440099328","link":"http:\/\/twitter.com\/rtve\/status\/564219619440099328","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SCwR1IUAI9Hu1.jpg"],"tags":["Javier Guti\u00e9rrez"],"type":"img-small","userData":{"name":"RTVE","screen_name":"rtve","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":781408,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449524195529981952\/6uemF5nU_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"467649607","screen_name":"teleaudiencias","text":"#Goya2015: MEJOR ACTRIZ PROTAGONISTA: @Barbara_Lennie por @MagicalGirlFilm. \u00a1Enhorabuena B\u00e1rbara :)! http:\/\/t.co\/nboPgVTiUB","id":"564219607033323521","link":"http:\/\/twitter.com\/teleaudiencias\/status\/564219607033323521","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SCvgAIcAEMX77.png"],"tags":["B\u00e1rbara Lennie"],"type":"img-small","userData":{"name":"Teleaudiencias","screen_name":"teleaudiencias","location":"Espa\u00f1a (Madrid-Carabanchel)","followers_count":51511,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/441708702874083328\/Kx2K80kr_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"253681815","screen_name":"jmarcosso","text":"RT @lavozenoffnet: La Academia me est\u00e1 rompiendo el coraz\u00f3n #Goya2015 http:\/\/t.co\/HHpsXIR4Rn","id":"564219605380784129","link":"http:\/\/twitter.com\/jmarcosso\/status\/564219605380784129","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SChfpIIAMoMqm.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"JMarcos","screen_name":"jmarcosso","location":"","followers_count":222,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/515863611269341186\/g_7S1Dij_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"216366353","screen_name":"RVilarinoEva","text":"RT @Ferrol360: \u00daLTIMA HORA | Javier Guti\u00e9rrez gana el Goya al mejor actor #Goya2015 http:\/\/t.co\/N1LY0GmEiY","id":"564219587492061184","link":"http:\/\/twitter.com\/RVilarinoEva\/status\/564219587492061184","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SBKcpIMAEUtyV.jpg"],"tags":[],"userData":{"name":"RIZI\u00d1OS","screen_name":"RVilarinoEva","location":"Ferroli\u00f1o","followers_count":368,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/555009244131782656\/twmyOOoA_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"time":"08-02-2015 01:32:01","img":"http:\/\/img.irtve.es\/momento\/imagen\/6\/0\/6\/2\/IRTVE16_20150208012606.jpg","link":"http:\/\/www.rtve.es\/mt\/12701366","id":12701366,"net":"+t","video":"http:\/\/vmastve.rtve.es\/momento\/video\/nogeo\/6\/0\/6\/2\/IRTVE16_20150208012606.mp4","text":"La c\u00e1mara loser nos hab\u00eda dejado grandes momentazos, pero este se lleva el","usr":"rtvees1","usr_img":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449525109628211200\/_xATG3n__normal.jpeg","tags":["Macarena G\u00f3mez"],"type":"img-big"},{"user":"26729931","screen_name":"rtve","text":"ALBERTO RODR\u00cdGUEZ, @PremiosGoyaEs a MEJOR DIRECCI\u00d3N http:\/\/t.co\/RlF6NH4hIF #Goyas2015 #Goya2015 http:\/\/t.co\/etp68RHsFZ","id":"564220205384368128","link":"http:\/\/twitter.com\/rtve\/status\/564220205384368128","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SDSLZCcAAP1BN.jpg"],"tags":["Adrian Rodriguez"],"type":"img-big","userData":{"name":"RTVE","screen_name":"rtve","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":781411,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449524195529981952\/6uemF5nU_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"26729931","screen_name":"rtve","text":"En el backstage de los @premiosgoyaes #Goyas2015 @Barbara_Lennie http:\/\/t.co\/VR5a09iEVi","id":"564220508116619264","link":"http:\/\/twitter.com\/rtve\/status\/564220508116619264","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SDkARIcAERefa.jpg"],"tags":["B\u00e1rbara Lennie"],"type":"img-small","userData":{"name":"RTVE","screen_name":"rtve","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":781412,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449524195529981952\/6uemF5nU_normal.jpeg","net":"tw"}},{"time":"08-02-2015 01:32:57","img":"http:\/\/img.irtve.es\/momento\/imagen\/2\/0\/6\/2\/TVE_LA1_20150208012602.jpg","link":"http:\/\/www.rtve.es\/mt\/12701392","id":12701392,"net":"+t","video":"http:\/\/vmastve.rtve.es\/momento\/video\/geo\/2\/0\/6\/2\/TVE_LA1_20150208012602.mp4","text":"B\u00e1rbara Lennie, uno de los nombres de la noche","usr":"La1_tve","usr_img":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/323237600\/tve1_normal.png","tags":["B\u00e1rbara Lennie"],"type":"img-big"},{"user":"470630057","screen_name":"des_viados","text":"Magical Girl, ganadora en nuestros corazones @MagicalGirlFilm #Goyas2015 #GoyasGolfos","id":"564221405009821696","link":"http:\/\/twitter.com\/des_viados\/status\/564221405009821696","net":"tw","tags":["B\u00e1rbara Lennie"],"type":"txt","userData":{"name":"desviados.es","screen_name":"des_viados","location":"","followers_count":248,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000463957743\/01601f475144bb20cfa4e36b95423083_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"1965505802","screen_name":"EstoyIdeal","text":"\"@clubdemodablog: Goya Toledo entre las m\u00e1s elegantes de la noche #Goya2015 http:\/\/t.co\/TRgAV3SrLs\" siempre! Me gusta mucho #bestdressed","id":"564208269745737728","link":"http:\/\/twitter.com\/EstoyIdeal\/status\/564208269745737728","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R3C6fIMAAVEsW.jpg"],"tags":["Goya Toledo"],"type":"img-big","userData":{"name":"Love for fashion","screen_name":"EstoyIdeal","location":"Zaragoza. Spain","followers_count":2439,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/448232988321796096\/wyOBvr31_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"26729931","screen_name":"rtve","text":"LA ISLA M\u00cdNIMA, @PremiosGoyaEs a MEJOR PEL\u00cdCULA http:\/\/t.co\/RlF6NH4hIF #Goya2015 #Goyas2015 http:\/\/t.co\/HxJSspx9m5","id":"564221028168396800","link":"http:\/\/twitter.com\/rtve\/status\/564221028168396800","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SEA3RCQAAjw8v.jpg"],"tags":["Premios Goya"],"type":"img-big","userData":{"name":"RTVE","screen_name":"rtve","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":781420,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449524195529981952\/6uemF5nU_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"359977166","screen_name":"Martahazas","text":"RT @outfitideas4you: GOYA 2015\nMarta Hazas in Jorge V\u00e1zquez\n@martahazas \nSencilla, elegante, glamurosa... Old H\u2026 http:\/\/t.co\/3QtsplNBrW htt\u2026","id":"564208202230026242","link":"http:\/\/twitter.com\/Martahazas\/status\/564208202230026242","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RPHFKIQAEXKvZ.jpg"],"tags":["Marta Hazas"],"userData":{"name":"marta hazas","screen_name":"Martahazas","location":"","followers_count":37645,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000494921063\/ea5b25e5eca1722b6f948d33001a633d_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"27995771","screen_name":"VB_VictorBlanco","text":"@CeliaFreijeiro wore @VeraWangGang @Clemenciaperis jewels. Beauty @ghdspain @BobbiBrown @Nails_Couture. Styled by Me http:\/\/t.co\/atssJDgt7F","id":"564208005756227584","link":"http:\/\/twitter.com\/VB_VictorBlanco\/status\/564208005756227584","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R4L9uIYAAYJoB.jpg"],"tags":["GHD"],"userData":{"name":"VICTOR BLANCO","screen_name":"VB_VictorBlanco","location":"Madrid\/Barcelona","followers_count":13281,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000204436861\/90fbea2b969ed84670344c3b418cf2d5_normal.png","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"27995771","screen_name":"VB_VictorBlanco","text":"RT @EstoyIdeal: Para mi, sin ninguna duda, la mejor vestida de los premios #Goya2015 #goyas2015 en la #redcarpet Nieves \u00c1lvarez http:\/\/t.co\u2026","id":"564211443508477952","link":"http:\/\/twitter.com\/VB_VictorBlanco\/status\/564211443508477952","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RflX6CAAAasZJ.jpg"],"tags":["Nieves \u00c1lvarez"],"userData":{"name":"VICTOR BLANCO","screen_name":"VB_VictorBlanco","location":"Madrid\/Barcelona","followers_count":13281,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000204436861\/90fbea2b969ed84670344c3b418cf2d5_normal.png","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"27995771","screen_name":"VB_VictorBlanco","text":"RT @EvaFelteras: Premios Goya 2015: Nieves \u00c1lvarez, como siempre, maravillosa #Moda #TrendenciasBelleza #No\u2026 https:\/\/t.co\/66agE4PmEw http:\/\u2026","id":"564211929846403074","link":"http:\/\/twitter.com\/VB_VictorBlanco\/status\/564211929846403074","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Re34NIAAEpaKD.jpg"],"tags":["Nieves \u00c1lvarez"],"userData":{"name":"VICTOR BLANCO","screen_name":"VB_VictorBlanco","location":"Madrid\/Barcelona","followers_count":13281,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000204436861\/90fbea2b969ed84670344c3b418cf2d5_normal.png","net":"tw"},"type":"img-small"},{"user":"138901117","screen_name":"ChristianG_7","text":"RT @antoniobanderas: S\u00e9 que ser\u00e9 la envidia de muchos. Selfie desde la butaca con Pen\u00e9lope Cruz. #Goyas2015 @PremiosGoyaEs http:\/\/t.co\/kU1C\u2026","id":"564211518481661953","link":"http:\/\/twitter.com\/ChristianG_7\/status\/564211518481661953","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R7Q17IgAAu4XU.jpg"],"tags":["Pen\u00e9lope Cruz"],"userData":{"name":"Christian G\u00e1lvez","screen_name":"ChristianG_7","location":"","followers_count":341599,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/554238511642345472\/Vrbvxpwu_normal.jpeg","net":"tw"},"type":"img-big"},{"user":"26729931","screen_name":"rtve","text":"En el backstage de los @premiosgoyaes #Goyas2015 @777albertor http:\/\/t.co\/i3FBaFonv6","id":"564221715707097090","link":"http:\/\/twitter.com\/rtve\/status\/564221715707097090","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SEqTCIIAAEAxU.jpg"],"tags":["Adrian Rodriguez"],"type":"img-small","userData":{"name":"RTVE","screen_name":"rtve","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":781421,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449524195529981952\/6uemF5nU_normal.jpeg","net":"tw"}},{"time":"08-02-2015 01:38:19","img":"http:\/\/img.irtve.es\/momento\/imagen\/1\/0\/3\/3\/TVE_LA1_20150208013301.jpg","link":"http:\/\/www.rtve.es\/mt\/12701557","id":12701557,"net":"+t","video":"http:\/\/vmastve.rtve.es\/momento\/video\/geo\/1\/0\/3\/3\/TVE_LA1_20150208013301.mp4","text":"Ovaci\u00f3n del auditorio para Pen\u00e9lope Cruz","usr":"La1_tve","usr_img":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/323237600\/tve1_normal.png","tags":["Pen\u00e9lope Cruz"],"type":"img-big"},{"time":"08-02-2015 01:38:19","img":"http:\/\/img.irtve.es\/momento\/imagen\/1\/0\/3\/3\/TVE_LA1_20150208013301.jpg","link":"http:\/\/www.rtve.es\/mt\/12701557","id":12701557,"net":"+t","video":"http:\/\/vmastve.rtve.es\/momento\/video\/geo\/1\/0\/3\/3\/TVE_LA1_20150208013301.mp4","text":"Ovaci\u00f3n del auditorio para Pen\u00e9lope Cruz","usr":"La1_tve","usr_img":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/323237600\/tve1_normal.png","tags":["Pen\u00e9lope Cruz"],"type":"img-big"},{"user":"276075104","screen_name":"ManuDs81","text":"Pues eso 'La isla m\u00e1xima' #Goya2015 #Goyas2015 #GoyasGolfos #GoyasRTVE","id":"564222202594471936","link":"http:\/\/twitter.com\/ManuDs81\/status\/564222202594471936","net":"tw","tags":[""],"type":"txt","userData":{"name":"ManuDS","screen_name":"ManuDs81","location":"Imperio Austroh\u00fangaro","followers_count":501,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/564215548196945921\/9aC_1o0a_normal.jpeg","net":"tw"}},{"time":"08-02-2015 01:42:30","img":"http:\/\/img.irtve.es\/momento\/imagen\/5\/3\/7\/3\/IRTVE16_20150208013735.jpg","link":"http:\/\/www.rtve.es\/mt\/12701619","id":12701619,"net":"+t","video":"http:\/\/vmastve.rtve.es\/momento\/video\/nogeo\/5\/3\/7\/3\/IRTVE16_20150208013735.mp4","text":"Cuando cre\u00edmos que el momento Auditorio hab\u00eda superado todas nuestras expectativas, lleg\u00f3 este","usr":"rtvees1","usr_img":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449525109628211200\/_xATG3n__normal.jpeg","tags":[""],"type":"img-big"},{"user":"305474040","screen_name":"SesionGolfa","text":"El tri\u00e1ngulo de las Bermudas, la isla de Lost y la gala de los Goya. #cosasqueviajaneneltiempo #GoyasGolfos","id":"564223427666796544","link":"http:\/\/twitter.com\/SesionGolfa\/status\/564223427666796544","net":"tw","tags":[""],"type":"txt","userData":{"name":"Sesi\u00f3nGolfa Magazine","screen_name":"SesionGolfa","location":"","followers_count":1434,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/557626118618886144\/P_rZ5QtO_normal.png","net":"tw"}},{"user":"26729931","screen_name":"rtve","text":"'La isla m\u00ednima' arrasa en los Goya con diez premios http:\/\/t.co\/95Ku5bxnbj #Goyas2015 #Goya2015 @PremiosGoyaEs http:\/\/t.co\/EiSGlKB9Hy","id":"564222080053690369","link":"http:\/\/twitter.com\/rtve\/status\/564222080053690369","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SE6y3CAAARwCr.jpg"],"tags":["Premios Goya"],"type":"img-big","userData":{"name":"RTVE","screen_name":"rtve","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":781429,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449524195529981952\/6uemF5nU_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"57986415","screen_name":"tve_tve","text":"Como ha dicho @DANIROVIRA: \"Buen cine y buena suerte\" http:\/\/t.co\/xGT2bPYtSW #Goyas2015 #Goya2015 @PremiosGoyaEs http:\/\/t.co\/ks4WSbjPe2","id":"564224101607563264","link":"http:\/\/twitter.com\/tve_tve\/status\/564224101607563264","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SG1HJCIAAunA6.png"],"tags":["Premios Goya"],"type":"img-big","userData":{"name":"TVE","screen_name":"tve_tve","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":320982,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449525271679365120\/l-USbiBm_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"493212551","screen_name":"lab_rtvees","text":"Hasta aqu\u00ed los #Goya2015 Ahora solo tienes que sacarle punto a los estilismos con nuestra lupa http:\/\/t.co\/K9epIqTbnj http:\/\/t.co\/EipdJR7jIh","id":"564224065549107200","link":"http:\/\/twitter.com\/lab_rtvees\/status\/564224065549107200","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SGyrHCQAIHwYT.jpg"],"tags":["Premios Goya"],"type":"img-big","userData":{"name":"Laboratorio rtve.es","screen_name":"lab_rtvees","location":"","followers_count":3599,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2881033426\/908214f40fedd562bbf5528b79d4b993_normal.png","net":"tw"}},{"user":"45591472","screen_name":"chuuss","text":"#Goya2015 : lo mejor de la noche : la otra retransmisi\u00f3n: #GoyasGolfos \u00a1gracias!","id":"564224790891102209","link":"http:\/\/twitter.com\/chuuss\/status\/564224790891102209","net":"tw","tags":[""],"type":"txt","userData":{"name":"chuuss","screen_name":"chuuss","location":"Spain","followers_count":292,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/480091803\/DSC00094_normal.JPG","net":"tw"}},{"user":"29454737","screen_name":"Norihouse","text":"#Tesis Reunion 20 a\u00f1os despu\u00e9s! #backstagegoya\nFoto: Jose Haro http:\/\/t.co\/gzYyrpaklS","id":"564224505334476801","link":"http:\/\/twitter.com\/Norihouse\/status\/564224505334476801","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SHMoQIYAAcOVw.jpg"],"tags":["Eduardo Noriega"],"type":"img-big","userData":{"name":"Eduardo Noriega","screen_name":"Norihouse","location":"Aqu\u00ed y All\u00e1","followers_count":50529,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/238207073\/29102007_003__normal.jpg","net":"tw"}},{"user":"20448792","screen_name":"DiarioSUR","text":"\u00a1Adi\u00f3s #Goyas2015! \u00a1Tener all\u00ed a @DANIROVIRA @atorrem @MerlegaLG y @antoniobanderas es nuestro premio, #M\u00e1laga! http:\/\/t.co\/INAIN0Cyx5","id":"564223645040795648","link":"http:\/\/twitter.com\/DiarioSUR\/status\/564223645040795648","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SGWXpIgAE8_87.jpg"],"tags":["Nerea Barros"],"type":"img-big","userData":{"name":"Diario SUR","screen_name":"DiarioSUR","location":"M\u00e1laga","followers_count":113280,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/530811263505272832\/t7eUg5iY_normal.jpeg","net":"tw"}},{"time":"08-02-2015 01:53:30","img":"http:\/\/img.irtve.es\/momento\/imagen\/6\/2\/6\/4\/IRTVE16_20150208014626.jpg","link":"http:\/\/www.rtve.es\/mt\/12701839","id":12701839,"net":"+t","video":"http:\/\/vmastve.rtve.es\/momento\/video\/nogeo\/6\/2\/6\/4\/IRTVE16_20150208014626.mp4","text":"\u00a1\u00a1Lo conseguimos!! Y no lo decimos por el saludo de Pen\u00e9lope, sino por el baile de @mcamposgalan","usr":"rtvees1","usr_img":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449525109628211200\/_xATG3n__normal.jpeg","tags":["Pen\u00e9lope Cruz"],"type":"img-big"},{"user":"244215107","screen_name":"Srpacotomas","text":"Magical Girl bravo @Barbara_Lennie Retransmitir los #GoyasGolfos y ser feliz http:\/\/t.co\/9V2hTAWTSi","id":"564222070809452544","link":"http:\/\/twitter.com\/Srpacotomas\/status\/564222070809452544","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SE-iSIMAARdtZ.jpg"],"tags":["B\u00e1rbara Lennie"],"type":"img-small","userData":{"name":"Sr Paco Tom\u00e1s","screen_name":"Srpacotomas","location":"Expa\u00f1a","followers_count":4426,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2296979560\/9bn2gt3mz130qx5tba0c_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"45834574","screen_name":"borjateran","text":"Los #Goya2015: 9 aciertos y alg\u00fan error de la gala de Dani Rovira  http:\/\/t.co\/XS6RW2G1Zz #goyasgolfos http:\/\/t.co\/FJ4pKXF4IL","id":"564224202195353600","link":"http:\/\/twitter.com\/borjateran\/status\/564224202195353600","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SG6-nIUAAAupt.jpg"],"tags":["Dani Rovira"],"type":"img-big","userData":{"name":"Borja Ter\u00e1n","screen_name":"borjateran","location":"Madrid","followers_count":11105,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/516548966826012672\/KbzCn7BX_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"26729931","screen_name":"rtve","text":"En el backstage de los @premiosgoyaes #Goyas2015 @Barbara_Lennie http:\/\/t.co\/VR5a09iEVi","id":"564220508116619264","link":"http:\/\/twitter.com\/rtve\/status\/564220508116619264","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SDkARIcAERefa.jpg"],"tags":["B\u00e1rbara Lennie"],"type":"img-big","userData":{"name":"RTVE","screen_name":"rtve","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":781445,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449524195529981952\/6uemF5nU_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"388934098","screen_name":"chincheto77","text":"A dormir! Me ha encantado estar en los #GoyasGolfos con los amigos de @rtvees ma\u00f1ana intento montar el vlog :)","id":"564226736809078785","link":"http:\/\/twitter.com\/chincheto77\/status\/564226736809078785","net":"tw","tags":["Academia de cine"],"type":"txt","userData":{"name":"Ch77","screen_name":"chincheto77","location":"Cuenca","followers_count":261787,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/552445525396430848\/kMQeZJWI_normal.png","net":"tw"}},{"user":"26729931","screen_name":"rtve","text":"En el backstage de los @premiosgoyaes #Goyas2015 @777albertor http:\/\/t.co\/i3FBaFonv6","id":"564221715707097090","link":"http:\/\/twitter.com\/rtve\/status\/564221715707097090","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SEqTCIIAAEAxU.jpg"],"tags":["Alberto Rodr\u00edguez"],"type":"img-big","userData":{"name":"RTVE","screen_name":"rtve","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":781448,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449524195529981952\/6uemF5nU_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"119105025","screen_name":"GonzalodelPrado","text":"Qu\u00e9 optimista eran algunos...#Goyas2015 http:\/\/t.co\/i7lf4ZIYkH","id":"564217727888658432","link":"http:\/\/twitter.com\/GonzalodelPrado\/status\/564217727888658432","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SBB17IgAEo1BC.jpg"],"tags":["Academia de cine"],"type":"img-small","userData":{"name":"Gonzalo del Prado \u0646","screen_name":"GonzalodelPrado","location":"","followers_count":5221,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/553890058596802560\/yVIvZvsq_normal.jpeg","net":"tw"}},{"user":"54961149","screen_name":"elpais_cultura","text":"Antonio Banderas: \u201cHoy comienza la segunda parte del partido de mi vida\u201d http:\/\/t.co\/aiX3BFMM95 #Goyas2015 http:\/\/t.co\/E3tl7CmLQC","id":"564202174990008320","link":"http:\/\/twitter.com\/elpais_cultura\/status\/564202174990008320","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Ry43VIIAEWgjD.jpg"],"tags":["Antonio Banderas"],"type":"img-small","userData":{"name":"El Pa\u00eds Cultura","screen_name":"elpais_cultura","location":"","followers_count":367824,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517158646795350016\/87aEResS_normal.jpeg","net":"tw"}}],"time":"02121813","ended":false,"timeline":{"02071357":13,"02071358":2,"02071359":35,"02071400":17,"02071401":16,"02071402":15,"02071403":15,"02071404":19,"02071405":24,"02071406":16,"02071407":18,"02071408":15,"02071409":10,"02071410":15,"02071411":14,"02071412":16,"02071413":11,"02071414":13,"02071415":11,"02071416":11,"02071417":20,"02071418":14,"02071419":14,"02071420":10,"02071421":12,"02071422":14,"02071423":13,"02071424":11,"02071425":16,"02071426":15,"02071427":16,"02071428":16,"02071429":23,"02071430":17,"02071431":11,"02071432":10,"02071433":10,"02071434":29,"02071435":34,"02071436":32,"02071437":31,"02071438":29,"02071439":25,"02071440":22,"02071441":20,"02071442":26,"02071443":21,"02071444":20,"02071445":23,"02071446":14,"02071447":19,"02071448":18,"02071449":20,"02071450":19,"02071451":26,"02071452":16,"02071453":26,"02071454":29,"02071455":21,"02071456":17,"02071457":8,"02071458":12,"02071459":13,"02071500":32,"02071501":17,"02071502":13,"02071503":8,"02071504":29,"02071505":19,"02071506":21,"02071507":20,"02071508":20,"02071509":23,"02071510":19,"02071511":16,"02071512":10,"02071513":12,"02071514":12,"02071515":15,"02071516":13,"02071517":17,"02071518":16,"02071519":17,"02071520":12,"02071521":12,"02071522":5,"02071523":14,"02071524":8,"02071525":6,"02071526":19,"02071527":12,"02071528":21,"02071529":18,"02071530":20,"02071531":16,"02071532":14,"02071533":21,"02071534":18,"02071535":16,"02071536":15,"02071537":27,"02071538":17,"02071539":19,"02071540":18,"02071541":18,"02071542":27,"02071543":21,"02071544":17,"02071545":19,"02071546":13,"02071547":15,"02071548":10,"02071549":21,"02071550":21,"02071551":15,"02071552":14,"02071553":20,"02071554":16,"02071555":19,"02071556":18,"02071557":11,"02071558":11,"02071559":22,"02071600":27,"02071601":20,"02071602":20,"02071603":11,"02071604":20,"02071605":24,"02071606":20,"02071607":11,"02071608":16,"02071609":23,"02071610":14,"02071611":18,"02071612":14,"02071613":17,"02071614":14,"02071615":17,"02071616":19,"02071617":16,"02071618":27,"02071619":24,"02071620":11,"02071621":13,"02071622":12,"02071623":9,"02071624":13,"02071625":10,"02071626":13,"02071627":15,"02071628":8,"02071629":13,"02071630":14,"02071631":11,"02071632":11,"02071633":11,"02071634":18,"02071635":17,"02071636":18,"02071637":15,"02071638":10,"02071639":15,"02071640":16,"02071641":15,"02071642":17,"02071643":18,"02071644":15,"02071645":15,"02071646":15,"02071647":15,"02071648":28,"02071649":13,"02071650":16,"02071651":18,"02071652":18,"02071653":7,"02071654":17,"02071655":14,"02071656":19,"02071657":17,"02071658":12,"02071659":20,"02071700":26,"02071701":30,"02071702":14,"02071703":12,"02071704":10,"02071705":19,"02071706":8,"02071707":7,"02071708":10,"02071709":17,"02071710":13,"02071711":14,"02071712":20,"02071713":13,"02071714":19,"02071715":18,"02071716":11,"02071717":18,"02071718":17,"02071719":30,"02071720":20,"02071721":17,"02071722":24,"02071723":21,"02071724":28,"02071725":26,"02071726":26,"02071727":16,"02071728":22,"02071729":14,"02071730":25,"02071731":26,"02071732":12,"02071733":18,"02071734":17,"02071735":21,"02071736":13,"02071737":17,"02071738":20,"02071739":17,"02071740":17,"02071741":17,"02071742":20,"02071743":26,"02071744":18,"02071745":20,"02071746":19,"02071747":16,"02071748":19,"02071749":15,"02071750":12,"02071751":22,"02071752":8,"02071753":14,"02071754":9,"02071755":17,"02071756":17,"02071757":14,"02071758":9,"02071759":20,"02071800":22,"02071801":21,"02071802":17,"02071803":15,"02071804":15,"02071805":25,"02071806":16,"02071807":22,"02071808":15,"02071809":14,"02071810":18,"02071811":25,"02071812":17,"02071813":29,"02071814":25,"02071815":25,"02071816":25,"02071817":22,"02071818":20,"02071819":28,"02071820":33,"02071821":24,"02071822":20,"02071823":19,"02071824":24,"02071825":19,"02071826":29,"02071827":23,"02071828":30,"02071829":28,"02071830":26,"02071831":19,"02071832":16,"02071833":30,"02071834":26,"02071835":22,"02071836":30,"02071837":18,"02071838":19,"02071839":30,"02071840":25,"02071841":21,"02071842":19,"02071843":25,"02071844":18,"02071845":27,"02071846":27,"02071847":26,"02071848":22,"02071849":28,"02071850":29,"02071851":29,"02071852":30,"02071853":41,"02071854":29,"02071855":40,"02071856":28,"02071857":36,"02071858":15,"02071859":31,"02071900":50,"02071901":45,"02071902":37,"02071903":45,"02071904":45,"02071905":41,"02071906":63,"02071907":54,"02071908":46,"02071909":60,"02071910":74,"02071911":71,"02071912":58,"02071913":54,"02071914":55,"02071915":58,"02071916":68,"02071917":64,"02071918":74,"02071919":100,"02071920":87,"02071921":79,"02071922":87,"02071923":102,"02071924":161,"02071925":161,"02071926":206,"02071927":132,"02071928":99,"02071929":131,"02071930":149,"02071931":112,"02071932":137,"02071933":177,"02071934":116,"02071935":117,"02071936":131,"02071937":119,"02071938":126,"02071939":145,"02071940":144,"02071941":124,"02071942":141,"02071943":169,"02071944":143,"02071945":166,"02071946":145,"02071947":152,"02071948":170,"02071949":172,"02071950":163,"02071951":179,"02071952":172,"02071953":200,"02071954":168,"02071955":211,"02071956":186,"02071957":229,"02071958":248,"02071959":292,"02072000":276,"02072001":225,"02072002":266,"02072003":287,"02072004":301,"02072005":264,"02072006":253,"02072007":255,"02072008":252,"02072009":326,"02072010":324,"02072011":307,"02072012":316,"02072013":324,"02072014":307,"02072015":370,"02072016":361,"02072017":303,"02072018":339,"02072019":342,"02072020":314,"02072021":306,"02072022":411,"02072023":545,"02072024":555,"02072025":557,"02072026":484,"02072027":435,"02072028":547,"02072029":553,"02072030":531,"02072031":511,"02072032":513,"02072033":538,"02072034":547,"02072035":475,"02072036":467,"02072037":501,"02072038":540,"02072039":565,"02072040":613,"02072041":613,"02072042":634,"02072043":602,"02072044":580,"02072045":691,"02072046":617,"02072047":673,"02072048":688,"02072049":654,"02072050":675,"02072051":564,"02072052":649,"02072053":588,"02072054":652,"02072055":680,"02072056":696,"02072057":684,"02072058":637,"02072059":681,"02072100":599,"02072101":577,"02072102":510,"02072103":570,"02072104":507,"02072105":565,"02072106":590,"02072107":564,"02072108":601,"02072109":536,"02072110":523,"02072111":546,"02072112":531,"02072113":499,"02072114":458,"02072115":482,"02072116":450,"02072117":470,"02072118":450,"02072119":475,"02072120":499,"02072121":519,"02072122":577,"02072123":550,"02072124":605,"02072125":606,"02072126":578,"02072127":528,"02072128":522,"02072129":476,"02072130":448,"02072131":439,"02072132":460,"02072133":453,"02072134":439,"02072135":391,"02072136":380,"02072137":409,"02072138":424,"02072139":402,"02072140":357,"02072141":392,"02072142":378,"02072143":377,"02072144":386,"02072145":378,"02072146":372,"02072147":376,"02072148":370,"02072149":355,"02072150":373,"02072151":396,"02072152":364,"02072153":408,"02072154":481,"02072155":521,"02072156":487,"02072157":447,"02072158":537,"02072159":609,"02072200":740,"02072201":709,"02072202":962,"02072203":1223,"02072204":1074,"02072205":1406,"02072206":1444,"02072207":1780,"02072208":1613,"02072209":1839,"02072232":806,"02072233":1379,"02072234":1501,"02072235":1603,"02072236":1083,"02072237":1193,"02072238":1418,"02072239":1922,"02072240":1839,"02072241":1554,"02072242":1451,"02072243":1815,"02072244":1933,"02072245":1752,"02072246":2076,"02072247":1844,"02072248":1739,"02072249":1671,"02072250":1870,"02072251":1572,"02072252":1201,"02072253":1157,"02072254":1595,"02072255":1568,"02072256":1358,"02072257":1816,"02072258":1813,"02072259":1686,"02072300":1978,"02072301":2241,"02072302":2089,"02072303":1908,"02072304":1821,"02072305":1802,"02072306":1661,"02072307":2068,"02072308":2126,"02072309":1721,"02072310":1416,"02072311":1180,"02072312":1081,"02072313":1152,"02072314":1878,"02072315":2026,"02072316":1824,"02072317":1706,"02072318":1822,"02072319":1462,"02072320":1610,"02072321":1457,"02072322":1714,"02072323":1385,"02072324":1180,"02072325":1200,"02072326":1594,"02072327":1915,"02072328":2377,"02072329":2012,"02072330":1533,"02072331":1567,"02072332":1278,"02072333":1479,"02072334":2027,"02072335":2750,"02072336":2738,"02072337":2654,"02072338":2330,"02072339":2600,"02072340":2526,"02072341":2362,"02072342":2222,"02072343":2248,"02072344":2338,"02072345":2525,"02072346":2511,"02072347":2517,"02072348":2226,"02072349":2662,"02072350":2550,"02072351":2471,"02072352":2476,"02072353":2023,"02072354":2270,"02072355":2025,"02072356":1604,"02072357":2095,"02072358":2357,"02072359":1850,"02080000":2259,"02080001":2136,"02080002":1623,"02080003":1642,"02080004":1450,"02080005":1307,"02080006":1194,"02080007":1376,"02080008":1565,"02080009":1574,"02080010":2003,"02080011":2407,"02080012":2730,"02080013":2110,"02080014":2056,"02080015":2064,"02080016":2100,"02080017":1822,"02080018":1643,"02080019":1356,"02080020":1380,"02080021":1257,"02080022":1711,"02080023":1724,"02080024":1627,"02080025":1467,"02080026":1591,"02080027":1486,"02080028":2275,"02080029":2786,"02080030":2503,"02080031":2706,"02080032":2747,"02080033":2687,"02080034":2446,"02080035":2342,"02080036":2066,"02080037":2345,"02080038":2088,"02080039":1966,"02080040":1901,"02080041":1753,"02080042":1597,"02080043":1484,"02080044":1283,"02080045":1404,"02080046":1366,"02080047":1508,"02080048":1512,"02080049":1636,"02080050":1668,"02080051":1538,"02080052":1425,"02080053":1107,"02080054":1102,"02080055":1048,"02080056":1209,"02080057":1684,"02080058":1743,"02080059":1616,"02080100":1656,"02080101":1717,"02080102":1447,"02080103":1537,"02080104":1480,"02080105":1359,"02080106":1479,"02080107":1189,"02080108":1267,"02080109":1185,"02080110":1073,"02080111":1066,"02080112":1092,"02080113":1442,"02080114":1870,"02080115":1911,"02080116":1959,"02080117":2116,"02080118":2273,"02080119":2367,"02080120":1490,"02080121":1218,"02080122":1482,"02080123":1843,"02080124":1944,"02080125":1605,"02080126":1442,"02080127":1275,"02080128":1628,"02080129":1405,"02080130":1299,"02080131":1068,"02080132":1359,"02080133":1522,"02080134":1346,"02080135":1702,"02080136":2151,"02080137":2531,"02080138":1920,"02080139":1973,"02080140":2084,"02080141":2099,"02080142":1981,"02080143":1705,"02080144":1466,"02080145":1238,"02080146":1104,"02080147":1248,"02080148":1451,"02080149":1290,"02080150":1020,"02080151":878,"02080152":837,"02080153":831,"02080154":731,"02080155":634,"02080156":649,"02080157":564,"02080158":524,"02080159":518,"02080200":480,"02080201":397,"02080202":406,"02080203":417,"02080204":405,"02080205":406,"02080206":406,"02080207":377,"02080208":362,"02080209":364,"02080210":336,"02080211":273,"02080212":273,"02080213":294,"02080214":278,"02080215":238,"02080216":226,"02080217":264,"02080218":245,"02080219":258,"02080220":219,"02080221":235,"02080222":191,"02080223":185,"02080224":184,"02080225":212,"02080226":176,"02080227":187,"02080228":152,"02080229":174,"02080230":168,"02080231":168},"search":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Massiel","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes"],"filter":["true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true","true"],"tagCount":[7.25,2,1.25,0,0,0,1,0,0,0,1.25,0,1,0,2.25,0,0,2,0,0,0,0,0,0,1,1,0,1,0,18.25,2,1,1,0,0,0,0,0,0,1.25,0,0,0,0,0,0,0,0,1,5,0,0,1,0,7,0,0,0,1,0,1,0.25,0,0,0,0,7.25,0,0,0,1,0,0,0,4,0,2.25,0,0,0,0,0,0,1,1,2,24.5,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,5.25,1,1.5,0,0,0,2,1,0,0,0,0,0,0,0.25,0.25,0,0,0.5,0,0,0,3.25,0,0,4,3,2.75,1,1.25,0,0,0,0,0,0,0,0,0,6.25,0,5,0,2,0,2,0,0,1,1,1,0,1,1.5,0,0,0,0,0,1,7.25,1,0,0,1,1,2,0,0,0,0,0,0,0,0,4,3.25,0,1,1,0,1,1,0,0,0,0,4.5,0,0,0,1,0,2,1,1,2,0,0,0,0,3,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,4.25,0,2.75,0,0,0,0,0,0,1,0,3.25,0,0,0,8.25,0,6.5,1,0.25,0,0,0,32.5,1,7,0,0,0,0,0,3,0,3.25,0,0,0,3,0,0,1,0,0,0,0,0,1,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,2,0,0],"supercount":{"Rafa Mu\u00f1oz":909490,"Clara Lago":909490,"Ana Fern\u00e1ndez":909490,"B\u00e1rbara Lennie":909490,"David Delfin":909490,"Celia Freijeiro":909490,"Dani Rovira":909490,"Carlos Santos":909490,"Judith Colell":909490,"Ernesto Alterio":909490,"Mar\u00eda Valverde":454745,"Mar\u00eda Le\u00f3n":454745,"MAS TVE":454745,"Jos\u00e9 Corbacho":454745,"Jose Luis D\u00edez":454745,"Mar\u00eda Adanez":454745,"Martin Rivas":454745,"Marisa Paredes":454745,"Mario Casas":454745,"Marta Etura":454745,"Marta Hazas":454745,"Marta Larralde":454745,"Maxi Iglesias":454745,"Mercedes Le\u00f3n":454745,"Miriam Giovanelli":454745,"Miriam D\u00edaz-Aroca":454745,"Montxo Armendariz":454745,"Nacho Vigalondo":454745,"Jes\u00fas Olmedo":454745,"Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz":454745,"miguel poveda":454745,"Michelle Jenner":454745,"Mesala Films":454745,"Jose Coronado":454745,"Jorge Drexler":454745,"Miguel Angel Silvestre":454745,"Mariam Hern\u00e1ndez":454745,"Mar Saura":454745,"Joyer\u00eda Yanes":454745,"Leonor Watling":454745,"Leticia Dolera":454745,"Lolita":454745,"Lolita Make Up Artist":454745,"Leire Mart\u00ednez":454745,"Kira Mir\u00f3":454745,"Juanjo Oliva":454745,"Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel":454745,"Juan Antonio Bayona":454745,"Juli\u00e1n L\u00f3pez":454745,"Karra Elejalde":454745,"LOr\u00e9al Professionnel":454745,"Luc\u00eda Jim\u00e9nez":454745,"Malena Costa":454745,"Academia de cine":454745,"Manuela Velasco":454745,"Manuela Vell\u00e9s":454745,"Jos\u00e9 Luis Cuerda":454745,"Macarena G\u00f3mez":454745,"Macarena Garc\u00eda":454745,"Luis Callejo":454745,"Luis Bermejo":454745,"Luis Ivars":454745,"Lujan Arg\u00fcelles":454745,"Macaco":454745,"Juana Acosta":454745,"Natalia Verbeke":454745,"Silvia Alonso":454745,"Silvia Abascal":454745,"Sr Paco Tom\u00e1s":454745,"Telva":454745,"Trist\u00e1n Ulloa":454745,"Toni Acosta":454745,"Sergio Pazos":454745,"Secun de la Rosa":454745,"Rub\u00e9n Ochandiano":454745,"Rossy de Palma":454745,"Sal\u00f3n Cheska":454745,"Sandra Cervera":454745,"Santiago Segura":454745,"Santi Millan":454745,"Unax Ugalde":454745,"Vanity Fair":454745,"\u00c1lex Garc\u00eda":454745,"Yolanda Ramos":454745,"\u00c1lvaro Cervantes":454745,"\u00darsula Corber\u00f3":454745,"Javier Bardem":454745,"Pen\u00e9lope Cruz":454745,"Yodona":454745,"William Miller":454745,"Ver\u00f3nica Forqu\u00e9":454745,"Ver\u00f3nica Echegui":454745,"Ver\u00f3nica S\u00e1nchez":454745,"Vogue":454745,"V\u00edctor Blanco":454745,"Rodrigo Cort\u00e9s":454745,"Roberto Verino":454745,"Nuria Gago":454745,"Norma Ruiz":454745,"Oscar Jaenada":454745,"Pablo Berger":454745,"Pablo Derqui":454745,"Pablo Carbonell":454745,"Nieves \u00c1lvarez":454745,"Nerea Garmendia":454745,"Jes\u00fas Castro":454745,"Natalia Tena":454745,"Natasha Yarovenko":454745,"Nathalie Pozas":454745,"Nerea Barros":454745,"Paco Cabezas":454745,"Paco Le\u00f3n":454745,"Premios Goya":454745,"Premios Feroz":454745,"Quim Gutierrez":454745,"Ra\u00fal Ar\u00e9valo":454745,"Ricardo Dar\u00edn":454745,"Revista GQ":454745,"Pilar Rubio":454745,"Pilar Castro":454745,"Paloma Molinero":454745,"Paco Tous":454745,"Paula Echevarr\u00eda":454745,"Pelayo D\u00edaz":454745,"Pepino Marino":454745,"Natalia Belda":454745,"Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n":454745,"Bel\u00e9n Rueda":454745,"Bego\u00f1a Maestre":454745,"Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez":454745,"Bibiana Fern\u00e1ndez":454745,"Blanca Romero":454745,"Bimba Bos\u00e9":454745,"Beatriz Sanch\u00eds":454745,"Beatriz Pe\u00f1alver":454745,"Asier Etxeandia":454745,"Aristocrazy Joyas":454745,"Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda":454745,"Assumpta Serna":454745,"A\u00edda Folch":454745,"Blanca Su\u00e1rez":454745,"Boris Izaguirre":454745,"Carlotta Cosials":454745,"Carlos Vermut":454745,"Carmen Machi":454745,"Carmen Ruiz":454745,"Carrera y Carrera":454745,"Carolina Bang":454745,"Carlos Marques-Marcet":454745,"Carlos Areces":454745,"Javier Reyes":454745,"Borja Cobeaga":454745,"Canco Rodriguez":454745,"Candela Pe\u00f1a":454745,"Carles Francino":454745,"Antonio Zabalburu":454745,"Antonio Vel\u00e1zquez":454745,"Alberto Ammann":454745,"Aitor Luna":454745,"Alberto Rodr\u00edguez":454745,"Alejandro Amen\u00e1bar":454745,"Alex Gonzalez":454745,"Alex de la Iglesia":454745,"Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n":454745,"Agust\u00edn Almodovar":454745,"Adrian Rodriguez":454745,"Adrian Lastra":454745,"Adriana Abenia":454745,"Adriana Ozores":454745,"Adriana Ugarte":454745,"Alex O\u2019Dogherty":454745,"Almudena Cid":454745,"Antonia San Juan":454745,"Angeles Gonzalez Sinde":454745,"Antonio Banderas":454745,"Antonio de la Torre":454745,"Antonio Resines":454745,"Andr\u00e9s Velencoso":454745,"Andrea Duro":454745,"Ana Bel\u00e9n":454745,"Amaia Salamanca":454745,"Ana de Armas":454745,"Ana Locking":454745,"Ana Mill\u00e1n":454745,"Cayetana Guill\u00e9n Cuervo":454745,"B\u00e1rbara Goenaga":454745,"Glamoour Espa\u00f1a":454745,"GHD":454745,"Cecilia Gessa":454745,"Gorka Otxoa":454745,"Grazia":454745,"Goya Toledo":454745,"GermainedeCapuccini":454745,"F\u00e9lix G\u00f3mez":454745,"Fer de Luis-Orueta":454745,"Fele Mart\u00ednez":454745,"Fernando Guill\u00e9n Cuervo":454745,"Fernando Tejero":454745,"Fran Perea":454745,"Hector Sambl\u00e1s":454745,"Hiba Abouk":454745,"Israel Elejalde":454745,"Ismael Recio":454745,"Iv\u00e1n S\u00e1nchez":454745,"Jairo Alonso":454745,"Javier Guti\u00e9rrez":454745,"Irene Visedo":454745,"Irene Ortega":454745,"India Mart\u00ednez":454745,"Hugo Silva":454745,"Ingrid Garc\u00eda Jonsson":454745,"Irene Escolar":454745,"Irene Montala":454745,"Eva Hache":454745,"Gloria Campos":454745,"Daniel Galindo":454745,"Dami\u00e1n Szifr\u00f3n":454745,"Daniel Guzman":454745,"Daniel Monz\u00f3n":454745,"David Demar\u00eda":454745,"David Bustamente":454745,"Dafne Fern\u00e1ndez":454745,"Curro S\u00e1nchez Varela":454745,"Concha Velasco":454745,"Christian Galvez":454745,"Estrella Morente":454745,"Crawford":454745,"Cristina Pedroche":454745,"David Martos":454745,"Cosmopolitan":454745,"Elena Anaya":454745,"Eduardo Noriega":454745,"Elena Furiase":454745,"Elia Galera":454745,"David Verdaguer":454745,"Elle Espa\u00f1a":454745,"Eduardo Casanova":454745,"El Langui":454745,"Diana Palaz\u00f3n":454745,"DevotayLomba":454745,"Dolores promesas":454745,"Diana Aller":454745,"Eduard Fern\u00e1ndez":454745,"Ana Polvorosa":448147,"Sandra Mart\u00edn":448104,"Asunci\u00f3n Balaguer":447327,"Chincheto":447121,"Megan Montaner":445701,"Loles Le\u00f3n":444398,"Rodolfo Sancho":443289,"Pablo Rivero":442992,"Terele P\u00e1vez":441371,"Aura Garrido":438475,"Angy Fern\u00e1ndez":437573,"Jon Kortajarena":432251,"Juli\u00e1n Villagr\u00e1n":421613,"Inma Cuesta":406404,"Dani Mateo":403064,"Carlos Del Amor":398655,"Borja Teher\u00e1n":371730,"Pedro Almod\u00f3var":343151,"Pepe Dom\u00ednguez":323296,"Enrique Gonz\u00e1lez Macho":319299,"Marc Clotet":280498,"Mariam Bachir":250265,"Jos\u00e9 Ignacio Wert":219226,"Massiel":162121,"Alexandra Jim\u00e9nez":1254}}