{"search":[{"user":"826969880","screen_name":"Grazia_es","text":"Dafne Fern\u00e1ndez demasiado ser\u00eda para este modelazo de The2ndSkin #Goya2015 http:\/\/t.co\/yKGrYN9BzO","id":"564134863146860544","link":"http:\/\/twitter.com\/Grazia_es\/status\/564134863146860544","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q1qwbIMAAVy2F.jpg"],"tags":["Dafne Fern\u00e1ndez"]},{"user":"17046525","screen_name":"hotelauditorium","text":"Dafne Fern\u00e1ndez otra de las actrices que est\u00e1 entrando a nuestro centro de congresos #Goyas2015 #Premiosgoya http:\/\/t.co\/jiSkjjxrve","id":"564134704392466432","link":"http:\/\/twitter.com\/hotelauditorium\/status\/564134704392466432","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q1gz7IYAA7Eyn.jpg"],"tags":["Dafne Fern\u00e1ndez"]},{"user":"295072883","screen_name":"munoz_rafa","text":"Espectacular Dafne Fern\u00e1ndez de The 2nd Skin Co. #Goyas2015 y Pablo Rivero con esmoquin de Dior http:\/\/t.co\/xv4ppfQhBi","id":"564134263860498432","link":"http:\/\/twitter.com\/munoz_rafa\/status\/564134263860498432","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q1HJ0IUAA8tMY.jpg"],"tags":["Dafne Fern\u00e1ndez"]},{"user":"17046525","screen_name":"hotelauditorium","text":"Dani Rovira entrando en los #Goyas2015 #Premiosgoya http:\/\/t.co\/FuvmVreUGe","id":"564134062252908544","link":"http:\/\/twitter.com\/hotelauditorium\/status\/564134062252908544","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q07fnIQAAmNMM.jpg"],"tags":["Dani Rovira"]},{"user":"826969880","screen_name":"Grazia_es","text":"Esto empieza a calentarse. Toni Acosta pone el toque con este modelo de Alicia Rueda #Goya2015 http:\/\/t.co\/lqv7TZv8Sg","id":"564133885207134208","link":"http:\/\/twitter.com\/Grazia_es\/status\/564133885207134208","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q0x0pIAAAudPG.jpg"],"tags":["Toni Acosta"]},{"user":"295072883","screen_name":"munoz_rafa","text":"La elegancia se llama Ana Bel\u00e9n , vestida por Tot-Hom y piel de Miguel Marinero#\u00f1 #Goyas2015 http:\/\/t.co\/NdtLgITE4E","id":"564132503318192128","link":"http:\/\/twitter.com\/munoz_rafa\/status\/564132503318192128","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Qzg4sIEAAzdUB.jpg"],"tags":["Ana Bel\u00e9n"]},{"user":"276228266","screen_name":"JulianLopez_","text":"RT \u201c@PremiosGoyaEs: Nunca nos deja de sorprender Carlos Areces #Goyas2015 http:\/\/t.co\/8EZvX5zGJp\u201d\n\n- Adoraci\u00f3n. \n\nAdoraci\u00f3n Mart\u00ednez Garc\u00eda.","id":"564132286283923456","link":"http:\/\/twitter.com\/JulianLopez_\/status\/564132286283923456","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QyRjrIgAAdUzC.jpg"],"tags":["Carlos Areces"]},{"user":"826969880","screen_name":"Grazia_es","text":"Espectacular en directo Marta Hazas con este traje de Jorge V\u00e1zquez.#Goya2015 http:\/\/t.co\/RnhI3CEetA","id":"564131916694446080","link":"http:\/\/twitter.com\/Grazia_es\/status\/564131916694446080","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Qy_O6IcAAoN3n.jpg"],"tags":["Marta Hazas"]},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"Hugo Silva (@rastacai) alabo el trabajo valiente y profundo de su compa\u00f1era @GmezMacarena en #Musara\u00f1as. #Goyas2015. http:\/\/t.co\/DNRecJMWbO","id":"564131685990948864","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564131685990948864","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QyvtcIMAIHNHM.jpg"],"tags":["Hugo Silva"]},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"Mira qui\u00e9n ha llegado a los #Goyas2015 Ana Bel\u00e9n! http:\/\/t.co\/90PFaHtmlD","id":"564131482332299264","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564131482332299264","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QymBOIYAADTEX.jpg"],"tags":["Ana Bel\u00e9n"]},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"Nunca nos deja de sorprender Carlos Areces #Goyas2015 http:\/\/t.co\/fFJWNJY5ry","id":"564131139250843648","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564131139250843648","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QyRjrIgAAdUzC.jpg"],"tags":["Carlos Areces"]},{"user":"295072883","screen_name":"munoz_rafa","text":"Loles Leon de Antonio Garc\u00eda y Toni Acosta de Alicia Rueda , en rojo escotado en la espalda #Goyas2015 http:\/\/t.co\/SHq9ESTRlx","id":"564130995436544001","link":"http:\/\/twitter.com\/munoz_rafa\/status\/564130995436544001","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QyJFUIgAEJk-z.jpg"],"tags":["Toni Acosta"]},{"user":"826969880","screen_name":"Grazia_es","text":"Hugo Silva, cuando sonr\u00ede as\u00ed, nos derrite. Y vestido de Paco Varela todav\u00eca m\u00e1s. #Goya2015 http:\/\/t.co\/zC7xLxH00j","id":"564130020055318530","link":"http:\/\/twitter.com\/Grazia_es\/status\/564130020055318530","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QxQ06IQAADXag.jpg"],"tags":["Hugo Silva"]},{"user":"33906088","screen_name":"VogueSpain","text":"Uno de los m\u00e1s deseados, Hugo Silva, ha sido de los primeros en llegar a los #Goyas2015 vestido de Paco Varela. http:\/\/t.co\/96w28NC7eU","id":"564129838093836289","link":"http:\/\/twitter.com\/VogueSpain\/status\/564129838093836289","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QxGQrIEAEcm86.jpg"],"tags":["Hugo Silva"]},{"user":"17046525","screen_name":"hotelauditorium","text":"Fran Perea entrando en nuestro Centro Congresos Pr\u00edncipe Felipe! #Goyas2015 http:\/\/t.co\/6bbL79eqhJ","id":"564129010960326656","link":"http:\/\/twitter.com\/hotelauditorium\/status\/564129010960326656","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QwVp5IUAEkFM_.jpg"],"tags":["Fran Perea"]},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"Guap\u00edsima Ana Bel\u00e9n enfudada en un elegante vestido azul. \u00a1Deseando que suba al escenario! #Goyas2015 http:\/\/t.co\/fQSqFMYXMR","id":"564128887983329280","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564128887983329280","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QwOaIIAAEAHgw.jpg"],"tags":["Ana Bel\u00e9n"]},{"user":"295072883","screen_name":"munoz_rafa","text":"Elena Furiase de Extar&amp;Panno #Goyas2015 http:\/\/t.co\/JvYsc8KpDx","id":"564128689961857024","link":"http:\/\/twitter.com\/munoz_rafa\/status\/564128689961857024","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QwCmLIcAA2j9k.jpg"],"tags":["Elena Furiase"]},{"user":"826969880","screen_name":"Grazia_es","text":"Guap\u00edsimo Antonio Vel\u00e1zquez con este esmoquin de Pedro Varela. #Goya2015 http:\/\/t.co\/yqdpAoAKuE","id":"564128351313739776","link":"http:\/\/twitter.com\/Grazia_es\/status\/564128351313739776","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QvvtcIUAAIMhT.jpg"],"tags":["Antonio Vel\u00e1zquez"]},{"user":"295072883","screen_name":"munoz_rafa","text":"Iker lastra de Dolce&amp;Gabbaba y Antonio Vel\u00e1zquez de Paco Varela #Goyas2015 http:\/\/t.co\/UL4o69k8z1","id":"564127452285657088","link":"http:\/\/twitter.com\/munoz_rafa\/status\/564127452285657088","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Qu6lNIQAEo0zn.jpg"],"tags":["Antonio Vel\u00e1zquez"]},{"user":"17046525","screen_name":"hotelauditorium","text":"Hugo Silva ya en nuestra alfombra \"rosa\" ;) #Goyas2015 http:\/\/t.co\/hIGTaGUl0Y","id":"564127056183975936","link":"http:\/\/twitter.com\/hotelauditorium\/status\/564127056183975936","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Quj3XIYAAa5Rj.jpg"],"tags":["Hugo Silva"]},{"user":"295072883","screen_name":"munoz_rafa","text":"Detalle del vestido de Marta Hazas que es de Jorge  Vazquez #Goyas2015 http:\/\/t.co\/wIWUNwAcJT","id":"564126878307725313","link":"http:\/\/twitter.com\/munoz_rafa\/status\/564126878307725313","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QuZPLIUAAeuGz.jpg"],"tags":["Marta Hazas"]},{"user":"295072883","screen_name":"munoz_rafa","text":"Marta Hazas con vestido de noche de Jorge Vazquez #Goyas2015 http:\/\/t.co\/zeDYx8JUFd","id":"564126632882241538","link":"http:\/\/twitter.com\/munoz_rafa\/status\/564126632882241538","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QuKvmIUAIKfCP.jpg"],"tags":["Marta Hazas"]},{"user":"295072883","screen_name":"munoz_rafa","text":"Pillamos a Leticia Dolera prob\u00e1ndose su Dolores Promesas exclusivo , zapatos Lodi y complementos de Mibuh #Goyas2015 http:\/\/t.co\/zRBKRd9dDN","id":"564125587753951232","link":"http:\/\/twitter.com\/munoz_rafa\/status\/564125587753951232","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QtOE0IAAAzt0v.jpg"],"tags":["Dolores promesas"]},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"Nuestro presentador Dani Rovira lucir\u00e1 en la gala este precioso reloj de Cuervo y Sobrinos @CYSswisswatches: http:\/\/t.co\/JqOmUjWMf0","id":"564125234773897217","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564125234773897217","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Qs6XBIAAAxzPw.jpg"],"tags":["Dani Rovira"]},{"user":"236997381","screen_name":"CeliaFreijeiro","text":"En proceso \ud83d\ude09Gran noche del cine espa\u00f1ol #PremiosGoya @AcademiaCineEs GRACIAS @ghdspain @Nails_Couture @Clemenciaperis http:\/\/t.co\/q8tcoIGHSe","id":"564125029236228096","link":"http:\/\/twitter.com\/CeliaFreijeiro\/status\/564125029236228096","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QsnZNIYAAPwVq.jpg"],"tags":["GHD"]},{"user":"17046525","screen_name":"hotelauditorium","text":"Dani Rovira ya est\u00e1 en nuestro centro de congresos! :) http:\/\/t.co\/pz2nnauVqg","id":"564124742459068417","link":"http:\/\/twitter.com\/hotelauditorium\/status\/564124742459068417","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QsdKCIcAATVhN.jpg"],"tags":["Dani Rovira"]},{"user":"295072883","screen_name":"munoz_rafa","text":"Lolita, de Iv\u00e1n Campa\u00f1a , y Hugo Silva de , Paco Varela #Goyas2015 http:\/\/t.co\/DsOCxbEdR1","id":"564123950972932097","link":"http:\/\/twitter.com\/munoz_rafa\/status\/564123950972932097","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QruuqIUAA9LS2.jpg"],"tags":["Hugo Silva"]},{"user":"295072883","screen_name":"munoz_rafa","text":"Olga Dani Rovira con esmoquin de Pedro del Hierro y Miguel Poveda de Balmain #Goyas2015 http:\/\/t.co\/pAPalCEs9A","id":"564123540568686593","link":"http:\/\/twitter.com\/munoz_rafa\/status\/564123540568686593","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QrWu8IAAE3Cb_.jpg"],"tags":["Dani Rovira"]},{"user":"295072883","screen_name":"munoz_rafa","text":"Judith Collel , Enrique G. Macho( de Pedro del Hierro) y Antonio Resines ( de Roberto Verino) los primeros #Goyas2015 http:\/\/t.co\/InBAd0ZQP5","id":"564122601690513408","link":"http:\/\/twitter.com\/munoz_rafa\/status\/564122601690513408","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QqgVmIUAIHD8Q.jpg"],"tags":["Antonio Resines"]},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"El director de la gala Juan Luis Iborra con Lolita. @sarandonga55 #Goyas2015 http:\/\/t.co\/83knibxeWI","id":"564121644575498240","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564121644575498240","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QpoLGIIAAy__E.jpg"],"tags":["Lolita"]}],"users":{"240665461":{"name":"Premios Goya","screen_name":"PremiosGoyaEs","location":"","followers_count":55041,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539367495778316289\/S61RqYWw_normal.jpeg","net":"tw"},"19963431":{"name":"ELLE Espa\u00f1a","screen_name":"elle_es","location":"Espa\u00f1a","followers_count":586606,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/557522564168167425\/va9492-c_normal.jpeg","net":"tw"},"826969880":{"name":"Grazia Espa\u00f1a","screen_name":"Grazia_es","location":"","followers_count":37743,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000190192854\/0994138143510c086d96877ec65689f5_normal.jpeg","net":"tw"},"1611336938":{"name":"Magical Girl","screen_name":"MagicalGirlFilm","location":"","followers_count":2387,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/466636034071990272\/fqsGJKS9_normal.jpeg","net":"tw"},"104212113":{"name":"Crawford ","screen_name":"yosoycrawford","location":"\u00dcT: 40.388001,-3.732595","followers_count":5010,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2577405766\/tist2hwitevb6lg5gor8_normal.jpeg","net":"tw"},"22811495":{"name":"RTVE.es","screen_name":"rtvees","location":"","followers_count":144867,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449525109628211200\/_xATG3n__normal.jpeg","net":"tw"},"17046525":{"name":"Hotel Audit\u00f3rium","screen_name":"hotelauditorium","location":"Avda de Arag\u00f3n 400 28022","followers_count":4001,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000399262251\/3b968cbe13657469e058b46b80659196_normal.jpeg","net":"tw"},"33915734":{"name":"Glamour Espa\u00f1a","screen_name":"GlamourSpain","location":"Spain ","followers_count":176858,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/557090224992292864\/TzTsVcFB_normal.jpeg","net":"tw"},"66634026":{"name":"Pepino Marino","screen_name":"Pepino_Marino","location":"pepinomarino@me.com","followers_count":12570,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3688807150\/c97b25ff3a776784563fbcd6c45b3956_normal.jpeg","net":"tw"},"26729931":{"name":"RTVE","screen_name":"rtve","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":780903,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449524195529981952\/6uemF5nU_normal.jpeg","net":"tw"},"19565216":{"name":"Yo Dona","screen_name":"yo_dona","location":"Madrid, Spain","followers_count":171454,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000632259305\/d67c22f2eef707dcf4d8013b4ba86cc7_normal.jpeg","net":"tw"},"295072883":{"name":"Rafael Mu\u00f1oz","screen_name":"munoz_rafa","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":8678,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/560499237902090241\/UhRptFmr_normal.jpeg","net":"tw"},"2596217958":{"name":"Jesus Castro","screen_name":"Jesus_Castro_5","location":"Vejer-Madrid-El Mundo","followers_count":58706,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/562569930927636480\/8hauMjCQ_normal.jpeg","net":"tw"},"98851441":{"name":"Vanity Fair Espa\u00f1a","screen_name":"VanityFairSpain","location":"Spain","followers_count":418717,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/413731564208394240\/rlgioKd9_normal.jpeg","net":"tw"},"486073957":{"name":"Diana Palazon","screen_name":"PalazonDiana","location":"Impalazon on Instagram","followers_count":7576,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/558968684400881664\/D4zZxYoW_normal.jpeg","net":"tw"},"33906088":{"name":"Vogue Espa\u00f1a ","screen_name":"VogueSpain","location":"Spain","followers_count":928548,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2611230176\/xpiwukojjs537bduybty_normal.jpeg","net":"tw"},"133248393":{"name":"Fran Perea","screen_name":"frnperea","location":"","followers_count":64921,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517624164468129792\/ZEzqM0YU_normal.jpeg","net":"tw"},"443606843":{"name":"Clara Lago","screen_name":"ClaraLago1","location":"","followers_count":234438,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/551421429485686785\/ghxqHpzc_normal.jpeg","net":"tw"},"450900059":{"name":"beatriz sanchis","screen_name":"beatriz_sanchis","location":"Madrid","followers_count":1611,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/555520093812039680\/YF5kt3jh_normal.png","net":"tw"},"230567961":{"name":"Almudena Cid","screen_name":"almudenacid","location":"","followers_count":114123,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528352699335839744\/GxqenEf0_normal.jpeg","net":"tw"},"276228266":{"name":"Juli\u00e1n L\u00f3pez","screen_name":"JulianLopez_","location":"Madrid","followers_count":315112,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449626106497626113\/CHvboQwp_normal.jpeg","net":"tw"},"286094884":{"name":"Esteban Roel","screen_name":"estebanroel","location":"Madrid","followers_count":1392,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/434691466661601280\/Hcrow6lr_normal.jpeg","net":"tw"},"230118325":{"name":"JA Bayona","screen_name":"FilmBayona","location":"","followers_count":61688,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/538273761175564288\/Ku7EzCmN_normal.jpeg","net":"tw"},"512131570":{"name":"Inma Cuesta","screen_name":"InmaCuestaWeb","location":"","followers_count":140236,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/560359099234533376\/zPgghE-5_normal.jpeg","net":"tw"},"315865544":{"name":"sergio pazos","screen_name":"PazosSergio","location":"","followers_count":3796,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/563774144869707777\/XmDo_jDK_normal.jpeg","net":"tw"},"108970947":{"name":"Creadores de Moda","screen_name":"CreadoresACME","location":"Madrid","followers_count":21144,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1396877399\/logo_twitter_copia_normal.jpg","net":"tw"},"108908254":{"name":"Cosmopolitan","screen_name":"Cosmopolitan_es","location":"Madrid","followers_count":1298959,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/488644469705551872\/amftZMvT_normal.jpeg","net":"tw"},"294186477":{"name":"Miguel Poveda","screen_name":"MPOVEDAOficial","location":"Espa\u00f1a","followers_count":90694,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/563306450890788866\/3BPhmX3w_normal.jpeg","net":"tw"},"236997381":{"name":"Celia Freijeiro","screen_name":"CeliaFreijeiro","location":"Spain","followers_count":8552,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/512573666409074688\/OWpQXCtM_normal.jpeg","net":"tw"},"106249204":{"name":"Miguel Angel Mu\u00f1oz","screen_name":"miguelamunoz","location":"","followers_count":259566,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/552973075210575872\/vAkZIXt6_normal.jpeg","net":"tw"},"453047403":{"name":"Antonia San Juan","screen_name":"Antoniasanjua","location":"","followers_count":120650,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484267868453105664\/zrWCxr9a_normal.jpeg","net":"tw"},"2393460220":{"name":"nathalie poza","screen_name":"PozaNathalie","location":"","followers_count":2549,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/512891909707419648\/spmQVva9_normal.jpeg","net":"tw"},"100108676":{"name":"Lourdes de Paredes","screen_name":"Lula711","location":"Madrid-Guadalajara, Spain","followers_count":658,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/552971932824764417\/mJ5rN9AP_normal.jpeg","net":"tw"},"168605087":{"name":"Carmen Ruiz Actriz","screen_name":"_CarmenRuiz","location":"Madrid. Spain","followers_count":78147,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/458721583331569664\/IYnFbUP9_normal.jpeg","net":"tw"},"138901117":{"name":"Christian G\u00e1lvez","screen_name":"ChristianG_7","location":"","followers_count":341505,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/554238511642345472\/Vrbvxpwu_normal.jpeg","net":"tw"},"350194254":{"name":"Jorge Drexler","screen_name":"drexlerjorge","location":"","followers_count":267853,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2524122967\/image_normal.jpg","net":"tw"},"409406743":{"name":"H\u00e9ctorSambl\u00e1s Gurrea","screen_name":"HectorSamblas","location":"","followers_count":313,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000442657333\/4e32ded69dc90af12ab545f454e28094_normal.jpeg","net":"tw"},"541998760":{"name":"Toni Acosta Oficial","screen_name":"AcostaToni","location":"","followers_count":53961,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3149569220\/df7732b06a10da8ae4900463d491377a_normal.jpeg","net":"tw"},"245385896":{"name":"LOr\u00e9al Professionnel","screen_name":"lorealprospain","location":"","followers_count":10062,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/423843518100938752\/MgfDlAVc_normal.jpeg","net":"tw"},"137143949":{"name":"Andres Velencoso","screen_name":"andresvelencoso","location":"","followers_count":81122,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3474342097\/6bb65df0a3ae86694c0738b8028ac673_normal.jpeg","net":"tw"},"290124869":{"name":"Macarena G\u00f3mez","screen_name":"GmezMacarena","location":"Spain","followers_count":155240,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/545932785974657024\/SCdYGlb__normal.jpeg","net":"tw"},"163222090":{"name":"Antonio De La Torre","screen_name":"atorrem","location":"","followers_count":67376,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/475055763669680128\/OV7dGwr2_normal.jpeg","net":"tw"},"242796587":{"name":"Eva Hache","screen_name":"eva_hache","location":"s_pain","followers_count":700106,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1345210154\/image_normal.jpg","net":"tw"},"294751574":{"name":"Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","screen_name":"veronicaforque","location":"","followers_count":21060,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/546842935082622978\/Ik3S-gTK_normal.jpeg","net":"tw"}}}