{"search":[{"user":"293061406","screen_name":"MacacoMusic","text":"RT @josearroyobravo: \"@SonrisasBCN: http:\/\/t.co\/MX1HoRel9D @MacacoMusic el d\u00eda 15 #juntosporCOCO http:\/\/t.co\/hsPSZfXyrb\"","id":"564194616715776000","link":"http:\/\/twitter.com\/MacacoMusic\/status\/564194616715776000","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Rq7K4IcAA_QIr.jpg"],"tags":["Macaco"]},{"user":"245385896","screen_name":"lorealprospain","text":"RT @valisamano: @lorealprospain enhorabuena por los peinados de esta noche. Marta Hazas y Ana Belen super!","id":"564194417515700224","link":"http:\/\/twitter.com\/lorealprospain\/status\/564194417515700224","net":"tw","tags":["Marta Hazas"]},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"Antonio Banderas dedica, entre l\u00e1grimas, el Goya a su hija y sentencia: \"Acaba de comenzar el segundo partido de mi vida\" #Goyas2015","id":"564194323575889921","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564194323575889921","net":"tw","tags":["Antonio Banderas"]},{"user":"453047403","screen_name":"Antoniasanjua","text":"RT @palomaabad: Soy tan fan de Pedro Almod\u00f3var.  #Goya2015","id":"564194314264543232","link":"http:\/\/twitter.com\/Antoniasanjua\/status\/564194314264543232","net":"tw","tags":["Pedro Almod\u00f3var"]},{"user":"22811495","screen_name":"rtvees","text":"RT @danielgalindo78: \"@cesartuit: Chupito si Antonio Banderas dice \"M\u00e1laga\" #GoyasGolfos @rtve\" Lo va a decir en clave: #cine por #Malaga, \u2026","id":"564194282220036098","link":"http:\/\/twitter.com\/rtvees\/status\/564194282220036098","net":"tw","tags":["Antonio Banderas"]},{"user":"60897405","screen_name":"sanchezarevalo","text":"Bravo Antonio Banderas. Maravilloso y generoso, siempre. Gracias por todo. Un puntito, no? #Goyas2015","id":"564194214553329665","link":"http:\/\/twitter.com\/sanchezarevalo\/status\/564194214553329665","net":"tw","tags":["Antonio Banderas"]},{"user":"17046525","screen_name":"hotelauditorium","text":"Antonio Banderas, Goya de Honor!! #Goya2015","id":"564194167392571392","link":"http:\/\/twitter.com\/hotelauditorium\/status\/564194167392571392","net":"tw","tags":["Antonio Banderas"]},{"user":"453047403","screen_name":"Antoniasanjua","text":"RT @Corito_bob: Un aplauso para Pedro Almod\u00f3var por decir que el Se\u00f1or Ministro de Educaci\u00f3n, Cultura y Deporte no est\u00e1 incluido en su orat\u2026","id":"564193219035271169","link":"http:\/\/twitter.com\/Antoniasanjua\/status\/564193219035271169","net":"tw","tags":["Pedro Almod\u00f3var"]},{"user":"22811495","screen_name":"rtvees","text":"Parece que Antonio Banderas no ha pillado la indirecta de @DANIROVIRA: \"C\u00f3mo agradecer el #Goya2015 en un minuto\" http:\/\/t.co\/notHAj9p8h","id":"564193176580542465","link":"http:\/\/twitter.com\/rtvees\/status\/564193176580542465","net":"tw","tags":["Antonio Banderas"]},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"\"La raz\u00f3n perdi\u00f3. No era la mente lo que me guiaba, era el coraz\u00f3n\" Antonio Banderas, echa una mirada al futuro pero recuerda el pasado.","id":"564192814624681984","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564192814624681984","net":"tw","tags":["Antonio Banderas"]},{"user":"98851441","screen_name":"VanityFairSpain","text":"Antonio Banderas recibe el Goya de honor. #Goya2015 http:\/\/t.co\/k1VJMgAmw4 http:\/\/t.co\/A9yhG20op3","id":"564192440341778432","link":"http:\/\/twitter.com\/VanityFairSpain\/status\/564192440341778432","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RqCBcCYAE3nT9.png"],"tags":["Antonio Banderas"]},{"user":"826969880","screen_name":"Grazia_es","text":".@taylorswift13 a Antonio Banderas: \"\u00a1A mi abuela le encantan tus pel\u00edculas!\". #esohapasado #ol\u00e9Taylor #Goyas2015 http:\/\/t.co\/SwU5imtVp6","id":"564192430111858688","link":"http:\/\/twitter.com\/Grazia_es\/status\/564192430111858688","net":"tw","tags":["Antonio Banderas"]},{"user":"315865544","screen_name":"PazosSergio","text":"RT @el_pais: Pedro Almod\u00f3var, saluda a los amigos del cine y de la cultura: \"Wert, usted no est\u00e1 incluido\" En directo #Goya2015\u2192 http:\/\/t.c\u2026","id":"564191892699889664","link":"http:\/\/twitter.com\/PazosSergio\/status\/564191892699889664","net":"tw","tags":["Pedro Almod\u00f3var"]},{"user":"273137943","screen_name":"secundelarosa","text":"Viva Almodovar, viva Antonio Banderas!!! Muchos, muchos, hemos amado el cine y  hemos so\u00f1ado gracias a ellos! Maravilla de Goya de honor!","id":"564191363173191680","link":"http:\/\/twitter.com\/secundelarosa\/status\/564191363173191680","net":"tw","tags":["Antonio Banderas"]},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"Karra Elejalde os manda muxus a todos #Goyas2015 con @8AV_Oficial http:\/\/t.co\/bt85Mg7DFo","id":"564191346932854785","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564191346932854785","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RpCmeIgAA7-AR.jpg"],"tags":["Karra Elejalde"]},{"user":"22811495","screen_name":"rtvees","text":"RT @tve_tve: Banderas escucha con emoci\u00f3n a Pedro Almod\u00f3var http:\/\/t.co\/xGT2bPYtSW #Goyas2015 #Goya2015 @PremiosGoyaEs http:\/\/t.co\/j2OlJYBy\u2026","id":"564191188165861377","link":"http:\/\/twitter.com\/rtvees\/status\/564191188165861377","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Ro3BfCAAAYio4.png"],"tags":["Pedro Almod\u00f3var"]},{"user":"98851441","screen_name":"VanityFairSpain","text":"Almod\u00f3var le da el Goya de honor a Antonio Banderas. Aqu\u00ed, sus desencuentros con la Academia. http:\/\/t.co\/QlkdNAPDxA http:\/\/t.co\/nSCTQ3q9Rl","id":"564190779145736192","link":"http:\/\/twitter.com\/VanityFairSpain\/status\/564190779145736192","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RogphCIAAU4fU.jpg"],"tags":["Antonio Banderas"]},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"Pedro Almod\u00f3var entrega el premio de honor a Antonio Banderas. #Goyas2015","id":"564190488736305152","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564190488736305152","net":"tw","tags":["Antonio Banderas"]},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"La escena abre paso para una recopilaci\u00f3n de los mejores trabajos de nuestro Goya de Honor: El gran Antonio Banderas #Goyas2015","id":"564189914926174208","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564189914926174208","net":"tw","tags":["Antonio Banderas"]},{"user":"98851441","screen_name":"VanityFairSpain","text":"\u00bfSale alguna de estas nueve pel\u00edculas en el v\u00eddeo homenaje a Antonio Banderas? #Goya2015 http:\/\/t.co\/PGpON7xlWu http:\/\/t.co\/IqEWlCcNEl","id":"564189611560554496","link":"http:\/\/twitter.com\/VanityFairSpain\/status\/564189611560554496","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RncFLCUAI17Wc.jpg"],"tags":["Antonio Banderas"]},{"user":"26729931","screen_name":"rtve","text":"RT @tve_tve: Momento de rendir tributo al grand\u00edsimo Antonio Banderas con su @PremiosGoyaEs de HONOR http:\/\/t.co\/xGT2bPYtSW http:\/\/t.co\/qHP\u2026","id":"564189576659365888","link":"http:\/\/twitter.com\/rtve\/status\/564189576659365888","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RnZwqCYAAFQb4.jpg"],"tags":["Antonio Banderas"]},{"user":"17046525","screen_name":"hotelauditorium","text":"Karra Elejalde, premio a la mejor interpretaci\u00f3n masculina por Ocho Apellidos Vascos #Goya2005","id":"564189364985802752","link":"http:\/\/twitter.com\/hotelauditorium\/status\/564189364985802752","net":"tw","tags":["Karra Elejalde"]},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"Karra Elejalde no se olvida de \u00c1lex Angulo y le dedica su goya. #Goyas2015","id":"564189333469818880","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564189333469818880","net":"tw","tags":["Karra Elejalde"]},{"user":"98851441","screen_name":"VanityFairSpain","text":"Karra Elejalde se lleva el Goya a mejor actor de reparto por Ocho apellidos vascos. #Goya2015 http:\/\/t.co\/tNe3KLbMwr","id":"564189201844170752","link":"http:\/\/twitter.com\/VanityFairSpain\/status\/564189201844170752","net":"tw","tags":["Karra Elejalde"]},{"user":"22811495","screen_name":"rtvees","text":"\u00a1\u00a1Grande @DANIROVIRA!! \"Pen\u00e9lope Cruz va a Segovia y el Acueducto se hace una foto con ella\" #GoyasGolfos http:\/\/t.co\/fMhsxEpYH8","id":"564189150111600641","link":"http:\/\/twitter.com\/rtvees\/status\/564189150111600641","net":"tw","tags":["Pen\u00e9lope Cruz"]},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"Karra Elejalde quiere compartir \"el paco\" en poco tiempo. \"\u00a1Que me cuenta el tiempo!\" #Goyas2015","id":"564189108214706177","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564189108214706177","net":"tw","tags":["Karra Elejalde"]},{"user":"26729931","screen_name":"rtve","text":"RT @La1_tve: Momentazo de @DANIROVIRA con Pen\u00e9lope Cruz #Goyas2015 http:\/\/t.co\/MzVsAtmbQp v\u00eda @mas_TVE","id":"564188977398575104","link":"http:\/\/twitter.com\/rtve\/status\/564188977398575104","net":"tw","tags":["Pen\u00e9lope Cruz"]},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"Mejor Actor de Reparto para Karra Elejalde que recoge el segundo Goya de su carrera entre muchos aplausos.","id":"564188892912713728","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564188892912713728","net":"tw","tags":["Karra Elejalde"]},{"user":"26729931","screen_name":"rtve","text":"KARRA ELEJALDE, @PremiosGoyaEs a mejor actor de REPARTO http:\/\/t.co\/RlF6NH4hIF #Goyas2015 #Goya2015 http:\/\/t.co\/buYsfhSi76","id":"564188741565423616","link":"http:\/\/twitter.com\/rtve\/status\/564188741565423616","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RmqzxCcAAdQkN.jpg"],"tags":["Karra Elejalde"]},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"\"Pen\u00e9lope Cruz va a Segovia y el acueducto se hace una foto con ella\" @DANIROVIRA #Goyas2015","id":"564188507661692928","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564188507661692928","net":"tw","tags":["Pen\u00e9lope Cruz"]},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"\"Me estoy dando cuenta de que soy buena persona porque no siento envidia\" le confiesa Yolanda Ramos a nuestro presentador. #Goyas2015","id":"564188229948420097","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564188229948420097","net":"tw","tags":["Yolanda Ramos"]},{"user":"101077849","screen_name":"ghdspain","text":"Otra actriz que apuesta por un #lookghd. Guap\u00edsima @CeliaFreijeiro en los #PremiosGoya2015 http:\/\/t.co\/EYyRUL1p1I","id":"564188091070820353","link":"http:\/\/twitter.com\/ghdspain\/status\/564188091070820353","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RmFCpIgAAz8Zr.jpg"],"tags":["GHD"]}],"users":{"269429758":{"name":"paloma molinero","screen_name":"paloma_molinero","location":"M\u00e1laga","followers_count":213,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/473867373145882624\/s9dXIF28_normal.jpeg","net":"tw"},"293061406":{"name":"Macaco","screen_name":"MacacoMusic","location":"","followers_count":28390,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/555399115295563776\/MKFhvnQV_normal.jpeg","net":"tw"},"22811495":{"name":"RTVE.es","screen_name":"rtvees","location":"","followers_count":144942,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449525109628211200\/_xATG3n__normal.jpeg","net":"tw"},"133248393":{"name":"Fran Perea","screen_name":"frnperea","location":"","followers_count":65049,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517624164468129792\/ZEzqM0YU_normal.jpeg","net":"tw"},"27016235":{"name":"Pelayo Diaz","screen_name":"princepelayo","location":"Paris","followers_count":48032,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/522695555823452162\/_gnW9URu_normal.jpeg","net":"tw"},"26729931":{"name":"RTVE","screen_name":"rtve","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":781250,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449524195529981952\/6uemF5nU_normal.jpeg","net":"tw"},"245385896":{"name":"LOr\u00e9al Professionnel","screen_name":"lorealprospain","location":"","followers_count":10073,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/423843518100938752\/MgfDlAVc_normal.jpeg","net":"tw"},"66634026":{"name":"Pepino Marino","screen_name":"Pepino_Marino","location":"pepinomarino@me.com","followers_count":12577,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3688807150\/c97b25ff3a776784563fbcd6c45b3956_normal.jpeg","net":"tw"},"33915734":{"name":"Glamour Espa\u00f1a","screen_name":"GlamourSpain","location":"Spain ","followers_count":176970,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/557090224992292864\/TzTsVcFB_normal.jpeg","net":"tw"},"240665461":{"name":"Premios Goya","screen_name":"PremiosGoyaEs","location":"","followers_count":58928,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539367495778316289\/S61RqYWw_normal.jpeg","net":"tw"},"453047403":{"name":"Antonia San Juan","screen_name":"Antoniasanjua","location":"","followers_count":120674,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484267868453105664\/zrWCxr9a_normal.jpeg","net":"tw"},"60897405":{"name":"Dani S\u00e1nchez Ar\u00e9valo","screen_name":"sanchezarevalo","location":"","followers_count":72921,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/477047094050824192\/mxRprkMa_normal.jpeg","net":"tw"},"17046525":{"name":"Hotel Audit\u00f3rium","screen_name":"hotelauditorium","location":"Avda de Arag\u00f3n 400 28022","followers_count":4003,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000399262251\/3b968cbe13657469e058b46b80659196_normal.jpeg","net":"tw"},"1296110341":{"name":"Fernando Guill\u00e9n","screen_name":"_FernandoGC_","location":"Siempre a su lado....","followers_count":13034,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/451795269689311233\/w1wvfQJn_normal.jpeg","net":"tw"},"107017154":{"name":"Boris Izaguirre","screen_name":"Borisizaguirre","location":"Madrid, hoy...","followers_count":558541,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3532654417\/6899a74f5d0e75a2cae310f98d4286b2_normal.jpeg","net":"tw"},"98851441":{"name":"Vanity Fair Espa\u00f1a","screen_name":"VanityFairSpain","location":"Spain","followers_count":418828,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/413731564208394240\/rlgioKd9_normal.jpeg","net":"tw"},"826969880":{"name":"Grazia Espa\u00f1a","screen_name":"Grazia_es","location":"","followers_count":37780,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000190192854\/0994138143510c086d96877ec65689f5_normal.jpeg","net":"tw"},"104212113":{"name":"Crawford ","screen_name":"yosoycrawford","location":"\u00dcT: 40.388001,-3.732595","followers_count":5014,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2577405766\/tist2hwitevb6lg5gor8_normal.jpeg","net":"tw"},"315865544":{"name":"sergio pazos","screen_name":"PazosSergio","location":"","followers_count":3801,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/563774144869707777\/XmDo_jDK_normal.jpeg","net":"tw"},"809260040":{"name":"ROBERTO \u00c1LAMO","screen_name":"alamoberto","location":"","followers_count":10468,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2599410594\/image_normal.jpg","net":"tw"},"273137943":{"name":"secun de la rosa","screen_name":"secundelarosa","location":"madrid","followers_count":98853,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/530360371349966848\/y_YstkML_normal.jpeg","net":"tw"},"108908254":{"name":"Cosmopolitan","screen_name":"Cosmopolitan_es","location":"Madrid","followers_count":1299177,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/488644469705551872\/amftZMvT_normal.jpeg","net":"tw"},"105451020":{"name":"Santiago Segura","screen_name":"SSantiagosegura","location":"","followers_count":2439653,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/552629544717676544\/sy5JbxSf_normal.jpeg","net":"tw"},"552088982":{"name":"Irene Visedo","screen_name":"ivisedo","location":"","followers_count":6306,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3254156548\/fc5fc2ac4feaeb1913e392b8eb228734_normal.jpeg","net":"tw"},"101077849":{"name":"GHD Espa\u00f1a","screen_name":"ghdspain","location":"Espa\u00f1a","followers_count":19443,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526671700914475008\/oxIbQTjn_normal.jpeg","net":"tw"},"120035961":{"name":"ANA MIL\u00c1N","screen_name":"_ANAMILAN_","location":"Contacto blog: @AnaFPardo","followers_count":304440,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537223253023272961\/zu4urCK6_normal.jpeg","net":"tw"}}}