{"search":[{"user":"282985674","screen_name":"IndiaMartinez","text":"Incre\u00edble.... Un Goya!!!! Enhorabuena compa\u00f1eros David, Riki, Daniel Monz\u00f3n y todo el equipo de la\u2026 http:\/\/t.co\/cGnHmUsFzK","id":"564246358170042368","link":"http:\/\/twitter.com\/IndiaMartinez\/status\/564246358170042368","net":"tw","tags":["Daniel Monz\u00f3n"]},{"user":"236997381","screen_name":"CeliaFreijeiro","text":"RT @jesusrodrighd: #premiosgoya @celiafreijeiro ghdspain victorblancolobe @raquelserrano_ @extensionmania_ http:\/\/t.co\/5bNnXfzdWU","id":"564244258677616641","link":"http:\/\/twitter.com\/CeliaFreijeiro\/status\/564244258677616641","net":"tw","tags":["GHD"]},{"user":"26729931","screen_name":"rtve","text":"Alberto Rodr\u00edguez dedica su triunfo a toda una generaci\u00f3n de cineastas andaluces http:\/\/t.co\/wbpbUWcDxD","id":"564241911620190209","link":"http:\/\/twitter.com\/rtve\/status\/564241911620190209","net":"tw","tags":["Alberto Rodr\u00edguez"]},{"user":"26729931","screen_name":"rtve","text":"[V\u00cdDEO] B\u00e1rbara Lennie recibe el Goya 2015 a mejor actriz protagonista por 'Magical Girl' http:\/\/t.co\/A5KiTligJd #Goyas2015 #Goya2015","id":"564239701293277184","link":"http:\/\/twitter.com\/rtve\/status\/564239701293277184","net":"tw","tags":["B\u00e1rbara Lennie"]},{"user":"26729931","screen_name":"rtve","text":"[V\u00cdDEO] La reacci\u00f3n de Macarena G\u00f3mez tras perder el Goya http:\/\/t.co\/pE46H6TgHn #Goya2015 #Goyas2015","id":"564238460513312769","link":"http:\/\/twitter.com\/rtve\/status\/564238460513312769","net":"tw","tags":["Macarena G\u00f3mez"]},{"user":"43310939","screen_name":"alexdelaIglesia","text":"RT @diezminutos_es: #La isla m\u00ednima y #Dani Rovira, los grandes triunfadores de una noche de cine #Goya2015 http:\/\/t.co\/AxvKdrLiDa","id":"564234548826103810","link":"http:\/\/twitter.com\/alexdelaIglesia\/status\/564234548826103810","net":"tw","tags":["Dani Rovira"]}],"users":{"993181789":{"name":"Judith Colell","screen_name":"ColellJudith","location":"","followers_count":779,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2939655063\/54cee3e0a5d9e8bfc6ac20ce125063b1_normal.jpeg","net":"tw"},"282985674":{"name":"India Mart\u00ednez","screen_name":"IndiaMartinez","location":"Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a","followers_count":315508,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/538761074175401986\/r0T2XH2k_normal.jpeg","net":"tw"},"289551261":{"name":"Kira Mir\u00f3","screen_name":"KiraMiro","location":"","followers_count":51021,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2489280351\/image_normal.jpg","net":"tw"},"236997381":{"name":"Celia Freijeiro","screen_name":"CeliaFreijeiro","location":"Spain","followers_count":8583,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/512573666409074688\/OWpQXCtM_normal.jpeg","net":"tw"},"148727229":{"name":"unax ugalde","screen_name":"unaxugalde","location":"","followers_count":13167,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/415615118085750784\/x5w5bQo4_normal.jpeg","net":"tw"},"290124869":{"name":"Macarena G\u00f3mez","screen_name":"GmezMacarena","location":"Spain","followers_count":155838,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/545932785974657024\/SCdYGlb__normal.jpeg","net":"tw"},"43310939":{"name":"De la Iglesia","screen_name":"alexdelaIglesia","location":"","followers_count":406897,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/547534576718204928\/lRGDwB0G_normal.jpeg","net":"tw"},"33915734":{"name":"Glamour Espa\u00f1a","screen_name":"GlamourSpain","location":"Spain ","followers_count":177035,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/557090224992292864\/TzTsVcFB_normal.jpeg","net":"tw"},"1267614846":{"name":"Adriana Ozores","screen_name":"LorraineSharp88","location":"Londres\/Madrid","followers_count":1462,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/516695694623510528\/OKGJEr3t_normal.jpeg","net":"tw"},"108908254":{"name":"Cosmopolitan","screen_name":"Cosmopolitan_es","location":"Madrid","followers_count":1299303,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/488644469705551872\/amftZMvT_normal.jpeg","net":"tw"},"26729931":{"name":"RTVE","screen_name":"rtve","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":781494,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449524195529981952\/6uemF5nU_normal.jpeg","net":"tw"},"240665461":{"name":"Premios Goya","screen_name":"PremiosGoyaEs","location":"","followers_count":60329,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539367495778316289\/S61RqYWw_normal.jpeg","net":"tw"},"250807201":{"name":"FernandoTejero","screen_name":"fertejerom","location":"madrid","followers_count":558448,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3588294799\/412b3275b85d23c88c64a6610514f809_normal.jpeg","net":"tw"},"22811495":{"name":"RTVE.es","screen_name":"rtvees","location":"","followers_count":144993,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449525109628211200\/_xATG3n__normal.jpeg","net":"tw"},"244215107":{"name":"Sr Paco Tom\u00e1s","screen_name":"Srpacotomas","location":"Expa\u00f1a","followers_count":4429,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2296979560\/9bn2gt3mz130qx5tba0c_normal.jpeg","net":"tw"},"256487219":{"name":"Gloria Campos","screen_name":"gcgdq","location":"Madrid","followers_count":1790,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/557306062165245952\/O9znY8ol_normal.jpeg","net":"tw"},"826969880":{"name":"Grazia Espa\u00f1a","screen_name":"Grazia_es","location":"","followers_count":37805,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000190192854\/0994138143510c086d96877ec65689f5_normal.jpeg","net":"tw"},"33906088":{"name":"Vogue Espa\u00f1a ","screen_name":"VogueSpain","location":"Spain","followers_count":929001,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2611230176\/xpiwukojjs537bduybty_normal.jpeg","net":"tw"},"809260040":{"name":"ROBERTO \u00c1LAMO","screen_name":"alamoberto","location":"","followers_count":10482,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2599410594\/image_normal.jpg","net":"tw"},"317701115":{"name":"Alberto Ammann","screen_name":"AlbertoAmmann","location":"Cordob\u00e9s. En Madrid","followers_count":6441,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/427908327201583105\/s_h0O4U-_normal.jpeg","net":"tw"}}}