{"search":[{"user":"26729931","screen_name":"rtve","text":"Ojo, la 'moviola' del beso de Dani Rovira y Clara Lago http:\/\/t.co\/xV28L3vFpo #Goyas2015 #Goya2015 #GoyasGolfos","id":"564218818499604481","link":"http:\/\/twitter.com\/rtve\/status\/564218818499604481","net":"tw","tags":["Clara Lago"]},{"user":"22811495","screen_name":"rtvees","text":"RT @gemasanmoreno: Los #GoyasGolfos, testigos de uno de los momentazos de la noche, el beso de Karra Elejalde y @DANIROVIRA http:\/\/t.co\/Dug\u2026","id":"564218377682821120","link":"http:\/\/twitter.com\/rtvees\/status\/564218377682821120","net":"tw","tags":["Karra Elejalde"]},{"user":"22811495","screen_name":"rtvees","text":"RT @ajpaniagua: Javier Guti\u00e9rrez gana el Goya. \u00c1guila Roja busca ayudante a trav\u00e9s de Infojobs #GoyasGolfos","id":"564218353913700352","link":"http:\/\/twitter.com\/rtvees\/status\/564218353913700352","net":"tw","tags":["Javier Guti\u00e9rrez"]},{"user":"98851441","screen_name":"VanityFairSpain","text":"Javier Guti\u00e9rrez recibe el Goya a mejor actor protagonista por La isla m\u00ednima. #Goya2015 http:\/\/t.co\/uobwIFa7IV","id":"564218168118616065","link":"http:\/\/twitter.com\/VanityFairSpain\/status\/564218168118616065","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SBYskCAAAlsbM.png"],"tags":["Javier Guti\u00e9rrez"]},{"user":"17046525","screen_name":"hotelauditorium","text":"Y el Goya al mejor actor es para Javier Guti\u00e9rrez por la Isla M\u00ednima #Goya2015","id":"564218019531227136","link":"http:\/\/twitter.com\/hotelauditorium\/status\/564218019531227136","net":"tw","tags":["Javier Guti\u00e9rrez"]},{"user":"27995771","screen_name":"VB_VictorBlanco","text":"RT @arancha3: Impresionante nieves \u00c1lvarez en los premios...alucinando todav\u00eda @VB_VictorBlanco #Goya2015","id":"564217547860746240","link":"http:\/\/twitter.com\/VB_VictorBlanco\/status\/564217547860746240","net":"tw","tags":["Nieves \u00c1lvarez"]},{"user":"27995771","screen_name":"VB_VictorBlanco","text":"RT @loreiglesias: Nieves \u00c1lvarez siempre es mucha Nieves. Musa de #StephaneRolland viste un dise\u00f1o bicolor en esta gala #Goya2015 http:\/\/t.\u2026","id":"564217530563436544","link":"http:\/\/twitter.com\/VB_VictorBlanco\/status\/564217530563436544","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R9VZGCEAETOES.jpg"],"tags":["Nieves \u00c1lvarez"]},{"user":"19565216","screen_name":"yo_dona","text":"RT @MartaMichel: Antonio Banderas ha demostrado con su discurso,bien construido y mejor pronunciado,que se toma su profesi\u00f3n en serio. Qu\u00e9 \u2026","id":"564216914244038656","link":"http:\/\/twitter.com\/yo_dona\/status\/564216914244038656","net":"tw","tags":["Antonio Banderas"]},{"user":"19565216","screen_name":"yo_dona","text":"RT @MartaMichel: El Oscar de la Renta de Pen\u00e9lope Cruz se merec\u00eda un peinado a la altura de esa obra de arte. #Goya2015 http:\/\/t.co\/9aJZnhs\u2026","id":"564216841435095041","link":"http:\/\/twitter.com\/yo_dona\/status\/564216841435095041","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RRa-9IQAAdL_o.jpg"],"tags":["Pen\u00e9lope Cruz"]},{"user":"19565216","screen_name":"yo_dona","text":"RT @MartaMichel: Me gusta m\u00e1s Elena Anaya en la portada de @yo_dona que en los #Goya2015 http:\/\/t.co\/JD8xMd5pbe","id":"564216789291520000","link":"http:\/\/twitter.com\/yo_dona\/status\/564216789291520000","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RKXNOIcAAaJuY.jpg"],"tags":["Elena Anaya"]},{"user":"22811495","screen_name":"rtvees","text":"Parte del equipo de los #GoyasGolfos comparten la tristeza de Sandra Mart\u00edn, hace nada, becaria de @DiasDeCine http:\/\/t.co\/xUFqXnnuI7","id":"564216671150571522","link":"http:\/\/twitter.com\/rtvees\/status\/564216671150571522","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SAEnSIQAEh41E.png"],"tags":["Sandra Mart\u00edn"]},{"user":"26729931","screen_name":"rtve","text":"MOMENTAZO: Karra Elejalde y Dani Rovira dan rienda suelta a su pasi\u00f3n en el backstage de los #Goyas2015 http:\/\/t.co\/uLqnHlOKdb","id":"564215960610287616","link":"http:\/\/twitter.com\/rtve\/status\/564215960610287616","net":"tw","tags":["Dani Rovira"]},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"\"Este Goya va a descansar al lado del de mi padre\", explica Curro S\u00e1nchez Varela, su hijo, que levanta el premio en su honor. #Goyas2015","id":"564213559425777665","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564213559425777665","net":"tw","tags":["Curro S\u00e1nchez Varela"]},{"user":"100108676","screen_name":"Lula711","text":"Voil\u00e1.... \"@La1_tve: EL BESO de Clara Lago a Dani Rovira #Goyas2015 http:\/\/t.co\/vxy7ZljmMk v\u00eda @mas_TVE\"","id":"564213545114828801","link":"http:\/\/twitter.com\/Lula711\/status\/564213545114828801","net":"tw","tags":["Clara Lago"]},{"user":"27995771","screen_name":"VB_VictorBlanco","text":"RT @ibizabeautyblog: Nieves \u00c1lvarez, espectacular de Stephane Rolland. Maquillaje y peinado acertad\u00edsimos. #Goya2015 http:\/\/t.co\/szQknqFYts","id":"564212335779540993","link":"http:\/\/twitter.com\/VB_VictorBlanco\/status\/564212335779540993","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RNcV8IUAM5ECr.jpg"],"tags":["Nieves \u00c1lvarez"]},{"user":"27995771","screen_name":"VB_VictorBlanco","text":"RT @Personaling: Looks \ud83d\udd1d\ud83d\ude0d: Nieves \u00c1lvarez de #StephaneRolland, Megan Montaner de #Pucci y Blanca Su\u00e1rez de @ZMURADofficial #Goya2015 http:\/\u2026","id":"564212244553416704","link":"http:\/\/twitter.com\/VB_VictorBlanco\/status\/564212244553416704","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RONr5IMAAfHL1.jpg"],"tags":["Blanca Su\u00e1rez"]},{"user":"27995771","screen_name":"VB_VictorBlanco","text":"RT @PasoAPasoBlog: Mi 10 es para Nieves \u00c1lvarez con vestido de Stephane Rolland \u2764\ufe0f #Goya2015 http:\/\/t.co\/wRd0RiAitW","id":"564211959722438657","link":"http:\/\/twitter.com\/VB_VictorBlanco\/status\/564211959722438657","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RdhiIIcAAX0kK.jpg"],"tags":["Nieves \u00c1lvarez"]},{"user":"27995771","screen_name":"VB_VictorBlanco","text":"RT @EvaFelteras: Premios Goya 2015: Nieves \u00c1lvarez, como siempre, maravillosa #Moda #TrendenciasBelleza #No\u2026 https:\/\/t.co\/66agE4PmEw http:\/\u2026","id":"564211929846403074","link":"http:\/\/twitter.com\/VB_VictorBlanco\/status\/564211929846403074","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Re34NIAAEpaKD.jpg"],"tags":["Nieves \u00c1lvarez"]},{"user":"27995771","screen_name":"VB_VictorBlanco","text":"RT @maricruzargibay: Siempre insuperable: Nieves \u00c1lvarez #StephaneRolland #AlfombraRosa #Goya2015 http:\/\/t.co\/iGe11c0896","id":"564211841522761728","link":"http:\/\/twitter.com\/VB_VictorBlanco\/status\/564211841522761728","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Rja2JIAAAglV0.jpg"],"tags":["Nieves \u00c1lvarez"]},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"Relatos salvajes se lleva el Goya a la Mejor Pel\u00edcula Iberoamericana. Pedro Almod\u00f3var acompa\u00f1a a @DamianSzifron. #Goyas2015","id":"564211714716336129","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564211714716336129","net":"tw","tags":["Pedro Almod\u00f3var"]},{"user":"27995771","screen_name":"VB_VictorBlanco","text":"RT @Hopeless_Haze: Se puede ser m\u00e1s perfecta que Nieves \u00c1lvarez?!?! Qu\u00e9 mujer m\u00e1s espectacular.","id":"564211646282100736","link":"http:\/\/twitter.com\/VB_VictorBlanco\/status\/564211646282100736","net":"tw","tags":["Nieves \u00c1lvarez"]},{"user":"27995771","screen_name":"VB_VictorBlanco","text":"RT @alicia197: Despu\u00e9s de ver todos los vestidos de los #Goya2015 me quedo con Nieves \u00c1lvarez. http:\/\/t.co\/82hgzD3x00","id":"564211599863721985","link":"http:\/\/twitter.com\/VB_VictorBlanco\/status\/564211599863721985","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Ryl4wIIAAB8YE.jpg"],"tags":["Nieves \u00c1lvarez"]},{"user":"138901117","screen_name":"ChristianG_7","text":"RT @antoniobanderas: S\u00e9 que ser\u00e9 la envidia de muchos. Selfie desde la butaca con Pen\u00e9lope Cruz. #Goyas2015 @PremiosGoyaEs http:\/\/t.co\/kU1C\u2026","id":"564211518481661953","link":"http:\/\/twitter.com\/ChristianG_7\/status\/564211518481661953","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R7Q17IgAAu4XU.jpg"],"tags":["Pen\u00e9lope Cruz"]},{"user":"27995771","screen_name":"VB_VictorBlanco","text":"RT @EstoyIdeal: Para mi, sin ninguna duda, la mejor vestida de los premios #Goya2015 #goyas2015 en la #redcarpet Nieves \u00c1lvarez http:\/\/t.co\u2026","id":"564211443508477952","link":"http:\/\/twitter.com\/VB_VictorBlanco\/status\/564211443508477952","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RflX6CAAAasZJ.jpg"],"tags":["Nieves \u00c1lvarez"]},{"user":"27995771","screen_name":"VB_VictorBlanco","text":"RT @stalkgerard: Por otro lado la musa de Stephane Rolland, Nieves \u00c1lvarez, me encant\u00f3. http:\/\/t.co\/y0Fra03Iwy","id":"564211398478405634","link":"http:\/\/twitter.com\/VB_VictorBlanco\/status\/564211398478405634","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R5MMVCEAEnSyD.jpg"],"tags":["Nieves \u00c1lvarez"]},{"user":"293061406","screen_name":"MacacoMusic","text":"RT @MacacoSpain: @MacacoMusic me seguir\u00edas me har\u00eda mucha ilusi\u00f3n!  :)","id":"564211379192999936","link":"http:\/\/twitter.com\/MacacoMusic\/status\/564211379192999936","net":"tw","tags":["Macaco"]},{"user":"293061406","screen_name":"MacacoMusic","text":"RT @JuanVirzi: MACACO Y MORTADELO Y FILEM\u00d3N. Me olvid\u00e9 de vivir: http:\/\/t.co\/Dz2QiXuqHG\n#Goyas2015 #Goya2015 @MacacoMusic detantogritarmisc\u2026","id":"564211338755715072","link":"http:\/\/twitter.com\/MacacoMusic\/status\/564211338755715072","net":"tw","tags":["Macaco"]},{"user":"600019901","screen_name":"NatTenaLady","text":"RT @mizonatv: Mejor Direcci\u00f3n Novel para Carlos Marques-Marcet por '10.000km' #Goya2015 @NatTenaLady http:\/\/t.co\/sEIVJfTm1Y","id":"564211049206124544","link":"http:\/\/twitter.com\/NatTenaLady\/status\/564211049206124544","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RsKvGCYAAU28v.png"],"tags":["Carlos Marques-Marcet"]},{"user":"33906088","screen_name":"VogueSpain","text":"La autora del beso de los #Goyas2015, Clara Lago, tambi\u00e9n protagoniz\u00f3 nuestros #7d\u00edas7looks http:\/\/t.co\/bJBUY5l3mQ http:\/\/t.co\/jqliigDita","id":"564210951151706112","link":"http:\/\/twitter.com\/VogueSpain\/status\/564210951151706112","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R63qUIcAA18r7.jpg"],"tags":["Clara Lago"]},{"user":"105451020","screen_name":"SSantiagosegura","text":"RT @AnibalRusty: A Carlos Areces no le han dejado entregar el Goya x no firmar un papel q le obligaba a no saltarse una coma del gui\u00f3n http\u2026","id":"564209718613508096","link":"http:\/\/twitter.com\/SSantiagosegura\/status\/564209718613508096","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R3iWFIMAEsy51.jpg"],"tags":["Carlos Areces"]},{"user":"26729931","screen_name":"rtve","text":"Antonio Banderas: \"Todo lo que tengo se lo debo a mi profesi\u00f3n\" http:\/\/t.co\/8e7k0TAROm #Goyas2015 @antoniobanderas http:\/\/t.co\/ZhmeoXDqhP","id":"564208724651552768","link":"http:\/\/twitter.com\/rtve\/status\/564208724651552768","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R419YCEAASeog.jpg"],"tags":["Antonio Banderas"]},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"Alberto Rodr\u00edguez y Rafael Cobos, Goya a Mejor gui\u00f3n original por La isla m\u00ednima #Goyas2015 con @777albertor http:\/\/t.co\/eThkGu5FeR","id":"564208646666870785","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564208646666870785","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R4xlCIYAE92IR.jpg"],"tags":["Alberto Rodr\u00edguez"]},{"user":"27995771","screen_name":"VB_VictorBlanco","text":"@OfficialNievesA wore @SRHauteCouture @Bulgariofficial @LouboutinWorld. Beauty @ghdspain @Nails_Couture. Styled by Me http:\/\/t.co\/720kQRYAFd","id":"564208333444644864","link":"http:\/\/twitter.com\/VB_VictorBlanco\/status\/564208333444644864","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R4e9PIcAEds1t.jpg"],"tags":["GHD"]},{"user":"359977166","screen_name":"Martahazas","text":"RT @outfitideas4you: GOYA 2015\nMarta Hazas in Jorge V\u00e1zquez\n@martahazas \nSencilla, elegante, glamurosa... Old H\u2026 http:\/\/t.co\/3QtsplNBrW htt\u2026","id":"564208202230026242","link":"http:\/\/twitter.com\/Martahazas\/status\/564208202230026242","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RPHFKIQAEXKvZ.jpg"],"tags":["Marta Hazas"]},{"user":"27995771","screen_name":"VB_VictorBlanco","text":"@CeliaFreijeiro wore @VeraWangGang @Clemenciaperis jewels. Beauty @ghdspain @BobbiBrown @Nails_Couture. Styled by Me http:\/\/t.co\/atssJDgt7F","id":"564208005756227584","link":"http:\/\/twitter.com\/VB_VictorBlanco\/status\/564208005756227584","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R4L9uIYAAYJoB.jpg"],"tags":["GHD"]},{"user":"22811495","screen_name":"rtvees","text":".@777albertor VS Daniel Monz\u00f3n en el @PremiosGoyaEs a mejor gui\u00f3n ORIGINAL y la gran 'loser cam' de los #GoyasGolfos http:\/\/t.co\/V0rMXoghXn","id":"564207631817261056","link":"http:\/\/twitter.com\/rtvees\/status\/564207631817261056","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R32deIgAA7tSP.png"],"tags":["Daniel Monz\u00f3n"]},{"user":"98851441","screen_name":"VanityFairSpain","text":"Alberto Rodr\u00edguez y Rafael Cobos recogen el Goya al mejor guion original por La isla m\u00ednima. #Goya2015 http:\/\/t.co\/JCqEJDUBJV","id":"564206580393320448","link":"http:\/\/twitter.com\/VanityFairSpain\/status\/564206580393320448","net":"tw","tags":["Alberto Rodr\u00edguez"]},{"user":"22811495","screen_name":"rtvees","text":"RT @ajpaniagua: Clara Lago ha hecho un Casillas!!!! #GoyasGolfos","id":"564205773119832064","link":"http:\/\/twitter.com\/rtvees\/status\/564205773119832064","net":"tw","tags":["Clara Lago"]},{"user":"26729931","screen_name":"rtve","text":"RT @La1_tve: EL BESO de Clara Lago a Dani Rovira #Goyas2015 http:\/\/t.co\/hAqOShREis v\u00eda @mas_TVE","id":"564205152543178752","link":"http:\/\/twitter.com\/rtve\/status\/564205152543178752","net":"tw","tags":["Clara Lago"]},{"user":"33906088","screen_name":"VogueSpain","text":"El presentador de los #Goyas2015, @DANIROVIRA, es el Mejor Actor Revelaci\u00f3n y se funde en un beso con Clara Lago que har\u00e1 historia","id":"564205138207072257","link":"http:\/\/twitter.com\/VogueSpain\/status\/564205138207072257","net":"tw","tags":["Clara Lago"]},{"user":"826969880","screen_name":"Grazia_es","text":"\u00a1Y eeeeeeese besaco que le ha dado Clara Lago a Dani Rovira en los morros! \ud83d\ude0d #Goyas2015","id":"564205055713480705","link":"http:\/\/twitter.com\/Grazia_es\/status\/564205055713480705","net":"tw","tags":["Clara Lago"]},{"user":"27995771","screen_name":"VB_VictorBlanco","text":"RT @ghdspain: Impresionante el #lookghd de @meganmontaner en los #PremiosGoya2015 por  @jesusrodrighd y @VB_VictorBlanco http:\/\/t.co\/Grelqa\u2026","id":"564205012503777280","link":"http:\/\/twitter.com\/VB_VictorBlanco\/status\/564205012503777280","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RDUWuIQAEe78X.jpg"],"tags":["GHD"]},{"user":"27995771","screen_name":"VB_VictorBlanco","text":"RT @paulitanavy99: Me encanta como va Megan Montaner en los #Goya2015 \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d Grande @VB_VictorBlanco @MeganMontanerG @PremiosGoyaEs http:\/\/t.c\u2026","id":"564204954173571073","link":"http:\/\/twitter.com\/VB_VictorBlanco\/status\/564204954173571073","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9REuZVIYAI0OCn.jpg"],"tags":["Megan Montaner"]},{"user":"27995771","screen_name":"VB_VictorBlanco","text":"RT @mfdezmiranda: Nieves \u00c1lvarez, como siempre, imbatible. Enhorabuena @VB_VictorBlanco por el estilismo y @ghdspain por el peinado. http:\/\u2026","id":"564204859306823680","link":"http:\/\/twitter.com\/VB_VictorBlanco\/status\/564204859306823680","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RFp09IUAE-Sbh.jpg"],"tags":["GHD"]},{"user":"27995771","screen_name":"VB_VictorBlanco","text":"RT @OlgaHdez_: Hecho para ella... Nieves \u00c1lvarez de #StephaneRolland Bravo \ud83d\udc4f @VB_VictorBlanco http:\/\/t.co\/VL4daB4tVt","id":"564204767359291393","link":"http:\/\/twitter.com\/VB_VictorBlanco\/status\/564204767359291393","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RIkTKIYAAfMdv.jpg"],"tags":["Nieves \u00c1lvarez"]},{"user":"27995771","screen_name":"VB_VictorBlanco","text":"RT @lauracarandini: La mas sexy de la noche @MeganMontanerG luce espectacular  @EmilioPucci y #lookghd by @ghdspain #Goya2015 #HolaGoya \ud83d\ude0d h\u2026","id":"564204731045003265","link":"http:\/\/twitter.com\/VB_VictorBlanco\/status\/564204731045003265","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RLR6LIUAAODqt.jpg"],"tags":["GHD"]},{"user":"98851441","screen_name":"VanityFairSpain","text":"Dani Rovira recoge el Goya a mejor actor revelaci\u00f3n por Ocho apellidos vascos. #Goya2015 http:\/\/t.co\/M8QEHTS57k","id":"564204439788351488","link":"http:\/\/twitter.com\/VanityFairSpain\/status\/564204439788351488","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R064LCcAEgyXE.png"],"tags":["Dani Rovira"]}],"users":{"230537167":{"name":"paco leon","screen_name":"pacoleonbarrios","location":"","followers_count":1164670,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/431723924733583360\/fHBhB4fT_normal.jpeg","net":"tw"},"26729931":{"name":"RTVE","screen_name":"rtve","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":781399,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449524195529981952\/6uemF5nU_normal.jpeg","net":"tw"},"240665461":{"name":"Premios Goya","screen_name":"PremiosGoyaEs","location":"","followers_count":60020,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539367495778316289\/S61RqYWw_normal.jpeg","net":"tw"},"33906088":{"name":"Vogue Espa\u00f1a ","screen_name":"VogueSpain","location":"Spain","followers_count":928924,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2611230176\/xpiwukojjs537bduybty_normal.jpeg","net":"tw"},"120035961":{"name":"ANA MIL\u00c1N","screen_name":"_ANAMILAN_","location":"Contacto blog: @AnaFPardo","followers_count":304471,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537223253023272961\/zu4urCK6_normal.jpeg","net":"tw"},"22811495":{"name":"RTVE.es","screen_name":"rtvees","location":"","followers_count":144975,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449525109628211200\/_xATG3n__normal.jpeg","net":"tw"},"33915734":{"name":"Glamour Espa\u00f1a","screen_name":"GlamourSpain","location":"Spain ","followers_count":177006,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/557090224992292864\/TzTsVcFB_normal.jpeg","net":"tw"},"315865544":{"name":"sergio pazos","screen_name":"PazosSergio","location":"","followers_count":3802,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/563774144869707777\/XmDo_jDK_normal.jpeg","net":"tw"},"98851441":{"name":"Vanity Fair Espa\u00f1a","screen_name":"VanityFairSpain","location":"Spain","followers_count":418860,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/413731564208394240\/rlgioKd9_normal.jpeg","net":"tw"},"17046525":{"name":"Hotel Audit\u00f3rium","screen_name":"hotelauditorium","location":"Avda de Arag\u00f3n 400 28022","followers_count":4003,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000399262251\/3b968cbe13657469e058b46b80659196_normal.jpeg","net":"tw"},"27995771":{"name":"VICTOR BLANCO","screen_name":"VB_VictorBlanco","location":"Madrid\/Barcelona","followers_count":13280,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000204436861\/90fbea2b969ed84670344c3b418cf2d5_normal.png","net":"tw"},"19963431":{"name":"ELLE Espa\u00f1a","screen_name":"elle_es","location":"Espa\u00f1a","followers_count":586888,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/557522564168167425\/va9492-c_normal.jpeg","net":"tw"},"350194254":{"name":"Jorge Drexler","screen_name":"drexlerjorge","location":"","followers_count":267886,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2524122967\/image_normal.jpg","net":"tw"},"253070691":{"name":"Eduardo Casanova","screen_name":"educasanova12","location":"MADRID","followers_count":68846,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/552622114206146562\/ISIS_cP4_normal.jpeg","net":"tw"},"453047403":{"name":"Antonia San Juan","screen_name":"Antoniasanjua","location":"","followers_count":120677,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484267868453105664\/zrWCxr9a_normal.jpeg","net":"tw"},"60897405":{"name":"Dani S\u00e1nchez Ar\u00e9valo","screen_name":"sanchezarevalo","location":"","followers_count":73047,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/477047094050824192\/mxRprkMa_normal.jpeg","net":"tw"},"19565216":{"name":"Yo Dona","screen_name":"yo_dona","location":"Madrid, Spain","followers_count":171545,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000632259305\/d67c22f2eef707dcf4d8013b4ba86cc7_normal.jpeg","net":"tw"},"66634026":{"name":"Pepino Marino","screen_name":"Pepino_Marino","location":"pepinomarino@me.com","followers_count":12583,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3688807150\/c97b25ff3a776784563fbcd6c45b3956_normal.jpeg","net":"tw"},"826969880":{"name":"Grazia Espa\u00f1a","screen_name":"Grazia_es","location":"","followers_count":37799,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000190192854\/0994138143510c086d96877ec65689f5_normal.jpeg","net":"tw"},"232905849":{"name":"Rub\u00e9n Ochandiano","screen_name":"rubenochandiano","location":"oui, c'est moi.","followers_count":7023,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/553914198317887489\/88uoMh7c_normal.jpeg","net":"tw"},"287332193":{"name":"Leticia Dolera","screen_name":"LeticiaDolera","location":"","followers_count":25776,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1675894864\/letwit_normal.jpg","net":"tw"},"213831646":{"name":"carlosbardem","screen_name":"carlosbardem","location":"Madrid","followers_count":75104,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/555558555068407808\/s-Umqr46_normal.jpeg","net":"tw"},"2596048988":{"name":"Bego\u00f1a Maestre","screen_name":"BegonaMaestre_","location":"","followers_count":6484,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/488418752959348736\/1Zo3E4dO_normal.jpeg","net":"tw"},"100108676":{"name":"Lourdes de Paredes","screen_name":"Lula711","location":"Madrid-Guadalajara, Spain","followers_count":654,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/552971932824764417\/mJ5rN9AP_normal.jpeg","net":"tw"},"108908254":{"name":"Cosmopolitan","screen_name":"Cosmopolitan_es","location":"Madrid","followers_count":1299250,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/488644469705551872\/amftZMvT_normal.jpeg","net":"tw"},"113307215":{"name":"david verdaguer","screen_name":"DavidVerdaguer","location":"Barcelona","followers_count":9647,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1658986343\/DavidVerdaguer_normal.jpg","net":"tw"},"2589869347":{"name":"el ni\u00f1o","screen_name":"elnino_pelicula","location":"","followers_count":6041,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/482428117231730689\/fYN6ml_O_normal.jpeg","net":"tw"},"454032269":{"name":"Jes\u00fas Olmedo","screen_name":"_JesusOlmedo","location":"","followers_count":25072,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/467711795596378113\/uPRFiiuO_normal.jpeg","net":"tw"},"138901117":{"name":"Christian G\u00e1lvez","screen_name":"ChristianG_7","location":"","followers_count":341599,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/554238511642345472\/Vrbvxpwu_normal.jpeg","net":"tw"},"293061406":{"name":"Macaco","screen_name":"MacacoMusic","location":"","followers_count":28392,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/555399115295563776\/MKFhvnQV_normal.jpeg","net":"tw"},"600019901":{"name":"Natalia Tena","screen_name":"NatTenaLady","location":"","followers_count":37620,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/555480647545126913\/rjL3z6PZ_normal.jpeg","net":"tw"},"250807201":{"name":"FernandoTejero","screen_name":"fertejerom","location":"madrid","followers_count":558380,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3588294799\/412b3275b85d23c88c64a6610514f809_normal.jpeg","net":"tw"},"106249204":{"name":"Miguel Angel Mu\u00f1oz","screen_name":"miguelamunoz","location":"","followers_count":259656,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/552973075210575872\/vAkZIXt6_normal.jpeg","net":"tw"},"105451020":{"name":"Santiago Segura","screen_name":"SSantiagosegura","location":"","followers_count":2439901,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/552629544717676544\/sy5JbxSf_normal.jpeg","net":"tw"},"294186477":{"name":"Miguel Poveda","screen_name":"MPOVEDAOficial","location":"Espa\u00f1a","followers_count":90844,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/563306450890788866\/3BPhmX3w_normal.jpeg","net":"tw"},"104212113":{"name":"Crawford ","screen_name":"yosoycrawford","location":"\u00dcT: 40.388001,-3.732595","followers_count":5018,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2577405766\/tist2hwitevb6lg5gor8_normal.jpeg","net":"tw"},"295072883":{"name":"Rafael Mu\u00f1oz","screen_name":"munoz_rafa","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":8728,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/560499237902090241\/UhRptFmr_normal.jpeg","net":"tw"},"210900364":{"name":"Dafne Fern\u00e1ndez","screen_name":"dafnefdez","location":"Madrid","followers_count":121580,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/494331175352012801\/rIDxY4ke_normal.jpeg","net":"tw"},"359977166":{"name":"marta hazas","screen_name":"Martahazas","location":"","followers_count":37643,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000494921063\/ea5b25e5eca1722b6f948d33001a633d_normal.jpeg","net":"tw"},"809260040":{"name":"ROBERTO \u00c1LAMO","screen_name":"alamoberto","location":"","followers_count":10475,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2599410594\/image_normal.jpg","net":"tw"},"269429758":{"name":"paloma molinero","screen_name":"paloma_molinero","location":"M\u00e1laga","followers_count":214,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/473867373145882624\/s9dXIF28_normal.jpeg","net":"tw"},"133254126":{"name":"Luj\u00e1n Arg\u00fcelles","screen_name":"LUJAN_AR","location":"","followers_count":138974,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/477787455580798976\/fhNXTbop_normal.jpeg","net":"tw"},"133248393":{"name":"Fran Perea","screen_name":"frnperea","location":"","followers_count":65167,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517624164468129792\/ZEzqM0YU_normal.jpeg","net":"tw"},"566125747":{"name":"Luc\u00eda Jim\u00e9nez","screen_name":"LuciaJimenezTV","location":"Madrid","followers_count":3877,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/425178974999048192\/Ywg017y__normal.jpeg","net":"tw"},"245385896":{"name":"LOr\u00e9al Professionnel","screen_name":"lorealprospain","location":"","followers_count":10074,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/423843518100938752\/MgfDlAVc_normal.jpeg","net":"tw"},"275447294":{"name":"David DeMaria Oficia","screen_name":"DavidDeMaria","location":"Espa\u00f1a","followers_count":81360,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/560707133466214400\/ZwVrpoUm_normal.jpeg","net":"tw"},"297542229":{"name":"Miriam D\u00edaz-Aroca","screen_name":"MiriamDiazAroca","location":"","followers_count":17056,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/426108855777779712\/Xb65RxWS_normal.jpeg","net":"tw"},"552132508":{"name":"LeonorWatling!","screen_name":"LeonorWatling1","location":"","followers_count":29469,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3222338434\/bbdc41334f3db7b1349fc9d97362b284_normal.jpeg","net":"tw"}}}