{"search":[{"user":"294186477","screen_name":"MPOVEDAOficial","text":"RT @hola: Miguel Poveda viste Balmain y zapatos Hugo Boss. Esta noche cantar\u00e1 la canci\u00f3n pacifista \"Guerra a la guerra\" #HolaGoya #Goya2015","id":"564200263050088448","link":"http:\/\/twitter.com\/MPOVEDAOficial\/status\/564200263050088448","net":"tw","tags":["miguel poveda"]},{"user":"253070691","screen_name":"educasanova12","text":"RT @Vertele: Carmen Machi le dedica el Goya a su\/nuestra adorada Amparo Bar\u00f3 #Goya2015 http:\/\/t.co\/OlkByp9B9P","id":"564200185925210112","link":"http:\/\/twitter.com\/educasanova12\/status\/564200185925210112","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RvRVZCIAEVuLM.jpg"],"tags":["Carmen Machi"]},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"Carmen Machi radiante con su Goya #Goyas2015 con @8AV_Oficial http:\/\/t.co\/ABtmUaBCzL","id":"564199597602783232","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564199597602783232","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Rwi2pIgAECy35.jpg"],"tags":["Carmen Machi"]},{"user":"26729931","screen_name":"rtve","text":"RT @La1_tve: El gran Antonio Banderas al recoger su Goya de Honor\nhttp:\/\/t.co\/sUvMs2vbm5 #Goyas2015\n[Fotos EFE\/Ballesteros] http:\/\/t.co\/qb3\u2026","id":"564198784608256001","link":"http:\/\/twitter.com\/rtve\/status\/564198784608256001","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RvwJmCcAAIGmg.jpg"],"tags":["Antonio Banderas"]},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"Antonio Banderas, Goya de Honor 2015 #Goyas2015 http:\/\/t.co\/ASsPi9ywhP","id":"564198615661694976","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564198615661694976","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RvpsnIIAAkuDK.jpg"],"tags":["Antonio Banderas"]},{"user":"33906088","screen_name":"VogueSpain","text":"Carmen Machi gana el #Goyas2015 a la Mejor Actriz de Reparto. La puedes encontrar en nuestra galer\u00eda: http:\/\/t.co\/W7pxaEAXTs","id":"564197095356530690","link":"http:\/\/twitter.com\/VogueSpain\/status\/564197095356530690","net":"tw","tags":["Carmen Machi"]},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"Carmen Machi levanta su galard\u00f3n en honor de Amparo Bar\u00f3. \"Amada, admirada y bendita Amparo, esto es para t\u00ed\"  #Goyas2015","id":"564197063517556739","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564197063517556739","net":"tw","tags":["Carmen Machi"]},{"user":"22811495","screen_name":"rtvees","text":"Goya Toledo aguanta como una campeona en nuestra c\u00e1mara loser.. \u00a1Pero, qu\u00e9 porte! #GoyasGolfos http:\/\/t.co\/YgjUchBm1i http:\/\/t.co\/W01RupTqmi","id":"564197004809871361","link":"http:\/\/twitter.com\/rtvees\/status\/564197004809871361","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RuL5AIIAA_R7a.png"],"tags":["Goya Toledo"]},{"user":"453047403","screen_name":"Antoniasanjua","text":"RT @JoseantonioJun: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f \nPedro Almod\u00f3var da la bienvenida a todos menos a Wert \"Usted no est\u00e1 inclu\u00eddo se\u00f1or ministro\" #Goya2015 http:\/\/t.\u2026","id":"564196770801287168","link":"http:\/\/twitter.com\/Antoniasanjua\/status\/564196770801287168","net":"tw","tags":["Pedro Almod\u00f3var"]},{"user":"108970947","screen_name":"CreadoresACME","text":"Carmen Machi recoge el #Goya a la mejor actriz de reparto con look de @NVaudelet","id":"564196665280987137","link":"http:\/\/twitter.com\/CreadoresACME\/status\/564196665280987137","net":"tw","tags":["Carmen Machi"]},{"user":"26729931","screen_name":"rtve","text":"CARMEN MACHI, @PremiosGoyaEs a mejor actriz de REPARTO http:\/\/t.co\/RlF6NH4hIF #Goyas2015 http:\/\/t.co\/n2w3ebfK5q","id":"564196561534869504","link":"http:\/\/twitter.com\/rtve\/status\/564196561534869504","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RtyFCCUAAQ-Qm.jpg"],"tags":["Carmen Machi"]},{"user":"2596048988","screen_name":"BegonaMaestre_","text":"RT @TamaraMorillo: Goya de honor a Antonio Banderas. #grande #crack #Goya2015 #megustaquemerepresentes #Spain http:\/\/t.co\/G8dKdmlcqt","id":"564196394878398464","link":"http:\/\/twitter.com\/BegonaMaestre_\/status\/564196394878398464","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RpdUdIMAIEe-o.jpg"],"tags":["Antonio Banderas"]},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"Carmen Machi sube sorprendida al escenario a recoger el Goya a la Mejor Actriz de Reparto. #Goyas2015","id":"564196394828070913","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564196394828070913","net":"tw","tags":["Carmen Machi"]},{"user":"2596048988","screen_name":"BegonaMaestre_","text":"RT @mediasetcom: \u00a1Grande Karra! RT @PremiosGoyaEs: Karra Elejalde os manda muxus a todos #Goyas2015 con @8AV_Oficial http:\/\/t.co\/Nn20xh2Ixg","id":"564196309310373888","link":"http:\/\/twitter.com\/BegonaMaestre_\/status\/564196309310373888","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RpCmeIgAA7-AR.jpg"],"tags":["Karra Elejalde"]},{"user":"22811495","screen_name":"rtvees","text":"Si las c\u00e1maras nos dejan, os mostramos al m\u00e1s fotografiad@ del backstage y no, no es Loles Le\u00f3n #GoyasGolfos http:\/\/t.co\/kx7Ks41zE0","id":"564195745100996608","link":"http:\/\/twitter.com\/rtvees\/status\/564195745100996608","net":"tw","tags":["Loles Le\u00f3n"]},{"user":"138901117","screen_name":"ChristianG_7","text":"Antonio Banderas.","id":"564195233534341121","link":"http:\/\/twitter.com\/ChristianG_7\/status\/564195233534341121","net":"tw","tags":["Antonio Banderas"]},{"user":"2596048988","screen_name":"BegonaMaestre_","text":"Siempre he admirado a Antonio Banderas, gracias por tu trabajo y tus bonitas palabras. #Goya2015","id":"564195132392878080","link":"http:\/\/twitter.com\/BegonaMaestre_\/status\/564195132392878080","net":"tw","tags":["Antonio Banderas"]},{"user":"26729931","screen_name":"rtve","text":"RT @La1_tve: El emotivo final del discurso de Antonio Banderas y la dedicatoria a su hija #Goyas2015 http:\/\/t.co\/TF89CvREDR v\u00eda @mas_TVE","id":"564195126550200320","link":"http:\/\/twitter.com\/rtve\/status\/564195126550200320","net":"tw","tags":["Antonio Banderas"]},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"El Goya a Mejor Direcci\u00f3n Novel es para Carlos Marques-Marcet por 10.000 km. #Goyas2015","id":"564194825051062273","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564194825051062273","net":"tw","tags":["Carlos Marques-Marcet"]},{"user":"317701115","screen_name":"AlbertoAmmann","text":"Como me ha gustado ver y escuchar a Antonio Banderas. Bravo! #Goyas2015","id":"564194729278324736","link":"http:\/\/twitter.com\/AlbertoAmmann\/status\/564194729278324736","net":"tw","tags":["Antonio Banderas"]}],"users":{"22811495":{"name":"RTVE.es","screen_name":"rtvees","location":"","followers_count":144951,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449525109628211200\/_xATG3n__normal.jpeg","net":"tw"},"297542229":{"name":"Miriam D\u00edaz-Aroca","screen_name":"MiriamDiazAroca","location":"","followers_count":17054,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/426108855777779712\/Xb65RxWS_normal.jpeg","net":"tw"},"240665461":{"name":"Premios Goya","screen_name":"PremiosGoyaEs","location":"","followers_count":59325,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539367495778316289\/S61RqYWw_normal.jpeg","net":"tw"},"17046525":{"name":"Hotel Audit\u00f3rium","screen_name":"hotelauditorium","location":"Avda de Arag\u00f3n 400 28022","followers_count":4003,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000399262251\/3b968cbe13657469e058b46b80659196_normal.jpeg","net":"tw"},"98851441":{"name":"Vanity Fair Espa\u00f1a","screen_name":"VanityFairSpain","location":"Spain","followers_count":418836,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/413731564208394240\/rlgioKd9_normal.jpeg","net":"tw"},"213831646":{"name":"carlosbardem","screen_name":"carlosbardem","location":"Madrid","followers_count":75093,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/555558555068407808\/s-Umqr46_normal.jpeg","net":"tw"},"2589869347":{"name":"el ni\u00f1o","screen_name":"elnino_pelicula","location":"","followers_count":6001,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/482428117231730689\/fYN6ml_O_normal.jpeg","net":"tw"},"26729931":{"name":"RTVE","screen_name":"rtve","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":781293,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449524195529981952\/6uemF5nU_normal.jpeg","net":"tw"},"453047403":{"name":"Antonia San Juan","screen_name":"Antoniasanjua","location":"","followers_count":120676,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484267868453105664\/zrWCxr9a_normal.jpeg","net":"tw"},"566125747":{"name":"Luc\u00eda Jim\u00e9nez","screen_name":"LuciaJimenezTV","location":"Madrid","followers_count":3872,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/425178974999048192\/Ywg017y__normal.jpeg","net":"tw"},"250807201":{"name":"FernandoTejero","screen_name":"fertejerom","location":"madrid","followers_count":558320,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3588294799\/412b3275b85d23c88c64a6610514f809_normal.jpeg","net":"tw"},"230537167":{"name":"paco leon","screen_name":"pacoleonbarrios","location":"","followers_count":1164579,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/431723924733583360\/fHBhB4fT_normal.jpeg","net":"tw"},"138901117":{"name":"Christian G\u00e1lvez","screen_name":"ChristianG_7","location":"","followers_count":341571,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/554238511642345472\/Vrbvxpwu_normal.jpeg","net":"tw"},"315865544":{"name":"sergio pazos","screen_name":"PazosSergio","location":"","followers_count":3801,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/563774144869707777\/XmDo_jDK_normal.jpeg","net":"tw"},"245385896":{"name":"LOr\u00e9al Professionnel","screen_name":"lorealprospain","location":"","followers_count":10073,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/423843518100938752\/MgfDlAVc_normal.jpeg","net":"tw"},"1267614846":{"name":"Adriana Ozores","screen_name":"LorraineSharp88","location":"Londres\/Madrid","followers_count":1460,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/516695694623510528\/OKGJEr3t_normal.jpeg","net":"tw"},"29454737":{"name":"Eduardo Noriega","screen_name":"Norihouse","location":"Aqu\u00ed y All\u00e1","followers_count":50435,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/238207073\/29102007_003__normal.jpg","net":"tw"},"294186477":{"name":"Miguel Poveda","screen_name":"MPOVEDAOficial","location":"Espa\u00f1a","followers_count":90733,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/563306450890788866\/3BPhmX3w_normal.jpeg","net":"tw"},"253070691":{"name":"Eduardo Casanova","screen_name":"educasanova12","location":"MADRID","followers_count":68836,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/552622114206146562\/ISIS_cP4_normal.jpeg","net":"tw"},"600019901":{"name":"Natalia Tena","screen_name":"NatTenaLady","location":"","followers_count":37584,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/555480647545126913\/rjL3z6PZ_normal.jpeg","net":"tw"},"106249204":{"name":"Miguel Angel Mu\u00f1oz","screen_name":"miguelamunoz","location":"","followers_count":259619,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/552973075210575872\/vAkZIXt6_normal.jpeg","net":"tw"},"826969880":{"name":"Grazia Espa\u00f1a","screen_name":"Grazia_es","location":"","followers_count":37782,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000190192854\/0994138143510c086d96877ec65689f5_normal.jpeg","net":"tw"},"6312982":{"name":"Borja Cobeaga","screen_name":"borjacobeaga","location":"","followers_count":10779,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000040348487\/fcf0277feb67c2460c2910b57e30260b_normal.jpeg","net":"tw"},"120035961":{"name":"ANA MIL\u00c1N","screen_name":"_ANAMILAN_","location":"Contacto blog: @AnaFPardo","followers_count":304450,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537223253023272961\/zu4urCK6_normal.jpeg","net":"tw"},"287332193":{"name":"Leticia Dolera","screen_name":"LeticiaDolera","location":"","followers_count":25753,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1675894864\/letwit_normal.jpg","net":"tw"},"66634026":{"name":"Pepino Marino","screen_name":"Pepino_Marino","location":"pepinomarino@me.com","followers_count":12578,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3688807150\/c97b25ff3a776784563fbcd6c45b3956_normal.jpeg","net":"tw"},"232905849":{"name":"Rub\u00e9n Ochandiano","screen_name":"rubenochandiano","location":"oui, c'est moi.","followers_count":7023,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/553914198317887489\/88uoMh7c_normal.jpeg","net":"tw"},"108908254":{"name":"Cosmopolitan","screen_name":"Cosmopolitan_es","location":"Madrid","followers_count":1299197,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/488644469705551872\/amftZMvT_normal.jpeg","net":"tw"},"33915734":{"name":"Glamour Espa\u00f1a","screen_name":"GlamourSpain","location":"Spain ","followers_count":176972,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/557090224992292864\/TzTsVcFB_normal.jpeg","net":"tw"},"33906088":{"name":"Vogue Espa\u00f1a ","screen_name":"VogueSpain","location":"Spain","followers_count":928868,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2611230176\/xpiwukojjs537bduybty_normal.jpeg","net":"tw"},"552088982":{"name":"Irene Visedo","screen_name":"ivisedo","location":"","followers_count":6312,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3254156548\/fc5fc2ac4feaeb1913e392b8eb228734_normal.jpeg","net":"tw"},"108970947":{"name":"Creadores de Moda","screen_name":"CreadoresACME","location":"Madrid","followers_count":21151,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1396877399\/logo_twitter_copia_normal.jpg","net":"tw"},"2596048988":{"name":"Bego\u00f1a Maestre","screen_name":"BegonaMaestre_","location":"","followers_count":6481,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/488418752959348736\/1Zo3E4dO_normal.jpeg","net":"tw"},"1561700880":{"name":"Nieves Alvarez","screen_name":"OfficialNievesA","location":"","followers_count":9719,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000668721761\/6cb516331e43499277f6ae2d6f823afb_normal.jpeg","net":"tw"},"19963431":{"name":"ELLE Espa\u00f1a","screen_name":"elle_es","location":"Espa\u00f1a","followers_count":586828,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/557522564168167425\/va9492-c_normal.jpeg","net":"tw"},"317701115":{"name":"Alberto Ammann","screen_name":"AlbertoAmmann","location":"Cordob\u00e9s. En Madrid","followers_count":6438,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/427908327201583105\/s_h0O4U-_normal.jpeg","net":"tw"}}}