{"search":[{"user":"395586741","screen_name":"sarandonga55","text":"RT @_antonioalbert: Ayer, con @sarandonga55 @FuriaseElena y Secun de la Rosa poco antes de la gala... http:\/\/t.co\/IpUnN6JCU3","id":"564402828610138112","link":"http:\/\/twitter.com\/sarandonga55\/status\/564402828610138112","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Uo3oDIcAASiNA.jpg"],"tags":["Secun de la Rosa"]},{"user":"395586741","screen_name":"sarandonga55","text":"RT @teleaudiencias: #Audiencias: Los Premios Goya 2015 con @DaniRovira cosech\u00f3 (3.800.000 espectadores y 24,7% share). Su mejor resultado d\u2026","id":"564402665267163136","link":"http:\/\/twitter.com\/sarandonga55\/status\/564402665267163136","net":"tw","tags":["Premios Goya"]},{"user":"281476114","screen_name":"ursulolita","text":"RT @teresahelbig: Y para redondear un d\u00eda muy feliz, tenemos el honor de vestir a @ursulolita para esta noche de #Goyas2015 \u2661 http:\/\/t.co\/Q\u2026","id":"564400848525344768","link":"http:\/\/twitter.com\/ursulolita\/status\/564400848525344768","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q5ntFIcAAJmhQ.jpg"],"tags":["Lolita"]},{"user":"27995771","screen_name":"VB_VictorBlanco","text":"RT @TouralHaro: Mis favoritas  @MeganMontanerG y @ursulolita  Y de princesa @celiafreijeiro. #goyas2015","id":"564399411951063040","link":"http:\/\/twitter.com\/VB_VictorBlanco\/status\/564399411951063040","net":"tw","tags":["Lolita"]},{"user":"2393460220","screen_name":"PozaNathalie","text":"RT @rosa180269: Javier Guti\u00e9rrez mejor actor de los Goya 2015 y mejor persona apoya a la @PLAFHC  @plahc_vlc  Gracias Javier http:\/\/t.co\/g9\u2026","id":"564397409292521472","link":"http:\/\/twitter.com\/PozaNathalie\/status\/564397409292521472","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9T9JgiIEAAPpz1.jpg"],"tags":["Javier Guti\u00e9rrez"]},{"user":"33906088","screen_name":"VogueSpain","text":"[VOGUE NEWS] Las RR.SS. sentencian: Las mejor (y peor) vestidas de los #Goya2015 seg\u00fan Twitter http:\/\/t.co\/Rw1CTzGD0X http:\/\/t.co\/dKrozXk5zA","id":"564391087553658880","link":"http:\/\/twitter.com\/VogueSpain\/status\/564391087553658880","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Ues_GIgAAJQuQ.jpg"],"tags":["Vogue"]},{"user":"19565216","screen_name":"yo_dona","text":"El 'infierno' de @davidelfin_co se viste de negro y tablas #yodonambfwm #MBFWM http:\/\/t.co\/c1kaoaH5Tx","id":"564389477045796865","link":"http:\/\/twitter.com\/yo_dona\/status\/564389477045796865","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9UdMU4CAAMEPvN.jpg"],"tags":["Yodona"]}],"users":{"216952468":{"name":"Fele mart\u00ednez","screen_name":"felemanypon","location":"","followers_count":6545,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000592225804\/a07024418c60ab1f7d1127ae85765687_normal.jpeg","net":"tw"},"395586741":{"name":"Lolita Flores","screen_name":"sarandonga55","location":"","followers_count":122118,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/440206981430018048\/GMG_Tuv5_normal.jpeg","net":"tw"},"66634026":{"name":"Pepino Marino","screen_name":"Pepino_Marino","location":"pepinomarino@me.com","followers_count":12588,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3688807150\/c97b25ff3a776784563fbcd6c45b3956_normal.jpeg","net":"tw"},"19963431":{"name":"ELLE Espa\u00f1a","screen_name":"elle_es","location":"Espa\u00f1a","followers_count":587099,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/557522564168167425\/va9492-c_normal.jpeg","net":"tw"},"359977166":{"name":"marta hazas","screen_name":"Martahazas","location":"","followers_count":37688,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000494921063\/ea5b25e5eca1722b6f948d33001a633d_normal.jpeg","net":"tw"},"108908254":{"name":"Cosmopolitan","screen_name":"Cosmopolitan_es","location":"Madrid","followers_count":1299530,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/488644469705551872\/amftZMvT_normal.jpeg","net":"tw"},"281476114":{"name":"\u00darsula Corber\u00f3","screen_name":"ursulolita","location":"","followers_count":415352,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/559393122309111808\/CdkHCg6j_normal.jpeg","net":"tw"},"2596217958":{"name":"Jesus Castro","screen_name":"Jesus_Castro_5","location":"Vejer-Madrid-El Mundo","followers_count":60110,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/562569930927636480\/8hauMjCQ_normal.jpeg","net":"tw"},"26729931":{"name":"RTVE","screen_name":"rtve","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":781683,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449524195529981952\/6uemF5nU_normal.jpeg","net":"tw"},"27995771":{"name":"VICTOR BLANCO","screen_name":"VB_VictorBlanco","location":"Madrid\/Barcelona","followers_count":13288,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000204436861\/90fbea2b969ed84670344c3b418cf2d5_normal.png","net":"tw"},"33915734":{"name":"Glamour Espa\u00f1a","screen_name":"GlamourSpain","location":"Spain ","followers_count":177121,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/557090224992292864\/TzTsVcFB_normal.jpeg","net":"tw"},"33906088":{"name":"Vogue Espa\u00f1a ","screen_name":"VogueSpain","location":"Spain","followers_count":929262,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2611230176\/xpiwukojjs537bduybty_normal.jpeg","net":"tw"},"280228001":{"name":"Montxo Armendariz","screen_name":"montxoarmendari","location":"","followers_count":22208,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1559272543\/image_normal.jpg","net":"tw"},"98851441":{"name":"Vanity Fair Espa\u00f1a","screen_name":"VanityFairSpain","location":"Spain","followers_count":418954,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/413731564208394240\/rlgioKd9_normal.jpeg","net":"tw"},"381474818":{"name":"Elena Furiase","screen_name":"FuriaseElena","location":"","followers_count":191384,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/560208346872315904\/6K7asOkW_normal.jpeg","net":"tw"},"2393460220":{"name":"nathalie poza","screen_name":"PozaNathalie","location":"","followers_count":2564,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/512891909707419648\/spmQVva9_normal.jpeg","net":"tw"},"215963859":{"name":"nAtALia BeLda\u2620","screen_name":"natalianatalita","location":"madrid!!!","followers_count":7032,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000613041079\/99db81c084322313193a0fc7ba5fe61b_normal.jpeg","net":"tw"},"552088982":{"name":"Irene Visedo","screen_name":"ivisedo","location":"","followers_count":6316,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3254156548\/fc5fc2ac4feaeb1913e392b8eb228734_normal.jpeg","net":"tw"},"125626568":{"name":"rossydepalma","screen_name":"rossydpalma","location":"the officcial one \u00a1\u00a1\u00a1\u00a1","followers_count":47207,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/461154910243803136\/C49IoPRE_normal.png","net":"tw"},"244215107":{"name":"Sr Paco Tom\u00e1s","screen_name":"Srpacotomas","location":"Expa\u00f1a","followers_count":4430,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2296979560\/9bn2gt3mz130qx5tba0c_normal.jpeg","net":"tw"},"282985674":{"name":"India Mart\u00ednez","screen_name":"IndiaMartinez","location":"Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a","followers_count":315716,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/538761074175401986\/r0T2XH2k_normal.jpeg","net":"tw"},"294186477":{"name":"Miguel Poveda","screen_name":"MPOVEDAOficial","location":"Espa\u00f1a","followers_count":90941,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/563306450890788866\/3BPhmX3w_normal.jpeg","net":"tw"},"240665461":{"name":"Premios Goya","screen_name":"PremiosGoyaEs","location":"","followers_count":60836,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539367495778316289\/S61RqYWw_normal.jpeg","net":"tw"},"19565216":{"name":"Yo Dona","screen_name":"yo_dona","location":"Madrid, Spain","followers_count":171626,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000632259305\/d67c22f2eef707dcf4d8013b4ba86cc7_normal.jpeg","net":"tw"},"826969880":{"name":"Grazia Espa\u00f1a","screen_name":"Grazia_es","location":"","followers_count":37821,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000190192854\/0994138143510c086d96877ec65689f5_normal.jpeg","net":"tw"},"245385896":{"name":"LOr\u00e9al Professionnel","screen_name":"lorealprospain","location":"","followers_count":10083,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/423843518100938752\/MgfDlAVc_normal.jpeg","net":"tw"},"229515612":{"name":"Pablo Lara Toledo","screen_name":"PabloLaraToledo","location":"Madrid","followers_count":724,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/544485417895346176\/jn3TWM9W_normal.jpeg","net":"tw"},"22811495":{"name":"RTVE.es","screen_name":"rtvees","location":"","followers_count":145037,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449525109628211200\/_xATG3n__normal.jpeg","net":"tw"},"108970947":{"name":"Creadores de Moda","screen_name":"CreadoresACME","location":"Madrid","followers_count":21162,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1396877399\/logo_twitter_copia_normal.jpg","net":"tw"},"1595874571":{"name":"Jorge Dorado","screen_name":"jJorgeDorado","location":"Madrid ","followers_count":2088,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/553161046962483201\/qvNoEJyC_normal.jpeg","net":"tw"},"212940842":{"name":"GOYA TOLEDO","screen_name":"GOYATOLEDO","location":"","followers_count":1385,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/498076759888527360\/xk8YFwG2_normal.jpeg","net":"tw"},"295072883":{"name":"Rafael Mu\u00f1oz","screen_name":"munoz_rafa","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":8736,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/560499237902090241\/UhRptFmr_normal.jpeg","net":"tw"}}}