{"users":null,"total":2,"search":[{"user":"193909500","screen_name":"Lorena_Dona","text":"RT @PremiosGoyaEs: \u00a1Pregunta a @DANIROVIRA! En diez minutos nuestro presentador empezar\u00e1 a contestar en directo: https:\/\/t.co\/N0F6ewBswn ht\u2026","id":"558684013607792640","link":"http:\/\/twitter.com\/Lorena_Dona\/status\/558684013607792640","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B8DXOVYCAAEjSkp.jpg"],"tags":[]},{"user":"388805125","screen_name":"Moreno_fdez","text":"RT @afcates: Wert asistir\u00e1 al show marxista de los #PremiosGoya. Pues qu\u00e9 bien... ya s\u00f3lo nos falta ver a Rajoy en un mitin del #Coletas.","id":"558684065885605888","link":"http:\/\/twitter.com\/Moreno_fdez\/status\/558684065885605888","net":"tw","tags":[]}]}