{"users":{"-1705097949":{"name":"el ni\u00f1o","screen_name":"elnino_pelicula","location":"","followers_count":5692,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/482428117231730689\/fYN6ml_O_normal.jpeg","net":"tw"}},"total":1,"search":[{"user":"2589869347","screen_name":"elnino_pelicula","text":"La fotograf\u00eda de #ElNi\u00f1oPel\u00edcula se ha ganado una nominaci\u00f3n a los #PremiosGoya \u00a1\u00a1Toda la suerte para Carlos Gusi!! http:\/\/t.co\/MJPfjRcZXk","id":"558679618610135041","link":"http:\/\/twitter.com\/elnino_pelicula\/status\/558679618610135041","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B8CTkqYCIAEOSXN.jpg"],"tags":["telediario","teledeporte"]}]}