{"total":364,"search":[{"user":"2955877073","screen_name":"2Lcarme","text":"RT @gsemprunmdg: Gonz\u00e1lez-Macho:Ya va siendo hora de q nos bajen  IVA http:\/\/t.co\/uKfZv8e8N7 \n#Goya2015\n#L6Ntanias\u00e1nchez\n#L6NGarzoniu http:\u2026","id":"564229422073802752","link":"http:\/\/twitter.com\/2Lcarme\/status\/564229422073802752","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RmOuSIcAAIy5y.jpg"],"tags":[]},{"user":"891335082","screen_name":"ZonaZhero","text":"RT @octavopasajero: Nos hubiera gustado un mayor reconocimiento a \"Magical Girl\", la histor\u00eda de Carlos Vermut merec\u00eda alg\u00fan Goya m\u00e1s #Goya\u2026","id":"564229422254145536","link":"http:\/\/twitter.com\/ZonaZhero\/status\/564229422254145536","net":"tw","tags":[]},{"user":"185453096","screen_name":"mirismartin","text":"RT @PremiosGoyaEs: \u00a1Javier Guti\u00e9rrez mejor actor protagonista! #Goyas2015 con @javiergutialva http:\/\/t.co\/ZgmVKyIJyq","id":"564229422429908992","link":"http:\/\/twitter.com\/mirismartin\/status\/564229422429908992","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SE0uYIYAEP9qg.jpg"],"tags":[]},{"user":"592143255","screen_name":"Mariaa_sm","text":"RT @ElHuffPost: Ya puedes ver la lista completa de los ganadores de los #Goya2015 \n\nhttp:\/\/t.co\/o99JkMq0vz http:\/\/t.co\/QVhlZQeoq9","id":"564229422841335808","link":"http:\/\/twitter.com\/Mariaa_sm\/status\/564229422841335808","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SHSv8IcAA7397.jpg"],"tags":[]},{"user":"145579041","screen_name":"tumanastyle","text":"Relatos salvajes @rsalvajes_ok, pel\u00edcula Argentina, gan\u00f3 el premio #Goya2015 a la la Mejor Pel\u00edcula Iberoamericana. http:\/\/t.co\/KiUhgMqlnD","id":"564229422631620609","link":"http:\/\/twitter.com\/tumanastyle\/status\/564229422631620609","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SLq0fIYAAv2vT.jpg"],"tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"244704238","screen_name":"EduCalle_","text":"Si os hab\u00e9is quedado con ganas de m\u00e1s #Goyas2015, Loles Le\u00f3n comentando la gala en #UTNLolesEnLosGoya con @SandraBarnedaa y @Borisizaguirre","id":"564229424330321921","link":"http:\/\/twitter.com\/EduCalle_\/status\/564229424330321921","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"503558069","screen_name":"Mireyita_16","text":"RT @PremiosGoyaEs: Dani Rovira, espl\u00e9ndido conductor de la gala con su Goya a mejor actor revelaci\u00f3n #Goyas2015 con @DANIROVIRA http:\/\/t.co\u2026","id":"564229426289049600","link":"http:\/\/twitter.com\/Mireyita_16\/status\/564229426289049600","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SKyLMIEAAR5hw.jpg"],"tags":[]},{"user":"866854020","screen_name":"palomalvarezrod","text":"RT @elmundoes: El palmar\u00e9s de los #Goya2015: 'La isla m\u00ednima', la gran triunfadora con 10 premios http:\/\/t.co\/cQOcehwpOE http:\/\/t.co\/8Uei96\u2026","id":"564229426658164737","link":"http:\/\/twitter.com\/palomalvarezrod\/status\/564229426658164737","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SJI-sIEAA04V5.jpg"],"tags":[]},{"user":"50513283","screen_name":"franciscopm2008","text":"RT @GabrielCorbacho: He pasado un buen rato con #Goya2015. A los #Cr\u00edticosDeGalas destructivos les digo \"hasta el a\u00f1o que viene\", por suert\u2026","id":"564229426708492288","link":"http:\/\/twitter.com\/franciscopm2008\/status\/564229426708492288","net":"tw","tags":[]},{"user":"2192803266","screen_name":"ANGELA_ANGIE_","text":"RT @QuemaoEsPoco: Q dice Pdr Snchz q quiere bajar el IVA al 5%... Vamos q ma\u00f1ana firma una subida al 30%... #Goya2015","id":"564229426716880896","link":"http:\/\/twitter.com\/ANGELA_ANGIE_\/status\/564229426716880896","net":"tw","tags":[]},{"user":"2816323948","screen_name":"mariaalopeez_","text":"RT @ZelebSpain: EL BESO DE LA NOCHE #Goya2015 http:\/\/t.co\/yJQAZap0ps","id":"564229427857739777","link":"http:\/\/twitter.com\/mariaalopeez_\/status\/564229427857739777","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R0sNjIQAAD9eN.png"],"tags":[]},{"user":"239024561","screen_name":"topii_btti","text":"RT @PremiosGoyaEs: Relatos salvajes se lleva el Goya a la Mejor Pel\u00edcula Iberoamericana. Pedro Almod\u00f3var acompa\u00f1a a @DamianSzifron. #Goyas2\u2026","id":"564229430113873920","link":"http:\/\/twitter.com\/topii_btti\/status\/564229430113873920","net":"tw","tags":[]},{"user":"171475134","screen_name":"Lenika08","text":"RT @Mrsambo92: Torrente, El Ni\u00f1o, La Isla M\u00eenima, 8 apellidos Vascos... Muchos pelotazos. Adem\u00e1s titulazos cm Relatos Salvajes, Magical Gir\u2026","id":"564229431016046592","link":"http:\/\/twitter.com\/Lenika08\/status\/564229431016046592","net":"tw","tags":[]},{"user":"119030623","screen_name":"pedroperez90","text":"RT @JavierCidoncha1: Se acab\u00f3!! Gran gala la de este a\u00f1o. Enhorabuena a los premiados!! #Goya2015","id":"564229432735694849","link":"http:\/\/twitter.com\/pedroperez90\/status\/564229432735694849","net":"tw","tags":[]},{"user":"179181813","screen_name":"delmoralo","text":"RT @partidodelas12: Pues si... el #Goya2015 a la mejor canci\u00f3n original fue para ella, @IndiaMartinez Ya lo sab\u00edamos, jeje! Enhorabuena!! h\u2026","id":"564229432802836480","link":"http:\/\/twitter.com\/delmoralo\/status\/564229432802836480","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SLaA9IcAIsCRF.jpg"],"tags":[]},{"user":"166195593","screen_name":"Sandra__7","text":"Se acab\u00f3 una noche llena de cine... Y emociones. Hasta el a\u00f1o que viene. #Goyas2015.","id":"564229433427767298","link":"http:\/\/twitter.com\/Sandra__7\/status\/564229433427767298","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"2738273613","screen_name":"RafaelaGutis","text":"RT @telva: El documental m\u00e1s personal sobre el genio Paco de Luc\u00eda se hace con el Goya: http:\/\/t.co\/9DYDtvrAXp #Goya2015 http:\/\/t.co\/ySSXdi\u2026","id":"564229433544806400","link":"http:\/\/twitter.com\/RafaelaGutis\/status\/564229433544806400","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SFfVyIEAArjWj.jpg"],"tags":[]},{"user":"297332636","screen_name":"etorres1990","text":"RT @elmundoes: El palmar\u00e9s de los #Goya2015: 'La isla m\u00ednima', la gran triunfadora con 10 premios http:\/\/t.co\/cQOcehwpOE http:\/\/t.co\/8Uei96\u2026","id":"564229434371497984","link":"http:\/\/twitter.com\/etorres1990\/status\/564229434371497984","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SJI-sIEAA04V5.jpg"],"tags":[]},{"user":"69569918","screen_name":"aribradshaw","text":"Oye, oye, OYE. \u00bfY BEL\u00c9N RUEDA D\u00d3NDE ANDA? #Goyas2015","id":"564229434165956608","link":"http:\/\/twitter.com\/aribradshaw\/status\/564229434165956608","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"1439427764","screen_name":"z0otsuitwyatt","text":"RT @quierolatenight: Almod\u00f3var est\u00e1 viendo la gala en 3D. #Goya2015 http:\/\/t.co\/EGZbxhN0qe","id":"564229436061802496","link":"http:\/\/twitter.com\/z0otsuitwyatt\/status\/564229436061802496","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RcuYdIgAACE5X.jpg"],"tags":[]},{"user":"545331172","screen_name":"PericoCervantes","text":"RT @JuanEspadasSVQ: Y ah\u00ed est\u00e1 el #Goya2015 al mejor director para @777albertor por @LaIslaMinima. Enhorabuena!!!","id":"564229437294927872","link":"http:\/\/twitter.com\/PericoCervantes\/status\/564229437294927872","net":"tw","tags":[]},{"user":"263854097","screen_name":"Melstinski","text":"RT @PlanetaDMQ: La Isla M\u00ednima, gran triunfadora con 10 premios en los #Goya2015 http:\/\/t.co\/hzLjZTnnYT http:\/\/t.co\/NUfunbzPUx","id":"564229437265555456","link":"http:\/\/twitter.com\/Melstinski\/status\/564229437265555456","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SE7S3CAAAFtTu.jpg"],"tags":[]},{"user":"315235169","screen_name":"andreschueca","text":"RT @fotogramas_es: Palmar\u00e9s completo: @LaIslaMinima arrasa en los #Goya2015 http:\/\/t.co\/v5Wd2lXDkQ http:\/\/t.co\/HNbR1xud4g","id":"564229438041489408","link":"http:\/\/twitter.com\/andreschueca\/status\/564229438041489408","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SILlOCIAETBOF.jpg"],"tags":[]},{"user":"500892447","screen_name":"CristianVp92","text":"RT @antoniobanderas: S\u00e9 que ser\u00e9 la envidia de muchos. Selfie desde la butaca con Pen\u00e9lope Cruz. #Goyas2015 @PremiosGoyaEs http:\/\/t.co\/kU1C\u2026","id":"564229439320772609","link":"http:\/\/twitter.com\/CristianVp92\/status\/564229439320772609","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R7Q17IgAAu4XU.jpg"],"tags":[]},{"user":"185214422","screen_name":"esthoror","text":"RT @pacoleonbarrios: Para m\u00ed ser\u00e1 siempre la mejor. #Goyas2015 http:\/\/t.co\/79fEZspfkQ","id":"564229440151232512","link":"http:\/\/twitter.com\/esthoror\/status\/564229440151232512","net":"tw","tags":[]},{"user":"970596620","screen_name":"diegofercv","text":"RT @quiquepeinado: Hoy, en Superestructuras: la MEGAHOSTIA de Almod\u00f3var a Wert #Goyas2015","id":"564229440419663872","link":"http:\/\/twitter.com\/diegofercv\/status\/564229440419663872","net":"tw","tags":[]},{"user":"631225371","screen_name":"MLTizz","text":"RT @PremiosGoyaEs: Antonio Banderas, Goya de Honor 2015 #Goyas2015 http:\/\/t.co\/ASsPi9ywhP","id":"564229440792956928","link":"http:\/\/twitter.com\/MLTizz\/status\/564229440792956928","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RvpsnIIAAkuDK.jpg"],"tags":[]},{"user":"184007288","screen_name":"Natalia_Smiler","text":"RT @pacoleonbarrios: Felicidades a todos los premiados a los que no. #Goyas2015 http:\/\/t.co\/PI9gd4zpxN","id":"564229440742649856","link":"http:\/\/twitter.com\/Natalia_Smiler\/status\/564229440742649856","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SHyqHIEAARWRe.jpg"],"tags":[]},{"user":"135252900","screen_name":"pakovll","text":"RT @Mery_amaral18: \"A todos mis amigos y de la cultura espa\u00f1ola. Usted no est\u00e1 incluido, se\u00f1or Wert.\" TOMA YA ALMODOVAR. #Goyas2015","id":"564229441162063872","link":"http:\/\/twitter.com\/pakovll\/status\/564229441162063872","net":"tw","tags":[]},{"user":"357709779","screen_name":"serchtiki","text":"RT @FormulaTV: \u00bfQui\u00e9n te ha gustado m\u00e1s como presentador de los Goya? RT Dani Rovira | FAV Manel Fuentes #Goya2015 http:\/\/t.co\/vMLulMNCub","id":"564229441531158528","link":"http:\/\/twitter.com\/serchtiki\/status\/564229441531158528","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SGwPlCIAAQpC3.jpg"],"tags":[]},{"user":"360200568","screen_name":"Elenafb_22","text":"RT @AleAleDuff: Estoy llorando con Carmen Machi dedic\u00e1ndole el Goya a Amparo Bar\u00f3. Que grandes. #goyas2015","id":"564229442613301248","link":"http:\/\/twitter.com\/Elenafb_22\/status\/564229442613301248","net":"tw","tags":[]},{"user":"299926437","screen_name":"JosephinFdez","text":"\u00a1Enhorabuena!  @DANIROVIRA por el Goya al Mejor Actor Revelaci\u00f3n !! #Goyas2015","id":"564229443317923840","link":"http:\/\/twitter.com\/JosephinFdez\/status\/564229443317923840","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"143090082","screen_name":"jorgitoMS","text":"RT @ecartelera: 10 Goyas para \u2018La isla m\u00ednima\u2019. 4 para \u2018El Ni\u00f1o\u2019. 3 para \u2018Ocho apellidos vascos\u2019. 1 para \u2018Magical Girl\u2019 http:\/\/t.co\/oYsFyaq\u2026","id":"564229444181954562","link":"http:\/\/twitter.com\/jorgitoMS\/status\/564229444181954562","net":"tw","tags":[]},{"user":"106809652","screen_name":"PeriodistasAnon","text":"RT @elpaissemanal: 'Relatos salvajes', #Goya2015 a la mejor peli iberoamericana. \u00bfConoces a los 'pibes salvajes'? http:\/\/t.co\/pkc5jg8Afz ht\u2026","id":"564229445029232640","link":"http:\/\/twitter.com\/PeriodistasAnon\/status\/564229445029232640","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R7g29CAAAaqE3.jpg"],"tags":[]},{"user":"465039255","screen_name":"Edu_Ventu43","text":"Merecid\u00edsimo el \u00e9xito de #LaIslaMinima en la gala de los #Goya2015  Ar\u00e9valo, De La Torre, Guti\u00e9rrez, Castro,... Un thriller sensacional","id":"564229445410910208","link":"http:\/\/twitter.com\/Edu_Ventu43\/status\/564229445410910208","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"476356620","screen_name":"belenxoli","text":"RT @20m: Los ganadores y la gala de los #Goya2015, en im\u00e1genes http:\/\/t.co\/qwYOznYYSu http:\/\/t.co\/mvp4wuwO7Z","id":"564229446115557377","link":"http:\/\/twitter.com\/belenxoli\/status\/564229446115557377","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SG6HBIYAAudjv.jpg"],"tags":[]},{"user":"210942538","screen_name":"ClaresParaules","text":"RT @delRioPilar: Qu\u00e9 buena reivindicaci\u00f3n del cine y la cultura como carta de presentaci\u00f3n y punto de encuentro en el mundo.Gracias #Goya20\u2026","id":"564229446623047681","link":"http:\/\/twitter.com\/ClaresParaules\/status\/564229446623047681","net":"tw","tags":[]},{"user":"779729","screen_name":"benjami","text":"RT @manumarlasca: Agentes de la CIA grabando la gala de los #Goya2015 para renovar su cat\u00e1logo de torturas...","id":"564229446593695745","link":"http:\/\/twitter.com\/benjami\/status\/564229446593695745","net":"tw","tags":[]},{"user":"2161474566","screen_name":"MissRuler","text":"RT @quierolatenight: Almod\u00f3var est\u00e1 viendo la gala en 3D. #Goya2015 http:\/\/t.co\/EGZbxhN0qe","id":"564229446916640769","link":"http:\/\/twitter.com\/MissRuler\/status\/564229446916640769","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RcuYdIgAACE5X.jpg"],"tags":[]},{"user":"23579201","screen_name":"Pacote_Pizarro","text":"RT @pedrofespinosa: El 7-F adelanta el 28-F #Goya2015 #Goyaandaluz","id":"564229448871190528","link":"http:\/\/twitter.com\/Pacote_Pizarro\/status\/564229448871190528","net":"tw","tags":[]},{"user":"2249315125","screen_name":"luzzluzzzz","text":"RT @Jesus_Castro_5: Una gran persona y un gran compa\u00f1ero, felicidades a mi @islaminima por todos los 'Goya'  @javiergutialva #Goya2015 http\u2026","id":"564229451517804544","link":"http:\/\/twitter.com\/luzzluzzzz\/status\/564229451517804544","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SIW0DIIAA22HH.jpg"],"tags":[]},{"user":"2810481148","screen_name":"YolandristaSMP","text":"Gracias por hacer que los premios goyas recupere la magia que hab\u00eda perdido \ud83d\ude09#Goya2015 \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18 http:\/\/t.co\/MBlckC8yIM","id":"564229452558000130","link":"http:\/\/twitter.com\/YolandristaSMP\/status\/564229452558000130","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SLsJMIEAAhk3_.jpg"],"tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"1270304886","screen_name":"ClaudiaDorca","text":"RT @PremiosGoyaEs: Finalmente, La isla m\u00ednina se lleva el Goya a Mejor Pel\u00edcula, por lo que consigue 10 premios de los 17 a los que optaba.\u2026","id":"564229453292011520","link":"http:\/\/twitter.com\/ClaudiaDorca\/status\/564229453292011520","net":"tw","tags":[]},{"user":"2756257766","screen_name":"RaquelillaTorre","text":"RT @telva: El documental m\u00e1s personal sobre el genio Paco de Luc\u00eda se hace con el Goya: http:\/\/t.co\/9DYDtvrAXp #Goya2015 http:\/\/t.co\/ySSXdi\u2026","id":"564229453891371010","link":"http:\/\/twitter.com\/RaquelillaTorre\/status\/564229453891371010","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SFfVyIEAArjWj.jpg"],"tags":[]},{"user":"359596380","screen_name":"GARAFIA10","text":"Menos culpas al IVA y m\u00e1s pel\u00edculas buenas como Isla M\u00ednima #Goya2015 A quejarse al parque!\ud83d\ude12","id":"564229455699517440","link":"http:\/\/twitter.com\/GARAFIA10\/status\/564229455699517440","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"271139200","screen_name":"Diego_Tardon_Br","text":"RT @DaniRoviraInfo: Dani Rovira recogiendo el premio a mejor actor revelaci\u00f3n. #Goyas2015 http:\/\/t.co\/yS026tNpB5","id":"564229455951167488","link":"http:\/\/twitter.com\/Diego_Tardon_Br\/status\/564229455951167488","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R8H9YIAAAWkb-.jpg"],"tags":[]},{"user":"1935455658","screen_name":"embrujocane","text":"RT @telva: El documental m\u00e1s personal sobre el genio Paco de Luc\u00eda se hace con el Goya: http:\/\/t.co\/9DYDtvrAXp #Goya2015 http:\/\/t.co\/ySSXdi\u2026","id":"564229456878120962","link":"http:\/\/twitter.com\/embrujocane\/status\/564229456878120962","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SFfVyIEAArjWj.jpg"],"tags":[]},{"user":"2949886509","screen_name":"MAngelesGodoy4","text":"RT @ZelebSpain: Jovenzuelo Banderas... #Goya2015 http:\/\/t.co\/A9mJPT8m3W","id":"564229457188503552","link":"http:\/\/twitter.com\/MAngelesGodoy4\/status\/564229457188503552","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RnRrhIMAA6JQm.png"],"tags":[]},{"user":"2747675201","screen_name":"SoyTuyaGitano","text":"RT @telva: El documental m\u00e1s personal sobre el genio Paco de Luc\u00eda se hace con el Goya: http:\/\/t.co\/9DYDtvrAXp #Goya2015 http:\/\/t.co\/ySSXdi\u2026","id":"564229458131820545","link":"http:\/\/twitter.com\/SoyTuyaGitano\/status\/564229458131820545","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SFfVyIEAArjWj.jpg"],"tags":[]},{"user":"826969880","screen_name":"Grazia_es","text":"\u00bfQui\u00e9n mejor para contarnos c\u00f3mo han sido los #Goyas2015 que sus protagonistas? http:\/\/t.co\/8XXBWEYw6l http:\/\/t.co\/n2PYgEvbAO","id":"564229459025604609","link":"http:\/\/twitter.com\/Grazia_es\/status\/564229459025604609","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SLtALIMAAVDdH.jpg"],"tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"27001429","screen_name":"Peeptoes","text":"Gracias @CYSswisswatches dejarnos formar parte de una noche tan especial \u2728Ahora a disfrutar de la fiesta! #Goyas2015 http:\/\/t.co\/85Q1epjkwO","id":"564229459398918144","link":"http:\/\/twitter.com\/Peeptoes\/status\/564229459398918144","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SLslgIAAA0R_6.jpg"],"tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"359848058","screen_name":"AgustinCaride","text":"RT @cristinacastano: Enhorabuena a todos los ganadores de los #Goya2015 y muy especialmente a @javiergutialva y @BarrosNerea #OrgulloGalego\u2026","id":"564229460422307841","link":"http:\/\/twitter.com\/AgustinCaride\/status\/564229460422307841","net":"tw","tags":[]},{"user":"2754304542","screen_name":"GitaneoGuy","text":"RT @telva: El documental m\u00e1s personal sobre el genio Paco de Luc\u00eda se hace con el Goya: http:\/\/t.co\/9DYDtvrAXp #Goya2015 http:\/\/t.co\/ySSXdi\u2026","id":"564229461462106112","link":"http:\/\/twitter.com\/GitaneoGuy\/status\/564229461462106112","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SFfVyIEAArjWj.jpg"],"tags":[]},{"user":"39212286","screen_name":"ebdonamayor","text":"RT @Natxolopez: Esto ya es broma, \u00bfno? \u00a1Actores de 8 Apellidos! \u00a1 @borjacobeaga y @diego_san_jose os escribieron esos personajes!!! #Goyas2\u2026","id":"564229466663448576","link":"http:\/\/twitter.com\/ebdonamayor\/status\/564229466663448576","net":"tw","tags":[]},{"user":"485929451","screen_name":"CelisSara","text":"\"@sanchezcastejon:Trabajaremos para que #Goyas2015  sea la \u00faltima vez que el cine tenga que resistir a suGobierno\" el mejor golpe d la noche","id":"564229467674255360","link":"http:\/\/twitter.com\/CelisSara\/status\/564229467674255360","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"244584314","screen_name":"marigv91","text":"RT @Vertele: \"Si miro al pasado, me siento viejo; pero si miro al futuro, me siento joven\"! #Goyas2015 http:\/\/t.co\/fN5p87P5RU","id":"564229468110487552","link":"http:\/\/twitter.com\/marigv91\/status\/564229468110487552","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RqCK6IcAA6dgP.jpg"],"tags":[]},{"user":"94512780","screen_name":"raquel_perez","text":"RT @rosadevaladares: El mejor discurso, el de Javier Fesser. Ironizando sobre el dinero en el cine espa\u00f1ol. \"Hasta han llevado comida a cas\u2026","id":"564229468429250560","link":"http:\/\/twitter.com\/raquel_perez\/status\/564229468429250560","net":"tw","tags":[]},{"user":"872568824","screen_name":"Sheilalopez_62","text":"Wert se va a poder hacer su propio Trono de Hierro con todos los cuchillitos que se ha llevado en los Goya xD #Goya2015","id":"564229470635450368","link":"http:\/\/twitter.com\/Sheilalopez_62\/status\/564229470635450368","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"300334210","screen_name":"byAlbertoMC","text":"RT @sonsolesCC: La primera vez que veo los #Goya2015  y todo gracias al grande de @DANIROVIRA . QUE GRANDE ERES TIO!!!!","id":"564229470723506176","link":"http:\/\/twitter.com\/byAlbertoMC\/status\/564229470723506176","net":"tw","tags":[]},{"user":"55106238","screen_name":"lauraibiza","text":"RT @gerardotc: Y eso que nos echamos la siesta. El d\u00eda que madruguemos... #Goya2015 #Andaluc\u00eda","id":"564229472912932866","link":"http:\/\/twitter.com\/lauraibiza\/status\/564229472912932866","net":"tw","tags":[]},{"user":"202623343","screen_name":"ChemaElysees","text":"RT @quiquepeinado: Ya ha cerrado el metro. A ver c\u00f3mo vuelve toda esa gente a casa #Goya2015","id":"564229473793736706","link":"http:\/\/twitter.com\/ChemaElysees\/status\/564229473793736706","net":"tw","tags":[]},{"user":"278668710","screen_name":"Evammf","text":"RT @VogueSpain: El presentador de los #Goyas2015, @DANIROVIRA, es el Mejor Actor Revelaci\u00f3n y se funde en un beso con Clara Lago que har\u00e1 h\u2026","id":"564229474091544577","link":"http:\/\/twitter.com\/Evammf\/status\/564229474091544577","net":"tw","tags":[]},{"user":"12392442","screen_name":"diegocruzblog","text":"RT @ElHuffPost: Ya puedes ver la lista completa de los ganadores de los #Goya2015 \n\nhttp:\/\/t.co\/o99JkMq0vz http:\/\/t.co\/QVhlZQeoq9","id":"564229474221568001","link":"http:\/\/twitter.com\/diegocruzblog\/status\/564229474221568001","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SHSv8IcAA7397.jpg"],"tags":[]},{"user":"632765317","screen_name":"mgruizdeleon","text":"\u00a1Hac\u00eda tiempo que no ve\u00eda una gala completa pero estos #Goya2015 no han estado nada mal! Y genial trabajo de comentarista de @cdelamorTVE","id":"564229474905239553","link":"http:\/\/twitter.com\/mgruizdeleon\/status\/564229474905239553","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"1395847118","screen_name":"07Vilares","text":"\"@PremiosGoyaEs: Relatos salvajes se lleva el Goya a la Mejor Pel\u00edcula Iberoamericana. #Goyas2015\"\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f","id":"564229475999961088","link":"http:\/\/twitter.com\/07Vilares\/status\/564229475999961088","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"486432071","screen_name":"egranados75","text":"RT @eldiarioCultura: 'La isla m\u00ednima': 10 premios #Goyas2015, m\u00e1s de 5 millones de \u20ac de recaudaci\u00f3n y m\u00e1s de 800 mil butacas llenas en 2014.","id":"564229475819618305","link":"http:\/\/twitter.com\/egranados75\/status\/564229475819618305","net":"tw","tags":[]},{"user":"252705684","screen_name":"anitablagon","text":"RT @rtve: 'La isla m\u00ednima' arrasa en los Goya con diez premios http:\/\/t.co\/95Ku5bxnbj #Goyas2015 #Goya2015 @PremiosGoyaEs http:\/\/t.co\/EiSGl\u2026","id":"564229477530873856","link":"http:\/\/twitter.com\/anitablagon\/status\/564229477530873856","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SE6y3CAAARwCr.jpg"],"tags":[]},{"user":"1924281966","screen_name":"svnloathe","text":"RT @quierolatenight: Almod\u00f3var est\u00e1 viendo la gala en 3D. #Goya2015 http:\/\/t.co\/EGZbxhN0qe","id":"564229477413425152","link":"http:\/\/twitter.com\/svnloathe\/status\/564229477413425152","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RcuYdIgAACE5X.jpg"],"tags":[]},{"user":"233320850","screen_name":"caresang","text":"#Goyas2015 winners (2): lo guapas que siempre est\u00e1n @Barbara_Lennie  @manuela_velles y lo bien que han estado @DANIROVIRA  @antoniobanderas","id":"564229477719638016","link":"http:\/\/twitter.com\/caresang\/status\/564229477719638016","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"285068484","screen_name":"Sofia_vs11","text":"RT @cristinacastano: Enhorabuena a todos los ganadores de los #Goya2015 y muy especialmente a @javiergutialva y @BarrosNerea #OrgulloGalego\u2026","id":"564229477417619458","link":"http:\/\/twitter.com\/Sofia_vs11\/status\/564229477417619458","net":"tw","tags":[]},{"user":"2711062470","screen_name":"SiTuTeVasY","text":"RT @telva: El documental m\u00e1s personal sobre el genio Paco de Luc\u00eda se hace con el Goya: http:\/\/t.co\/9DYDtvrAXp #Goya2015 http:\/\/t.co\/ySSXdi\u2026","id":"564229477656707073","link":"http:\/\/twitter.com\/SiTuTeVasY\/status\/564229477656707073","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SFfVyIEAArjWj.jpg"],"tags":[]},{"user":"177537086","screen_name":"Isi_OhLaLa","text":"RT @PremiosGoyaEs: Dani Rovira, espl\u00e9ndido conductor de la gala con su Goya a mejor actor revelaci\u00f3n #Goyas2015 con @DANIROVIRA http:\/\/t.co\u2026","id":"564229478063542272","link":"http:\/\/twitter.com\/Isi_OhLaLa\/status\/564229478063542272","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SKyLMIEAAR5hw.jpg"],"tags":[]},{"user":"482056322","screen_name":"Danilg86","text":"RT @pacoleonbarrios: Felicidades a todos los premiados a los que no. #Goyas2015 http:\/\/t.co\/PI9gd4zpxN","id":"564229478453616640","link":"http:\/\/twitter.com\/Danilg86\/status\/564229478453616640","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SHyqHIEAARWRe.jpg"],"tags":[]},{"user":"2949353889","screen_name":"MatyPuente","text":"RT @oncereyes: Alberto Rodr\u00edguez, Goya al mejor director por \"La Isla m\u00ednima\". B\u00e9tico y del Pol\u00edgono de San Pablo.\nEa.\n#Goya2015","id":"564229478646546433","link":"http:\/\/twitter.com\/MatyPuente\/status\/564229478646546433","net":"tw","tags":[]},{"user":"1716938534","screen_name":"virginiaalcalde","text":"RT @Vertele: Una larga relaci\u00f3n profesional la de Machi y Bar\u00f3 #Goyas2015 http:\/\/t.co\/0BHrcoplya","id":"564229478608805889","link":"http:\/\/twitter.com\/virginiaalcalde\/status\/564229478608805889","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Rv4XmIYAIsmmS.jpg"],"tags":[]},{"user":"439425978","screen_name":"mireiamatos","text":"RT @Santi_Millan: El discurso es todo sentimiento. Se podr\u00eda haber puesto publicidad en alguna de las pausas que ha hecho.  #Goya2015","id":"564229480957632512","link":"http:\/\/twitter.com\/mireiamatos\/status\/564229480957632512","net":"tw","tags":[]},{"user":"2204745462","screen_name":"NaachoTV","text":"RT @Vertele: \u00bfOs est\u00e1 gustando @DANIROVIRA como maestro de ceremonias? #Goya2015 \nRT S\u00ed\nFAV No http:\/\/t.co\/EEhwoJQGPl","id":"564229481402212352","link":"http:\/\/twitter.com\/NaachoTV\/status\/564229481402212352","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RjpBKIEAASP8L.jpg"],"tags":[]},{"user":"1119654684","screen_name":"sincarisma","text":"Goya a Marisa. #Goyas2015","id":"564229482064936960","link":"http:\/\/twitter.com\/sincarisma\/status\/564229482064936960","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"714080779","screen_name":"piroalmudena","text":"RT @PremiosGoyaEs: Dani Rovira, espl\u00e9ndido conductor de la gala con su Goya a mejor actor revelaci\u00f3n #Goyas2015 con @DANIROVIRA http:\/\/t.co\u2026","id":"564229485223231488","link":"http:\/\/twitter.com\/piroalmudena\/status\/564229485223231488","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SKyLMIEAAR5hw.jpg"],"tags":[]},{"user":"270568802","screen_name":"CarJurSer","text":"RT @anaoftherock: Pues eso, que hay que cuidar Do\u00f1ana, por favor... #Goya2015 http:\/\/t.co\/hNGWB0BmjP","id":"564229486955495425","link":"http:\/\/twitter.com\/CarJurSer\/status\/564229486955495425","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SEZSlIQAAGVE5.jpg"],"tags":[]},{"user":"35725984","screen_name":"Desertsound","text":"RT @FilmBayona: Emocionante discurso de @antoniobanderas reivindicando la Cultura como eje vertebrador de nuestra sociedad.Lo + inspirador \u2026","id":"564229489203617792","link":"http:\/\/twitter.com\/Desertsound\/status\/564229489203617792","net":"tw","tags":[]},{"user":"154495106","screen_name":"EvenCon2Tacones","text":"Me quedo con el presentador @DANIROVIRA ,el inicio de la gala y el discurso d @antoniobanderas  #Goyas2015 el resto a mejorar #galalarga","id":"564229489300094977","link":"http:\/\/twitter.com\/EvenCon2Tacones\/status\/564229489300094977","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"2673523956","screen_name":"veronicalovesf","text":"RT @telva: El documental m\u00e1s personal sobre el genio Paco de Luc\u00eda se hace con el Goya: http:\/\/t.co\/9DYDtvrAXp #Goya2015 http:\/\/t.co\/ySSXdi\u2026","id":"564229489937248256","link":"http:\/\/twitter.com\/veronicalovesf\/status\/564229489937248256","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SFfVyIEAArjWj.jpg"],"tags":[]},{"user":"2171856423","screen_name":"ExpositoMlu","text":"RT @rtve: DANI ROVIRA, @PremiosGoyaEs a mejor actor REVELACI\u00d3N http:\/\/t.co\/RlF6NH4hIF #Goyas2015 #Goya2015 @PremiosGoyaEs http:\/\/t.co\/rwCUl\u2026","id":"564229490176696321","link":"http:\/\/twitter.com\/ExpositoMlu\/status\/564229490176696321","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R0kA6CUAANb1l.jpg"],"tags":[]},{"user":"2615844427","screen_name":"galiapiquita","text":"RT @telva: El documental m\u00e1s personal sobre el genio Paco de Luc\u00eda se hace con el Goya: http:\/\/t.co\/9DYDtvrAXp #Goya2015 http:\/\/t.co\/ySSXdi\u2026","id":"564229491388452864","link":"http:\/\/twitter.com\/galiapiquita\/status\/564229491388452864","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SFfVyIEAArjWj.jpg"],"tags":[]},{"user":"2188374560","screen_name":"13ppaula","text":"RT @PremiosGoyaEs: \"Estemos orgullosos de lo que hacemos, que no nos roben la ilusi\u00f3n\". Estas palabras dedica @javiergutialva al cine espa\u00f1\u2026","id":"564229491598577665","link":"http:\/\/twitter.com\/13ppaula\/status\/564229491598577665","net":"tw","tags":[]},{"user":"390168628","screen_name":"twitpiti","text":"RT @PremiosGoyaEs: Dani Rovira, espl\u00e9ndido conductor de la gala con su Goya a mejor actor revelaci\u00f3n #Goyas2015 con @DANIROVIRA http:\/\/t.co\u2026","id":"564229492210946048","link":"http:\/\/twitter.com\/twitpiti\/status\/564229492210946048","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SKyLMIEAAR5hw.jpg"],"tags":[]},{"user":"573645570","screen_name":"MULLORELISA","text":"RT @antoniobanderas: Escribiendo mi primer tweet con el #GoyadeHonor a mi lado. Gracias a todos #Goyas2015 @PremiosGoyaEs http:\/\/t.co\/HoEO2\u2026","id":"564229492806529024","link":"http:\/\/twitter.com\/MULLORELISA\/status\/564229492806529024","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RtFq1IAAASbdP.jpg"],"tags":[]},{"user":"115928437","screen_name":"MarPascual","text":"RT @PremiosGoyaEs: Dani Rovira, espl\u00e9ndido conductor de la gala con su Goya a mejor actor revelaci\u00f3n #Goyas2015 con @DANIROVIRA http:\/\/t.co\u2026","id":"564229493389541377","link":"http:\/\/twitter.com\/MarPascual\/status\/564229493389541377","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SKyLMIEAAR5hw.jpg"],"tags":[]},{"user":"2457614196","screen_name":"VLMatheu","text":"RT @radiomitre: Emotivas palabras de @DamianSzifron tras recibir el premio #Goya2015 por #RelatosSalvajes  http:\/\/t.co\/p9XHOX7F3Y http:\/\/t.\u2026","id":"564229493863116801","link":"http:\/\/twitter.com\/VLMatheu\/status\/564229493863116801","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SEJEPIYAAYUmD.jpg"],"tags":[]},{"user":"295081955","screen_name":"Pablo_CM88","text":"RT @partidodelas12: Pues si... el #Goya2015 a la mejor canci\u00f3n original fue para ella, @IndiaMartinez Ya lo sab\u00edamos, jeje! Enhorabuena!! h\u2026","id":"564229494480076800","link":"http:\/\/twitter.com\/Pablo_CM88\/status\/564229494480076800","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SLaA9IcAIsCRF.jpg"],"tags":[]},{"user":"537673050","screen_name":"pazgabela","text":"RT @ecorepublicano: Estos #Goya nos han decepcionado, \"la madrina\" merec\u00eda m\u00e1s premios. #Goyas2015 #Goya2015 #GalaGoya http:\/\/t.co\/HpUNAmV5\u2026","id":"564229495159533568","link":"http:\/\/twitter.com\/pazgabela\/status\/564229495159533568","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SHZ05IgAEHbR5.jpg"],"tags":[]},{"user":"354551392","screen_name":"_JonnyFCB_","text":"RT @Cineislife_blog: Una de las im\u00e1genes de la noche. El Goya compartido de @DANIROVIRA y @ClaraLago1  #Goya2015 http:\/\/t.co\/2OPOo55owQ","id":"564229497416077312","link":"http:\/\/twitter.com\/_JonnyFCB_\/status\/564229497416077312","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R-J8VIIAA49IH.jpg"],"tags":[]},{"user":"2758441825","screen_name":"ManuelaMartin45","text":"RT @telva: El documental m\u00e1s personal sobre el genio Paco de Luc\u00eda se hace con el Goya: http:\/\/t.co\/9DYDtvrAXp #Goya2015 http:\/\/t.co\/ySSXdi\u2026","id":"564229498451673088","link":"http:\/\/twitter.com\/ManuelaMartin45\/status\/564229498451673088","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SFfVyIEAArjWj.jpg"],"tags":[]},{"user":"295767165","screen_name":"raquelslgv","text":"RT @IbaiSnchez: Viendo #LaPielQueHabito . La tengo en DVD comprada... Pero merece la pena verla siempre y m\u00e1s despu\u00e9s de #Goyas2015","id":"564229500402401280","link":"http:\/\/twitter.com\/raquelslgv\/status\/564229500402401280","net":"tw","tags":[]},{"user":"2376303470","screen_name":"muniequitask","text":"RT @telva: El documental m\u00e1s personal sobre el genio Paco de Luc\u00eda se hace con el Goya: http:\/\/t.co\/9DYDtvrAXp #Goya2015 http:\/\/t.co\/ySSXdi\u2026","id":"564229500192309248","link":"http:\/\/twitter.com\/muniequitask\/status\/564229500192309248","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SFfVyIEAArjWj.jpg"],"tags":[]},{"user":"2913680882","screen_name":"silvia26aylinnn","text":"eliajoseurre319 : Nos vemos esta Disfruten de una noche de \n#Goyas2015","id":"564229500557213697","link":"http:\/\/twitter.com\/silvia26aylinnn\/status\/564229500557213697","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"942360721","screen_name":"Silvia_Titi8","text":"RT @nicadichiara: A pesar de Wert, a pesar de Rajoy y a pesar del PP el cine espa\u00f1ol est\u00e1 m\u00e1s vivo que nunca #Goyas2015","id":"564229501119635456","link":"http:\/\/twitter.com\/Silvia_Titi8\/status\/564229501119635456","net":"tw","tags":[]},{"user":"213066795","screen_name":"RLinaresR","text":"RT @PremiosGoyaEs: Dani Rovira, espl\u00e9ndido conductor de la gala con su Goya a mejor actor revelaci\u00f3n #Goyas2015 con @DANIROVIRA http:\/\/t.co\u2026","id":"564229502763802624","link":"http:\/\/twitter.com\/RLinaresR\/status\/564229502763802624","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SKyLMIEAAR5hw.jpg"],"tags":[]},{"user":"392888385","screen_name":"EntradaNumerada","text":"@cinelander el v\u00eddeo en .gif @PremiosGoyaEs #Goya2015 #CutreGoyas http:\/\/t.co\/dFcXW4hKC2","id":"564229502046576641","link":"http:\/\/twitter.com\/EntradaNumerada\/status\/564229502046576641","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"1250283247","screen_name":"SaharaTatiana","text":"RT @PeroXpera: Premio #Goya2015 a la mejor 'Puesta en rid\u00edculo': http:\/\/t.co\/Oqis8GSmq6","id":"564229504516624385","link":"http:\/\/twitter.com\/SaharaTatiana\/status\/564229504516624385","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RytaqIYAE3PlB.jpg"],"tags":[]},{"user":"2667288290","screen_name":"jhonfunky_","text":"RT @telva: El documental m\u00e1s personal sobre el genio Paco de Luc\u00eda se hace con el Goya: http:\/\/t.co\/9DYDtvrAXp #Goya2015 http:\/\/t.co\/ySSXdi\u2026","id":"564229504642859008","link":"http:\/\/twitter.com\/jhonfunky_\/status\/564229504642859008","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SFfVyIEAArjWj.jpg"],"tags":[]},{"user":"2406948330","screen_name":"MSC_168","text":"El \u00fanico chiste de los #Goya2015 que me ha hecho gracia ha sido que Dani Rovira ha ganado un Goya.Ah,que no era un chiste...?","id":"564229505511092224","link":"http:\/\/twitter.com\/MSC_168\/status\/564229505511092224","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"1343244674","screen_name":"caroand79","text":"RT @elgranconspicuo: Un aplauso al #c\u00e1mara de los #Goya2015 por esos picados inesperados http:\/\/t.co\/YiNBU0Wmnc","id":"564229505754349568","link":"http:\/\/twitter.com\/caroand79\/status\/564229505754349568","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SDsaeIIAEk2sv.jpg"],"tags":[]},{"user":"1931999425","screen_name":"CarmenBarredaJu","text":"RT @ainaclotet: Felicidades @pacoramosq y familia de #MortadeloyFilemon por los #Goyas2015 !!! @AcademiaCineEs http:\/\/t.co\/J77onNV4me","id":"564229506173784064","link":"http:\/\/twitter.com\/CarmenBarredaJu\/status\/564229506173784064","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R_RsDIcAEl7oF.jpg"],"tags":[]},{"user":"306759206","screen_name":"DianaCzgz","text":"Ya dejo de dar por C_ _O con twitter y #Goya2015 jajaja good night. Bater\u00eda 2%","id":"564229507302055936","link":"http:\/\/twitter.com\/DianaCzgz\/status\/564229507302055936","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"2614607696","screen_name":"RachelSe8tcS3","text":"RT @telva: El documental m\u00e1s personal sobre el genio Paco de Luc\u00eda se hace con el Goya: http:\/\/t.co\/9DYDtvrAXp #Goya2015 http:\/\/t.co\/ySSXdi\u2026","id":"564229508010881024","link":"http:\/\/twitter.com\/RachelSe8tcS3\/status\/564229508010881024","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SFfVyIEAArjWj.jpg"],"tags":[]},{"user":"294713744","screen_name":"serrano_raquel","text":"RT @CPEREZANDUJAR: La bajada de IVA para todos que a los abogados\/abogadas no nos subvenciona nadie y adem\u00e1s el pago del TO es indigno #Goy\u2026","id":"564229508644216832","link":"http:\/\/twitter.com\/serrano_raquel\/status\/564229508644216832","net":"tw","tags":[]},{"user":"2746937224","screen_name":"LocadeCharly","text":"RT @telva: El documental m\u00e1s personal sobre el genio Paco de Luc\u00eda se hace con el Goya: http:\/\/t.co\/9DYDtvrAXp #Goya2015 http:\/\/t.co\/ySSXdi\u2026","id":"564229508559945728","link":"http:\/\/twitter.com\/LocadeCharly\/status\/564229508559945728","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SFfVyIEAArjWj.jpg"],"tags":[]},{"user":"600184383","screen_name":"Angela_Ceuta","text":"Una pena que me haya perdido los #Goya2015, con lo que me gustan los programas de cocina.","id":"564229508929421312","link":"http:\/\/twitter.com\/Angela_Ceuta\/status\/564229508929421312","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"2741174439","screen_name":"MarinaCharlyera","text":"RT @telva: El documental m\u00e1s personal sobre el genio Paco de Luc\u00eda se hace con el Goya: http:\/\/t.co\/9DYDtvrAXp #Goya2015 http:\/\/t.co\/ySSXdi\u2026","id":"564229509353062400","link":"http:\/\/twitter.com\/MarinaCharlyera\/status\/564229509353062400","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SFfVyIEAArjWj.jpg"],"tags":[]},{"user":"249131494","screen_name":"carlesgariv","text":"RT @Filmaffinity: Y el #Goya2015 a la mejor pel\u00edcula es para LA ISLA M\u00cdNIMA  http:\/\/t.co\/y6lSuzaS0c #Goyas2015 http:\/\/t.co\/MIcj02g78I","id":"564229509906694144","link":"http:\/\/twitter.com\/carlesgariv\/status\/564229509906694144","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SEBGbIcAAqE5R.jpg"],"tags":[]},{"user":"2996629246","screen_name":"alexC335","text":"@FormulaTV #Goya2015 Ya agachar\u00e1 la cabeza cuando tenga 40 o m\u00e1s y tenga que volver aqu\u00ed... A ver si se le ve algo de humildad xra entonces.","id":"564229510456180736","link":"http:\/\/twitter.com\/alexC335\/status\/564229510456180736","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"486432071","screen_name":"egranados75","text":"RT @silviaonate: @_susanadiaz grande #Andaluc\u00eda!! Enhorabuena a la gente estupenda y talentosa de nuestro cine! #Goya2015","id":"564229510753955840","link":"http:\/\/twitter.com\/egranados75\/status\/564229510753955840","net":"tw","tags":[]},{"user":"231823432","screen_name":"jctous","text":"RT @LauraRuiz1505: Una pena la falta de alusi\u00f3n a la distribuci\u00f3n de cine online. Presente y futuro. @Filmin @wuakitv @JaumeRV @jctous @the\u2026","id":"564229511043350528","link":"http:\/\/twitter.com\/jctous\/status\/564229511043350528","net":"tw","tags":[]},{"user":"2572989721","screen_name":"beagutiierrez9","text":"Que esta maravilla s\u00f3lo se haya llevado 1 de las 9 nominaciones...\ud83d\ude14\ud83d\ude12 #Goya2015 http:\/\/t.co\/Xa6Xfn8eF7","id":"564229512280682496","link":"http:\/\/twitter.com\/beagutiierrez9\/status\/564229512280682496","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SLunDIMAIOEnv.jpg"],"tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"300474778","screen_name":"ChrisHenares","text":"RT @el_pais: El beso de Dani Rovira y Clara Lago, la foto de los #Goya2015 en redes sociales. Otras perlas\u2192 http:\/\/t.co\/dLw6eC7UE9 http:\/\/t\u2026","id":"564229513048248320","link":"http:\/\/twitter.com\/ChrisHenares\/status\/564229513048248320","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SALkCIAAAR0DE.png"],"tags":[]},{"user":"90093454","screen_name":"iguanomayor","text":"Pues espero que con tanto #Goyas2015 #LaIslaMinima llegue a M\u00e9xico a los cines o m\u00ednimo al DVD.","id":"564229514641678336","link":"http:\/\/twitter.com\/iguanomayor\/status\/564229514641678336","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"49623087","screen_name":"JartoPanchu","text":"RT @pinguirina: Es curioso que s\u00f3lo haya hecho falta que la taquilla fuera favorable para que los Goya dejaran de estar politizados #Goya20\u2026","id":"564229514654654464","link":"http:\/\/twitter.com\/JartoPanchu\/status\/564229514654654464","net":"tw","tags":[]},{"user":"1543921242","screen_name":"Maruchipepe","text":"RT @elpais_cultura: B\u00e1rbara Lennie, Goya a la mejor actriz protagonista por Magical Girl http:\/\/t.co\/M2uQnIWkEK  #goya2015","id":"564229514595934209","link":"http:\/\/twitter.com\/Maruchipepe\/status\/564229514595934209","net":"tw","tags":[]},{"user":"195729559","screen_name":"maibelmendoza","text":"RT @nomeolvid1: \"@GenPenaloza: OPPENHEIMER En Venezuela solo ha aumentado la pobreza y la injusticia social\" #Goya2015 #SOSVzla #SOSVenezue\u2026","id":"564229514679820290","link":"http:\/\/twitter.com\/maibelmendoza\/status\/564229514679820290","net":"tw","tags":[]},{"user":"386762886","screen_name":"BeaBbl","text":"RT @sansebastianfes: Merec\u00eddismo Goya de honor a Antonio Banderas #Goyas2015, fue el premio donostia del festival en 2008. Bravo! http:\/\/t.\u2026","id":"564229515510292480","link":"http:\/\/twitter.com\/BeaBbl\/status\/564229515510292480","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Ro4QnIMAAqu9Q.jpg"],"tags":[]},{"user":"94512780","screen_name":"raquel_perez","text":"RT @luchigbenigno: Espectacular el #StephaneRolland de #NievesAlvarez en los #Goya2015 guap\u00edsima luciendo transparencias!!!!! http:\/\/t.co\/T\u2026","id":"564229517414506496","link":"http:\/\/twitter.com\/raquel_perez\/status\/564229517414506496","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SLI61IEAAND_l.jpg"],"tags":[]},{"user":"464815853","screen_name":"AitorDeCruz","text":"RT @infilMtrats: Enhorabuena @777albertor @LaIslaMinima @javiergutialva Lo mereceis! EKILIBRIO #Goyas2015 \n@MagicalGirlFilm MERECIA+ http:\/\u2026","id":"564229517884264450","link":"http:\/\/twitter.com\/AitorDeCruz\/status\/564229517884264450","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SHKRAIcAAlJOP.jpg"],"tags":[]},{"user":"82108630","screen_name":"CristinaLL92","text":"RT @DiarioSUR: \u00a1Adi\u00f3s #Goyas2015! \u00a1Tener all\u00ed a @DANIROVIRA @atorrem @MerlegaLG y @antoniobanderas es nuestro premio, #M\u00e1laga! http:\/\/t.co\/\u2026","id":"564229518693789696","link":"http:\/\/twitter.com\/CristinaLL92\/status\/564229518693789696","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SGWXpIgAE8_87.jpg"],"tags":[]},{"user":"2741276093","screen_name":"yenycaramelito","text":"RT @telva: El documental m\u00e1s personal sobre el genio Paco de Luc\u00eda se hace con el Goya: http:\/\/t.co\/9DYDtvrAXp #Goya2015 http:\/\/t.co\/ySSXdi\u2026","id":"564229519272587266","link":"http:\/\/twitter.com\/yenycaramelito\/status\/564229519272587266","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SFfVyIEAArjWj.jpg"],"tags":[]},{"user":"891335082","screen_name":"ZonaZhero","text":"RT @pepo_perez: Magical Girl es la buena-buena de la tanda. Con el concepto espa\u00f1ol de \"industria\" y \"premiar el \u00e9xito\", no ganar\u00e1. #Goya20\u2026","id":"564229519612346368","link":"http:\/\/twitter.com\/ZonaZhero\/status\/564229519612346368","net":"tw","tags":[]},{"user":"2955877073","screen_name":"2Lcarme","text":"RT @gsemprunmdg: El burka   x     Guillermo \n#Goya2015 \n#L6Nmonedero\n#L6Ngarz\u00f3niu http:\/\/t.co\/oTytlHE3zz","id":"564229520094670850","link":"http:\/\/twitter.com\/2Lcarme\/status\/564229520094670850","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RrhB7IgAEm6Nd.jpg"],"tags":[]},{"user":"2675455598","screen_name":"CaliManoli","text":"RT @telva: El documental m\u00e1s personal sobre el genio Paco de Luc\u00eda se hace con el Goya: http:\/\/t.co\/9DYDtvrAXp #Goya2015 http:\/\/t.co\/ySSXdi\u2026","id":"564229520044351488","link":"http:\/\/twitter.com\/CaliManoli\/status\/564229520044351488","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SFfVyIEAArjWj.jpg"],"tags":[]},{"user":"2664317689","screen_name":"mairaramiresok","text":"RT @telva: El documental m\u00e1s personal sobre el genio Paco de Luc\u00eda se hace con el Goya: http:\/\/t.co\/9DYDtvrAXp #Goya2015 http:\/\/t.co\/ySSXdi\u2026","id":"564229521642356737","link":"http:\/\/twitter.com\/mairaramiresok\/status\/564229521642356737","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SFfVyIEAArjWj.jpg"],"tags":[]},{"user":"164210076","screen_name":"pintiparada","text":"#Goyas2015, la imagen. \nNanit. http:\/\/t.co\/mLjbZCWw13","id":"564229522686771200","link":"http:\/\/twitter.com\/pintiparada\/status\/564229522686771200","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SLvMyIcAArD5f.jpg"],"tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"1077670206","screen_name":"Carla_MoledoO","text":"Cada vez me siento mas orgullosa de ser Espa\u00f1ola , GRANDES #Goya2015 \ud83d\udc4f\nBuenas noches \ud83c\udfac\ud83c\udfa5\ud83d\udc95","id":"564229524108615680","link":"http:\/\/twitter.com\/Carla_MoledoO\/status\/564229524108615680","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"636137455","screen_name":"tito_barka6","text":"No veas las indirectas que ha habido en los premios Goya hacia los pol\u00edticos #Goya2015","id":"564229524486107138","link":"http:\/\/twitter.com\/tito_barka6\/status\/564229524486107138","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"92576950","screen_name":"inesmcarcelen","text":"RT @Starkenfurecido: LOS #Goya2015 HAN SIDO M\u00c1S LARGOS QUE UN INVIERNO EN WESTEROS.","id":"564229525840887808","link":"http:\/\/twitter.com\/inesmcarcelen\/status\/564229525840887808","net":"tw","tags":[]},{"user":"386762886","screen_name":"BeaBbl","text":"RT @Cultura_blog: Goya de Honor - Antonio Banderas, lo entrega Pedro Almodovar #Goya2015 http:\/\/t.co\/bmXsUwsGwl","id":"564229527086563328","link":"http:\/\/twitter.com\/BeaBbl\/status\/564229527086563328","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Ro1L5IAAEhQ1r.jpg"],"tags":[]},{"user":"115060516","screen_name":"Lor_ga96","text":"RT @mizonatv: \u00a1Un beso de cine! RT si crees que el beso de Dani Rovira y Clara Lago ha sido uno de los momentazos de los #Goya2015 http:\/\/t\u2026","id":"564229529049505792","link":"http:\/\/twitter.com\/Lor_ga96\/status\/564229529049505792","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R7uHAIAAE0dn7.jpg"],"tags":[]},{"user":"254178568","screen_name":"AnareHM","text":"Gran sorpresa y alegr\u00eda por el #Goyas2015 para #CarmenMachi '\u00a1Un Goya por hacer re\u00edr!'  \u00a1Bravo Carmen!","id":"564229529582190593","link":"http:\/\/twitter.com\/AnareHM\/status\/564229529582190593","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"412408204","screen_name":"Juanmaasolas","text":"Cuando pod\u00e1is echar un vistazo a los TL de los que odian el cine espa\u00f1ol sin ver cine espa\u00f1ol...\nSon la mayor\u00eda. #Goya2015 #LaPielQueHabito","id":"564229530341376000","link":"http:\/\/twitter.com\/Juanmaasolas\/status\/564229530341376000","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"1527690607","screen_name":"saphirparfums","text":"RT @PremiosGoyaEs: Dani Rovira, espl\u00e9ndido conductor de la gala con su Goya a mejor actor revelaci\u00f3n #Goyas2015 con @DANIROVIRA http:\/\/t.co\u2026","id":"564229531092135938","link":"http:\/\/twitter.com\/saphirparfums\/status\/564229531092135938","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SKyLMIEAAR5hw.jpg"],"tags":[]},{"user":"396572461","screen_name":"IsabelLasoH","text":"RT @Ab_Vital: Magical Girl, una de las mejores pel\u00edculas espa\u00f1olas de los \u00faltimos 10 a\u00f1os, se va casi con las manos vac\u00edas #Goya2015. Circu\u2026","id":"564229531280896001","link":"http:\/\/twitter.com\/IsabelLasoH\/status\/564229531280896001","net":"tw","tags":[]},{"user":"1514529241","screen_name":"Victoriatte","text":"RT @AlfonsoAlba_: Hoy por fin en los #Goya2015 los andaluces hablan sin disimular su acento","id":"564229533004742656","link":"http:\/\/twitter.com\/Victoriatte\/status\/564229533004742656","net":"tw","tags":[]},{"user":"289011996","screen_name":"23javilo","text":"RT @misterangiolo: En el tiempo que ha tardado la gala, Wert ha cerrado 4 o 5 Facultades #Goya2015","id":"564229533331881984","link":"http:\/\/twitter.com\/23javilo\/status\/564229533331881984","net":"tw","tags":[]},{"user":"2361714003","screen_name":"pedroexposito99","text":"RT @Maria_Lama: No pod\u00eda faltar el recuerdo a Amparo Bar\u00f3 de Carmen Machi \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f #Goya2015 #Goyas2015","id":"564229533591941120","link":"http:\/\/twitter.com\/pedroexposito99\/status\/564229533591941120","net":"tw","tags":[]},{"user":"300330407","screen_name":"ana_bmo","text":"RT @octavopasajero: El responsable de la parte musical de la gala muy moderno no es, verdad? Un poquito de por favor... #Goya2015 #Goyas2015","id":"564229533461921792","link":"http:\/\/twitter.com\/ana_bmo\/status\/564229533461921792","net":"tw","tags":[]},{"user":"2309477889","screen_name":"AGGProyectosagg","text":"RT @pedrofespinosa: El 7-F adelanta el 28-F #Goya2015 #Goyaandaluz","id":"564229533667450880","link":"http:\/\/twitter.com\/AGGProyectosagg\/status\/564229533667450880","net":"tw","tags":[]},{"user":"110808295","screen_name":"elexachung","text":"Preciosos vestidos los de los #Goya2015 pero el de @blancasuarezweb es algo espectacular. http:\/\/t.co\/4llaIDMA8N","id":"564229534086877185","link":"http:\/\/twitter.com\/elexachung\/status\/564229534086877185","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SLxF4IAAANMOw.jpg"],"tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"2990890444","screen_name":"volverecoca","text":"RT @nievessnn: @franciscomore13 .@cocacolaenluch #Goya2015 los conozco a todos!!!! Ajajajjaa #EjecucionSentencia Ya #2015sinCocaCola http:\/\u2026","id":"564229534896361472","link":"http:\/\/twitter.com\/volverecoca\/status\/564229534896361472","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RLMlBIAAAsOPE.jpg"],"tags":[]},{"user":"366875797","screen_name":"rubenfriasactor","text":"El nivel de protesta y reivindicaci\u00f3n hoy en #Goya2015 salvo honrosas excepciones ha sido nulo. Decepci\u00f3n.","id":"564229535236124673","link":"http:\/\/twitter.com\/rubenfriasactor\/status\/564229535236124673","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"291864354","screen_name":"estimh","text":"RT @albertoytal: Peri\u00f3dicos titulando \"La isla m\u00e1xima\" en 3, 2, 1... #Goyas2015","id":"564229535445811200","link":"http:\/\/twitter.com\/estimh\/status\/564229535445811200","net":"tw","tags":[]},{"user":"599540904","screen_name":"VilletaIranzu","text":"RT @Santi_Millan: El discurso es todo sentimiento. Se podr\u00eda haber puesto publicidad en alguna de las pausas que ha hecho.  #Goya2015","id":"564229535697498112","link":"http:\/\/twitter.com\/VilletaIranzu\/status\/564229535697498112","net":"tw","tags":[]},{"user":"1679182405","screen_name":"_MarcelaTauro","text":"RT @incaatv: Felicitaciones @rsalvajes_ok  por el premio Mejor Pel\u00edcula Iberoamericana en los #PremiosGoya !","id":"564229536477634560","link":"http:\/\/twitter.com\/_MarcelaTauro\/status\/564229536477634560","net":"tw","tags":[]},{"user":"2329213529","screen_name":"Isiar22","text":"RT @jatirado: \u201c#LaIslaMinima , ganadora de los premios #Goya2015 con 10 estatuillas http:\/\/t.co\/aaCYgeiTSf\u201d","id":"564229538046279680","link":"http:\/\/twitter.com\/Isiar22\/status\/564229538046279680","net":"tw","tags":[]},{"user":"476356620","screen_name":"belenxoli","text":"RT @FormulaTV: \u00bfQui\u00e9n te ha gustado m\u00e1s como presentador de los Goya? RT Dani Rovira | FAV Manel Fuentes #Goya2015 http:\/\/t.co\/vMLulMNCub","id":"564229538927095808","link":"http:\/\/twitter.com\/belenxoli\/status\/564229538927095808","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SGwPlCIAAQpC3.jpg"],"tags":[]},{"user":"950105832","screen_name":"________fleur","text":"Hola? D\u00f3nde diablos est\u00e1 el homenaje a Amparo Bar\u00f3? No puedo, no quiero y me niego a creer que s\u00f3lo Carmen Machi se haya acordado #Goyas2015","id":"564229538969051137","link":"http:\/\/twitter.com\/________fleur\/status\/564229538969051137","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"185328148","screen_name":"mariiaab_","text":"RT @pacoleonbarrios: Felicidades a todos los premiados a los que no. #Goyas2015 http:\/\/t.co\/PI9gd4zpxN","id":"564229539577200641","link":"http:\/\/twitter.com\/mariiaab_\/status\/564229539577200641","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SHyqHIEAARWRe.jpg"],"tags":[]},{"user":"276436500","screen_name":"FrecModulada","text":"#Goya2015 Y luego est\u00e1n los \"guais\", \"alternativos\", \"anti-telecinco\" que buscan cualquier raz\u00f3n para odiar la pel\u00edcula.","id":"564229540323803136","link":"http:\/\/twitter.com\/FrecModulada\/status\/564229540323803136","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"344719290","screen_name":"ineslarrucea14","text":"RT @teleaudiencias: #Goya2015: Carmen Machi le dedica el Goya a Amparo Bar\u00f3: \"Amada, admirada y bendita Amparo, esto es para ti\". http:\/\/t.\u2026","id":"564229540336390144","link":"http:\/\/twitter.com\/ineslarrucea14\/status\/564229540336390144","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RucgZIMAEnmB2.png"],"tags":[]},{"user":"1940688872","screen_name":"Spanisholic","text":"RT @PremiosGoyaEs: Antonio Banderas, Goya de Honor 2015 #Goyas2015 http:\/\/t.co\/ASsPi9ywhP","id":"564229542118948865","link":"http:\/\/twitter.com\/Spanisholic\/status\/564229542118948865","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RvpsnIIAAkuDK.jpg"],"tags":[]},{"user":"342143862","screen_name":"ainhoitanoa","text":"Pues para mi la mejor vestida era cayetana guillen cuervo iba espectacular #Goya2015","id":"564229543117221888","link":"http:\/\/twitter.com\/ainhoitanoa\/status\/564229543117221888","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"2818344550","screen_name":"Selfieton","text":"\"@FormulaTV: Precioso homenaje de MASSIEL a Juego de Tronos en los #Goya2015 #GoyasGolfos http:\/\/t.co\/0G6nv31TgA http:\/\/t.co\/sElHSGakCI\"","id":"564229543054299136","link":"http:\/\/twitter.com\/Selfieton\/status\/564229543054299136","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RL-3XCMAEzn9J.jpg"],"tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"113915708","screen_name":"davidjguru","text":"RT @gerardotc: Y eso que nos echamos la siesta. El d\u00eda que madruguemos... #Goya2015 #Andaluc\u00eda","id":"564229543196897281","link":"http:\/\/twitter.com\/davidjguru\/status\/564229543196897281","net":"tw","tags":[]},{"user":"42997971","screen_name":"Osmin__","text":"RT @FilmBayona: Emocionante discurso de @antoniobanderas reivindicando la Cultura como eje vertebrador de nuestra sociedad.Lo + inspirador \u2026","id":"564229543565983744","link":"http:\/\/twitter.com\/Osmin__\/status\/564229543565983744","net":"tw","tags":[]},{"user":"1931999425","screen_name":"CarmenBarredaJu","text":"RT @FilmBayona: Emocionante discurso de @antoniobanderas reivindicando la Cultura como eje vertebrador de nuestra sociedad.Lo + inspirador \u2026","id":"564229544258048000","link":"http:\/\/twitter.com\/CarmenBarredaJu\/status\/564229544258048000","net":"tw","tags":[]},{"user":"700917630","screen_name":"pastormira","text":"RT @GallizoMercedes: Me gusta mucho la reivindicaci\u00f3n de la paternidad que est\u00e1n haciendo hoy muchos hombres en #goyas2015\nAlgo cambia para\u2026","id":"564229544484540416","link":"http:\/\/twitter.com\/pastormira\/status\/564229544484540416","net":"tw","tags":[]},{"user":"9764252","screen_name":"chococriskis","text":"RT @pacoalczr: Esta noche hemos perdido la batalla contra la vida. #Goyas2015","id":"564229545226956800","link":"http:\/\/twitter.com\/chococriskis\/status\/564229545226956800","net":"tw","tags":[]},{"user":"2172589049","screen_name":"loretovg2013","text":"RT @CesarSinde: El rojer\u00edo de los #Goya2015 pide bajada IVA para su \"kultura\" para que la gente vaya al cine, pero quieren impuestos altos \u2026","id":"564229546694963200","link":"http:\/\/twitter.com\/loretovg2013\/status\/564229546694963200","net":"tw","tags":[]},{"user":"1380111763","screen_name":"maitelopez67","text":"RT @informativost5: Dani Rovira dedica el premio a su \"compa\u00f1era\" Clara Lago y al \"capit\u00e1n del barco\" http:\/\/t.co\/n0gpVqeON0 #Goya2015 http\u2026","id":"564229548297179136","link":"http:\/\/twitter.com\/maitelopez67\/status\/564229548297179136","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R6R47CQAASZjv.jpg"],"tags":[]},{"user":"300474778","screen_name":"ChrisHenares","text":"RT @borjateran: Los #Goya2015: 9 aciertos y alg\u00fan error de la gala de Dani Rovira  http:\/\/t.co\/XS6RW2G1Zz #goyasgolfos http:\/\/t.co\/FJ4pKXF4\u2026","id":"564229551770062849","link":"http:\/\/twitter.com\/ChrisHenares\/status\/564229551770062849","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SG6-nIUAAAupt.jpg"],"tags":[]},{"user":"2934017147","screen_name":"musicagran","text":"RT @jatirado: \u201c#LaIslaMinima , ganadora de los premios #Goya2015 con 10 estatuillas http:\/\/t.co\/aaCYgeiTSf\u201d","id":"564229552189480960","link":"http:\/\/twitter.com\/musicagran\/status\/564229552189480960","net":"tw","tags":[]},{"user":"541563071","screen_name":"_Whatsername_80","text":"RT @MisterJagger_: WENO, PUES AH\u00cd EST\u00c1. #Goya2015\nQUE ME DICEN QUE SOLO SE HAN HECHO CINCO PEL\u00cdCULAS EN TODO EL A\u00d1O EN ESPA\u00d1A Y POR LA GALA\u2026","id":"564229553426804736","link":"http:\/\/twitter.com\/_Whatsername_80\/status\/564229553426804736","net":"tw","tags":[]},{"user":"627322145","screen_name":"RebeBueno","text":"RT @elpaissemanal: #Goya2015 al mejor documental para Curro S\u00e1nchez Varela por 'Paco de Luc\u00eda: la b\u00fasqueda'. http:\/\/t.co\/S27ltgpsP9 http:\/\/\u2026","id":"564229553712033794","link":"http:\/\/twitter.com\/RebeBueno\/status\/564229553712033794","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R9G2_CEAIKwZs.jpg"],"tags":[]},{"user":"1270304886","screen_name":"ClaudiaDorca","text":"RT @PremiosGoyaEs: \"Estemos orgullosos de lo que hacemos, que no nos roben la ilusi\u00f3n\". Estas palabras dedica @javiergutialva al cine espa\u00f1\u2026","id":"564229553628127232","link":"http:\/\/twitter.com\/ClaudiaDorca\/status\/564229553628127232","net":"tw","tags":[]},{"user":"2922276941","screen_name":"guybrushsurvive","text":"Lo que menos me gusta de los Goya es el premio. #Goyas2015","id":"564229554097889280","link":"http:\/\/twitter.com\/guybrushsurvive\/status\/564229554097889280","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"3012310158","screen_name":"GoldGoyas","text":"La pareja m\u00e1s guapa de la noche\n#GoldCelebration #johnniewalkergold  #goyas2015 @Communicate_PR http:\/\/t.co\/COpdcVrgqI","id":"564229554295017472","link":"http:\/\/twitter.com\/GoldGoyas\/status\/564229554295017472","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"547577995","screen_name":"MarinaWhibley","text":"RT @antoniobanderas: I know many will envy me when watching this selfie with Pen\u00e9lope Cruz at the #Goyas2015! http:\/\/t.co\/vb2cR2cy4z","id":"564229554269863936","link":"http:\/\/twitter.com\/MarinaWhibley\/status\/564229554269863936","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R8hH3IgAAHXli.jpg"],"tags":[]},{"user":"2965222431","screen_name":"AlvaroRM__","text":"Soy al \u00fanico al que le importa una mierda los #Goya2015 ?","id":"564229554508955648","link":"http:\/\/twitter.com\/AlvaroRM__\/status\/564229554508955648","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"243765213","screen_name":"SussanaBlue","text":"RT @GallizoMercedes: Me gusta mucho la reivindicaci\u00f3n de la paternidad que est\u00e1n haciendo hoy muchos hombres en #goyas2015\nAlgo cambia para\u2026","id":"564229554601222144","link":"http:\/\/twitter.com\/SussanaBlue\/status\/564229554601222144","net":"tw","tags":[]},{"user":"374527881","screen_name":"anitaherrerro","text":"RT @VanessaCstll: #Goya2015 De lo mejorcito n mucho tiempo!Enhorabuena @DANIROVIRA por esa gala maravillosa y por tu Goya supermerecidisimo\u2026","id":"564229556153102336","link":"http:\/\/twitter.com\/anitaherrerro\/status\/564229556153102336","net":"tw","tags":[]},{"user":"942367356","screen_name":"SimbInBlack","text":"RT @FilmoAlbacete: Manchas de los #Goya2015 como la ausencia de Juan Manuel Chiapella en el In Memoriam. A pesar de papeles como el m\u00edtico \u2026","id":"564229556471889920","link":"http:\/\/twitter.com\/SimbInBlack\/status\/564229556471889920","net":"tw","tags":[]},{"user":"2747388563","screen_name":"CasiMadreRosa","text":"RT @telva: El documental m\u00e1s personal sobre el genio Paco de Luc\u00eda se hace con el Goya: http:\/\/t.co\/9DYDtvrAXp #Goya2015 http:\/\/t.co\/ySSXdi\u2026","id":"564229556681195520","link":"http:\/\/twitter.com\/CasiMadreRosa\/status\/564229556681195520","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SFfVyIEAArjWj.jpg"],"tags":[]},{"user":"137747202","screen_name":"ismaarias","text":"RT @rancio: La gala de los #Goyas2015 no es que sea larga es que el que ten\u00eda a la mujer de parto cuando salga conoce al ni\u00f1o ya con la mil\u2026","id":"564229557637906432","link":"http:\/\/twitter.com\/ismaarias\/status\/564229557637906432","net":"tw","tags":[]},{"user":"126755578","screen_name":"xmaribel19hm","text":"RT @PremiosGoyaEs: \u00a1Javier Guti\u00e9rrez mejor actor protagonista! #Goyas2015 con @javiergutialva http:\/\/t.co\/ZgmVKyIJyq","id":"564229557965062145","link":"http:\/\/twitter.com\/xmaribel19hm\/status\/564229557965062145","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SE0uYIYAEP9qg.jpg"],"tags":[]},{"user":"992812436","screen_name":"Ponticifox","text":"RT @Vertele: Almod\u00f3var: \"Amigos de la cultura y del cine espa\u00f1ol, se\u00f1or Wert, usted no est\u00e1 incluido\", y la cara de Wert #Goya2015 http:\/\/t\u2026","id":"564229557868589058","link":"http:\/\/twitter.com\/Ponticifox\/status\/564229557868589058","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RqzTtCAAE3egw.jpg"],"tags":[]},{"user":"347178860","screen_name":"EstyHuelves","text":"RT @Vertele: Carmen Machi le dedica el Goya a su\/nuestra adorada Amparo Bar\u00f3 #Goya2015 http:\/\/t.co\/OlkByp9B9P","id":"564229558296395776","link":"http:\/\/twitter.com\/EstyHuelves\/status\/564229558296395776","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RvRVZCIAEVuLM.jpg"],"tags":[]},{"user":"976979257","screen_name":"LauraCarrallo","text":"RT @miguelamunoz: #EsOficial Se nos va de las manos! @jonkortajarena @PremiosGoyaEs #PremiosGoya2015 #PremiosGoya #Goyas2015 http:\/\/t.co\/TF\u2026","id":"564229557835038720","link":"http:\/\/twitter.com\/LauraCarrallo\/status\/564229557835038720","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RfvEEIQAADT8n.jpg"],"tags":[]},{"user":"476356620","screen_name":"belenxoli","text":"RT @ElHuffPost: La isla m\u00ednima ha sido la gran triunfadora de los #Goya2015 con 10 premios\nhttps:\/\/t.co\/lahRvy0X1C http:\/\/t.co\/bV6DlouUx3","id":"564229559122264065","link":"http:\/\/twitter.com\/belenxoli\/status\/564229559122264065","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SFauHCUAAnLxm.jpg"],"tags":[]},{"user":"2739658697","screen_name":"HolaGitanos","text":"RT @telva: El documental m\u00e1s personal sobre el genio Paco de Luc\u00eda se hace con el Goya: http:\/\/t.co\/9DYDtvrAXp #Goya2015 http:\/\/t.co\/ySSXdi\u2026","id":"564229560494215168","link":"http:\/\/twitter.com\/HolaGitanos\/status\/564229560494215168","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SFfVyIEAArjWj.jpg"],"tags":[]},{"user":"1597271118","screen_name":"AudioSparx","text":"RT @Cineislife_blog: Esta noche son los #Goya2015 Aprovechad para disfrutarla con la familia o amigos. Os dejo el spot de esta 29 edici\u00f3n h\u2026","id":"564229562805268480","link":"http:\/\/twitter.com\/AudioSparx\/status\/564229562805268480","net":"tw","tags":[]},{"user":"1884503270","screen_name":"OleTuOleYoja","text":"RT @telva: El documental m\u00e1s personal sobre el genio Paco de Luc\u00eda se hace con el Goya: http:\/\/t.co\/9DYDtvrAXp #Goya2015 http:\/\/t.co\/ySSXdi\u2026","id":"564229563946110976","link":"http:\/\/twitter.com\/OleTuOleYoja\/status\/564229563946110976","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SFfVyIEAArjWj.jpg"],"tags":[]},{"user":"1653631315","screen_name":"NataliaTenaSp","text":"RT @324cat: Marques-Marcet ja pensa en un altre projecte amb Natalia Tena i David Verdaguer http:\/\/t.co\/Occ2ee1Ebn #Goya2015 http:\/\/t.co\/LT\u2026","id":"564229564256501761","link":"http:\/\/twitter.com\/NataliaTenaSp\/status\/564229564256501761","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SGfcuCYAAMjqj.jpg"],"tags":[]},{"user":"1566148891","screen_name":"Wolf__on_Fire","text":"RT @callaquenoveo: El v\u00eddeo-homenaje a Banderas SIN EL GATO DE SHREK. MUY MAL #Goya2015","id":"564229564986314752","link":"http:\/\/twitter.com\/Wolf__on_Fire\/status\/564229564986314752","net":"tw","tags":[]},{"user":"177537086","screen_name":"Isi_OhLaLa","text":"RT @FilmBayona: Emocionante discurso de @antoniobanderas reivindicando la Cultura como eje vertebrador de nuestra sociedad.Lo + inspirador \u2026","id":"564229565518974978","link":"http:\/\/twitter.com\/Isi_OhLaLa\/status\/564229565518974978","net":"tw","tags":[]},{"user":"404918334","screen_name":"pausantolaria16","text":"Incre\u00edble la gala de los #PremiosGoya. Gran acierto que haya sido en s\u00e1bado en vez de domingo, que muchos nos qued\u00e1bamos sin verla. #Bestial","id":"564229566265556992","link":"http:\/\/twitter.com\/pausantolaria16\/status\/564229566265556992","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"711794159","screen_name":"AmoedoJose","text":"@JavierGuti\u00e9rrez ganador al mejor actor en los #Goya2015 por la @LaIslaMinima enhorabuena Ferrolano http:\/\/t.co\/DehqBKyZXd","id":"564229567158968321","link":"http:\/\/twitter.com\/AmoedoJose\/status\/564229567158968321","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SLzKtIEAAiSpG.jpg"],"tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"2955877073","screen_name":"2Lcarme","text":"RT @gsemprunmdg: #MADRID Un puzzle electoral sin fichas http:\/\/t.co\/VpSv6WyUxx \n#Goya2015 \n#L6Nmonedero\n#L6Ngarz\u00f3niu http:\/\/t.co\/cvH9cpVjQZ","id":"564229567720992768","link":"http:\/\/twitter.com\/2Lcarme\/status\/564229567720992768","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RwywYIEAAnmS0.jpg"],"tags":[]},{"user":"246389957","screen_name":"ana_lopezvarela","text":"'La gala m\u00e1xima'. Qu\u00e9 gran pel\u00edcula de @rtve y los #Goyas2015","id":"564229567964262400","link":"http:\/\/twitter.com\/ana_lopezvarela\/status\/564229567964262400","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"2286848857","screen_name":"mgamero2","text":"Enhorabuena y merecidisimas Felicidades a la isla M\u00ednima #Goya2015","id":"564229567964266496","link":"http:\/\/twitter.com\/mgamero2\/status\/564229567964266496","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"1340137753","screen_name":"junegurru1965","text":"RT @antoniobanderas: Un fuerte abrazo a todos los tuiteros del mundo. Acabo de llegar a esta comunidad con muy buena compa\u00f1\u00eda.  #Goya2015 h\u2026","id":"564229568459186177","link":"http:\/\/twitter.com\/junegurru1965\/status\/564229568459186177","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RzPSzIIAEDc7-.jpg"],"tags":[]},{"user":"2507379566","screen_name":"ariferngarces","text":"RT @OtrosTiempoCine: Javier Guti\u00e9rrez tiene toda la raz\u00f3n. Hay que estar m\u00e1s atentos a Ra\u00fal Ar\u00e9valo. Es un actorazo. Tiene un gran futuro p\u2026","id":"564229568794726401","link":"http:\/\/twitter.com\/ariferngarces\/status\/564229568794726401","net":"tw","tags":[]},{"user":"183821562","screen_name":"zorzalez","text":"RT @ivanpuente: Nos llaman flojos, incultos y analfabetos. Pues con hechos y reconocimientos os devolvemos la bofetada desde #Andaluc\u00eda. #G\u2026","id":"564229570317258752","link":"http:\/\/twitter.com\/zorzalez\/status\/564229570317258752","net":"tw","tags":[]},{"user":"1342151208","screen_name":"dudalacayo","text":"RT @sergiomurlopez: Maravilloso discurso @antoniobanderas #Goyas2015","id":"564229573026795521","link":"http:\/\/twitter.com\/dudalacayo\/status\/564229573026795521","net":"tw","tags":[]},{"user":"1045185211","screen_name":"edher_sww","text":"RT @elmundoes: El palmar\u00e9s de los #Goya2015: 'La isla m\u00ednima', la gran triunfadora con 10 premios http:\/\/t.co\/cQOcehwpOE http:\/\/t.co\/8Uei96\u2026","id":"564229574104727552","link":"http:\/\/twitter.com\/edher_sww\/status\/564229574104727552","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SJI-sIEAA04V5.jpg"],"tags":[]},{"user":"2754572653","screen_name":"TusGitanas","text":"RT @telva: El documental m\u00e1s personal sobre el genio Paco de Luc\u00eda se hace con el Goya: http:\/\/t.co\/9DYDtvrAXp #Goya2015 http:\/\/t.co\/ySSXdi\u2026","id":"564229573982695425","link":"http:\/\/twitter.com\/TusGitanas\/status\/564229573982695425","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SFfVyIEAArjWj.jpg"],"tags":[]},{"user":"910315843","screen_name":"QueensOfTSA","text":"RT @ElChotoAlbino: Detallazo del Langui al asistir a la Gala despu\u00e9s de recibir cuatro goles en la porter\u00eda del Calder\u00f3n.\n#Goyas2015","id":"564229574566109185","link":"http:\/\/twitter.com\/QueensOfTSA\/status\/564229574566109185","net":"tw","tags":[]},{"user":"561321650","screen_name":"CurroGSchz","text":"RT @elpaissemanal: #Goya2015 al mejor documental para Curro S\u00e1nchez Varela por 'Paco de Luc\u00eda: la b\u00fasqueda'. http:\/\/t.co\/S27ltgpsP9 http:\/\/\u2026","id":"564229575774068736","link":"http:\/\/twitter.com\/CurroGSchz\/status\/564229575774068736","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R9G2_CEAIKwZs.jpg"],"tags":[]},{"user":"393033893","screen_name":"YESUSGARPE","text":"RT @Manualvrod: Q tiempos aquellos en los q en la Gala d ls Goya los actores protestaban durante toda la gala por los atentados de ETA...AH\u2026","id":"564229576017330176","link":"http:\/\/twitter.com\/YESUSGARPE\/status\/564229576017330176","net":"tw","tags":[]},{"user":"407385650","screen_name":"Polacokrakovia","text":"Una duda. Los que ponen \"magn\u00edfica la gala y tal\" es que tienen tele de pago no? Porque en abierto ha sido in co\u00f1azo importante #Goya2015","id":"564229576113811459","link":"http:\/\/twitter.com\/Polacokrakovia\/status\/564229576113811459","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"2761224984","screen_name":"PatriciaLaSosa","text":"RT @telva: El documental m\u00e1s personal sobre el genio Paco de Luc\u00eda se hace con el Goya: http:\/\/t.co\/9DYDtvrAXp #Goya2015 http:\/\/t.co\/ySSXdi\u2026","id":"564229576927485953","link":"http:\/\/twitter.com\/PatriciaLaSosa\/status\/564229576927485953","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SFfVyIEAArjWj.jpg"],"tags":[]},{"user":"541563071","screen_name":"_Whatsername_80","text":"RT @PremiosOscar: Tranquilo se\u00f1or productor, que no hay prisa. #Goya2015","id":"564229576847790080","link":"http:\/\/twitter.com\/_Whatsername_80\/status\/564229576847790080","net":"tw","tags":[]},{"user":"241567786","screen_name":"iotal","text":"RT @galvanguiller: Y ahora ya sin bromas; como m\u00fasico y como espectador, ver en la #Goyas2015 una actuaci\u00f3n musical en playback me parece u\u2026","id":"564229577841868800","link":"http:\/\/twitter.com\/iotal\/status\/564229577841868800","net":"tw","tags":[]},{"user":"2749062123","screen_name":"LocutoraTuya","text":"RT @telva: El documental m\u00e1s personal sobre el genio Paco de Luc\u00eda se hace con el Goya: http:\/\/t.co\/9DYDtvrAXp #Goya2015 http:\/\/t.co\/ySSXdi\u2026","id":"564229577916952576","link":"http:\/\/twitter.com\/LocutoraTuya\/status\/564229577916952576","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SFfVyIEAArjWj.jpg"],"tags":[]},{"user":"2741384225","screen_name":"PamelaSorias","text":"RT @telva: El documental m\u00e1s personal sobre el genio Paco de Luc\u00eda se hace con el Goya: http:\/\/t.co\/9DYDtvrAXp #Goya2015 http:\/\/t.co\/ySSXdi\u2026","id":"564229578181206016","link":"http:\/\/twitter.com\/PamelaSorias\/status\/564229578181206016","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SFfVyIEAArjWj.jpg"],"tags":[]},{"user":"601264116","screen_name":"elpolloafonico","text":"RT @Bea_LP: \"Gracias a todos los amigos de la cultura. Se\u00f1or Wert, usted no est\u00e1 incluido\" #Goya2015 #Almodovar #Wert #Enorme http:\/\/t.co\/W\u2026","id":"564229579511193600","link":"http:\/\/twitter.com\/elpolloafonico\/status\/564229579511193600","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RqZU0CUAAFgEG.png"],"tags":[]},{"user":"2702013381","screen_name":"mariechopard7","text":"RT @telva: El documental m\u00e1s personal sobre el genio Paco de Luc\u00eda se hace con el Goya: http:\/\/t.co\/9DYDtvrAXp #Goya2015 http:\/\/t.co\/ySSXdi\u2026","id":"564229579855134720","link":"http:\/\/twitter.com\/mariechopard7\/status\/564229579855134720","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SFfVyIEAArjWj.jpg"],"tags":[]},{"user":"84189995","screen_name":"cris_rodenas","text":"RT @FilmoAlbacete: Manchas de los #Goya2015 como la ausencia de Juan Manuel Chiapella en el In Memoriam. A pesar de papeles como el m\u00edtico \u2026","id":"564229579959963648","link":"http:\/\/twitter.com\/cris_rodenas\/status\/564229579959963648","net":"tw","tags":[]},{"user":"43299161","screen_name":"yolilms","text":"RT @Reacciona_a: Enfermos de #HepatitisC, trabajadores de #RTVE... Varias protestas coinciden en los #Goya2015  http:\/\/t.co\/iTFQEwPj6t http\u2026","id":"564229580308090880","link":"http:\/\/twitter.com\/yolilms\/status\/564229580308090880","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RzQWXIgAA84M9.jpg"],"tags":[]},{"user":"1143495966","screen_name":"Flores_Jose_93","text":"RT @sanchezcastejon: Trabajaremos para que #Goyas2015  sea la \u00faltima vez que el cine tenga que resistir a su Gobierno","id":"564229581058879488","link":"http:\/\/twitter.com\/Flores_Jose_93\/status\/564229581058879488","net":"tw","tags":[]},{"user":"2192803266","screen_name":"ANGELA_ANGIE_","text":"RT @ercanalla: #Goya2015 ...se ha convertido en la subasta del IVA...\u00bfqui\u00e9n quita menos?...Gana Pedro S\u00e1nchez...con un 5 %....\u00a1ADJUDICADO!#\u2026","id":"564229582166171650","link":"http:\/\/twitter.com\/ANGELA_ANGIE_\/status\/564229582166171650","net":"tw","tags":[]},{"user":"307476167","screen_name":"NataliaFdezVald","text":"RT @PremiosGoyaEs: Dani Rovira, espl\u00e9ndido conductor de la gala con su Goya a mejor actor revelaci\u00f3n #Goyas2015 con @DANIROVIRA http:\/\/t.co\u2026","id":"564229582627561472","link":"http:\/\/twitter.com\/NataliaFdezVald\/status\/564229582627561472","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SKyLMIEAAR5hw.jpg"],"tags":[]},{"user":"767674471","screen_name":"AnnaMudoyAnderb","text":"RT @La1_tve: Imagen de Carmen Machi dedicando su Goya a Amparo Bar\u00f3 http:\/\/t.co\/2pYwuqC8q7 #Goyas2015 \n[Foto EFE\/Ballesteros] http:\/\/t.co\/M\u2026","id":"564229582761762816","link":"http:\/\/twitter.com\/AnnaMudoyAnderb\/status\/564229582761762816","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R2B3ICcAAZlO4.jpg"],"tags":[]},{"user":"222762128","screen_name":"Rofusta","text":"RT @gerardotc: Y eso que nos echamos la siesta. El d\u00eda que madruguemos... #Goya2015 #Andaluc\u00eda","id":"564229584020078592","link":"http:\/\/twitter.com\/Rofusta\/status\/564229584020078592","net":"tw","tags":[]},{"user":"564922676","screen_name":"patriarranz12","text":"RT @pemarisanchez: #Goya2015 Felicidades a los ganadores: el p\u00fablico y toda la profesi\u00f3n por hacer mejor cine cada vez.","id":"564229585127362560","link":"http:\/\/twitter.com\/patriarranz12\/status\/564229585127362560","net":"tw","tags":[]},{"user":"114444053","screen_name":"cescalberola","text":"RT @carlesclaver: Falta el broche del discurso del ministro, oiga #Goya2015","id":"564229585471299584","link":"http:\/\/twitter.com\/cescalberola\/status\/564229585471299584","net":"tw","tags":[]},{"user":"143090082","screen_name":"jorgitoMS","text":"RT @elpalomitron: Antonio Banderas con su Goya honor\u00edfico #Goya2015 http:\/\/t.co\/xHvGRNBDyi","id":"564229586427576320","link":"http:\/\/twitter.com\/jorgitoMS\/status\/564229586427576320","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RyGa0IAAAc23S.png"],"tags":[]},{"user":"543319730","screen_name":"Cati_Cultura","text":"RT @FilmBayona: Emocionante discurso de @antoniobanderas reivindicando la Cultura como eje vertebrador de nuestra sociedad.Lo + inspirador \u2026","id":"564229587216134145","link":"http:\/\/twitter.com\/Cati_Cultura\/status\/564229587216134145","net":"tw","tags":[]},{"user":"984344773","screen_name":"MarisaCastelo","text":"RT @JuanMoscosodelP: Grandes #Goya2015 merecidos premios a #islaminima  @barbaralennie y al gran @antoniobanderas este pa\u00eds tiene remedio","id":"564229587346137088","link":"http:\/\/twitter.com\/MarisaCastelo\/status\/564229587346137088","net":"tw","tags":[]},{"user":"2949353889","screen_name":"MatyPuente","text":"RT @zoidoalcalde: Enhorabuena a @777albertor, @Gervasito y el equipo de @LaIslaMinima por los 10 premios y a @maestranzafilms por los 4 de \u2026","id":"564229587627155456","link":"http:\/\/twitter.com\/MatyPuente\/status\/564229587627155456","net":"tw","tags":[]},{"user":"450706893","screen_name":"Annemars6","text":"RT @DANIROVIRA: No s\u00e9 c\u00f3mo James Bond puede salvar el mundo con smoking... si da pena mancharlo. #Goyas2015 @PremiosGoyaEs http:\/\/t.co\/RO04\u2026","id":"564229587488755712","link":"http:\/\/twitter.com\/Annemars6\/status\/564229587488755712","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RRPUWIQAE87E8.jpg"],"tags":[]},{"user":"285184749","screen_name":"isamattas","text":"Ocho ol\u00e9s mu andaluces (y vascos si quieres) por la noche, por la gala y por el Goya! Te lo mereces @DANIROVIRA \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f #Goya2015","id":"564229588147273728","link":"http:\/\/twitter.com\/isamattas\/status\/564229588147273728","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"1543921242","screen_name":"Maruchipepe","text":"RT @el_pais: Javier Guti\u00e9rrez y B\u00e1rbara Lennie, solera de cine y tele http:\/\/t.co\/NTRtRhzXWE #Goya2015 \u2192 http:\/\/t.co\/Y02YoalZ2s http:\/\/t.co\u2026","id":"564229588281479169","link":"http:\/\/twitter.com\/Maruchipepe\/status\/564229588281479169","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SCuNaIYAE-cCx.png"],"tags":[]},{"user":"217606813","screen_name":"mari_sita","text":"RT @galvanguiller: Y ahora ya sin bromas; como m\u00fasico y como espectador, ver en la #Goyas2015 una actuaci\u00f3n musical en playback me parece u\u2026","id":"564229588386336768","link":"http:\/\/twitter.com\/mari_sita\/status\/564229588386336768","net":"tw","tags":[]},{"user":"401357384","screen_name":"ManuelCruzArter","text":"RT @informativost5: Dani Rovira dedica el premio a su \"compa\u00f1era\" Clara Lago y al \"capit\u00e1n del barco\" http:\/\/t.co\/n0gpVqeON0 #Goya2015 http\u2026","id":"564229588533121025","link":"http:\/\/twitter.com\/ManuelCruzArter\/status\/564229588533121025","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R6R47CQAASZjv.jpg"],"tags":[]},{"user":"126755578","screen_name":"xmaribel19hm","text":"RT @EnElAireAB: Que bonitos los #Goya2015, pena que @Berto_Romero no haya ganado este a\u00f1o tampoco :_____(","id":"564229588768022529","link":"http:\/\/twitter.com\/xmaribel19hm\/status\/564229588768022529","net":"tw","tags":[]},{"user":"2708096274","screen_name":"CasillaDeMier","text":"RT @telva: El documental m\u00e1s personal sobre el genio Paco de Luc\u00eda se hace con el Goya: http:\/\/t.co\/9DYDtvrAXp #Goya2015 http:\/\/t.co\/ySSXdi\u2026","id":"564229590277980160","link":"http:\/\/twitter.com\/CasillaDeMier\/status\/564229590277980160","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SFfVyIEAArjWj.jpg"],"tags":[]},{"user":"1935446568","screen_name":"ceciliaramilo","text":"RT @telva: El documental m\u00e1s personal sobre el genio Paco de Luc\u00eda se hace con el Goya: http:\/\/t.co\/9DYDtvrAXp #Goya2015 http:\/\/t.co\/ySSXdi\u2026","id":"564229590630301697","link":"http:\/\/twitter.com\/ceciliaramilo\/status\/564229590630301697","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SFfVyIEAArjWj.jpg"],"tags":[]},{"user":"319325462","screen_name":"itzal14","text":"RT @flofdezz: Enhorabuena Sr!!! @DANIROVIRA #Goya2015","id":"564229591016144896","link":"http:\/\/twitter.com\/itzal14\/status\/564229591016144896","net":"tw","tags":[]},{"user":"45719181","screen_name":"erchando","text":"RT @rtve: LA ISLA M\u00cdNIMA, @PremiosGoyaEs a MEJOR PEL\u00cdCULA http:\/\/t.co\/RlF6NH4hIF #Goya2015 #Goyas2015 http:\/\/t.co\/HxJSspx9m5","id":"564229591305584640","link":"http:\/\/twitter.com\/erchando\/status\/564229591305584640","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SEA3RCQAAjw8v.jpg"],"tags":[]},{"user":"614589183","screen_name":"ggclim","text":"RT @el_pais: \"Luego viene Montoro y te mete el IVA hasta el 21\". La pol\u00edtica ha estado presente puntualmente en los #Goya2015 \u2192 http:\/\/t.co\u2026","id":"564229591683047424","link":"http:\/\/twitter.com\/ggclim\/status\/564229591683047424","net":"tw","tags":[]},{"user":"580148472","screen_name":"laurafdezb","text":"Lo mejor de los Goya @DANIROVIRA \u2665 #Goya2015","id":"564229592190566400","link":"http:\/\/twitter.com\/laurafdezb\/status\/564229592190566400","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"436768362","screen_name":"jordibwoy","text":"RT @chincheto77: Fotaza con @pacoleonbarrios #GoyasGolfos http:\/\/t.co\/RlEaZZtCFU","id":"564229593864077314","link":"http:\/\/twitter.com\/jordibwoy\/status\/564229593864077314","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RKgEUIQAAnw3I.jpg"],"tags":[]},{"user":"1935520136","screen_name":"lunaolivar","text":"RT @telva: El documental m\u00e1s personal sobre el genio Paco de Luc\u00eda se hace con el Goya: http:\/\/t.co\/9DYDtvrAXp #Goya2015 http:\/\/t.co\/ySSXdi\u2026","id":"564229594115735552","link":"http:\/\/twitter.com\/lunaolivar\/status\/564229594115735552","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SFfVyIEAArjWj.jpg"],"tags":[]},{"user":"282255139","screen_name":"krisadamvk","text":"RT @jdguardiola: Pues arras\u00f3 la pel\u00edcula en la q los acad\u00e9micos ni se fijaron para los oscars #Goya2015 #Goyas2015","id":"564229594547752960","link":"http:\/\/twitter.com\/krisadamvk\/status\/564229594547752960","net":"tw","tags":[]},{"user":"299656956","screen_name":"Rodman12angie","text":"RT @patysue69: M\u00e1s que merecido el premio para Javier Gutierez. Espectacular en La Isla M\u00ednima #Goya2015","id":"564229597869662208","link":"http:\/\/twitter.com\/Rodman12angie\/status\/564229597869662208","net":"tw","tags":[]},{"user":"69144000","screen_name":"Juanframb","text":"RT @petitpejarl: ALEX O'DOGHERTY, SI EST\u00c1S LEYENDO ESTO, PODEMOS OLVIDAR LO DE ANTES SI A LA SALIDA LE RAYAS EL COCHE A CARLOS DEL AMOR. #G\u2026","id":"564229598431707138","link":"http:\/\/twitter.com\/Juanframb\/status\/564229598431707138","net":"tw","tags":[]},{"user":"372555277","screen_name":"MariaKlimkovich","text":"La argentina Relatos Salvajes gan\u00f3 un premio #Goya2015, ahora por el #Oscars2015","id":"564229599534809089","link":"http:\/\/twitter.com\/MariaKlimkovich\/status\/564229599534809089","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"118199140","screen_name":"mariajoarias","text":"RT @losExtras_es: \u2018La isla m\u00ednima\u2019 saca un diez en los Premios Goya 2015. Cr\u00f3nica de los #Goyas2015 http:\/\/t.co\/rzqQQJDpyd","id":"564229599954231296","link":"http:\/\/twitter.com\/mariajoarias\/status\/564229599954231296","net":"tw","tags":[]},{"user":"1931999425","screen_name":"CarmenBarredaJu","text":"RT @DANIROVIRA: No s\u00e9 c\u00f3mo James Bond puede salvar el mundo con smoking... si da pena mancharlo. #Goyas2015 @PremiosGoyaEs http:\/\/t.co\/RO04\u2026","id":"564229601061507073","link":"http:\/\/twitter.com\/CarmenBarredaJu\/status\/564229601061507073","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RRPUWIQAE87E8.jpg"],"tags":[]},{"user":"558484464","screen_name":"AJroco","text":"RT @jatirado: \u201c#LaIslaMinima , ganadora de los premios #Goya2015 con 10 estatuillas http:\/\/t.co\/aaCYgeiTSf\u201d","id":"564229601166360577","link":"http:\/\/twitter.com\/AJroco\/status\/564229601166360577","net":"tw","tags":[]},{"user":"276545620","screen_name":"SergioIHSegovia","text":"RT @sanchezcastejon: Gonz\u00e1lez Macho ha acertado: el cine, la cultura, deben ser cuesti\u00f3n de Estado #LosGoya2015 #Goyas2015","id":"564229601254445056","link":"http:\/\/twitter.com\/SergioIHSegovia\/status\/564229601254445056","net":"tw","tags":[]},{"user":"100247850","screen_name":"ELIZALDE_MADRID","text":"RT @WelcomeToMalaga: @Antoniobanderas \u201cHoy comienza la segunda parte del partido de mi vida\u201d #Goyas2015 Grande! Felicidades Muy orgullosos \u2026","id":"564229601371901953","link":"http:\/\/twitter.com\/ELIZALDE_MADRID\/status\/564229601371901953","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R5I7IIgAEvTaR.jpg"],"tags":[]},{"user":"589781509","screen_name":"GaritoBar","text":"RT @pedroveraOyP: La Isla ser\u00e1 m\u00ednima, pero la brasa, m\u00e1xima. #Goya2015","id":"564229603359985665","link":"http:\/\/twitter.com\/GaritoBar\/status\/564229603359985665","net":"tw","tags":[]},{"user":"380725386","screen_name":"EspinoSergioGLZ","text":"RT @PiedrafitaMario: Un Goya para @el_pais por la encuesta de hoy #Goyas2015","id":"564229604689588224","link":"http:\/\/twitter.com\/EspinoSergioGLZ\/status\/564229604689588224","net":"tw","tags":[]},{"user":"608468330","screen_name":"jennilauda","text":"RT @Farodevigo: 'La Isla M\u00ednima', gran triunfadora de los #Goya2015, obtiene el galard\u00f3n a la Mejor Pel\u00edcula http:\/\/t.co\/KaNRYuanJw http:\/\/\u2026","id":"564229605557796864","link":"http:\/\/twitter.com\/jennilauda\/status\/564229605557796864","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SIgaXIQAAvy8d.jpg"],"tags":[]},{"user":"486432071","screen_name":"egranados75","text":"RT @fbarquilla: Gracias a la Academia por celebrar por adelantado el #DiadeAndalucia #Goyas2015","id":"564229605788516352","link":"http:\/\/twitter.com\/egranados75\/status\/564229605788516352","net":"tw","tags":[]},{"user":"751333344","screen_name":"JuanJoventut","text":"#Goyas2015 O los Academicos o yo no entendemos de cine. Para mi es mucho mejor pelicula MUSARA\u00d1AS que no estaba nominada que LA ISLA MINIMA","id":"564229606606381056","link":"http:\/\/twitter.com\/JuanJoventut\/status\/564229606606381056","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"2906258685","screen_name":"EsquivoGenias","text":"RT @ohlacumbia: El equipo de realizaci\u00f3n de los #Goya2015 http:\/\/t.co\/etmHjYgIco","id":"564229606639943680","link":"http:\/\/twitter.com\/EsquivoGenias\/status\/564229606639943680","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RsVBAIYAE56Nr.jpg"],"tags":[]},{"user":"447933567","screen_name":"RaquelFraga7","text":"RT @cdelamorTVE: El p\u00fablico deber\u00eda medir eso de aplaudir cuando se recuerda a los fallecidos...Aplaudir  a unos y no a otros es raro. #Goy\u2026","id":"564229607206191104","link":"http:\/\/twitter.com\/RaquelFraga7\/status\/564229607206191104","net":"tw","tags":[]},{"user":"342075010","screen_name":"ovetus09","text":"RT @JotDownSpain: Massiel estaba indecisa y ha decidido pon\u00e9rselo todo #Goya2015 http:\/\/t.co\/tGluJz10YE","id":"564229607600439296","link":"http:\/\/twitter.com\/ovetus09\/status\/564229607600439296","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9ROJaeIUAIw2L2.jpg"],"tags":[]},{"user":"253736128","screen_name":"sandrapumu96","text":"RT @PremiosGoyaEs: Dani Rovira, espl\u00e9ndido conductor de la gala con su Goya a mejor actor revelaci\u00f3n #Goyas2015 con @DANIROVIRA http:\/\/t.co\u2026","id":"564229607768211457","link":"http:\/\/twitter.com\/sandrapumu96\/status\/564229607768211457","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SKyLMIEAAR5hw.jpg"],"tags":[]},{"user":"350494084","screen_name":"natalinataa11","text":"RT @queen_westeros: El m\u00e9rito del \u00e9xito es, sin duda, de @DANIROVIRA. Uno de los mejores presentadores que los Goya han tenido jam\u00e1s. #Goya\u2026","id":"564229610372882434","link":"http:\/\/twitter.com\/natalinataa11\/status\/564229610372882434","net":"tw","tags":[]},{"user":"410081301","screen_name":"anafdez28","text":"RT @pacoleonbarrios: Felicidades a todos los premiados a los que no. #Goyas2015 http:\/\/t.co\/PI9gd4zpxN","id":"564229610582593536","link":"http:\/\/twitter.com\/anafdez28\/status\/564229610582593536","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SHyqHIEAARWRe.jpg"],"tags":[]},{"user":"2663889906","screen_name":"chikiyamorena","text":"RT @telva: El documental m\u00e1s personal sobre el genio Paco de Luc\u00eda se hace con el Goya: http:\/\/t.co\/9DYDtvrAXp #Goya2015 http:\/\/t.co\/ySSXdi\u2026","id":"564229610721013761","link":"http:\/\/twitter.com\/chikiyamorena\/status\/564229610721013761","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SFfVyIEAArjWj.jpg"],"tags":[]},{"user":"249247941","screen_name":"saraaribo1","text":"RT @DANIROVIRA: No s\u00e9 c\u00f3mo James Bond puede salvar el mundo con smoking... si da pena mancharlo. #Goyas2015 @PremiosGoyaEs http:\/\/t.co\/RO04\u2026","id":"564229611165597696","link":"http:\/\/twitter.com\/saraaribo1\/status\/564229611165597696","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RRPUWIQAE87E8.jpg"],"tags":[]},{"user":"997870466","screen_name":"AroaAhc","text":"RT @elEconomistaes: \u00bfHab\u00e9is visto el 'palo' de Almod\u00f3var al ministro Wert en los #Goya2015? http:\/\/t.co\/XrRcO9ke8D http:\/\/t.co\/G94mMl7RG5","id":"564229611513733120","link":"http:\/\/twitter.com\/AroaAhc\/status\/564229611513733120","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RrUMYCcAEpAKb.jpg"],"tags":[]},{"user":"2739681441","screen_name":"abepomB","text":"RT @telva: El documental m\u00e1s personal sobre el genio Paco de Luc\u00eda se hace con el Goya: http:\/\/t.co\/9DYDtvrAXp #Goya2015 http:\/\/t.co\/ySSXdi\u2026","id":"564229611631177728","link":"http:\/\/twitter.com\/abepomB\/status\/564229611631177728","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SFfVyIEAArjWj.jpg"],"tags":[]},{"user":"515834823","screen_name":"Alidesobraos","text":"RT @cristinacastano: Enhorabuena a todos los ganadores de los #Goya2015 y muy especialmente a @javiergutialva y @BarrosNerea #OrgulloGalego\u2026","id":"564229612012847104","link":"http:\/\/twitter.com\/Alidesobraos\/status\/564229612012847104","net":"tw","tags":[]},{"user":"409633929","screen_name":"juankubz","text":"RT @IagoDevil: Y como la gala era corta, le damos un #Goya2015 a unos argentinos","id":"564229613338263552","link":"http:\/\/twitter.com\/juankubz\/status\/564229613338263552","net":"tw","tags":[]},{"user":"438577920","screen_name":"AnabelGoG2","text":"RT @Vertele: Carmen Machi le dedica el Goya a su\/nuestra adorada Amparo Bar\u00f3 #Goya2015 http:\/\/t.co\/OlkByp9B9P","id":"564229613573140480","link":"http:\/\/twitter.com\/AnabelGoG2\/status\/564229613573140480","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RvRVZCIAEVuLM.jpg"],"tags":[]},{"user":"488409703","screen_name":"silviagarralaga","text":"El a\u00f1o que viene m\u00e1s y mejor. Espero. Y en un par de semanas los Oscars. A ver si Relatos Salvajes se lleva el premio! #Goyas2015","id":"564229614026096640","link":"http:\/\/twitter.com\/silviagarralaga\/status\/564229614026096640","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"466888527","screen_name":"aronti25","text":"RT @MarioPereiraGa: #goya2015 jo empieza la versi\u00f3n hortera de los Oscar!!! pensar que se las tiran de comunistas pero mueren por ser yanke\u2026","id":"564229614843990016","link":"http:\/\/twitter.com\/aronti25\/status\/564229614843990016","net":"tw","tags":[]},{"user":"490691433","screen_name":"juliebonin3","text":"RT @rancio: Yo no digo que el productor de @LaIslaMinima hable lento, pero menos mal que no trabaja conduciendo ambulancias #Goyas2015","id":"564229616068747264","link":"http:\/\/twitter.com\/juliebonin3\/status\/564229616068747264","net":"tw","tags":[]},{"user":"143090082","screen_name":"jorgitoMS","text":"RT @PremiosGoyaEs: \u00a1Javier Guti\u00e9rrez mejor actor protagonista! #Goyas2015 con @javiergutialva http:\/\/t.co\/ZgmVKyIJyq","id":"564229616219721729","link":"http:\/\/twitter.com\/jorgitoMS\/status\/564229616219721729","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SE0uYIYAEP9qg.jpg"],"tags":[]},{"user":"403999819","screen_name":"marsob4","text":"RT @CPEREZANDUJAR: La bajada de IVA para todos que a los abogados\/abogadas no nos subvenciona nadie y adem\u00e1s el pago del TO es indigno #Goy\u2026","id":"564229617192800256","link":"http:\/\/twitter.com\/marsob4\/status\/564229617192800256","net":"tw","tags":[]},{"user":"979264716","screen_name":"Johi_SG","text":"RT @Vertele: Almod\u00f3var: \"Amigos de la cultura y del cine espa\u00f1ol, se\u00f1or Wert, usted no est\u00e1 incluido\", y la cara de Wert #Goya2015 http:\/\/t\u2026","id":"564229617452843008","link":"http:\/\/twitter.com\/Johi_SG\/status\/564229617452843008","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RqzTtCAAE3egw.jpg"],"tags":[]},{"user":"392354307","screen_name":"lautaromp","text":"RT @incaatv: Felicitaciones @rsalvajes_ok  por el premio Mejor Pel\u00edcula Iberoamericana en los #PremiosGoya !","id":"564229618727923712","link":"http:\/\/twitter.com\/lautaromp\/status\/564229618727923712","net":"tw","tags":[]},{"user":"126755578","screen_name":"xmaribel19hm","text":"RT @Seestrena: MEJOR PEL\u00cdCULA @LaIslaMinima feliiiiciiiiiiidaddaaadessss!!!!!!!!! #Goya2015","id":"564229619034107904","link":"http:\/\/twitter.com\/xmaribel19hm\/status\/564229619034107904","net":"tw","tags":[]},{"user":"2846294620","screen_name":"antndiaz","text":"RT @rtve: La moda espa\u00f1ola se lleva el Goya http:\/\/t.co\/cvJBrlow1e #Goyas2015 #Goya2015 http:\/\/t.co\/O7A0QT43l8","id":"564229618819813376","link":"http:\/\/twitter.com\/antndiaz\/status\/564229618819813376","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SIOwmCEAAuT3k.jpg"],"tags":[]},{"user":"1927272732","screen_name":"TeLeoTeVeoSabia","text":"RT @telva: El documental m\u00e1s personal sobre el genio Paco de Luc\u00eda se hace con el Goya: http:\/\/t.co\/9DYDtvrAXp #Goya2015 http:\/\/t.co\/ySSXdi\u2026","id":"564229619641905153","link":"http:\/\/twitter.com\/TeLeoTeVeoSabia\/status\/564229619641905153","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SFfVyIEAArjWj.jpg"],"tags":[]},{"user":"453310599","screen_name":"Tuxixi1","text":"RT @FormulaTV: \u00bfQui\u00e9n te ha gustado m\u00e1s como presentador de los Goya? RT Dani Rovira | FAV Manel Fuentes #Goya2015 http:\/\/t.co\/vMLulMNCub","id":"564229620032339969","link":"http:\/\/twitter.com\/Tuxixi1\/status\/564229620032339969","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SGwPlCIAAQpC3.jpg"],"tags":[]},{"user":"179011239","screen_name":"favstar1000_es","text":"RT @PremiosGoyaEs: Antonio Banderas, Goya de Honor 2015 #Goyas2015 http:\/\/t.co\/ASsPi9ywhP","id":"564229620820500480","link":"http:\/\/twitter.com\/favstar1000_es\/status\/564229620820500480","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RvpsnIIAAkuDK.jpg"],"tags":[]},{"user":"12392442","screen_name":"diegocruzblog","text":"RT @SalvaDV: Ganadores @PremiosGoyaEs 2015\nhttp:\/\/t.co\/bgUEBwFcUi\n@AcademiaCineEs #Goya2015 #Cine","id":"564229621206749184","link":"http:\/\/twitter.com\/diegocruzblog\/status\/564229621206749184","net":"tw","tags":[]},{"user":"40311350","screen_name":"JAVIEResTOBAR","text":"RT @PremiosGoyaEs: Dani Rovira, espl\u00e9ndido conductor de la gala con su Goya a mejor actor revelaci\u00f3n #Goyas2015 con @DANIROVIRA http:\/\/t.co\u2026","id":"564229621365760000","link":"http:\/\/twitter.com\/JAVIEResTOBAR\/status\/564229621365760000","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SKyLMIEAAR5hw.jpg"],"tags":[]},{"user":"2955877073","screen_name":"2Lcarme","text":"RT @gsemprunmdg: EL VUELO FANTASMA  : Vi\u00f1eta de El Roto del 8 de febrero de 2015\n\n#Goya2015 \n#L6Nmonedero\n#L6Ngarz\u00f3niu http:\/\/t.co\/J4dx49fV\u2026","id":"564229622569922560","link":"http:\/\/twitter.com\/2Lcarme\/status\/564229622569922560","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Ry8oAIEAEq1oa.jpg"],"tags":[]},{"user":"2665121850","screen_name":"loboyladron","text":"RT @telva: El documental m\u00e1s personal sobre el genio Paco de Luc\u00eda se hace con el Goya: http:\/\/t.co\/9DYDtvrAXp #Goya2015 http:\/\/t.co\/ySSXdi\u2026","id":"564229622989340672","link":"http:\/\/twitter.com\/loboyladron\/status\/564229622989340672","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SFfVyIEAArjWj.jpg"],"tags":[]},{"user":"439425978","screen_name":"mireiamatos","text":"RT @PremiosGoyaEs: El presetador @DANIROVIRA recita su propia cr\u00f3nica de la noche. #Goyas2015","id":"564229623316496384","link":"http:\/\/twitter.com\/mireiamatos\/status\/564229623316496384","net":"tw","tags":[]},{"user":"117552232","screen_name":"monicahdm","text":"RT @PremiosGoyaEs: Dani Rovira, espl\u00e9ndido conductor de la gala con su Goya a mejor actor revelaci\u00f3n #Goyas2015 con @DANIROVIRA http:\/\/t.co\u2026","id":"564229623865958400","link":"http:\/\/twitter.com\/monicahdm\/status\/564229623865958400","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SKyLMIEAAR5hw.jpg"],"tags":[]},{"user":"415444071","screen_name":"luciadesuma","text":"RT @AmpaOnFire: La voz en off se cree que est\u00e1 narrando la loter\u00eda de Navidad? \"El premio gordo ha salido\" Pues como siempre, el \u00faltimo, me\u2026","id":"564229624146984961","link":"http:\/\/twitter.com\/luciadesuma\/status\/564229624146984961","net":"tw","tags":[]},{"user":"1048348494","screen_name":"MrqueMartin","text":"RT @elconfidencial: Aqu\u00ed pod\u00e9is ver la lista completa de premiados en los #Goya2015 http:\/\/t.co\/Euyco5xQLI http:\/\/t.co\/KGuyKSDWx5","id":"564229624822247424","link":"http:\/\/twitter.com\/MrqueMartin\/status\/564229624822247424","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SE72uCYAENeKC.png"],"tags":[]},{"user":"3023925077","screen_name":"MatadoraPluss","text":"RT @ClaraLagofc: \"@pacoleonbarrios :Felicidades a todos los premiados a los que no. #Goyas2015 http:\/\/t.co\/Qsttr34oWy \"@ClaraLago1","id":"564229626189602816","link":"http:\/\/twitter.com\/MatadoraPluss\/status\/564229626189602816","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SHyqHIEAARWRe.jpg"],"tags":[]},{"user":"2202120932","screen_name":"maquigo19","text":"RT @antoniobanderas: Un fuerte abrazo a todos los tuiteros del mundo. Acabo de llegar a esta comunidad con muy buena compa\u00f1\u00eda.  #Goya2015 h\u2026","id":"564229626512564225","link":"http:\/\/twitter.com\/maquigo19\/status\/564229626512564225","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RzPSzIIAEDc7-.jpg"],"tags":[]},{"user":"138871350","screen_name":"raffaram","text":"RT @PremiosGoyaEs: Dani Rovira, espl\u00e9ndido conductor de la gala con su Goya a mejor actor revelaci\u00f3n #Goyas2015 con @DANIROVIRA http:\/\/t.co\u2026","id":"564229626554515456","link":"http:\/\/twitter.com\/raffaram\/status\/564229626554515456","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SKyLMIEAAR5hw.jpg"],"tags":[]},{"user":"885077305","screen_name":"LokaCarcelen","text":"RT @mrivasalvarez: Puede que Macarena G\u00f3mez sea una gran actriz, pero no le vendr\u00eda mal aprender a perder http:\/\/t.co\/utnSCrGlQH #Goyas2015\u2026","id":"564229627011670016","link":"http:\/\/twitter.com\/LokaCarcelen\/status\/564229627011670016","net":"tw","tags":[]},{"user":"1158063655","screen_name":"CarlosGarzonaR","text":"RT @antoniobanderas: Escribiendo mi primer tweet con el #GoyadeHonor a mi lado. Gracias a todos #Goyas2015 @PremiosGoyaEs http:\/\/t.co\/HoEO2\u2026","id":"564229627502002176","link":"http:\/\/twitter.com\/CarlosGarzonaR\/status\/564229627502002176","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RtFq1IAAASbdP.jpg"],"tags":[]},{"user":"1241991068","screen_name":"UnaCajaDeOreos","text":"RT @quierolatenight: Almod\u00f3var est\u00e1 viendo la gala en 3D. #Goya2015 http:\/\/t.co\/EGZbxhN0qe","id":"564229628232212481","link":"http:\/\/twitter.com\/UnaCajaDeOreos\/status\/564229628232212481","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RcuYdIgAACE5X.jpg"],"tags":[]},{"user":"195510622","screen_name":"jottaeLe88","text":"Exceso de capas esta noche en los #Goya2015","id":"564229629108842496","link":"http:\/\/twitter.com\/jottaeLe88\/status\/564229629108842496","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"88040545","screen_name":"Moonduza","text":"RT @telefe_com: ORGULLO ARGENTINO! #RelatosSalvajes, ganadora del Premio #Goya2015 como Mejor Pelicula Iberoamericana. RT http:\/\/t.co\/7Oo7T\u2026","id":"564229629322735617","link":"http:\/\/twitter.com\/Moonduza\/status\/564229629322735617","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R_bsvIAAE12Ya.png"],"tags":[]},{"user":"237772655","screen_name":"paco_plaza","text":"RT @FilmBayona: Emocionante discurso de @antoniobanderas reivindicando la Cultura como eje vertebrador de nuestra sociedad.Lo + inspirador \u2026","id":"564229629427593216","link":"http:\/\/twitter.com\/paco_plaza\/status\/564229629427593216","net":"tw","tags":[]},{"user":"276545620","screen_name":"SergioIHSegovia","text":"RT @crispapin: .@sanchezcastejon hoy est\u00e1 en los #Goya2015 quiere trasladar de esta manera su apoyo al sector de la cultura. http:\/\/t.co\/ta\u2026","id":"564229629989638144","link":"http:\/\/twitter.com\/SergioIHSegovia\/status\/564229629989638144","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RlhNnIEAAOjx2.jpg"],"tags":[]},{"user":"1056928130","screen_name":"Sanson777","text":"Sistemas4s: La Isla M\u00ednima se convierte en la gran vencedora de los #Goya2015.  Enhorabuena y felicitaciones a tod\u2026 http:\/\/t.co\/QY8zAaAfXJ\u2026","id":"564229630933364736","link":"http:\/\/twitter.com\/Sanson777\/status\/564229630933364736","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SDqHgCMAECNCH.jpg"],"tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"315645288","screen_name":"polzunkov","text":"RT @carnecrudaradio: El IVA es hoy la mordaza del cine. #Goya2015 #Goyas2015","id":"564229631625404416","link":"http:\/\/twitter.com\/polzunkov\/status\/564229631625404416","net":"tw","tags":[]},{"user":"182762279","screen_name":"dieramos","text":"RT @carmouna: Si alguien le dedica un #Goya2015 a Silvio, que le den DOS GOYAS. (aunque ya tenga 10) #vivasilvio","id":"564229632237391873","link":"http:\/\/twitter.com\/dieramos\/status\/564229632237391873","net":"tw","tags":[]},{"user":"183280363","screen_name":"mscherbatsky_","text":"RT @teleaudiencias: #Goya2015: MEJOR ACTOR REVELACI\u00d3N: @DaniRovira por '8 Apellidos Vascos' \u00a1ENHORABUENA CRACK! http:\/\/t.co\/i2P0K1RDAT","id":"564229632598507520","link":"http:\/\/twitter.com\/mscherbatsky_\/status\/564229632598507520","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R09Q7IcAINoMf.png"],"tags":[]},{"user":"126755578","screen_name":"xmaribel19hm","text":"RT @PremiosGoyaEs: Finalmente, La isla m\u00ednina se lleva el Goya a Mejor Pel\u00edcula, por lo que consigue 10 premios de los 17 a los que optaba.\u2026","id":"564229632975994881","link":"http:\/\/twitter.com\/xmaribel19hm\/status\/564229632975994881","net":"tw","tags":[]},{"user":"2358362910","screen_name":"esthrub","text":"RT @FilmBayona: Emocionante discurso de @antoniobanderas reivindicando la Cultura como eje vertebrador de nuestra sociedad.Lo + inspirador \u2026","id":"564229633085030400","link":"http:\/\/twitter.com\/esthrub\/status\/564229633085030400","net":"tw","tags":[]},{"user":"572708482","screen_name":"carla97_laguna","text":"RT @DANIROVIRA: No s\u00e9 c\u00f3mo James Bond puede salvar el mundo con smoking... si da pena mancharlo. #Goyas2015 @PremiosGoyaEs http:\/\/t.co\/RO04\u2026","id":"564229635412877313","link":"http:\/\/twitter.com\/carla97_laguna\/status\/564229635412877313","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RRPUWIQAE87E8.jpg"],"tags":[]},{"user":"27001429","screen_name":"Peeptoes","text":"Gracias @CYSswisswatches dejarnos formar parte de una noche tan especial \u2728Ahora a disfrutar de la fiesta! #Goyas2015 http:\/\/t.co\/MbbbjWUFCz","id":"564229635102486528","link":"http:\/\/twitter.com\/Peeptoes\/status\/564229635102486528","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SL21CIcAA3Pt_.jpg"],"tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"143584703","screen_name":"agustinaaguiar","text":"RT @rsalvajes_ok: Una noticia explosiva. \n#RelatosSalvajes #Goya2015 @PremiosGoyaEs http:\/\/t.co\/fn6vI69PcE","id":"564229636671160321","link":"http:\/\/twitter.com\/agustinaaguiar\/status\/564229636671160321","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R8G4RIcAEQy0k.png"],"tags":[]},{"user":"312551639","screen_name":"mila_cookie","text":"Y despu\u00e9s de ver otro a\u00f1o mas la maravillosa gala de los #Goyas2015 me voy a la cama s\u00faper contenta,","id":"564229637363208192","link":"http:\/\/twitter.com\/mila_cookie\/status\/564229637363208192","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"91573433","screen_name":"bcr_","text":".@dtmompo La pot\u00e8ncia est\u00e8tica de les terres de marisma, lacustres; dels horitzons eterns... #Delta! ;) #goya2015 #laislam\u00ednima","id":"564229638541807616","link":"http:\/\/twitter.com\/bcr_\/status\/564229638541807616","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"496902575","screen_name":"Javi78dg","text":"RT @manumarlasca: Agentes de la CIA grabando la gala de los #Goya2015 para renovar su cat\u00e1logo de torturas...","id":"564229639317782528","link":"http:\/\/twitter.com\/Javi78dg\/status\/564229639317782528","net":"tw","tags":[]},{"user":"319325462","screen_name":"itzal14","text":"RT @ArturoValls: Viva la comedia!!! Enhorabuena Karra,Dani y Machi  #Goyas2015","id":"564229638994788353","link":"http:\/\/twitter.com\/itzal14\/status\/564229638994788353","net":"tw","tags":[]},{"user":"1716938534","screen_name":"virginiaalcalde","text":"RT @mizonatv: Un amor que traspasa la ficci\u00f3n del cine: EL BESO de la noche entre @DANIROVIRA y @ClaraLago1 #Goya2015 #Goyas2015 http:\/\/t.c\u2026","id":"564229639929729025","link":"http:\/\/twitter.com\/virginiaalcalde\/status\/564229639929729025","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R14sKCcAAXscN.jpg"],"tags":[]},{"user":"1935543422","screen_name":"delaolali","text":"RT @telva: El documental m\u00e1s personal sobre el genio Paco de Luc\u00eda se hace con el Goya: http:\/\/t.co\/9DYDtvrAXp #Goya2015 http:\/\/t.co\/ySSXdi\u2026","id":"564229641284907008","link":"http:\/\/twitter.com\/delaolali\/status\/564229641284907008","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SFfVyIEAArjWj.jpg"],"tags":[]},{"user":"88040545","screen_name":"Moonduza","text":"RT @telefe_com: ORGULLO ARGENTINO! #RelatosSalvajes, ganadora del Premio #Goya2015 como Mejor Pelicula Iberoamericana. RT http:\/\/t.co\/7Oo7T\u2026","id":"564229641679155200","link":"http:\/\/twitter.com\/Moonduza\/status\/564229641679155200","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R_bsvIAAE12Ya.png"],"tags":[]},{"user":"3008642505","screen_name":"rafamotarojas","text":"Grande @DANIROVIRA  !! Enhorabuena por esa pedazo de gala #Goya2015 . Qu\u00e9 arte! !#orgullosodeserandaluz","id":"564229642526396416","link":"http:\/\/twitter.com\/rafamotarojas\/status\/564229642526396416","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"968508096","screen_name":"Susana_delCampo","text":"RT @Silvinha_ac: Enhorabuena a @DANIROVIRA , por su premio y por desear todo el rato que salga al escenario! #Goya2015","id":"564229643562409985","link":"http:\/\/twitter.com\/Susana_delCampo\/status\/564229643562409985","net":"tw","tags":[]},{"user":"2955877073","screen_name":"2Lcarme","text":"RT @gsemprunmdg: Vi\u00f1eta de Forges del 8 de febrero de 2015\n\n#Goya2015 \n#L6Nmonedero\n#L6Ngarz\u00f3niu http:\/\/t.co\/xQFGCZakXt","id":"564229644271243264","link":"http:\/\/twitter.com\/2Lcarme\/status\/564229644271243264","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RzPB2IcAA7f9Z.jpg"],"tags":[]},{"user":"59310763","screen_name":"Maribelxaxa","text":"RT @flofdezz: Enhorabuena Sr!!! @DANIROVIRA #Goya2015","id":"564229644598386688","link":"http:\/\/twitter.com\/Maribelxaxa\/status\/564229644598386688","net":"tw","tags":[]},{"user":"461312337","screen_name":"AnaReyesMulero","text":"RT @elmundoes: #\u00daltimaHora Dani Rovira, #Goya2015 a mejor actor revelaci\u00f3n por 'Ocho apellidos vascos' http:\/\/t.co\/cQOcehwpOE","id":"564229644527079424","link":"http:\/\/twitter.com\/AnaReyesMulero\/status\/564229644527079424","net":"tw","tags":[]},{"user":"2818344550","screen_name":"Selfieton","text":"\"@VogueSpain: .@andresvelencoso y @Dior son una buena combinaci\u00f3n. M\u00e1s, en ... los #Goyas2015 http:\/\/t.co\/VjIYa5XHz5 http:\/\/t.co\/W0jk3lxVzQ\"","id":"564229645160443904","link":"http:\/\/twitter.com\/Selfieton\/status\/564229645160443904","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RDC_SIYAIeArs.jpg"],"tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"2746351764","screen_name":"CFFamiliaLeonB","text":"RT @EsppeonzAguirre: Menci\u00f3n especial a los populares actores de \"Aquellos maravillosos a\u00f1os\" #Goya2015 http:\/\/t.co\/TabHC9XGEg","id":"564229646934630400","link":"http:\/\/twitter.com\/CFFamiliaLeonB\/status\/564229646934630400","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R5rh4IMAErmmC.jpg"],"tags":[]},{"user":"275011151","screen_name":"filmsfrompoland","text":"RT @PremiosGoyaEs: Polonia se lo lleva: Ida, la Mejor Pel\u00edcula Europea. #Goyas2015","id":"564229646950989824","link":"http:\/\/twitter.com\/filmsfrompoland\/status\/564229646950989824","net":"tw","tags":[]},{"user":"2675408328","screen_name":"RaquelDiMaria","text":"RT @telva: El documental m\u00e1s personal sobre el genio Paco de Luc\u00eda se hace con el Goya: http:\/\/t.co\/9DYDtvrAXp #Goya2015 http:\/\/t.co\/ySSXdi\u2026","id":"564229647874134016","link":"http:\/\/twitter.com\/RaquelDiMaria\/status\/564229647874134016","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SFfVyIEAArjWj.jpg"],"tags":[]},{"user":"2192568874","screen_name":"sandraym_22","text":"RT @PatriRN: LA ENVIDIA QUE MALA ES,PUES AH\u00cd LLEV\u00c1IS. #IndiaMartinezNi\u00f1oSinMiedo #Goyas2015 @IndiaMartinez #GoyaMejorCancion \ud83d\udc83\ud83d\udd1d http:\/\/t.co\u2026","id":"564229648054484992","link":"http:\/\/twitter.com\/sandraym_22\/status\/564229648054484992","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SKcijIcAAcCip.jpg"],"tags":[]},{"user":"2760650382","screen_name":"AmorosaGitana","text":"RT @telva: El documental m\u00e1s personal sobre el genio Paco de Luc\u00eda se hace con el Goya: http:\/\/t.co\/9DYDtvrAXp #Goya2015 http:\/\/t.co\/ySSXdi\u2026","id":"564229648595566592","link":"http:\/\/twitter.com\/AmorosaGitana\/status\/564229648595566592","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SFfVyIEAArjWj.jpg"],"tags":[]},{"user":"347292961","screen_name":"Saracq713","text":"RT @Paulita_Marcos_: @DANIROVIRA d\u00f3nde hay que firmar por tener alguien como t\u00fa en la vida, por favor. Eres digno de admirar, enhorabuena p\u2026","id":"564229649614782464","link":"http:\/\/twitter.com\/Saracq713\/status\/564229649614782464","net":"tw","tags":[]},{"user":"337192847","screen_name":"JacinA7X","text":"RT @CosetteSpa: Queridos amigos, ministro Wert usted no est\u00e1 incluido #goya2015 http:\/\/t.co\/EevREJikhe","id":"564229650189393920","link":"http:\/\/twitter.com\/JacinA7X\/status\/564229650189393920","net":"tw","tags":[]},{"user":"276590513","screen_name":"SotoNews","text":"RT @el_pais: La Isla M\u00ednima se ha llevado diez de los #Goya2015 \u00bfQu\u00e9 le pareci\u00f3 a Carlos Boyero? http:\/\/t.co\/RAMyImLFHJ http:\/\/t.co\/3yeVXo2\u2026","id":"564229650189398016","link":"http:\/\/twitter.com\/SotoNews\/status\/564229650189398016","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SFDsCIMAAExej.jpg"],"tags":[]},{"user":"817866463","screen_name":"DaniMarcos20","text":"RT @borjateran: Los #Goya2015: 9 aciertos y alg\u00fan error de la gala de Dani Rovira  http:\/\/t.co\/XS6RW2G1Zz #goyasgolfos http:\/\/t.co\/FJ4pKXF4\u2026","id":"564229649971314690","link":"http:\/\/twitter.com\/DaniMarcos20\/status\/564229649971314690","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SG6-nIUAAAupt.jpg"],"tags":[]},{"user":"1598238007","screen_name":"ProyectoChina","text":"RT @EsppeonzAguirre: Por unanimidad de G\u00e9nova 13: B\u00e1rcenas con el premio especial de MEJOR ACTOR DE REPARTO #Goya2015 http:\/\/t.co\/MLFbCF2atO","id":"564229651271540737","link":"http:\/\/twitter.com\/ProyectoChina\/status\/564229651271540737","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R4RC_IYAESPuB.jpg"],"tags":[]},{"user":"859286684","screen_name":"AndreaPAlcon","text":"Que bien me caes loles pero que modelitos! \ud83d\ude02\ud83d\ude02#Goyas2015 #utnlolesenlosgoya","id":"564229652517253120","link":"http:\/\/twitter.com\/AndreaPAlcon\/status\/564229652517253120","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"403618361","screen_name":"_MariaJpm_","text":"RT @PremiosGoyaEs: Paco de Luc\u00eda: La b\u00fasqueda se lleva el premio al Mejor Documental. #Goyas2015","id":"564229652534013952","link":"http:\/\/twitter.com\/_MariaJpm_\/status\/564229652534013952","net":"tw","tags":[]},{"user":"2675470993","screen_name":"ChaneloTela","text":"RT @telva: El documental m\u00e1s personal sobre el genio Paco de Luc\u00eda se hace con el Goya: http:\/\/t.co\/9DYDtvrAXp #Goya2015 http:\/\/t.co\/ySSXdi\u2026","id":"564229652621705217","link":"http:\/\/twitter.com\/ChaneloTela\/status\/564229652621705217","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SFfVyIEAArjWj.jpg"],"tags":[]},{"user":"1427812849","screen_name":"MiguelAntCruz02","text":"RT @elEconomistaes: \u00bfHab\u00e9is visto el 'palo' de Almod\u00f3var al ministro Wert en los #Goya2015? http:\/\/t.co\/XrRcO9ke8D http:\/\/t.co\/G94mMl7RG5","id":"564229652961456128","link":"http:\/\/twitter.com\/MiguelAntCruz02\/status\/564229652961456128","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RrUMYCcAEpAKb.jpg"],"tags":[]},{"user":"1286899178","screen_name":"Susinvestigdora","text":"RT @CHANCE_es: \u00bfTe perdido el beso de pel\u00edcula de @DANIROVIRA y @ClaraLago1 en los #Goya2015? @PremiosGoyaEs http:\/\/t.co\/tXOFOU7Qgm http:\/\/\u2026","id":"564229653569622016","link":"http:\/\/twitter.com\/Susinvestigdora\/status\/564229653569622016","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R5O-TCQAEwpbG.jpg"],"tags":[]},{"user":"235184288","screen_name":"CAROL_USM","text":"@NTelevisa_com #AntonioBanderas gana el Premio #Goya2015 de Honor  http:\/\/t.co\/cN7MlElGIY  http:\/\/t.co\/4XJn1QAxeo","id":"564229653502918656","link":"http:\/\/twitter.com\/CAROL_USM\/status\/564229653502918656","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SDjHcCYAAH_7J.jpg"],"tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"373126425","screen_name":"martaliberch","text":"RT @elpais_cultura: La isla m\u00ednima, Goya a la mejor pel\u00edcula. 10 cabezones, un triunfo para el filme de Rodr\u00edguez http:\/\/t.co\/M2uQnIWkEK  #\u2026","id":"564229653754572800","link":"http:\/\/twitter.com\/martaliberch\/status\/564229653754572800","net":"tw","tags":[]},{"user":"256080477","screen_name":"solrac_94","text":"RT @20m: Aqu\u00ed tienes el gr\u00e1fico con todos los ganadores de los #Goya2015 http:\/\/t.co\/uvlXOVmtNj http:\/\/t.co\/GsDHEr6mPG","id":"564229654241087489","link":"http:\/\/twitter.com\/solrac_94\/status\/564229654241087489","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SFD8bIcAA1SBC.jpg"],"tags":[]},{"user":"251108303","screen_name":"anavesprini","text":"RT @rsalvajes_ok: Una noticia explosiva. \n#RelatosSalvajes #Goya2015 @PremiosGoyaEs http:\/\/t.co\/fn6vI69PcE","id":"564229654593404928","link":"http:\/\/twitter.com\/anavesprini\/status\/564229654593404928","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R8G4RIcAEQy0k.png"],"tags":[]},{"user":"1931999425","screen_name":"CarmenBarredaJu","text":"RT @DANIROVIRA: Nos vemos esta noche. Disfruten de una noche de cine. \n#Goyas2015 http:\/\/t.co\/AJeKCpe48D","id":"564229654811541504","link":"http:\/\/twitter.com\/CarmenBarredaJu\/status\/564229654811541504","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9PsdUbIMAEC0el.jpg"],"tags":[]},{"user":"26729931","screen_name":"rtve","text":"[V\u00cdDEO] Javier Guti\u00e9rrez recibe el Goya 2015 a mejor actor protagonista por 'La isla m\u00ednima' http:\/\/t.co\/aDliiKJd9n #Goyas2015 #Goya2015","id":"564229655134085120","link":"http:\/\/twitter.com\/rtve\/status\/564229655134085120","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"1041120606","screen_name":"jorgetc3","text":"RT @Filmaffinity: Mejor actor protagonista: Javier Guti\u00e9rrez por La isla m\u00ednima http:\/\/t.co\/y6lSuzaS0c #Goyas2015 #Goya2015 http:\/\/t.co\/hLq\u2026","id":"564229655755231232","link":"http:\/\/twitter.com\/jorgetc3\/status\/564229655755231232","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SBKjqIgAAk3h1.jpg"],"tags":[]},{"user":"19024703","screen_name":"dadanoias","text":"Ojal\u00e1, ya que han emitido los #Goya2015, emitan tambi\u00e9n como nos dominan desde arriba con el documental de A.Curtis: https:\/\/t.co\/ZKDwZnDs0n","id":"564229656065638401","link":"http:\/\/twitter.com\/dadanoias\/status\/564229656065638401","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"29154820","screen_name":"capswave","text":"RT @m_poyatos: #Goya2015\nMejor papel de reparto a \u00cd\u00f1igo Errej\u00f3n por la Beca M\u00ednima http:\/\/t.co\/yepp110H19","id":"564229656543780865","link":"http:\/\/twitter.com\/capswave\/status\/564229656543780865","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R6qjQIYAACZuE.jpg"],"tags":[]},{"user":"2664788515","screen_name":"muerodeamorrr","text":"RT @telva: El documental m\u00e1s personal sobre el genio Paco de Luc\u00eda se hace con el Goya: http:\/\/t.co\/9DYDtvrAXp #Goya2015 http:\/\/t.co\/ySSXdi\u2026","id":"564229656950222848","link":"http:\/\/twitter.com\/muerodeamorrr\/status\/564229656950222848","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SFfVyIEAArjWj.jpg"],"tags":[]},{"user":"376791509","screen_name":"BMartinezGarcia","text":"RT @FrayJosepho: #Goya2015\nLa hija de Antonio Gamero dice que ella no estar\u00eda ah\u00ed si no existiera su padre.\n#GranVerdad\n#Filosof\u00eda","id":"564229657202266112","link":"http:\/\/twitter.com\/BMartinezGarcia\/status\/564229657202266112","net":"tw","tags":[]},{"user":"2878325507","screen_name":"FansFamosos17","text":"RT @GloriaRP17: Hoy solo has salido a entregar un premio @InmaCuestaWeb pero el a\u00f1o que viene te lo entregar\u00e1n a ti #Goya2015!!","id":"564229657403592704","link":"http:\/\/twitter.com\/FansFamosos17\/status\/564229657403592704","net":"tw","tags":[]},{"user":"2333908812","screen_name":"mozikacali","text":"RT @telva: El documental m\u00e1s personal sobre el genio Paco de Luc\u00eda se hace con el Goya: http:\/\/t.co\/9DYDtvrAXp #Goya2015 http:\/\/t.co\/ySSXdi\u2026","id":"564229658687049728","link":"http:\/\/twitter.com\/mozikacali\/status\/564229658687049728","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SFfVyIEAArjWj.jpg"],"tags":[]},{"user":"792509666","screen_name":"marichawen","text":"El goya m\u00e1s merecido sin duda!! Grande @DANIROVIRA \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f #Goyas2015 #actorrevelacion","id":"564229661488869377","link":"http:\/\/twitter.com\/marichawen\/status\/564229661488869377","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"545331172","screen_name":"PericoCervantes","text":"RT @elcorreoweb: #Goya2015. 'La Isla M\u00ednima' del sevillano Alberto Rodr\u00edguez, Goya a la mejor pel\u00edcula. Triunfadora del a\u00f1o: http:\/\/t.co\/RL\u2026","id":"564229662021545984","link":"http:\/\/twitter.com\/PericoCervantes\/status\/564229662021545984","net":"tw","tags":[]},{"user":"1414914518","screen_name":"Tonino_Colon","text":"RT @antoniobanderas: Escribiendo mi primer tweet con el #GoyadeHonor a mi lado. Gracias a todos #Goyas2015 @PremiosGoyaEs http:\/\/t.co\/HoEO2\u2026","id":"564229662541611008","link":"http:\/\/twitter.com\/Tonino_Colon\/status\/564229662541611008","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RtFq1IAAASbdP.jpg"],"tags":[]},{"user":"207949883","screen_name":"DaniBordas","text":"Ahora el peligro est\u00e1 en que los de los #Goya2015 empiecen a meterse a la vez y creen un agujero negro.","id":"564229663544074240","link":"http:\/\/twitter.com\/DaniBordas\/status\/564229663544074240","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"486863521","screen_name":"MERLIN_PRODUCC","text":"#Goyas2015 enhorabuena a nuestro paisano @antoniobanderas inspiraci\u00f3n para tod@s.","id":"564229664961748993","link":"http:\/\/twitter.com\/MERLIN_PRODUCC\/status\/564229664961748993","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"2476003436","screen_name":"tegolumezaca","text":"RT @GitanosCharly: Eterno paco! #Goya2015 dejaste tanto que se necesitar\u00edan un documental por a\u00f1o.... #PacodeLuciaLaBusqueda","id":"564229665360183296","link":"http:\/\/twitter.com\/tegolumezaca\/status\/564229665360183296","net":"tw","tags":[]},{"user":"296476090","screen_name":"sergi1551","text":"RT @encampanya: No incluir el proceso soberanista en el in memoriam de los Goya es otra muestra de racismo anticatalan #Goya2015","id":"564229665515388928","link":"http:\/\/twitter.com\/sergi1551\/status\/564229665515388928","net":"tw","tags":[]},{"user":"2614657303","screen_name":"EileenMayonga","text":"RT @telva: El documental m\u00e1s personal sobre el genio Paco de Luc\u00eda se hace con el Goya: http:\/\/t.co\/9DYDtvrAXp #Goya2015 http:\/\/t.co\/ySSXdi\u2026","id":"564229667671273473","link":"http:\/\/twitter.com\/EileenMayonga\/status\/564229667671273473","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SFfVyIEAArjWj.jpg"],"tags":[]},{"user":"308917014","screen_name":"MayMorales9","text":"RT @RamonRomanR: Andaluc\u00eda arrasa en los #Goya2015 . Al final va a ser que, aparte de pas\u00e1rnoslo bien, aqu\u00ed se curra mucho y bien. Enhorabu\u2026","id":"564229668191342593","link":"http:\/\/twitter.com\/MayMorales9\/status\/564229668191342593","net":"tw","tags":[]},{"user":"2615474528","screen_name":"EugeneVeliz","text":"RT @telva: El documental m\u00e1s personal sobre el genio Paco de Luc\u00eda se hace con el Goya: http:\/\/t.co\/9DYDtvrAXp #Goya2015 http:\/\/t.co\/ySSXdi\u2026","id":"564229669310828544","link":"http:\/\/twitter.com\/EugeneVeliz\/status\/564229669310828544","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SFfVyIEAArjWj.jpg"],"tags":[]},{"user":"537012578","screen_name":"marlola34","text":"RT @FlanaganMcPhee: Yo s\u00f3lo entiendo que la gala haya durado tanto si Wert tiene una almorrana. Si es as\u00ed, me ha parecido corta. #Goyas2015\u2026","id":"564229669516742656","link":"http:\/\/twitter.com\/marlola34\/status\/564229669516742656","net":"tw","tags":[]},{"user":"421387965","screen_name":"luisbrgt85","text":"RT @anaoftherock: Pues eso, que hay que cuidar Do\u00f1ana, por favor... #Goya2015 http:\/\/t.co\/hNGWB0BmjP","id":"564229669734866945","link":"http:\/\/twitter.com\/luisbrgt85\/status\/564229669734866945","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SEZSlIQAAGVE5.jpg"],"tags":[]},{"user":"375574327","screen_name":"juls1966","text":"RT @telaestrujo: Existe una gente maravillosa que se ha tragado cuatro horas de gala sencillamente para criticarlo todo. #Goya2015 #penapen\u2026","id":"564229670007480323","link":"http:\/\/twitter.com\/juls1966\/status\/564229670007480323","net":"tw","tags":[]},{"user":"1427812849","screen_name":"MiguelAntCruz02","text":"RT @elEconomistaes: Pedro Almod\u00f3var 'atiza' a Wert en plena gala de los #Goya2015. \u00bfSab\u00e9is qu\u00e9 le ha dicho? EN DIRECTO: http:\/\/t.co\/rtOwkxs\u2026","id":"564229670078386176","link":"http:\/\/twitter.com\/MiguelAntCruz02\/status\/564229670078386176","net":"tw","tags":[]},{"user":"346120910","screen_name":"PaisanPlatypus","text":"RT @Proscojoncio: Mejor actor revelaci\u00f3n: Alfonso Merlos por \"Fue un hacker\". #Goya2015","id":"564229670816980992","link":"http:\/\/twitter.com\/PaisanPlatypus\/status\/564229670816980992","net":"tw","tags":[]},{"user":"242007471","screen_name":"VictoriaHeitz","text":"RT @isabanes: Imperdonable desprecio a #MiguelPoveda  d  @alfcastello #Goya2015 https:\/\/t.co\/p1FBfvTp6V","id":"564229672318541825","link":"http:\/\/twitter.com\/VictoriaHeitz\/status\/564229672318541825","net":"tw","tags":[]}],"users":{"145579041":{"name":"tumanas style blog","screen_name":"tumanastyle","location":"","followers_count":921,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2929425762\/69e68bc1c3304538ccfceac49fd96be1_normal.jpeg","net":"tw"},"244704238":{"name":"Eduardo Calle","screen_name":"EduCalle_","location":"Madrid. 19\/09\/1988","followers_count":18554,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/564081385867317251\/P5oKwHxT_normal.jpeg","net":"tw"},"166195593":{"name":"Sandra G. del Arco","screen_name":"Sandra__7","location":"","followers_count":290,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/554393431984701440\/rEzVsSaA_normal.jpeg","net":"tw"},"69569918":{"name":"Araceli Oca\u00f1a","screen_name":"aribradshaw","location":"M\u00f3stoles - Madrid","followers_count":13152,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/531405484923031552\/Ez3XI6nV_normal.jpeg","net":"tw"},"299926437":{"name":"Josephin fernandez","screen_name":"JosephinFdez","location":" everywhere...","followers_count":1203,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/557239788869136384\/YffLdrwZ_normal.jpeg","net":"tw"},"465039255":{"name":"Edu Flanagan","screen_name":"Edu_Ventu43","location":"EE.UU","followers_count":240,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/509140018808758272\/s9l3FK75_normal.jpeg","net":"tw"},"2810481148":{"name":"CFYoli-Alejandra\u2764\ufe0f","screen_name":"YolandristaSMP","location":"YOLI GANADORA ","followers_count":718,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/559373496749654017\/z_cn6GMY_normal.jpeg","net":"tw"},"359596380":{"name":"Mo\u00f1era ","screen_name":"GARAFIA10","location":"","followers_count":2,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_3_normal.png","net":"tw"},"826969880":{"name":"Grazia Espa\u00f1a","screen_name":"Grazia_es","location":"","followers_count":37800,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000190192854\/0994138143510c086d96877ec65689f5_normal.jpeg","net":"tw"},"27001429":{"name":"Paula Ordov\u00e1s","screen_name":"Peeptoes","location":"Spain","followers_count":37782,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/478270970579664896\/tNCRPBtZ_normal.jpeg","net":"tw"},"485929451":{"name":" Sara Fdez de Celis ","screen_name":"CelisSara","location":"Gij\u00f3n - Asturias ","followers_count":170,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/542630694912925696\/GvrhEps7_normal.png","net":"tw"},"872568824":{"name":"Sheila Lopez Rubio","screen_name":"Sheilalopez_62","location":"","followers_count":344,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/557340619539222529\/DeuSmb6o_normal.jpeg","net":"tw"},"632765317":{"name":"Mar\u00eda Garc\u00eda ","screen_name":"mgruizdeleon","location":"Madrid","followers_count":228,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/561970911687897088\/QaT7-9pL_normal.jpeg","net":"tw"},"1395847118":{"name":"Lili Vilares","screen_name":"07Vilares","location":"","followers_count":14,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3615085223\/d54ec19d76912177dfdbed3940a015f4_normal.jpeg","net":"tw"},"233320850":{"name":"Carlos","screen_name":"caresang","location":"BCN","followers_count":39,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1205127386\/Nightmare_Before_Christmas_poster_normal.jpg","net":"tw"},"1119654684":{"name":"personanormal","screen_name":"sincarisma","location":"Valladolid.","followers_count":9952,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/479524183152803840\/BipwxTHm_normal.jpeg","net":"tw"},"154495106":{"name":"Macarena Regueira ","screen_name":"EvenCon2Tacones","location":"Espa\u00f1a","followers_count":2332,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/552517330991718400\/-r6ncwwB_normal.jpeg","net":"tw"},"2913680882":{"name":"Silvia Soler","screen_name":"silvia26aylinnn","location":"","followers_count":4,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/547836383227047936\/XKdeGpBR_normal.jpeg","net":"tw"},"392888385":{"name":"Entrada Numerada","screen_name":"EntradaNumerada","location":"Blogueando en pijama","followers_count":1935,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/458742061978501121\/dQPe2VLH_normal.jpeg","net":"tw"},"2406948330":{"name":"Mercedes","screen_name":"MSC_168","location":"Spain","followers_count":87,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/560138569159684097\/LH9anDxC_normal.jpeg","net":"tw"},"306759206":{"name":"Diana Cebri\u00e1n","screen_name":"DianaCzgz","location":"Zaragoza","followers_count":327,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2690353841\/393e734613fbf5864ea5f80098fcc9c6_normal.jpeg","net":"tw"},"600184383":{"name":"Angela_RJ","screen_name":"Angela_Ceuta","location":"","followers_count":399,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/538065538933858304\/rlbXKFeI_normal.jpeg","net":"tw"},"2996629246":{"name":"alexxx10","screen_name":"alexC335","location":"","followers_count":37,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/564224495112577025\/HQ0dh19W_normal.jpeg","net":"tw"},"2572989721":{"name":"Beatriz Guti\u00e9rrez","screen_name":"beagutiierrez9","location":"Madrid ","followers_count":63,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/513587017054437376\/-zmqPVz-_normal.jpeg","net":"tw"},"90093454":{"name":"Iguanomayor","screen_name":"iguanomayor","location":"Le\u00f3n, Gto. M\u00e9xico","followers_count":982,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/550742107389198336\/Yek0K_gD_normal.jpeg","net":"tw"},"164210076":{"name":"merche negro","screen_name":"pintiparada","location":"En Barcelona (hoy)","followers_count":6052,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/559050663142113282\/gjg9TGzn_normal.jpeg","net":"tw"},"1077670206":{"name":"Moleedo\u2665","screen_name":"Carla_MoledoO","location":"Mar\u00edn city (Galicia)","followers_count":305,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/554657144956805121\/r7xAZC7s_normal.jpeg","net":"tw"},"636137455":{"name":"Jotad\u00e9 :)","screen_name":"tito_barka6","location":"La Barca de la Florida-Sevilla","followers_count":311,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/412190961490329600\/yNZGIihx_normal.jpeg","net":"tw"},"254178568":{"name":"anterma","screen_name":"AnareHM","location":"","followers_count":94,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/548173276904955904\/9hx0tF8F_normal.jpeg","net":"tw"},"412408204":{"name":"Juanma","screen_name":"Juanmaasolas","location":"Madrid","followers_count":816,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/485196022914637824\/zBE8hdfC_normal.jpeg","net":"tw"},"110808295":{"name":"Elena Sol\u00eds Rdguez","screen_name":"elexachung","location":"Madrid","followers_count":441,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1870027621\/427680_3380052627162_1444814554_33077336_1935052148_n_normal.jpg","net":"tw"},"366875797":{"name":"Rub\u00e9n Fr\u00edas ","screen_name":"rubenfriasactor","location":"","followers_count":658,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/523788581098094593\/wN7170TW_normal.jpeg","net":"tw"},"950105832":{"name":"-","screen_name":"________fleur","location":"","followers_count":205,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/564197888289697792\/H5o9qONf_normal.jpeg","net":"tw"},"276436500":{"name":"F.M.","screen_name":"FrecModulada","location":"","followers_count":355,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/555996381454680064\/Rr8VCkOI_normal.jpeg","net":"tw"},"342143862":{"name":"ainhoa robles alonso","screen_name":"ainhoitanoa","location":"","followers_count":46,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2235865738\/IMG00088-20120501-1935_normal.jpg","net":"tw"},"2818344550":{"name":"Selfieton","screen_name":"Selfieton","location":"","followers_count":6150,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/520675262183137280\/T2WBNqeA_normal.png","net":"tw"},"2922276941":{"name":"HacerosInoxidables","screen_name":"guybrushsurvive","location":"Sevilla\/Monkey Island","followers_count":162,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/552252463311761408\/AeIK96SG_normal.jpeg","net":"tw"},"3012310158":{"name":"GoldGoyas","screen_name":"GoldGoyas","location":"","followers_count":10,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/564043064067366913\/QkHbeQDn_normal.jpeg","net":"tw"},"2965222431":{"name":"Alvarito ","screen_name":"AlvaroRM__","location":"C\u00f3rdoba","followers_count":56,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/552633759099813888\/BJofP8T8_normal.jpeg","net":"tw"},"404918334":{"name":"Plas.","screen_name":"pausantolaria16","location":"Madrid y VLC","followers_count":461,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/427066297743331328\/YwIYQA56_normal.jpeg","net":"tw"},"711794159":{"name":"Jos\u00e8 Manuel Amoedo","screen_name":"AmoedoJose","location":"","followers_count":3674,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/460890946801266688\/fpEy54q__normal.jpeg","net":"tw"},"246389957":{"name":"Ana L\u00f3pez-Varela","screen_name":"ana_lopezvarela","location":"Madrid","followers_count":474,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/561303519358373889\/53TKsdDf_normal.jpeg","net":"tw"},"2286848857":{"name":"MGamero","screen_name":"mgamero2","location":"Madrid","followers_count":127,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/422042071357083648\/TVoOwor4_normal.jpeg","net":"tw"},"407385650":{"name":"Polaco Krakovia","screen_name":"Polacokrakovia","location":"Zaragoza Espein","followers_count":39,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1863547970\/image_normal.jpg","net":"tw"},"285184749":{"name":"Isa Matas","screen_name":"isamattas","location":"Sevilla","followers_count":209,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/532704042028650496\/fXrTfM9G_normal.jpeg","net":"tw"},"580148472":{"name":"Blue^^","screen_name":"laurafdezb","location":"","followers_count":202,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/545287693501206528\/t4CrVaeR_normal.jpeg","net":"tw"},"372555277":{"name":"Maria Klimkovich","screen_name":"MariaKlimkovich","location":"","followers_count":156,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3661006585\/8c64881e321d14cf40bc1ec94b50245d_normal.jpeg","net":"tw"},"751333344":{"name":"Juan","screen_name":"JuanJoventut","location":"","followers_count":20,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3375147631\/c96073255b45d536b0cfe8e77d5209b6_normal.jpeg","net":"tw"},"488409703":{"name":"Silvia Garralaga","screen_name":"silviagarralaga","location":"Zaragoza","followers_count":141,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1817284094\/img_normal.jpg","net":"tw"},"195510622":{"name":"JL","screen_name":"jottaeLe88","location":"Madrid \/ Almer\u00eda","followers_count":588,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/536583415169294336\/9mN-D86L_normal.jpeg","net":"tw"},"1056928130":{"name":"Sanson Del\u00eda B","screen_name":"Sanson777","location":"En la Red, Caracas - Venezuela","followers_count":228,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/559416165873614848\/iasBaiJ__normal.jpeg","net":"tw"},"312551639":{"name":"mila","screen_name":"mila_cookie","location":"Spain","followers_count":76,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/428496223817834496\/neGXKEXu_normal.jpeg","net":"tw"},"91573433":{"name":"Bertran Cazorla","screen_name":"bcr_","location":"#BaixLlobregat i #lHospitalet","followers_count":7759,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/562005360488116224\/tUSMwfXC_normal.jpeg","net":"tw"},"3008642505":{"name":"Rafa Mota","screen_name":"rafamotarojas","location":"","followers_count":13,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/561713559785459713\/_a6Pu6Wp_normal.jpeg","net":"tw"},"859286684":{"name":"Andrea Ponce Alc\u00f3n","screen_name":"AndreaPAlcon","location":"Los Angeles","followers_count":326,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000155396775\/b8dd8636f19409ed3ed349b1f644599e_normal.jpeg","net":"tw"},"235184288":{"name":"Carol","screen_name":"CAROL_USM","location":"Por el mundo.","followers_count":1486,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/554431164552073216\/mx4g-szf_normal.jpeg","net":"tw"},"26729931":{"name":"RTVE","screen_name":"rtve","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":781462,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449524195529981952\/6uemF5nU_normal.jpeg","net":"tw"},"19024703":{"name":"dadanoias","screen_name":"dadanoias","location":"Barcelona","followers_count":5526,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/549997292745273346\/-MBDzYT9_normal.jpeg","net":"tw"},"792509666":{"name":"Marisol","screen_name":"marichawen","location":"","followers_count":120,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/561206870917283840\/ypt4Jj_3_normal.jpeg","net":"tw"},"207949883":{"name":"Dani Bordas","screen_name":"DaniBordas","location":"Madrid (Espa\u00f1a)","followers_count":334,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/511259163314229249\/ES-Bu8U5_normal.jpeg","net":"tw"},"486863521":{"name":"Creativos de sue\u00f1os","screen_name":"MERLIN_PRODUCC","location":"Andaluc\u00eda - Spain","followers_count":381,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000322618900\/cb06139e77e05b5f4d28a41d5c246f5b_normal.jpeg","net":"tw"}}}