{"total":206,"search":[{"user":"2574809522","screen_name":"ReyesdelAmorC","text":"RT @rtve: Un saludo desde la alfombra roSa de los @PremiosGoyaEs #Goyas2015 @cdelamortve https:\/\/t.co\/KL8uEc7xvI","id":"564127993833226241","link":"http:\/\/twitter.com\/ReyesdelAmorC\/status\/564127993833226241","net":"tw","tags":[]},{"user":"2735173367","screen_name":"ClarisimamenteT","text":"RT @GitanosCharly: Toda la energ\u00eda de coraz\u00f3n, hoy la estatua es tuya @IndiaMartinez en los premios @PremiosGoyaEs #Goya2015 suerte guapa!!","id":"564127995016007682","link":"http:\/\/twitter.com\/ClarisimamenteT\/status\/564127995016007682","net":"tw","tags":[]},{"user":"2747247285","screen_name":"poseidoncrunch","text":"RT @GitanosCharly: Toda la energ\u00eda de coraz\u00f3n, hoy la estatua es tuya @IndiaMartinez en los premios @PremiosGoyaEs #Goya2015 suerte guapa!!","id":"564127997176078336","link":"http:\/\/twitter.com\/poseidoncrunch\/status\/564127997176078336","net":"tw","tags":[]},{"user":"2754990191","screen_name":"ClaudiaAR20","text":"RT @PremiosGoyaEs: Empieza a haber ambientillo en el Hotel. #Goyas2015 http:\/\/t.co\/CQs86FsVQW","id":"564127999445176320","link":"http:\/\/twitter.com\/ClaudiaAR20\/status\/564127999445176320","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QoQWOIMAEW4MN.jpg"],"tags":[]},{"user":"2980095293","screen_name":"MPovedaProduc","text":"RT @PremiosGoyaEs: @MPOVEDAOficial: \"Trabaje en la Teta y la luna, de Bigas Lunas. Soy muy cin\u00e9filo\". #Goya2015 http:\/\/t.co\/pvmsjTtIqB","id":"564128002968403969","link":"http:\/\/twitter.com\/MPovedaProduc\/status\/564128002968403969","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Qt4coIIAAmTl5.jpg"],"tags":[]},{"user":"72895001","screen_name":"FOXHomeSpain","text":"RT @informativost5: Sigue EN DIRECTO, la 'alfombra rosa'de los #Goya2015 ya desde nuestra web  http:\/\/t.co\/wfqKBuEYjs","id":"564128007657648128","link":"http:\/\/twitter.com\/FOXHomeSpain\/status\/564128007657648128","net":"tw","tags":[]},{"user":"2748985504","screen_name":"LoliTaLaSembra","text":"RT @GitanosCharly: Toda la energ\u00eda de coraz\u00f3n, hoy la estatua es tuya @IndiaMartinez en los premios @PremiosGoyaEs #Goya2015 suerte guapa!!","id":"564128015551303682","link":"http:\/\/twitter.com\/LoliTaLaSembra\/status\/564128015551303682","net":"tw","tags":[]},{"user":"17028829","screen_name":"MasModelos","text":"La 'alfombra rosa' de los #Goyas2015 ya ha comenzado. \u00bfQu\u00e9 tendencias de moda y belleza veremos esta noche? Las apuestas comienzan ya.","id":"564128018864812032","link":"http:\/\/twitter.com\/MasModelos\/status\/564128018864812032","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Sandra Mart\u00edn"]},{"user":"76059534","screen_name":"monivb71","text":"Probablemente ver\u00e9 la ceremonia de esta noche. De las nominadas solo he visto La isla m\u00ednima. Me pareci\u00f3 una pel\u00edcula estupenda #Goyas2015","id":"564128019493957632","link":"http:\/\/twitter.com\/monivb71\/status\/564128019493957632","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Sandra Mart\u00edn"]},{"user":"2614604174","screen_name":"BeattieHernadez","text":"RT @GitanosCharly: Toda la energ\u00eda de coraz\u00f3n, hoy la estatua es tuya @IndiaMartinez en los premios @PremiosGoyaEs #Goya2015 suerte guapa!!","id":"564128020290473985","link":"http:\/\/twitter.com\/BeattieHernadez\/status\/564128020290473985","net":"tw","tags":[]},{"user":"2748550631","screen_name":"CorazonGitan32","text":"RT @GitanosCharly: Toda la energ\u00eda de coraz\u00f3n, hoy la estatua es tuya @IndiaMartinez en los premios @PremiosGoyaEs #Goya2015 suerte guapa!!","id":"564128023117430785","link":"http:\/\/twitter.com\/CorazonGitan32\/status\/564128023117430785","net":"tw","tags":[]},{"user":"255650972","screen_name":"Catxisotomayor","text":"RT @pikaramagazine: #Goya2015 'La isla m\u00ednima': Las chicas asesinadas son condenadas por la sociedad pero no por la pel\u00edcula http:\/\/t.co\/RM\u2026","id":"564128026435547137","link":"http:\/\/twitter.com\/Catxisotomayor\/status\/564128026435547137","net":"tw","tags":[]},{"user":"1935494024","screen_name":"albamolinas","text":"RT @GitanosCharly: Toda la energ\u00eda de coraz\u00f3n, hoy la estatua es tuya @IndiaMartinez en los premios @PremiosGoyaEs #Goya2015 suerte guapa!!","id":"564128026833604609","link":"http:\/\/twitter.com\/albamolinas\/status\/564128026833604609","net":"tw","tags":[]},{"user":"72071562","screen_name":"JulenF14","text":"\u00bfPueden ser peores los c\u00e1maras de RTVE? Que mareo #Goya2015","id":"564128029526736896","link":"http:\/\/twitter.com\/JulenF14\/status\/564128029526736896","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Sandra Mart\u00edn"]},{"user":"2742165153","screen_name":"Tuparemeama","text":"RT @GitanosCharly: Toda la energ\u00eda de coraz\u00f3n, hoy la estatua es tuya @IndiaMartinez en los premios @PremiosGoyaEs #Goya2015 suerte guapa!!","id":"564128029375344640","link":"http:\/\/twitter.com\/Tuparemeama\/status\/564128029375344640","net":"tw","tags":[]},{"user":"937092776","screen_name":"EscarpaWTF","text":"RT @rtve: Un saludo desde la alfombra roSa de los @premiosgoyaes #Goyas2015 @chincheto77 https:\/\/t.co\/9T0kM020i2","id":"564128029820346369","link":"http:\/\/twitter.com\/EscarpaWTF\/status\/564128029820346369","net":"tw","tags":[]},{"user":"3011935606","screen_name":"JordiRebellon_","text":"Amigos y hoy compis de #Goyas2015; con @LauraPinana http:\/\/t.co\/kRtinUmH1Y","id":"564128031154135040","link":"http:\/\/twitter.com\/JordiRebellon_\/status\/564128031154135040","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QvcryIgAA9Ivl.jpg"],"tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Sandra Mart\u00edn"]},{"user":"132156422","screen_name":"Esterdma","text":"RT @PremiosGoyaEs: Mira qui\u00e9n ha llegado a los #Goyas2015 @4na4lvarez @tamarnovas http:\/\/t.co\/mrcRPhVF0R","id":"564128032064278528","link":"http:\/\/twitter.com\/Esterdma\/status\/564128032064278528","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QuajRIgAArper.jpg"],"tags":[]},{"user":"968508096","screen_name":"Susana_delCampo","text":"RT @fotogramas_es: El flamante presentador de los #Goyas2015, @DANIROVIRA \u00bfSer\u00e1 su gran noche? http:\/\/t.co\/8vvxHAcbfW http:\/\/t.co\/BM21ny4NfQ","id":"564128036241821697","link":"http:\/\/twitter.com\/Susana_delCampo\/status\/564128036241821697","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Qs6bmIcAAEooT.jpg"],"tags":[]},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"Mira qui\u00e9n ha llegado a los #Goyas2015 http:\/\/t.co\/fhrWv37yyd","id":"564128038603218944","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564128038603218944","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QvdkaIAAA-Xam.jpg"],"tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Sandra Mart\u00edn"]},{"user":"2956567829","screen_name":"MacarenaGmzGoya","text":"RT @annaalte: #Goya2015 #MacarenaGomezGoya","id":"564128039978954752","link":"http:\/\/twitter.com\/MacarenaGmzGoya\/status\/564128039978954752","net":"tw","tags":[]},{"user":"2742704651","screen_name":"CamioneraLore","text":"RT @GitanosCharly: Toda la energ\u00eda de coraz\u00f3n, hoy la estatua es tuya @IndiaMartinez en los premios @PremiosGoyaEs #Goya2015 suerte guapa!!","id":"564128042847846400","link":"http:\/\/twitter.com\/CamioneraLore\/status\/564128042847846400","net":"tw","tags":[]},{"user":"2811536631","screen_name":"RaquelAdanCF","text":"Venga, ahora a ver los #Goya2015.","id":"564128043879641088","link":"http:\/\/twitter.com\/RaquelAdanCF\/status\/564128043879641088","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Sandra Mart\u00edn"]},{"user":"27059638","screen_name":"el_lector","text":"RT @ccoortve: Hoy, a las 19.30 h. H. Auditorio, vamos a por el #Goya2015 a la mejor defensa de una @rtve p\u00fablica #GoyaDefiendeRTVE http:\/\/t\u2026","id":"564128044697542656","link":"http:\/\/twitter.com\/el_lector\/status\/564128044697542656","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QsfGnIQAE9m2K.jpg"],"tags":[]},{"user":"2956567829","screen_name":"MacarenaGmzGoya","text":"RT @annaalte: #Goya2015  #MacarenaGomezGoya","id":"564128045695782912","link":"http:\/\/twitter.com\/MacarenaGmzGoya\/status\/564128045695782912","net":"tw","tags":[]},{"user":"2898172432","screen_name":"talentoycarisma","text":"RT @babelia_elpais: Cuatro caras de los #Goyas2015: B\u00e1rbara Lennie, Javier Guti\u00e9rrez,Carmen Machi y Karra Elejalde http:\/\/t.co\/q5Tl5dLhAR h\u2026","id":"564128046308139008","link":"http:\/\/twitter.com\/talentoycarisma\/status\/564128046308139008","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9L6_BVCcAAUPfb.jpg"],"tags":[]},{"user":"1527690607","screen_name":"saphirparfums","text":"M\u00e1s im\u00e1genes con Hugo Silva @rastacai  \u00a1Guap\u00edsimo! \u00bfCu\u00e1l ser\u00e1 su aroma favorito? Se lo preguntamos ;) #Goyas2015 http:\/\/t.co\/Ocg1LB32ZF","id":"564128051366481920","link":"http:\/\/twitter.com\/saphirparfums\/status\/564128051366481920","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Qvd3rIAAA29Ck.jpg"],"tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Sandra Mart\u00edn"]},{"user":"335333619","screen_name":"MVESblog","text":"Hoy habr\u00e1 que ver los  #Goya2015 no? Veremos con que estilismos nos sorprenden!","id":"564128051991441408","link":"http:\/\/twitter.com\/MVESblog\/status\/564128051991441408","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Sandra Mart\u00edn"]},{"user":"394615274","screen_name":"clippiespain","text":"@Laura_Ramosdiaz You've got a twin! \"rtve: Un saludo desde la alfombra roSa #Goyas2015 https:\/\/t.co\/gn88kCEFPp\"","id":"564128054319259648","link":"http:\/\/twitter.com\/clippiespain\/status\/564128054319259648","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Sandra Mart\u00edn"]},{"user":"358298545","screen_name":"analcon","text":"RT @PremiosGoyaEs: El photocall por el que desfilar\u00e1n todas nuestras estrellas ya est\u00e1 listo. #Goyas2015 http:\/\/t.co\/fwxbN2fZGx","id":"564128056223485952","link":"http:\/\/twitter.com\/analcon\/status\/564128056223485952","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QROGoIMAMOEvM.jpg"],"tags":[]},{"user":"2736538989","screen_name":"ChiolyCharly","text":"RT @GitanosCharly: Toda la energ\u00eda de coraz\u00f3n, hoy la estatua es tuya @IndiaMartinez en los premios @PremiosGoyaEs #Goya2015 suerte guapa!!","id":"564128061252448256","link":"http:\/\/twitter.com\/ChiolyCharly\/status\/564128061252448256","net":"tw","tags":[]},{"user":"3011935606","screen_name":"JordiRebellon_","text":"RT @monteeiberique: . @MARTAHAZAS_OF et @JordiRebellon_ sont pr\u00eat !\n#Velvet #SinIdentidad \n\u201c@PremiosGoyaEs  #Goyas2015 \nhttp:\/\/t.co\/ClvEQtP\u2026","id":"564128061386657793","link":"http:\/\/twitter.com\/JordiRebellon_\/status\/564128061386657793","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Qtk7gIYAEDZQK.jpg"],"tags":[]},{"user":"363703721","screen_name":"marianocm75","text":"RT @PremiosGoyaEs: \u00a1@mundoficcion y @albertoemen tambi\u00e9n est\u00e1n en los #Goyas2015! http:\/\/t.co\/2weef9HK9p","id":"564128062879858689","link":"http:\/\/twitter.com\/marianocm75\/status\/564128062879858689","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QrZ7-IIAAoZEH.jpg"],"tags":[]},{"user":"2186971538","screen_name":"mirenamaiaiguar","text":"RT @CIMAcineastas: Enhorabuena a las compa\u00f1eras que aspiran al #Goya2015. \u00a1Grandes profesionales! @CIMAcineastas http:\/\/t.co\/dSmN3hbXqg htt\u2026","id":"564128062955327488","link":"http:\/\/twitter.com\/mirenamaiaiguar\/status\/564128062955327488","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QD6eYIcAAnNYo.jpg"],"tags":[]},{"user":"2749062123","screen_name":"LocutoraTuya","text":"RT @GitanosCharly: Toda la energ\u00eda de coraz\u00f3n, hoy la estatua es tuya @IndiaMartinez en los premios @PremiosGoyaEs #Goya2015 suerte guapa!!","id":"564128063735083008","link":"http:\/\/twitter.com\/LocutoraTuya\/status\/564128063735083008","net":"tw","tags":[]},{"user":"2755607680","screen_name":"OyeGitanos","text":"RT @GitanosCharly: Toda la energ\u00eda de coraz\u00f3n, hoy la estatua es tuya @IndiaMartinez en los premios @PremiosGoyaEs #Goya2015 suerte guapa!!","id":"564128064435920898","link":"http:\/\/twitter.com\/OyeGitanos\/status\/564128064435920898","net":"tw","tags":[]},{"user":"92299966","screen_name":"bertagmacho","text":"RT @j_echarte: \"Cada uno que organice sus cacharros accesorios\" Retransmisi\u00f3n de los Goya. Spanish Style. #Goya2015","id":"564128066021363713","link":"http:\/\/twitter.com\/bertagmacho\/status\/564128066021363713","net":"tw","tags":[]},{"user":"2615844427","screen_name":"galiapiquita","text":"RT @GitanosCharly: Toda la energ\u00eda de coraz\u00f3n, hoy la estatua es tuya @IndiaMartinez en los premios @PremiosGoyaEs #Goya2015 suerte guapa!!","id":"564128067740639232","link":"http:\/\/twitter.com\/galiapiquita\/status\/564128067740639232","net":"tw","tags":[]},{"user":"2718552128","screen_name":"pilarcheca3","text":"RT @GitanosCharly: Toda la energ\u00eda de coraz\u00f3n, hoy la estatua es tuya @IndiaMartinez en los premios @PremiosGoyaEs #Goya2015 suerte guapa!!","id":"564128068709924864","link":"http:\/\/twitter.com\/pilarcheca3\/status\/564128068709924864","net":"tw","tags":[]},{"user":"2753192573","screen_name":"jitanaxulaca","text":"RT @GitanosCharly: Toda la energ\u00eda de coraz\u00f3n, hoy la estatua es tuya @IndiaMartinez en los premios @PremiosGoyaEs #Goya2015 suerte guapa!!","id":"564128070001778689","link":"http:\/\/twitter.com\/jitanaxulaca\/status\/564128070001778689","net":"tw","tags":[]},{"user":"2922894856","screen_name":"Nachdem","text":"Quiniela #Goya2015 \nMejor actriz secundaria\nGanar\u00e1: Mercedes Le\u00f3n, #LaIslaMinima \nDeber\u00eda ganar: B\u00e1rbara Lennie, El Ni\u00f1o","id":"564128073457881088","link":"http:\/\/twitter.com\/Nachdem\/status\/564128073457881088","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Sandra Mart\u00edn"]},{"user":"2718676422","screen_name":"Ana_Narviez_2","text":"RT @GitanosCharly: Toda la energ\u00eda de coraz\u00f3n, hoy la estatua es tuya @IndiaMartinez en los premios @PremiosGoyaEs #Goya2015 suerte guapa!!","id":"564128074271588353","link":"http:\/\/twitter.com\/Ana_Narviez_2\/status\/564128074271588353","net":"tw","tags":[]},{"user":"2747764556","screen_name":"CharlystaOle","text":"RT @GitanosCharly: Toda la energ\u00eda de coraz\u00f3n, hoy la estatua es tuya @IndiaMartinez en los premios @PremiosGoyaEs #Goya2015 suerte guapa!!","id":"564128076213530624","link":"http:\/\/twitter.com\/CharlystaOle\/status\/564128076213530624","net":"tw","tags":[]},{"user":"2668548432","screen_name":"maksolooo_mr","text":"RT @GitanosCharly: Toda la energ\u00eda de coraz\u00f3n, hoy la estatua es tuya @IndiaMartinez en los premios @PremiosGoyaEs #Goya2015 suerte guapa!!","id":"564128076582252544","link":"http:\/\/twitter.com\/maksolooo_mr\/status\/564128076582252544","net":"tw","tags":[]},{"user":"2763374683","screen_name":"camilager89","text":"RT @GitanosCharly: Toda la energ\u00eda de coraz\u00f3n, hoy la estatua es tuya @IndiaMartinez en los premios @PremiosGoyaEs #Goya2015 suerte guapa!!","id":"564128084249411584","link":"http:\/\/twitter.com\/camilager89\/status\/564128084249411584","net":"tw","tags":[]},{"user":"2746937224","screen_name":"LocadeCharly","text":"RT @GitanosCharly: Toda la energ\u00eda de coraz\u00f3n, hoy la estatua es tuya @IndiaMartinez en los premios @PremiosGoyaEs #Goya2015 suerte guapa!!","id":"564128084568203264","link":"http:\/\/twitter.com\/LocadeCharly\/status\/564128084568203264","net":"tw","tags":[]},{"user":"602970493","screen_name":"Olbapjenkins","text":"RT @rtve: Un saludo desde la alfombra roSa de los @premiosgoyaes #Goyas2015 @chincheto77 https:\/\/t.co\/9T0kM020i2","id":"564128086774779904","link":"http:\/\/twitter.com\/Olbapjenkins\/status\/564128086774779904","net":"tw","tags":[]},{"user":"2755555042","screen_name":"LaMorenazaDMadr","text":"RT @GitanosCharly: Toda la energ\u00eda de coraz\u00f3n, hoy la estatua es tuya @IndiaMartinez en los premios @PremiosGoyaEs #Goya2015 suerte guapa!!","id":"564128088179503104","link":"http:\/\/twitter.com\/LaMorenazaDMadr\/status\/564128088179503104","net":"tw","tags":[]},{"user":"1024180730","screen_name":"DaniZapa24","text":"Esta noche fiesta del cine espa\u00f1ol, que sobrevive ante un gobierno fascista que recorta todo lo cultural #Goya2015 .","id":"564128088469303297","link":"http:\/\/twitter.com\/DaniZapa24\/status\/564128088469303297","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Sandra Mart\u00edn"]},{"user":"56037218","screen_name":"BlasAuryn","text":"Hoy no podr\u00e9 ver los #Goya2015, pero espero que no hagan ning\u00fan n\u00famero musical como los del a\u00f1o pasado. \ud83d\ude05","id":"564128092520996866","link":"http:\/\/twitter.com\/BlasAuryn\/status\/564128092520996866","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Sandra Mart\u00edn"]},{"user":"235563473","screen_name":"meryhepburn","text":"Hola, #RTVE. Que sepas que ya ha empezado a llegar la gente a los #Goya2015. Ser\u00eda un detalle que lo retransmiti\u00e9rais.","id":"564128093850591232","link":"http:\/\/twitter.com\/meryhepburn\/status\/564128093850591232","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Sandra Mart\u00edn"]},{"user":"841414190","screen_name":"Maria_A_Marin","text":"RT @rtve: Un saludo desde la alfombra roSa de los @premiosgoyaes #Goyas2015 @mpovedaoficial https:\/\/t.co\/ApZBBOsUjJ","id":"564128095222128640","link":"http:\/\/twitter.com\/Maria_A_Marin\/status\/564128095222128640","net":"tw","tags":[]},{"user":"2561696205","screen_name":"matuxar56","text":"RT @_Oscar_Sanchez: Hoy a las 19,30 h concentraci\u00f3n por una TV p\u00fablica , plural y sin maniPPulaciones #GoyaDefiendeRTVE #Goya2015 +++RT htt\u2026","id":"564128095809318912","link":"http:\/\/twitter.com\/matuxar56\/status\/564128095809318912","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Qk3YyIQAEiI9U.jpg"],"tags":[]},{"user":"2420587623","screen_name":"lagrimensor_K","text":"RT @MareasCiudadana: Di a los nominados a los Goya  \u00a1#DaleVozAlaMordaza! Usa esta  sencilla app http:\/\/t.co\/V1TRQ4OJbf\n#Goyas2015 http:\/\/t.\u2026","id":"564128095830302721","link":"http:\/\/twitter.com\/lagrimensor_K\/status\/564128095830302721","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9P7FrtIQAItF3j.jpg"],"tags":[]},{"user":"2834521419","screen_name":"mipiacheblog","text":"\u00a1Comienza la #alfombrarosa de los #Goya2015! \u00a1qu\u00e9 comiencen las apuestas!","id":"564128097361207298","link":"http:\/\/twitter.com\/mipiacheblog\/status\/564128097361207298","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Sandra Mart\u00edn"]},{"user":"26729931","screen_name":"rtve","text":"Un saludo desde la alfombra roSa de los @premiosgoyaes #Goyas2015 @tamarnovas https:\/\/t.co\/24xenjShGv","id":"564128099873619968","link":"http:\/\/twitter.com\/rtve\/status\/564128099873619968","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Sandra Mart\u00edn"]},{"user":"1362129530","screen_name":"revistamito","text":"\u00bfLograr\u00e1 @LaIslaMinima todos los #PremiosGoya a los que aspira? Aqu\u00ed las claves \u2192 http:\/\/t.co\/4f9GHqxZ70 @BegoALL http:\/\/t.co\/yHwS2ASokM","id":"564128101844934656","link":"http:\/\/twitter.com\/revistamito\/status\/564128101844934656","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QvhLxIUAAjA_e.jpg"],"tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Sandra Mart\u00edn"]},{"user":"2747798457","screen_name":"AmigaDeCharly","text":"RT @GitanosCharly: Toda la energ\u00eda de coraz\u00f3n, hoy la estatua es tuya @IndiaMartinez en los premios @PremiosGoyaEs #Goya2015 suerte guapa!!","id":"564128103996608512","link":"http:\/\/twitter.com\/AmigaDeCharly\/status\/564128103996608512","net":"tw","tags":[]},{"user":"2980095293","screen_name":"MPovedaProduc","text":"RT @saphirparfums: Vamos a ver si el elegante @MPOVEDAOficial nos desvela alg\u00fan detalle del n\u00famero musical ;) #Goyas2015 http:\/\/t.co\/d2EDmt\u2026","id":"564128107993759745","link":"http:\/\/twitter.com\/MPovedaProduc\/status\/564128107993759745","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QsM5LIYAAO5MA.jpg"],"tags":[]},{"user":"2480070680","screen_name":"_LaizaHernandez","text":"RT @BlasAuryn: Hoy no podr\u00e9 ver los #Goya2015, pero espero que no hagan ning\u00fan n\u00famero musical como los del a\u00f1o pasado. \ud83d\ude05","id":"564128109914365952","link":"http:\/\/twitter.com\/_LaizaHernandez\/status\/564128109914365952","net":"tw","tags":[]},{"user":"72895001","screen_name":"FOXHomeSpain","text":"RT @elnino_pelicula: Calentamos motores para los #PremiosGoya con la entrevista de @cineespanol a Monz\u00f3n: http:\/\/t.co\/zlha3qRqye http:\/\/t.c\u2026","id":"564128110590038016","link":"http:\/\/twitter.com\/FOXHomeSpain\/status\/564128110590038016","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9JxsOVCAAEJxbD.jpg"],"tags":[]},{"user":"2751922757","screen_name":"PaquemeAmas","text":"RT @GitanosCharly: Toda la energ\u00eda de coraz\u00f3n, hoy la estatua es tuya @IndiaMartinez en los premios @PremiosGoyaEs #Goya2015 suerte guapa!!","id":"564128111415926784","link":"http:\/\/twitter.com\/PaquemeAmas\/status\/564128111415926784","net":"tw","tags":[]},{"user":"178875945","screen_name":"FANSDINDIAM","text":"RT @Indiitaa: \"@FANSDINDIAM: \u00c1ngeles sin fe, libres  como el aire. \nRecordar! A 21h HT #GoyaNi\u00f1oSinMiedo @IndiaMartinez #Goya2015 http:\/\/t.\u2026","id":"564128113127604224","link":"http:\/\/twitter.com\/FANSDINDIAM\/status\/564128113127604224","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QqzbMIEAEfnbZ.jpg"],"tags":[]},{"user":"431882564","screen_name":"SrtaMeeeh12","text":"RT @PremiosGoyaEs: Mira qui\u00e9n ha llegado a los #Goyas2015 http:\/\/t.co\/fhrWv37yyd","id":"564128113974857728","link":"http:\/\/twitter.com\/SrtaMeeeh12\/status\/564128113974857728","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QvdkaIAAA-Xam.jpg"],"tags":[]},{"user":"434270599","screen_name":"ChulitoLpez","text":"RT @chincheto77: No es roja... #GoyasGolfos http:\/\/t.co\/SlQGeiludF","id":"564128116072022018","link":"http:\/\/twitter.com\/ChulitoLpez\/status\/564128116072022018","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QtpfTIIAAlNAC.jpg"],"tags":[]},{"user":"14113755","screen_name":"chicavudu","text":"A ver cu\u00e1nto tarda este a\u00f1o @perradesatan en saltarse el l\u00edmite de tuits #Goyas2015","id":"564128116277518336","link":"http:\/\/twitter.com\/chicavudu\/status\/564128116277518336","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Sandra Mart\u00edn"]},{"user":"2844992667","screen_name":"AlbaReig_SC_CF","text":"RT @BlasAuryn: Hoy no podr\u00e9 ver los #Goya2015, pero espero que no hagan ning\u00fan n\u00famero musical como los del a\u00f1o pasado. \ud83d\ude05","id":"564128119733624832","link":"http:\/\/twitter.com\/AlbaReig_SC_CF\/status\/564128119733624832","net":"tw","tags":[]},{"user":"1935463176","screen_name":"flamenkiyatu","text":"RT @GitanosCharly: Toda la energ\u00eda de coraz\u00f3n, hoy la estatua es tuya @IndiaMartinez en los premios @PremiosGoyaEs #Goya2015 suerte guapa!!","id":"564128120677359616","link":"http:\/\/twitter.com\/flamenkiyatu\/status\/564128120677359616","net":"tw","tags":[]},{"user":"1563863881","screen_name":"AdeAntiHeroina","text":"RT @BlasAuryn: Hoy no podr\u00e9 ver los #Goya2015, pero espero que no hagan ning\u00fan n\u00famero musical como los del a\u00f1o pasado. \ud83d\ude05","id":"564128126146732032","link":"http:\/\/twitter.com\/AdeAntiHeroina\/status\/564128126146732032","net":"tw","tags":[]},{"user":"211579481","screen_name":"PreraJr","text":"Para mi, si las Az\u00facar Moreno no van a los #Goya2015,  no tienen inter\u00e9s.","id":"564128127891550210","link":"http:\/\/twitter.com\/PreraJr\/status\/564128127891550210","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Sandra Mart\u00edn"]},{"user":"2236561878","screen_name":"Marina_Bcm","text":"RT @BlasAuryn: Hoy no podr\u00e9 ver los #Goya2015, pero espero que no hagan ning\u00fan n\u00famero musical como los del a\u00f1o pasado. \ud83d\ude05","id":"564128128092872704","link":"http:\/\/twitter.com\/Marina_Bcm\/status\/564128128092872704","net":"tw","tags":[]},{"user":"2727702563","screen_name":"galamorente","text":"RT @GitanosCharly: Toda la energ\u00eda de coraz\u00f3n, hoy la estatua es tuya @IndiaMartinez en los premios @PremiosGoyaEs #Goya2015 suerte guapa!!","id":"564128128101261312","link":"http:\/\/twitter.com\/galamorente\/status\/564128128101261312","net":"tw","tags":[]},{"user":"2889433726","screen_name":"Paulaabelda","text":"RT @BlasAuryn: Hoy no podr\u00e9 ver los #Goya2015, pero espero que no hagan ning\u00fan n\u00famero musical como los del a\u00f1o pasado. \ud83d\ude05","id":"564128129829310464","link":"http:\/\/twitter.com\/Paulaabelda\/status\/564128129829310464","net":"tw","tags":[]},{"user":"2702013381","screen_name":"mariechopard7","text":"RT @GitanosCharly: Toda la energ\u00eda de coraz\u00f3n, hoy la estatua es tuya @IndiaMartinez en los premios @PremiosGoyaEs #Goya2015 suerte guapa!!","id":"564128131104391169","link":"http:\/\/twitter.com\/mariechopard7\/status\/564128131104391169","net":"tw","tags":[]},{"user":"226202639","screen_name":"Cristi_176","text":"RT @PremiosGoyaEs: Mira qui\u00e9n ha llegado a los #Goyas2015 con @DANIROVIRA http:\/\/t.co\/EPvGiYxbr9","id":"564128131607699456","link":"http:\/\/twitter.com\/Cristi_176\/status\/564128131607699456","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QqA4eIAAAtqwS.jpg"],"tags":[]},{"user":"2769935174","screen_name":"aj_auryn","text":"RT @BlasAuryn: Hoy no podr\u00e9 ver los #Goya2015, pero espero que no hagan ning\u00fan n\u00famero musical como los del a\u00f1o pasado. \ud83d\ude05","id":"564128134329794561","link":"http:\/\/twitter.com\/aj_auryn\/status\/564128134329794561","net":"tw","tags":[]},{"user":"2741352515","screen_name":"LisaMineliss","text":"RT @GitanosCharly: Toda la energ\u00eda de coraz\u00f3n, hoy la estatua es tuya @IndiaMartinez en los premios @PremiosGoyaEs #Goya2015 suerte guapa!!","id":"564128133939339264","link":"http:\/\/twitter.com\/LisaMineliss\/status\/564128133939339264","net":"tw","tags":[]},{"user":"2978427208","screen_name":"aurynerfrvr","text":"RT @BlasAuryn: Hoy no podr\u00e9 ver los #Goya2015, pero espero que no hagan ning\u00fan n\u00famero musical como los del a\u00f1o pasado. \ud83d\ude05","id":"564128135663595520","link":"http:\/\/twitter.com\/aurynerfrvr\/status\/564128135663595520","net":"tw","tags":[]},{"user":"2367782320","screen_name":"bejiran","text":"RT @BlasAuryn: Hoy no podr\u00e9 ver los #Goya2015, pero espero que no hagan ning\u00fan n\u00famero musical como los del a\u00f1o pasado. \ud83d\ude05","id":"564128136062066688","link":"http:\/\/twitter.com\/bejiran\/status\/564128136062066688","net":"tw","tags":[]},{"user":"858774548","screen_name":"zaynftauryn","text":"RT @BlasAuryn: Hoy no podr\u00e9 ver los #Goya2015, pero espero que no hagan ning\u00fan n\u00famero musical como los del a\u00f1o pasado. \ud83d\ude05","id":"564128136213041152","link":"http:\/\/twitter.com\/zaynftauryn\/status\/564128136213041152","net":"tw","tags":[]},{"user":"2745848935","screen_name":"EsterblancoGonz","text":"RT @GitanosCharly: Toda la energ\u00eda de coraz\u00f3n, hoy la estatua es tuya @IndiaMartinez en los premios @PremiosGoyaEs #Goya2015 suerte guapa!!","id":"564128136489467904","link":"http:\/\/twitter.com\/EsterblancoGonz\/status\/564128136489467904","net":"tw","tags":[]},{"user":"294245077","screen_name":"VallejoMaria","text":"RT @BlasAuryn: Hoy no podr\u00e9 ver los #Goya2015, pero espero que no hagan ning\u00fan n\u00famero musical como los del a\u00f1o pasado. \ud83d\ude05","id":"564128136955441152","link":"http:\/\/twitter.com\/VallejoMaria\/status\/564128136955441152","net":"tw","tags":[]},{"user":"2967935362","screen_name":"albert_paradise","text":"RT @BlasAuryn: Hoy no podr\u00e9 ver los #Goya2015, pero espero que no hagan ning\u00fan n\u00famero musical como los del a\u00f1o pasado. \ud83d\ude05","id":"564128137232277504","link":"http:\/\/twitter.com\/albert_paradise\/status\/564128137232277504","net":"tw","tags":[]},{"user":"1262684526","screen_name":"Crissy_28","text":"RT @BlasAuryn: Hoy no podr\u00e9 ver los #Goya2015, pero espero que no hagan ning\u00fan n\u00famero musical como los del a\u00f1o pasado. \ud83d\ude05","id":"564128139631403008","link":"http:\/\/twitter.com\/Crissy_28\/status\/564128139631403008","net":"tw","tags":[]},{"user":"2781987558","screen_name":"leire829","text":"RT @Filmaffinity: La nota media de las nominadas a mejor pel\u00edcula en los #Goya2015, la m\u00e1s alta de la historia https:\/\/t.co\/HwXcc6etJf http\u2026","id":"564128140369620994","link":"http:\/\/twitter.com\/leire829\/status\/564128140369620994","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QtuP_IIAIxQUF.jpg"],"tags":[]},{"user":"2265862306","screen_name":"endlessroad22","text":"RT @BlasAuryn: Hoy no podr\u00e9 ver los #Goya2015, pero espero que no hagan ning\u00fan n\u00famero musical como los del a\u00f1o pasado. \ud83d\ude05","id":"564128140273143811","link":"http:\/\/twitter.com\/endlessroad22\/status\/564128140273143811","net":"tw","tags":[]},{"user":"459202451","screen_name":"__VivaLaPepa","text":"RT @JaimeBN1987: #Goya2015 La fiesta privada de amigos pagada por todos los espa\u00f1oles para que se digan entre s\u00ed lo buenos que son.","id":"564128140558360578","link":"http:\/\/twitter.com\/__VivaLaPepa\/status\/564128140558360578","net":"tw","tags":[]},{"user":"583394314","screen_name":"F4briCute","text":"RT @rtve: Un saludo desde la alfombra roSa de los @premiosgoyaes #Goyas2015 @chincheto77 https:\/\/t.co\/9T0kM020i2","id":"564128140868739072","link":"http:\/\/twitter.com\/F4briCute\/status\/564128140868739072","net":"tw","tags":[]},{"user":"3003352589","screen_name":"carlosmilx_","text":"RT @BlasAuryn: Hoy no podr\u00e9 ver los #Goya2015, pero espero que no hagan ning\u00fan n\u00famero musical como los del a\u00f1o pasado. \ud83d\ude05","id":"564128142202503168","link":"http:\/\/twitter.com\/carlosmilx_\/status\/564128142202503168","net":"tw","tags":[]},{"user":"2614657303","screen_name":"EileenMayonga","text":"RT @GitanosCharly: Toda la energ\u00eda de coraz\u00f3n, hoy la estatua es tuya @IndiaMartinez en los premios @PremiosGoyaEs #Goya2015 suerte guapa!!","id":"564128143145857024","link":"http:\/\/twitter.com\/EileenMayonga\/status\/564128143145857024","net":"tw","tags":[]},{"user":"375024519","screen_name":"AgueditaR","text":"RT @BlasAuryn: Hoy no podr\u00e9 ver los #Goya2015, pero espero que no hagan ning\u00fan n\u00famero musical como los del a\u00f1o pasado. \ud83d\ude05","id":"564128144324825088","link":"http:\/\/twitter.com\/AgueditaR\/status\/564128144324825088","net":"tw","tags":[]},{"user":"98443259","screen_name":"mariopress","text":"RT @Pepino_Marino: Esta noche vestimos de @garciamadrid ! Elegancia en los #moetgoya !#acci\u00f3nporelcine #Goyas2015 @PremiosGoyaEs http:\/\/t.c\u2026","id":"564128145184681985","link":"http:\/\/twitter.com\/mariopress\/status\/564128145184681985","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QtIpWIQAAKphE.jpg"],"tags":[]},{"user":"1935527725","screen_name":"magicalunapau","text":"RT @GitanosCharly: Toda la energ\u00eda de coraz\u00f3n, hoy la estatua es tuya @IndiaMartinez en los premios @PremiosGoyaEs #Goya2015 suerte guapa!!","id":"564128145230823424","link":"http:\/\/twitter.com\/magicalunapau\/status\/564128145230823424","net":"tw","tags":[]},{"user":"712395768","screen_name":"kanciny","text":"RT @BlasAuryn: Hoy no podr\u00e9 ver los #Goya2015, pero espero que no hagan ning\u00fan n\u00famero musical como los del a\u00f1o pasado. \ud83d\ude05","id":"564128145314680833","link":"http:\/\/twitter.com\/kanciny\/status\/564128145314680833","net":"tw","tags":[]},{"user":"2166231125","screen_name":"SmilerChiqui","text":"RT @BlasAuryn: Hoy no podr\u00e9 ver los #Goya2015, pero espero que no hagan ning\u00fan n\u00famero musical como los del a\u00f1o pasado. \ud83d\ude05","id":"564128147130810368","link":"http:\/\/twitter.com\/SmilerChiqui\/status\/564128147130810368","net":"tw","tags":[]},{"user":"2521338690","screen_name":"Pepiilla","text":"RT @PremiosGoyaEs: Ya est\u00e1 preparada @_SandraMartin_  para salir a alfombra roja \u00a1Qu\u00e9 guapa! #Goyas2015 http:\/\/t.co\/9dxPgMP4Er","id":"564128147567050754","link":"http:\/\/twitter.com\/Pepiilla\/status\/564128147567050754","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Qtr6SIQAAdWZ2.jpg"],"tags":[]},{"user":"539820761","screen_name":"marta_noir","text":"RT @1jer1: Hola rtve.es, queremos ver algo mas q el techo y queremos comentarios o sonido ambiente. Gracias. #Goya2015","id":"564128148330409985","link":"http:\/\/twitter.com\/marta_noir\/status\/564128148330409985","net":"tw","tags":[]},{"user":"2675408328","screen_name":"RaquelDiMaria","text":"RT @GitanosCharly: Toda la energ\u00eda de coraz\u00f3n, hoy la estatua es tuya @IndiaMartinez en los premios @PremiosGoyaEs #Goya2015 suerte guapa!!","id":"564128149471256576","link":"http:\/\/twitter.com\/RaquelDiMaria\/status\/564128149471256576","net":"tw","tags":[]},{"user":"136331407","screen_name":"gencinexin","text":"No, #Enemy no est\u00e1 nominada. Han pillao yuyu tras ver #Nightcrawler. #PremiosGoya #Goya2015","id":"564128149769027585","link":"http:\/\/twitter.com\/gencinexin\/status\/564128149769027585","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Sandra Mart\u00edn"]},{"user":"2908189720","screen_name":"DivaDeAuryn","text":"RT @BlasAuryn: Hoy no podr\u00e9 ver los #Goya2015, pero espero que no hagan ning\u00fan n\u00famero musical como los del a\u00f1o pasado. \ud83d\ude05","id":"564128152503717888","link":"http:\/\/twitter.com\/DivaDeAuryn\/status\/564128152503717888","net":"tw","tags":[]},{"user":"2754312242","screen_name":"ElenaSandoval88","text":"RT @GitanosCharly: Toda la energ\u00eda de coraz\u00f3n, hoy la estatua es tuya @IndiaMartinez en los premios @PremiosGoyaEs #Goya2015 suerte guapa!!","id":"564128152243699713","link":"http:\/\/twitter.com\/ElenaSandoval88\/status\/564128152243699713","net":"tw","tags":[]},{"user":"840256213","screen_name":"Esmee_gc","text":"RT @BlasAuryn: Hoy no podr\u00e9 ver los #Goya2015, pero espero que no hagan ning\u00fan n\u00famero musical como los del a\u00f1o pasado. \ud83d\ude05","id":"564128153174831105","link":"http:\/\/twitter.com\/Esmee_gc\/status\/564128153174831105","net":"tw","tags":[]},{"user":"1365137616","screen_name":"ana1112_g","text":"RT @BlasAuryn: Hoy no podr\u00e9 ver los #Goya2015, pero espero que no hagan ning\u00fan n\u00famero musical como los del a\u00f1o pasado. \ud83d\ude05","id":"564128153350975488","link":"http:\/\/twitter.com\/ana1112_g\/status\/564128153350975488","net":"tw","tags":[]},{"user":"216806382","screen_name":"ourheartbrkr","text":"RT @BlasAuryn: Hoy no podr\u00e9 ver los #Goya2015, pero espero que no hagan ning\u00fan n\u00famero musical como los del a\u00f1o pasado. \ud83d\ude05","id":"564128153904623616","link":"http:\/\/twitter.com\/ourheartbrkr\/status\/564128153904623616","net":"tw","tags":[]},{"user":"2210393793","screen_name":"arthurftauryn","text":"RT @BlasAuryn: Hoy no podr\u00e9 ver los #Goya2015, pero espero que no hagan ning\u00fan n\u00famero musical como los del a\u00f1o pasado. \ud83d\ude05","id":"564128154974162945","link":"http:\/\/twitter.com\/arthurftauryn\/status\/564128154974162945","net":"tw","tags":[]},{"user":"1828331533","screen_name":"Isabel_loveU","text":"RT @BlasAuryn: Hoy no podr\u00e9 ver los #Goya2015, pero espero que no hagan ning\u00fan n\u00famero musical como los del a\u00f1o pasado. \ud83d\ude05","id":"564128155271979008","link":"http:\/\/twitter.com\/Isabel_loveU\/status\/564128155271979008","net":"tw","tags":[]},{"user":"301979357","screen_name":"jorgefok3","text":"RT @beautyblog_es: Por s\u00ed a alguien le hace falta. El vestuario de la alfombra roja de los #Goya2015 (V\u00eda @becariadelamoda ) http:\/\/t.co\/P9\u2026","id":"564128156060504064","link":"http:\/\/twitter.com\/jorgefok3\/status\/564128156060504064","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QtAUQIcAAycH_.jpg"],"tags":[]},{"user":"2201833071","screen_name":"cloeypinky","text":"RT @BlasAuryn: Hoy no podr\u00e9 ver los #Goya2015, pero espero que no hagan ning\u00fan n\u00famero musical como los del a\u00f1o pasado. \ud83d\ude05","id":"564128157004206080","link":"http:\/\/twitter.com\/cloeypinky\/status\/564128157004206080","net":"tw","tags":[]},{"user":"252556616","screen_name":"malvavenegas","text":"RT @mizonatv: La fiesta de los #Goya2015, presentada por @DANIROVIRA, se vivir\u00e1 en directo en @rtve http:\/\/t.co\/e485c7l7LX http:\/\/t.co\/fOK7\u2026","id":"564128157868232705","link":"http:\/\/twitter.com\/malvavenegas\/status\/564128157868232705","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QTkVuIcAMRxTa.jpg"],"tags":[]},{"user":"33698078","screen_name":"caleroje","text":"RT @rosabelmonte: Para recibir han puesto a dos como este #Goyas2015 http:\/\/t.co\/SF3wdkACce","id":"564128160066048000","link":"http:\/\/twitter.com\/caleroje\/status\/564128160066048000","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QmolNIAAAAwAS.jpg"],"tags":[]},{"user":"2752220165","screen_name":"ElPoderGitanero","text":"RT @GitanosCharly: Toda la energ\u00eda de coraz\u00f3n, hoy la estatua es tuya @IndiaMartinez en los premios @PremiosGoyaEs #Goya2015 suerte guapa!!","id":"564128160430981121","link":"http:\/\/twitter.com\/ElPoderGitanero\/status\/564128160430981121","net":"tw","tags":[]},{"user":"1089078602","screen_name":"LunesSeriefilos","text":"\"Vivir es f\u00e1cil con los ojos cerrados\",gan\u00f3 el a\u00f1o pasado el Goya a Mejor Pel\u00edcula. #Goyas2015 http:\/\/t.co\/bibS4vG4AZ http:\/\/t.co\/t89kKUP0Fh","id":"564128160376442881","link":"http:\/\/twitter.com\/LunesSeriefilos\/status\/564128160376442881","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QvkqsIEAE5hzg.jpg"],"tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Sandra Mart\u00edn"]},{"user":"2577118446","screen_name":"Rocxauryner","text":"RT @BlasAuryn: Hoy no podr\u00e9 ver los #Goya2015, pero espero que no hagan ning\u00fan n\u00famero musical como los del a\u00f1o pasado. \ud83d\ude05","id":"564128161861206016","link":"http:\/\/twitter.com\/Rocxauryner\/status\/564128161861206016","net":"tw","tags":[]},{"user":"2739632295","screen_name":"MiguelaOstras","text":"RT @GitanosCharly: Toda la energ\u00eda de coraz\u00f3n, hoy la estatua es tuya @IndiaMartinez en los premios @PremiosGoyaEs #Goya2015 suerte guapa!!","id":"564128162615803904","link":"http:\/\/twitter.com\/MiguelaOstras\/status\/564128162615803904","net":"tw","tags":[]},{"user":"1630316911","screen_name":"ojosclaros15","text":"RT @BlasAuryn: Hoy no podr\u00e9 ver los #Goya2015, pero espero que no hagan ning\u00fan n\u00famero musical como los del a\u00f1o pasado. \ud83d\ude05","id":"564128162947559424","link":"http:\/\/twitter.com\/ojosclaros15\/status\/564128162947559424","net":"tw","tags":[]},{"user":"446310255","screen_name":"AlbaDalda","text":"RT @BlasAuryn: Hoy no podr\u00e9 ver los #Goya2015, pero espero que no hagan ning\u00fan n\u00famero musical como los del a\u00f1o pasado. \ud83d\ude05","id":"564128163660562433","link":"http:\/\/twitter.com\/AlbaDalda\/status\/564128163660562433","net":"tw","tags":[]},{"user":"852781476","screen_name":"Marisegur97","text":"RT @BlasAuryn: Hoy no podr\u00e9 ver los #Goya2015, pero espero que no hagan ning\u00fan n\u00famero musical como los del a\u00f1o pasado. \ud83d\ude05","id":"564128164352643072","link":"http:\/\/twitter.com\/Marisegur97\/status\/564128164352643072","net":"tw","tags":[]},{"user":"791331457","screen_name":"YoseniGuzman","text":"RT @BlasAuryn: Hoy no podr\u00e9 ver los #Goya2015, pero espero que no hagan ning\u00fan n\u00famero musical como los del a\u00f1o pasado. \ud83d\ude05","id":"564128166353309698","link":"http:\/\/twitter.com\/YoseniGuzman\/status\/564128166353309698","net":"tw","tags":[]},{"user":"2258797950","screen_name":"marta_lopez_23","text":"RT @BlasAuryn: Hoy no podr\u00e9 ver los #Goya2015, pero espero que no hagan ning\u00fan n\u00famero musical como los del a\u00f1o pasado. \ud83d\ude05","id":"564128166680473601","link":"http:\/\/twitter.com\/marta_lopez_23\/status\/564128166680473601","net":"tw","tags":[]},{"user":"2704136871","screen_name":"candyromero77","text":"RT @GitanosCharly: Toda la energ\u00eda de coraz\u00f3n, hoy la estatua es tuya @IndiaMartinez en los premios @PremiosGoyaEs #Goya2015 suerte guapa!!","id":"564128166932127745","link":"http:\/\/twitter.com\/candyromero77\/status\/564128166932127745","net":"tw","tags":[]},{"user":"19855356","screen_name":"Onintxe","text":"La isla m\u00ednima #Goyas2015","id":"564128167628406785","link":"http:\/\/twitter.com\/Onintxe\/status\/564128167628406785","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Sandra Mart\u00edn"]},{"user":"960074936","screen_name":"LuciaMartinTade","text":"RT @BlasAuryn: Hoy no podr\u00e9 ver los #Goya2015, pero espero que no hagan ning\u00fan n\u00famero musical como los del a\u00f1o pasado. \ud83d\ude05","id":"564128167687122944","link":"http:\/\/twitter.com\/LuciaMartinTade\/status\/564128167687122944","net":"tw","tags":[]},{"user":"2303567113","screen_name":"lidia_auryner2","text":"RT @BlasAuryn: Hoy no podr\u00e9 ver los #Goya2015, pero espero que no hagan ning\u00fan n\u00famero musical como los del a\u00f1o pasado. \ud83d\ude05","id":"564128167796166657","link":"http:\/\/twitter.com\/lidia_auryner2\/status\/564128167796166657","net":"tw","tags":[]},{"user":"236015981","screen_name":"L_todoesposible","text":"RT @BlasAuryn: Hoy no podr\u00e9 ver los #Goya2015, pero espero que no hagan ning\u00fan n\u00famero musical como los del a\u00f1o pasado. \ud83d\ude05","id":"564128169465495552","link":"http:\/\/twitter.com\/L_todoesposible\/status\/564128169465495552","net":"tw","tags":[]},{"user":"2257470744","screen_name":"AntiaBlasCanto","text":"RT @BlasAuryn: Hoy no podr\u00e9 ver los #Goya2015, pero espero que no hagan ning\u00fan n\u00famero musical como los del a\u00f1o pasado. \ud83d\ude05","id":"564128169465487362","link":"http:\/\/twitter.com\/AntiaBlasCanto\/status\/564128169465487362","net":"tw","tags":[]},{"user":"3001672653","screen_name":"frontrowbyl","text":"RT @VogueSpain: La 'alfombra rosa' de los #Goyas2015 ya ha comenzado. \u00bfQu\u00e9 tendencias de moda y belleza veremos esta noche? Las apuestas co\u2026","id":"564128170111406080","link":"http:\/\/twitter.com\/frontrowbyl\/status\/564128170111406080","net":"tw","tags":[]},{"user":"2747149649","screen_name":"lavidalocamas","text":"RT @GitanosCharly: Toda la energ\u00eda de coraz\u00f3n, hoy la estatua es tuya @IndiaMartinez en los premios @PremiosGoyaEs #Goya2015 suerte guapa!!","id":"564128170270793728","link":"http:\/\/twitter.com\/lavidalocamas\/status\/564128170270793728","net":"tw","tags":[]},{"user":"2760885294","screen_name":"uhailia","text":"RT @GitanosCharly: Toda la energ\u00eda de coraz\u00f3n, hoy la estatua es tuya @IndiaMartinez en los premios @PremiosGoyaEs #Goya2015 suerte guapa!!","id":"564128171398688768","link":"http:\/\/twitter.com\/uhailia\/status\/564128171398688768","net":"tw","tags":[]},{"user":"1270366880","screen_name":"LloberaM","text":"RT @BlasAuryn: Hoy no podr\u00e9 ver los #Goya2015, pero espero que no hagan ning\u00fan n\u00famero musical como los del a\u00f1o pasado. \ud83d\ude05","id":"564128172019826689","link":"http:\/\/twitter.com\/LloberaM\/status\/564128172019826689","net":"tw","tags":[]},{"user":"196690986","screen_name":"n4ch0bbq","text":"RT @rtve: Un saludo desde la alfombra roSa de los @premiosgoyaes #Goyas2015 @chincheto77 https:\/\/t.co\/9T0kM020i2","id":"564128172435046402","link":"http:\/\/twitter.com\/n4ch0bbq\/status\/564128172435046402","net":"tw","tags":[]},{"user":"720625632","screen_name":"CristinaCCB99","text":"RT @BlasAuryn: Hoy no podr\u00e9 ver los #Goya2015, pero espero que no hagan ning\u00fan n\u00famero musical como los del a\u00f1o pasado. \ud83d\ude05","id":"564128174196666368","link":"http:\/\/twitter.com\/CristinaCCB99\/status\/564128174196666368","net":"tw","tags":[]},{"user":"2206137473","screen_name":"Cristiina7058","text":"RT @BlasAuryn: Hoy no podr\u00e9 ver los #Goya2015, pero espero que no hagan ning\u00fan n\u00famero musical como los del a\u00f1o pasado. \ud83d\ude05","id":"564128174725136384","link":"http:\/\/twitter.com\/Cristiina7058\/status\/564128174725136384","net":"tw","tags":[]},{"user":"1174992204","screen_name":"SusanaAcedo72","text":"RT @BlasAuryn: Hoy no podr\u00e9 ver los #Goya2015, pero espero que no hagan ning\u00fan n\u00famero musical como los del a\u00f1o pasado. \ud83d\ude05","id":"564128174846791680","link":"http:\/\/twitter.com\/SusanaAcedo72\/status\/564128174846791680","net":"tw","tags":[]},{"user":"2754890095","screen_name":"AnaMedranoG","text":"RT @GitanosCharly: Toda la energ\u00eda de coraz\u00f3n, hoy la estatua es tuya @IndiaMartinez en los premios @PremiosGoyaEs #Goya2015 suerte guapa!!","id":"564128175882371073","link":"http:\/\/twitter.com\/AnaMedranoG\/status\/564128175882371073","net":"tw","tags":[]},{"user":"1143542706","screen_name":"lauraolmos15","text":"RT @BlasAuryn: Hoy no podr\u00e9 ver los #Goya2015, pero espero que no hagan ning\u00fan n\u00famero musical como los del a\u00f1o pasado. \ud83d\ude05","id":"564128176864256000","link":"http:\/\/twitter.com\/lauraolmos15\/status\/564128176864256000","net":"tw","tags":[]},{"user":"406224641","screen_name":"nagore46","text":"RT @DANIROVIRA: Nos vemos esta noche. Disfruten de una noche de cine. \n#Goyas2015 http:\/\/t.co\/AJeKCpe48D","id":"564128176872636417","link":"http:\/\/twitter.com\/nagore46\/status\/564128176872636417","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9PsdUbIMAEC0el.jpg"],"tags":[]},{"user":"1149022910","screen_name":"auryner4ever_18","text":"RT @BlasAuryn: Hoy no podr\u00e9 ver los #Goya2015, pero espero que no hagan ning\u00fan n\u00famero musical como los del a\u00f1o pasado. \ud83d\ude05","id":"564128177300459521","link":"http:\/\/twitter.com\/auryner4ever_18\/status\/564128177300459521","net":"tw","tags":[]},{"user":"2253878113","screen_name":"btrftjustin1","text":"RT @BlasAuryn: Hoy no podr\u00e9 ver los #Goya2015, pero espero que no hagan ning\u00fan n\u00famero musical como los del a\u00f1o pasado. \ud83d\ude05","id":"564128177484607488","link":"http:\/\/twitter.com\/btrftjustin1\/status\/564128177484607488","net":"tw","tags":[]},{"user":"200988809","screen_name":"alfigimeno","text":"RT @elnino_pelicula: Calentamos motores para los #PremiosGoya con la entrevista de @cineespanol a Monz\u00f3n: http:\/\/t.co\/zlha3qRqye http:\/\/t.c\u2026","id":"564128178051248128","link":"http:\/\/twitter.com\/alfigimeno\/status\/564128178051248128","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9JxsOVCAAEJxbD.jpg"],"tags":[]},{"user":"787792957","screen_name":"jrzurita94","text":"RT @Todoelcineque: Cada vez que gane \"La Isla M\u00ednima\" un Goya... \u00a1\u00a1 chupito !! #Goya2015","id":"564128179011735552","link":"http:\/\/twitter.com\/jrzurita94\/status\/564128179011735552","net":"tw","tags":[]},{"user":"295205863","screen_name":"Anbdn","text":"RT @OtraFraseSuelta: #Goya2015 #MacarenaGomezGoya","id":"564128179330494464","link":"http:\/\/twitter.com\/Anbdn\/status\/564128179330494464","net":"tw","tags":[]},{"user":"2387747756","screen_name":"miri_pianista","text":"RT @BlasAuryn: Hoy no podr\u00e9 ver los #Goya2015, pero espero que no hagan ning\u00fan n\u00famero musical como los del a\u00f1o pasado. \ud83d\ude05","id":"564128179997409280","link":"http:\/\/twitter.com\/miri_pianista\/status\/564128179997409280","net":"tw","tags":[]},{"user":"2913015531","screen_name":"alba__7058","text":"RT @BlasAuryn: Hoy no podr\u00e9 ver los #Goya2015, pero espero que no hagan ning\u00fan n\u00famero musical como los del a\u00f1o pasado. \ud83d\ude05","id":"564128180932734976","link":"http:\/\/twitter.com\/alba__7058\/status\/564128180932734976","net":"tw","tags":[]},{"user":"925022934","screen_name":"monteeiberique","text":"RT @JordiRebellon_: Amigos y hoy compis de #Goyas2015; con @LauraPinana http:\/\/t.co\/kRtinUmH1Y","id":"564128181490561024","link":"http:\/\/twitter.com\/monteeiberique\/status\/564128181490561024","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QvcryIgAA9Ivl.jpg"],"tags":[]},{"user":"360553549","screen_name":"PatriNSN","text":"RT @BlasAuryn: Hoy no podr\u00e9 ver los #Goya2015, pero espero que no hagan ning\u00fan n\u00famero musical como los del a\u00f1o pasado. \ud83d\ude05","id":"564128182404939778","link":"http:\/\/twitter.com\/PatriNSN\/status\/564128182404939778","net":"tw","tags":[]},{"user":"2675470993","screen_name":"ChaneloTela","text":"RT @GitanosCharly: Toda la energ\u00eda de coraz\u00f3n, hoy la estatua es tuya @IndiaMartinez en los premios @PremiosGoyaEs #Goya2015 suerte guapa!!","id":"564128183826800640","link":"http:\/\/twitter.com\/ChaneloTela\/status\/564128183826800640","net":"tw","tags":[]},{"user":"485193569","screen_name":"Zorropoto","text":"Ver la gala de los #Goya2015 para \"acompa\u00f1ar a @chincheto77 o ver la LCS NA con @KuentinLoL @RaRuMlol @KeirethLoL?","id":"564128184296550401","link":"http:\/\/twitter.com\/Zorropoto\/status\/564128184296550401","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Sandra Mart\u00edn"]},{"user":"1457665417","screen_name":"Chica_GH","text":"Qu\u00e9 es este zapato donde firman? #Goya2015","id":"564128184661454849","link":"http:\/\/twitter.com\/Chica_GH\/status\/564128184661454849","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Sandra Mart\u00edn"]},{"user":"221177706","screen_name":"Zurro_85","text":"Adrian Lastra lleva el pelo del Cholo, homenaje al 4-0? #Goyas2015","id":"564128184699211776","link":"http:\/\/twitter.com\/Zurro_85\/status\/564128184699211776","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Sandra Mart\u00edn"]},{"user":"2253921290","screen_name":"Rozu201623","text":"RT @BlasAuryn: Hoy no podr\u00e9 ver los #Goya2015, pero espero que no hagan ning\u00fan n\u00famero musical como los del a\u00f1o pasado. \ud83d\ude05","id":"564128185135403008","link":"http:\/\/twitter.com\/Rozu201623\/status\/564128185135403008","net":"tw","tags":[]},{"user":"2745466728","screen_name":"linobukito","text":"RT @GitanosCharly: Toda la energ\u00eda de coraz\u00f3n, hoy la estatua es tuya @IndiaMartinez en los premios @PremiosGoyaEs #Goya2015 suerte guapa!!","id":"564128185294409730","link":"http:\/\/twitter.com\/linobukito\/status\/564128185294409730","net":"tw","tags":[]},{"user":"615701301","screen_name":"andreagsmlp","text":"RT @BFaceMag: Vale, nos casamos YA #Goyas2015 #PremiosGoya http:\/\/t.co\/5EPtXDdhZ4","id":"564128185689079808","link":"http:\/\/twitter.com\/andreagsmlp\/status\/564128185689079808","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QulYTIYAAousD.png"],"tags":[]},{"user":"102040330","screen_name":"jccortesm","text":"Sin duda \"@FANSDINDIAM:  21h  @IndiaMartinez @RIki_RIvera y @D_Santisteban A por el #GoyaNi\u00f1oSinMiedo \ud83d\udc4d#Goya2015 http:\/\/t.co\/bkl6U61Qtn\"","id":"564128185831677952","link":"http:\/\/twitter.com\/jccortesm\/status\/564128185831677952","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Qu5heIUAAPoBV.jpg"],"tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Sandra Mart\u00edn"]},{"user":"2202221505","screen_name":"ainhoa7058","text":"RT @BlasAuryn: Hoy no podr\u00e9 ver los #Goya2015, pero espero que no hagan ning\u00fan n\u00famero musical como los del a\u00f1o pasado. \ud83d\ude05","id":"564128187341627392","link":"http:\/\/twitter.com\/ainhoa7058\/status\/564128187341627392","net":"tw","tags":[]},{"user":"1681598737","screen_name":"carmen7597","text":"RT @BlasAuryn: Hoy no podr\u00e9 ver los #Goya2015, pero espero que no hagan ning\u00fan n\u00famero musical como los del a\u00f1o pasado. \ud83d\ude05","id":"564128189149356033","link":"http:\/\/twitter.com\/carmen7597\/status\/564128189149356033","net":"tw","tags":[]},{"user":"2825438847","screen_name":"sanisidra00","text":"RT @dolorestweets: Comenzamos... #Goya2015 Primera pista...\ud83d\ude09 #InmaCuesta #LeticiaDolera  @PremiosGoyaEs @AcademiaCineEs http:\/\/t.co\/yEib5ir\u2026","id":"564128190164385792","link":"http:\/\/twitter.com\/sanisidra00\/status\/564128190164385792","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9P9dIRIMAAOAju.jpg"],"tags":[]},{"user":"2192568874","screen_name":"sandraym_22","text":"RT @FANSDINDIAM: \u00c1ngeles sin fe, libres  como el aire. \nRecordar! esta noche 21h HT  #GoyaNi\u00f1oSinMiedo  @IndiaMartinez #Goya2015 http:\/\/t.c\u2026","id":"564128191351377920","link":"http:\/\/twitter.com\/sandraym_22\/status\/564128191351377920","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QqzbMIEAEfnbZ.jpg"],"tags":[]},{"user":"2747965234","screen_name":"Ramerilla","text":"RT @GitanosCharly: Toda la energ\u00eda de coraz\u00f3n, hoy la estatua es tuya @IndiaMartinez en los premios @PremiosGoyaEs #Goya2015 suerte guapa!!","id":"564128191653355521","link":"http:\/\/twitter.com\/Ramerilla\/status\/564128191653355521","net":"tw","tags":[]},{"user":"2950498416","screen_name":"jennifer_platas","text":"RT @BlasAuryn: Hoy no podr\u00e9 ver los #Goya2015, pero espero que no hagan ning\u00fan n\u00famero musical como los del a\u00f1o pasado. \ud83d\ude05","id":"564128191501975553","link":"http:\/\/twitter.com\/jennifer_platas\/status\/564128191501975553","net":"tw","tags":[]},{"user":"98443259","screen_name":"mariopress","text":"RT @CeliaFreijeiro: En proceso \ud83d\ude09Gran noche del cine espa\u00f1ol #PremiosGoya @AcademiaCineEs GRACIAS @ghdspain @Nails_Couture @Clemenciaperis h\u2026","id":"564128192362184705","link":"http:\/\/twitter.com\/mariopress\/status\/564128192362184705","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QsnZNIYAAPwVq.jpg"],"tags":[]},{"user":"2577035449","screen_name":"blanca_sweetc","text":"RT @BlasAuryn: Hoy no podr\u00e9 ver los #Goya2015, pero espero que no hagan ning\u00fan n\u00famero musical como los del a\u00f1o pasado. \ud83d\ude05","id":"564128192773255168","link":"http:\/\/twitter.com\/blanca_sweetc\/status\/564128192773255168","net":"tw","tags":[]},{"user":"2912857211","screen_name":"cristi_auryn1","text":"RT @BlasAuryn: Hoy no podr\u00e9 ver los #Goya2015, pero espero que no hagan ning\u00fan n\u00famero musical como los del a\u00f1o pasado. \ud83d\ude05","id":"564128192806789120","link":"http:\/\/twitter.com\/cristi_auryn1\/status\/564128192806789120","net":"tw","tags":[]},{"user":"33698078","screen_name":"caleroje","text":"RT @rosabelmonte: Para qu\u00e9 se vea a estos del circo mejor #Goyas2015 http:\/\/t.co\/98HcDqwPiU","id":"564128192970379266","link":"http:\/\/twitter.com\/caleroje\/status\/564128192970379266","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QoOVTIAAAWL0q.jpg"],"tags":[]},{"user":"2746470581","screen_name":"AnaTrotamundos","text":"RT @GitanosCharly: Toda la energ\u00eda de coraz\u00f3n, hoy la estatua es tuya @IndiaMartinez en los premios @PremiosGoyaEs #Goya2015 suerte guapa!!","id":"564128195893399552","link":"http:\/\/twitter.com\/AnaTrotamundos\/status\/564128195893399552","net":"tw","tags":[]},{"user":"2186971538","screen_name":"mirenamaiaiguar","text":"RT @esTovarich: #Goya2015 \" las miradas de las mujeres tras la c\u00e1mara tienen mucho que aportar..\", d\u00f3nde est\u00e1n? http:\/\/t.co\/zAyyZ2djtj","id":"564128195944128514","link":"http:\/\/twitter.com\/mirenamaiaiguar\/status\/564128195944128514","net":"tw","tags":[]},{"user":"400331986","screen_name":"jennyvf7","text":"RT @BlasAuryn: Hoy no podr\u00e9 ver los #Goya2015, pero espero que no hagan ning\u00fan n\u00famero musical como los del a\u00f1o pasado. \ud83d\ude05","id":"564128196426473472","link":"http:\/\/twitter.com\/jennyvf7\/status\/564128196426473472","net":"tw","tags":[]},{"user":"286107802","screen_name":"Nails_Couture","text":"@CeliaFreijeiro @AcademiaCineEs @ghdspain @Clemenciaperis GUAP\u00cdSIMA!\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\udc83\ud83d\udc83Gracias a ti por confiar siempre en #NailsCoutureMadrid #Goya2015","id":"564128197043044353","link":"http:\/\/twitter.com\/Nails_Couture\/status\/564128197043044353","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Sandra Mart\u00edn"]},{"user":"410217360","screen_name":"andreanieto98","text":"RT @PremiosGoyaEs: Aqu\u00ed @frnperea y @rastacai, \u00bfcu\u00e1l os parece m\u00e1s divertido? #Goyas2015 http:\/\/t.co\/T8lRwTE9SN","id":"564128197110153217","link":"http:\/\/twitter.com\/andreanieto98\/status\/564128197110153217","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QruaRIYAED-_a.jpg"],"tags":[]},{"user":"2922894856","screen_name":"Nachdem","text":"Quiniela #Goya2015 \nMejor actor protagonista\nGanar\u00e1: Javier Guti\u00e9rrez, #LaIslaMinima \nDeber\u00eda ganar: Javier Guti\u00e9rrez, #LaIslaMinima","id":"564128198586556418","link":"http:\/\/twitter.com\/Nachdem\/status\/564128198586556418","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Sandra Mart\u00edn"]},{"user":"1300421947","screen_name":"IreneCTSmiler","text":"RT @BlasAuryn: Hoy no podr\u00e9 ver los #Goya2015, pero espero que no hagan ning\u00fan n\u00famero musical como los del a\u00f1o pasado. \ud83d\ude05","id":"564128202147119104","link":"http:\/\/twitter.com\/IreneCTSmiler\/status\/564128202147119104","net":"tw","tags":[]},{"user":"542590647","screen_name":"AleSmiler97","text":"RT @BlasAuryn: Hoy no podr\u00e9 ver los #Goya2015, pero espero que no hagan ning\u00fan n\u00famero musical como los del a\u00f1o pasado. \ud83d\ude05","id":"564128202466291713","link":"http:\/\/twitter.com\/AleSmiler97\/status\/564128202466291713","net":"tw","tags":[]},{"user":"305709450","screen_name":"LauraLeoAuryn","text":"RT @BlasAuryn: Hoy no podr\u00e9 ver los #Goya2015, pero espero que no hagan ning\u00fan n\u00famero musical como los del a\u00f1o pasado. \ud83d\ude05","id":"564128202516594688","link":"http:\/\/twitter.com\/LauraLeoAuryn\/status\/564128202516594688","net":"tw","tags":[]},{"user":"2747579579","screen_name":"DorisAmadort","text":"RT @GitanosCharly: Toda la energ\u00eda de coraz\u00f3n, hoy la estatua es tuya @IndiaMartinez en los premios @PremiosGoyaEs #Goya2015 suerte guapa!!","id":"564128202382004224","link":"http:\/\/twitter.com\/DorisAmadort\/status\/564128202382004224","net":"tw","tags":[]},{"user":"1935543422","screen_name":"delaolali","text":"RT @GitanosCharly: Toda la energ\u00eda de coraz\u00f3n, hoy la estatua es tuya @IndiaMartinez en los premios @PremiosGoyaEs #Goya2015 suerte guapa!!","id":"564128203133190145","link":"http:\/\/twitter.com\/delaolali\/status\/564128203133190145","net":"tw","tags":[]},{"user":"508892289","screen_name":"saraUsmile","text":"RT @BlasAuryn: Hoy no podr\u00e9 ver los #Goya2015, pero espero que no hagan ning\u00fan n\u00famero musical como los del a\u00f1o pasado. \ud83d\ude05","id":"564128203644882946","link":"http:\/\/twitter.com\/saraUsmile\/status\/564128203644882946","net":"tw","tags":[]},{"user":"155214580","screen_name":"RaquelGA93","text":"RT @BlasAuryn: Hoy no podr\u00e9 ver los #Goya2015, pero espero que no hagan ning\u00fan n\u00famero musical como los del a\u00f1o pasado. \ud83d\ude05","id":"564128204253036544","link":"http:\/\/twitter.com\/RaquelGA93\/status\/564128204253036544","net":"tw","tags":[]},{"user":"2735582404","screen_name":"YaniNat_Auryner","text":"RT @BlasAuryn: Hoy no podr\u00e9 ver los #Goya2015, pero espero que no hagan ning\u00fan n\u00famero musical como los del a\u00f1o pasado. \ud83d\ude05","id":"564128204408258560","link":"http:\/\/twitter.com\/YaniNat_Auryner\/status\/564128204408258560","net":"tw","tags":[]},{"user":"2936952413","screen_name":"pollitasdemca","text":"RT @BlasAuryn: Hoy no podr\u00e9 ver los #Goya2015, pero espero que no hagan ning\u00fan n\u00famero musical como los del a\u00f1o pasado. \ud83d\ude05","id":"564128204789919745","link":"http:\/\/twitter.com\/pollitasdemca\/status\/564128204789919745","net":"tw","tags":[]},{"user":"295205863","screen_name":"Anbdn","text":"RT @annaalte: #Goya2015  #MacarenaGomezGoya","id":"564128205096120321","link":"http:\/\/twitter.com\/Anbdn\/status\/564128205096120321","net":"tw","tags":[]},{"user":"311384797","screen_name":"wearetitanium","text":"RT @BlasAuryn: Hoy no podr\u00e9 ver los #Goya2015, pero espero que no hagan ning\u00fan n\u00famero musical como los del a\u00f1o pasado. \ud83d\ude05","id":"564128205200973824","link":"http:\/\/twitter.com\/wearetitanium\/status\/564128205200973824","net":"tw","tags":[]},{"user":"833950146","screen_name":"LoLiMb_00","text":"RT @BlasAuryn: Hoy no podr\u00e9 ver los #Goya2015, pero espero que no hagan ning\u00fan n\u00famero musical como los del a\u00f1o pasado. \ud83d\ude05","id":"564128205855268864","link":"http:\/\/twitter.com\/LoLiMb_00\/status\/564128205855268864","net":"tw","tags":[]},{"user":"2739732749","screen_name":"VanesaPerezDomi","text":"RT @GitanosCharly: Toda la energ\u00eda de coraz\u00f3n, hoy la estatua es tuya @IndiaMartinez en los premios @PremiosGoyaEs #Goya2015 suerte guapa!!","id":"564128206005878784","link":"http:\/\/twitter.com\/VanesaPerezDomi\/status\/564128206005878784","net":"tw","tags":[]},{"user":"1355052259","screen_name":"B_eix","text":"RT @fotogramas_es: El flamante presentador de los #Goyas2015, @DANIROVIRA \u00bfSer\u00e1 su gran noche? http:\/\/t.co\/8vvxHAcbfW http:\/\/t.co\/BM21ny4NfQ","id":"564128207897894912","link":"http:\/\/twitter.com\/B_eix\/status\/564128207897894912","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Qs6bmIcAAEooT.jpg"],"tags":[]},{"user":"2998030318","screen_name":"paloma_gamarra","text":"RT @BlasAuryn: Hoy no podr\u00e9 ver los #Goya2015, pero espero que no hagan ning\u00fan n\u00famero musical como los del a\u00f1o pasado. \ud83d\ude05","id":"564128209219104769","link":"http:\/\/twitter.com\/paloma_gamarra\/status\/564128209219104769","net":"tw","tags":[]},{"user":"795745580","screen_name":"adictiveniall","text":"RT @BlasAuryn: Hoy no podr\u00e9 ver los #Goya2015, pero espero que no hagan ning\u00fan n\u00famero musical como los del a\u00f1o pasado. \ud83d\ude05","id":"564128213195317248","link":"http:\/\/twitter.com\/adictiveniall\/status\/564128213195317248","net":"tw","tags":[]},{"user":"3020384715","screen_name":"estibaliz1997","text":"RT @BlasAuryn: Hoy no podr\u00e9 ver los #Goya2015, pero espero que no hagan ning\u00fan n\u00famero musical como los del a\u00f1o pasado. \ud83d\ude05","id":"564128213946073089","link":"http:\/\/twitter.com\/estibaliz1997\/status\/564128213946073089","net":"tw","tags":[]},{"user":"268977601","screen_name":"Porfastp","text":"Arr\u00eatez de filmer le toit on s'en fiche #Goya2015","id":"564128214193541121","link":"http:\/\/twitter.com\/Porfastp\/status\/564128214193541121","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Sandra Mart\u00edn"]},{"user":"2781987558","screen_name":"leire829","text":"RT @fotogramas_es: El flamante presentador de los #Goyas2015, @DANIROVIRA \u00bfSer\u00e1 su gran noche? http:\/\/t.co\/8vvxHAcbfW http:\/\/t.co\/BM21ny4NfQ","id":"564128214621380609","link":"http:\/\/twitter.com\/leire829\/status\/564128214621380609","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Qs6bmIcAAEooT.jpg"],"tags":[]},{"user":"2737356346","screen_name":"LailaFuentess","text":"RT @GitanosCharly: Toda la energ\u00eda de coraz\u00f3n, hoy la estatua es tuya @IndiaMartinez en los premios @PremiosGoyaEs #Goya2015 suerte guapa!!","id":"564128214793351168","link":"http:\/\/twitter.com\/LailaFuentess\/status\/564128214793351168","net":"tw","tags":[]},{"user":"1307322954","screen_name":"LuciaLuchi215","text":"RT @BlasAuryn: Hoy no podr\u00e9 ver los #Goya2015, pero espero que no hagan ning\u00fan n\u00famero musical como los del a\u00f1o pasado. \ud83d\ude05","id":"564128216445894656","link":"http:\/\/twitter.com\/LuciaLuchi215\/status\/564128216445894656","net":"tw","tags":[]},{"user":"283627121","screen_name":"LauraFrancoJ","text":"RT @confecinepata: Ser\u00eda injusto olvidar a #MortadeloyFilemon, que deber\u00eda llevarse el #Goya2015 a pel\u00edcula animada. Recuerden: un Goya a m\u2026","id":"564128217469304832","link":"http:\/\/twitter.com\/LauraFrancoJ\/status\/564128217469304832","net":"tw","tags":[]},{"user":"242755940","screen_name":"iteranes","text":"RT @ccoortve: Hoy, a las 19.30 h. H. Auditorio, vamos a por el #Goya2015 a la mejor defensa de una @rtve p\u00fablica #GoyaDefiendeRTVE http:\/\/t\u2026","id":"564128221219012608","link":"http:\/\/twitter.com\/iteranes\/status\/564128221219012608","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QsfGnIQAE9m2K.jpg"],"tags":[]},{"user":"249254997","screen_name":"loulancho","text":"RT @ccoortve: Hoy, a las 19.30 h. H. Auditorio, vamos a por el #Goya2015 a la mejor defensa de una @rtve p\u00fablica #GoyaDefiendeRTVE http:\/\/t\u2026","id":"564128223995645952","link":"http:\/\/twitter.com\/loulancho\/status\/564128223995645952","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QsfGnIQAE9m2K.jpg"],"tags":[]},{"user":"1648314318","screen_name":"Liiia24","text":"RT @BlasAuryn: Hoy no podr\u00e9 ver los #Goya2015, pero espero que no hagan ning\u00fan n\u00famero musical como los del a\u00f1o pasado. \ud83d\ude05","id":"564128229657960449","link":"http:\/\/twitter.com\/Liiia24\/status\/564128229657960449","net":"tw","tags":[]},{"user":"2521269868","screen_name":"paulita2002_","text":"RT @BlasAuryn: Hoy no podr\u00e9 ver los #Goya2015, pero espero que no hagan ning\u00fan n\u00famero musical como los del a\u00f1o pasado. \ud83d\ude05","id":"564128229855088640","link":"http:\/\/twitter.com\/paulita2002_\/status\/564128229855088640","net":"tw","tags":[]},{"user":"983178019","screen_name":"Ireneolivas3","text":"RT @BlasAuryn: Hoy no podr\u00e9 ver los #Goya2015, pero espero que no hagan ning\u00fan n\u00famero musical como los del a\u00f1o pasado. \ud83d\ude05","id":"564128230269927424","link":"http:\/\/twitter.com\/Ireneolivas3\/status\/564128230269927424","net":"tw","tags":[]},{"user":"2732336781","screen_name":"Rociito49","text":"RT @BlasAuryn: Hoy no podr\u00e9 ver los #Goya2015, pero espero que no hagan ning\u00fan n\u00famero musical como los del a\u00f1o pasado. \ud83d\ude05","id":"564128232728190976","link":"http:\/\/twitter.com\/Rociito49\/status\/564128232728190976","net":"tw","tags":[]},{"user":"1399826251","screen_name":"aranchi_fdez","text":"RT @BlasAuryn: Hoy no podr\u00e9 ver los #Goya2015, pero espero que no hagan ning\u00fan n\u00famero musical como los del a\u00f1o pasado. \ud83d\ude05","id":"564128232845615104","link":"http:\/\/twitter.com\/aranchi_fdez\/status\/564128232845615104","net":"tw","tags":[]},{"user":"15811341","screen_name":"josemblanco","text":"RT @JoseMRomero: Modo #Goya2015 ON. Cobertura en @LaScript con @maguerram @pepablanes @Elisamuba A pasarlo bien! http:\/\/t.co\/Vpri5BB9gP","id":"564128233927737344","link":"http:\/\/twitter.com\/josemblanco\/status\/564128233927737344","net":"tw","tags":[]},{"user":"14233844","screen_name":"j_echarte","text":"Que hacen con el zapato??? #Goya2015","id":"564128237014745089","link":"http:\/\/twitter.com\/j_echarte\/status\/564128237014745089","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Sandra Mart\u00edn"]},{"user":"92518560","screen_name":"TQMadrid","text":"RT @VogueSpain: La 'alfombra rosa' de los #Goyas2015 ya ha comenzado. \u00bfQu\u00e9 tendencias de moda y belleza veremos esta noche? Las apuestas co\u2026","id":"564128237094469633","link":"http:\/\/twitter.com\/TQMadrid\/status\/564128237094469633","net":"tw","tags":[]},{"user":"906640471","screen_name":"Laura_Betis00","text":"RT @BlasAuryn: Hoy no podr\u00e9 ver los #Goya2015, pero espero que no hagan ning\u00fan n\u00famero musical como los del a\u00f1o pasado. \ud83d\ude05","id":"564128240487661568","link":"http:\/\/twitter.com\/Laura_Betis00\/status\/564128240487661568","net":"tw","tags":[]},{"user":"2305563981","screen_name":"Andreamu01","text":"RT @BlasAuryn: Hoy no podr\u00e9 ver los #Goya2015, pero espero que no hagan ning\u00fan n\u00famero musical como los del a\u00f1o pasado. \ud83d\ude05","id":"564128241804640259","link":"http:\/\/twitter.com\/Andreamu01\/status\/564128241804640259","net":"tw","tags":[]},{"user":"60015378","screen_name":"TAtyoR","text":"RT @MeganMontanerG: Preparados!!!! #unadegoyaaa @premiosgoyaes victorblancolobe  #goyas2015. Mucha suerte a los\u2026 http:\/\/t.co\/YGscEmdKyB","id":"564128241938874369","link":"http:\/\/twitter.com\/TAtyoR\/status\/564128241938874369","net":"tw","tags":[]},{"user":"119773036","screen_name":"SOCIALogia","text":"RT \"@cultenacc: Los #Goya2015, por Max http:\/\/t.co\/u9VjTNjTZ2\"","id":"564128242442178561","link":"http:\/\/twitter.com\/SOCIALogia\/status\/564128242442178561","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QurCICEAAQv40.jpg"],"tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Sandra Mart\u00edn"]},{"user":"3019585156","screen_name":"GoyArggg","text":"RT @Pepino_Marino: Esta noche vestimos de @garciamadrid ! Elegancia en los #moetgoya !#acci\u00f3nporelcine #Goyas2015 @PremiosGoyaEs http:\/\/t.c\u2026","id":"564128242727419905","link":"http:\/\/twitter.com\/GoyArggg\/status\/564128242727419905","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QtIpWIQAAKphE.jpg"],"tags":[]}],"users":{"17028829":{"name":"MasModelos.com","screen_name":"MasModelos","location":"Latinoamerica","followers_count":11587,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1398916056\/Icon-Mas-Modelos-2011_normal.jpg","net":"tw"},"76059534":{"name":"M\u00f3nicaBlanco71","screen_name":"monivb71","location":"","followers_count":659,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517215323548700672\/wOm_TPVk_normal.jpeg","net":"tw"},"72071562":{"name":"Julen","screen_name":"JulenF14","location":"Por gracia o desgracia: Bilbao","followers_count":794,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/515998448047230976\/JnqpZ2AM_normal.jpeg","net":"tw"},"3011935606":{"name":"Jordi Rebellon","screen_name":"JordiRebellon_","location":"","followers_count":889,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/562175228097626112\/6OFP8_w__normal.jpeg","net":"tw"},"240665461":{"name":"Premios Goya","screen_name":"PremiosGoyaEs","location":"","followers_count":54710,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539367495778316289\/S61RqYWw_normal.jpeg","net":"tw"},"2811536631":{"name":"Club Oficial Raquel\u2728","screen_name":"RaquelAdanCF","location":"Valencia","followers_count":3015,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/562361942283534338\/aiXbFfvd_normal.png","net":"tw"},"1527690607":{"name":"Saphir Parfums","screen_name":"saphirparfums","location":"","followers_count":373,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000015107719\/c9c30cfb8a9bcbd290b65efff39a755c_normal.jpeg","net":"tw"},"335333619":{"name":"m v e s b l o g","screen_name":"MVESblog","location":"Galicia","followers_count":1824,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/553234284794748929\/WDWIdEn9_normal.png","net":"tw"},"394615274":{"name":"sonja de clippeleir","screen_name":"clippiespain","location":"La Coruna.Spain","followers_count":189,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1662874232\/EF81x75j_normal","net":"tw"},"2922894856":{"name":"Nacho Gingerbeard","screen_name":"Nachdem","location":"","followers_count":37,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/544482746555330560\/wsLUB1ne_normal.jpeg","net":"tw"},"1024180730":{"name":"Anaitasuna ","screen_name":"DaniZapa24","location":"Madrid","followers_count":182,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/478286507124342785\/3CkQc2wE_normal.jpeg","net":"tw"},"56037218":{"name":"Blas Cant\u00f3","screen_name":"BlasAuryn","location":"Circus Avenue","followers_count":139872,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/559438293616852992\/83hwlTKE_normal.jpeg","net":"tw"},"235563473":{"name":"Mar\u00eda Robert","screen_name":"meryhepburn","location":"","followers_count":251,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/557593149531381760\/MVW7qLMn_normal.jpeg","net":"tw"},"2834521419":{"name":"Mipiache","screen_name":"mipiacheblog","location":"","followers_count":95,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/523130629261492224\/F80oA8ZV_normal.jpeg","net":"tw"},"26729931":{"name":"RTVE","screen_name":"rtve","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":780891,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449524195529981952\/6uemF5nU_normal.jpeg","net":"tw"},"1362129530":{"name":"Mito | Revista","screen_name":"revistamito","location":"C\u00f3rdoba","followers_count":909,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/453122889483440129\/4xZDjfnc_normal.jpeg","net":"tw"},"14113755":{"name":"Bea Ramone","screen_name":"chicavudu","location":"Asteroide Berl\u00edn-612","followers_count":791,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/508694948531564544\/sPq8-ZgT_normal.jpeg","net":"tw"},"211579481":{"name":"Jos\u00e9 Mar\u00eda Ram\u00edrez","screen_name":"PreraJr","location":"","followers_count":168,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/554266744869486592\/qRh-EDl4_normal.jpeg","net":"tw"},"136331407":{"name":"Generaci\u00f3n CinExin","screen_name":"gencinexin","location":"Woodsboro","followers_count":1249,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/458717047795367936\/htHxkdLK_normal.jpeg","net":"tw"},"1089078602":{"name":"Los Lunes Seriefilos","screen_name":"LunesSeriefilos","location":"","followers_count":1659,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/556051703611416578\/MIJBRfo0_normal.png","net":"tw"},"19855356":{"name":"Pilar","screen_name":"Onintxe","location":"","followers_count":47,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/551048887474356224\/qZeCUSWP_normal.jpeg","net":"tw"},"485193569":{"name":"Poppy Fresco","screen_name":"Zorropoto","location":"","followers_count":21,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000689425040\/a6549682062d7337cf43fe515b937c97_normal.jpeg","net":"tw"},"1457665417":{"name":"Chica","screen_name":"Chica_GH","location":"Mi bella Barcelona","followers_count":191,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/553502926560587776\/-iT8UIuh_normal.jpeg","net":"tw"},"221177706":{"name":"Javier Zurro","screen_name":"Zurro_85","location":"Valladolid, Spain","followers_count":797,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3477808841\/79abf827d97a544b19c36c74fc1d9150_normal.jpeg","net":"tw"},"102040330":{"name":"Juan Carlos Cort\u00e9s ","screen_name":"jccortesm","location":"Taranc\u00f3n - Espa\u00f1a","followers_count":1079,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/468089530197614592\/HRV0ixGY_normal.jpeg","net":"tw"},"286107802":{"name":"Nails Couture","screen_name":"Nails_Couture","location":"Madrid (Espa\u00f1a)","followers_count":1116,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2235096032\/logotwitter_normal.jpg","net":"tw"},"268977601":{"name":"Wateo Barballo","screen_name":"Porfastp","location":"Across Europe","followers_count":86,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/560449665200422912\/MSudg_4w_normal.jpeg","net":"tw"},"14233844":{"name":"Jose M\u00aa Echarte ","screen_name":"j_echarte","location":"Bisbalopolis....on my mind. ","followers_count":1693,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/421604498117636096\/5SAUKwth_normal.jpeg","net":"tw"},"119773036":{"name":"Amparo S.Gilarte","screen_name":"SOCIALogia","location":"","followers_count":1168,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3676396818\/9a7e93d66a4825658524fed1e12939a7_normal.jpeg","net":"tw"}}}