{"total":377,"search":[{"user":"2896038572","screen_name":"MarisolGarcia_g","text":"RT @NTelevisa_com: #AntonioBanderas gana el Premio #Goya2015 de Honor  http:\/\/t.co\/onHPDu84TK http:\/\/t.co\/JzjgyWCUUD","id":"564228922112737280","link":"http:\/\/twitter.com\/MarisolGarcia_g\/status\/564228922112737280","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SDjHcCYAAH_7J.jpg"],"tags":[]},{"user":"700917630","screen_name":"pastormira","text":"RT @ArturoValls: Viva la comedia!!! Enhorabuena Karra,Dani y Machi  #Goyas2015","id":"564228922720915456","link":"http:\/\/twitter.com\/pastormira\/status\/564228922720915456","net":"tw","tags":[]},{"user":"187915079","screen_name":"Luzmonreal","text":"RT @FormulaTV: \u00bfQui\u00e9n te ha gustado m\u00e1s como presentador de los Goya? RT Dani Rovira | FAV Manel Fuentes #Goya2015 http:\/\/t.co\/vMLulMNCub","id":"564228922846773248","link":"http:\/\/twitter.com\/Luzmonreal\/status\/564228922846773248","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SGwPlCIAAQpC3.jpg"],"tags":[]},{"user":"382613864","screen_name":"eugenimc","text":"RT @anaoftherock: Pues eso, que hay que cuidar Do\u00f1ana, por favor... #Goya2015 http:\/\/t.co\/hNGWB0BmjP","id":"564228924146978816","link":"http:\/\/twitter.com\/eugenimc\/status\/564228924146978816","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SEZSlIQAAGVE5.jpg"],"tags":[]},{"user":"1252916377","screen_name":"pabloirp","text":"RT @Cruzcampo: \u00a1Enhorabuena a @LaIslaMinima por sus 10 premios! Esta noche, como en la pel\u00edcula, brindamos con vosotros #Goya2015 http:\/\/t.\u2026","id":"564228924679680000","link":"http:\/\/twitter.com\/pabloirp\/status\/564228924679680000","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SENS5IcAAScsg.png"],"tags":[]},{"user":"139074892","screen_name":"Maria83MM","text":"RT @elmundoes: El palmar\u00e9s de los #Goya2015: 'La isla m\u00ednima', la gran triunfadora con 10 premios http:\/\/t.co\/cQOcehwpOE http:\/\/t.co\/8Uei96\u2026","id":"564228924746780674","link":"http:\/\/twitter.com\/Maria83MM\/status\/564228924746780674","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SJI-sIEAA04V5.jpg"],"tags":[]},{"user":"1716938534","screen_name":"virginiaalcalde","text":"RT @PremiosGoyaEs: Dani Rovira, espl\u00e9ndido conductor de la gala con su Goya a mejor actor revelaci\u00f3n #Goyas2015 con @DANIROVIRA http:\/\/t.co\u2026","id":"564228924830650368","link":"http:\/\/twitter.com\/virginiaalcalde\/status\/564228924830650368","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SKyLMIEAAR5hw.jpg"],"tags":[]},{"user":"158042906","screen_name":"8XCAR","text":"Creo que este a\u00f1o los directores de la gala de los #Goyas2015 han sido Peter Jackson &amp; Terrence Malick. Vaya tost\u00f3n","id":"564228924927143936","link":"http:\/\/twitter.com\/8XCAR\/status\/564228924927143936","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"97660558","screen_name":"longojr66","text":"RT @niasanjuan: \u00bfVeis? La gala de los #Goyas2015 ya es en domingo, como quer\u00edais. Es que tanto quejarse y mira.","id":"564228926617436160","link":"http:\/\/twitter.com\/longojr66\/status\/564228926617436160","net":"tw","tags":[]},{"user":"799303513","screen_name":"Raquelvilla22","text":"RT @ElHuffPost: La isla m\u00ednima ha sido la gran triunfadora de los #Goya2015 con 10 premios\nhttps:\/\/t.co\/lahRvy0X1C http:\/\/t.co\/bV6DlouUx3","id":"564228926579699712","link":"http:\/\/twitter.com\/Raquelvilla22\/status\/564228926579699712","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SFauHCUAAnLxm.jpg"],"tags":[]},{"user":"475939124","screen_name":"SusanaMMorala","text":"RT @antoniobanderas: I know many will envy me when watching this selfie with Pen\u00e9lope Cruz at the #Goyas2015! http:\/\/t.co\/vb2cR2cy4z","id":"564228926965153792","link":"http:\/\/twitter.com\/SusanaMMorala\/status\/564228926965153792","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R8hH3IgAAHXli.jpg"],"tags":[]},{"user":"177486937","screen_name":"ladyfunta","text":"RT @culturon: En el homenaje a los que nos han dejado del cine falta PeliculasYonkis, all\u00ed donde est\u00e9 #Goya2015","id":"564228930602029056","link":"http:\/\/twitter.com\/ladyfunta\/status\/564228930602029056","net":"tw","tags":[]},{"user":"451478011","screen_name":"RaquelPerez295","text":"RT @180saltos: #Goya2015\n\nA mi me gusta el enterao que tiene una gopro de los chinos amarilla grabandose los goya","id":"564228930769780736","link":"http:\/\/twitter.com\/RaquelPerez295\/status\/564228930769780736","net":"tw","tags":[]},{"user":"386762886","screen_name":"BeaBbl","text":"RT @fotogramas_es: 10 Premios Goya para \"La Isla M\u00ednima\".\n#Goyas2015","id":"564228931172442112","link":"http:\/\/twitter.com\/BeaBbl\/status\/564228931172442112","net":"tw","tags":[]},{"user":"1429836037","screen_name":"yennynun","text":"RT @Cooperativa: \"La Isla M\u00ednima\" arras\u00f3 en los #Goya2015 Revisa el listado de ganadores: http:\/\/t.co\/sutLR7333E http:\/\/t.co\/JmxLFht60S","id":"564228931449266176","link":"http:\/\/twitter.com\/yennynun\/status\/564228931449266176","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SKeZGIYAEmfJ4.jpg"],"tags":[]},{"user":"282337503","screen_name":"missnatilleta","text":"RT @elgranconspicuo: Un aplauso al #c\u00e1mara de los #Goya2015 por esos picados inesperados http:\/\/t.co\/YiNBU0Wmnc","id":"564228932464279553","link":"http:\/\/twitter.com\/missnatilleta\/status\/564228932464279553","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SDsaeIIAEk2sv.jpg"],"tags":[]},{"user":"477745799","screen_name":"Ivanh15","text":"RT @antoniobanderas: I know many will envy me when watching this selfie with Pen\u00e9lope Cruz at the #Goyas2015! http:\/\/t.co\/vb2cR2cy4z","id":"564228932497858560","link":"http:\/\/twitter.com\/Ivanh15\/status\/564228932497858560","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R8hH3IgAAHXli.jpg"],"tags":[]},{"user":"152808708","screen_name":"CarmenPalet","text":"RT @JAranaz: Para cuando termine la gala de los #Goya2015 tienen que hacer otro \"in memoriam\"","id":"564228934049734656","link":"http:\/\/twitter.com\/CarmenPalet\/status\/564228934049734656","net":"tw","tags":[]},{"user":"240744399","screen_name":"pgcasado","text":"RT @gutisolis: Nada m\u00e1s verla, tuve clar\u00edsimo que los #Goya2015 tendr\u00edan una gran protagonista: LA ISLA M\u00cdNIMA http:\/\/t.co\/rIE5mTmXLa #Anda\u2026","id":"564228934460784641","link":"http:\/\/twitter.com\/pgcasado\/status\/564228934460784641","net":"tw","tags":[]},{"user":"267718288","screen_name":"SalvaDV","text":"Ganadores @PremiosGoyaEs 2015\nhttp:\/\/t.co\/bgUEBwFcUi\n@AcademiaCineEs #Goya2015 #Cine","id":"564228935157051392","link":"http:\/\/twitter.com\/SalvaDV\/status\/564228935157051392","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"1630803336","screen_name":"MontseLpezVizc","text":"RT @SenoritaPuri: Me voy a acostar que el lunes madrugo #Goya2015","id":"564228935811338241","link":"http:\/\/twitter.com\/MontseLpezVizc\/status\/564228935811338241","net":"tw","tags":[]},{"user":"82108630","screen_name":"CristinaLL92","text":"RT @el_pais: El beso de Dani Rovira y Clara Lago, la foto de los #Goya2015 en redes sociales. Otras perlas\u2192 http:\/\/t.co\/dLw6eC7UE9 http:\/\/t\u2026","id":"564228935907827712","link":"http:\/\/twitter.com\/CristinaLL92\/status\/564228935907827712","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SALkCIAAAR0DE.png"],"tags":[]},{"user":"1037676864","screen_name":"mc_sanchezm","text":"RT @maxiiglesiasite: \u00a1D\u00fao de guapos! @Maxi_Iglesias y @Marc_Clotet en el backstage de los #Goyas2015 http:\/\/t.co\/XMu0TYrV3m","id":"564228936889303040","link":"http:\/\/twitter.com\/mc_sanchezm\/status\/564228936889303040","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RPPQxIAAARKBM.jpg"],"tags":[]},{"user":"345384534","screen_name":"Sandra_Ramos77","text":"RT @FilmBayona: Emocionante discurso de @antoniobanderas reivindicando la Cultura como eje vertebrador de nuestra sociedad.Lo + inspirador \u2026","id":"564228936977350657","link":"http:\/\/twitter.com\/Sandra_Ramos77\/status\/564228936977350657","net":"tw","tags":[]},{"user":"134166135","screen_name":"Nedeath","text":"RT @FormulaTV: \u00bfQui\u00e9n te ha gustado m\u00e1s como presentador de los Goya? RT Dani Rovira | FAV Manel Fuentes #Goya2015 http:\/\/t.co\/vMLulMNCub","id":"564228937145143298","link":"http:\/\/twitter.com\/Nedeath\/status\/564228937145143298","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SGwPlCIAAQpC3.jpg"],"tags":[]},{"user":"190333573","screen_name":"BeaWarG","text":"RT @antoniobanderas: S\u00e9 que ser\u00e9 la envidia de muchos. Selfie desde la butaca con Pen\u00e9lope Cruz. #Goyas2015 @PremiosGoyaEs http:\/\/t.co\/kU1C\u2026","id":"564228938894168064","link":"http:\/\/twitter.com\/BeaWarG\/status\/564228938894168064","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R7Q17IgAAu4XU.jpg"],"tags":[]},{"user":"2732024531","screen_name":"Monica7_19","text":"Merecidisimo El Goya para @DANIROVIRA ! \ud83d\ude0a #Goya2015","id":"564228939670122497","link":"http:\/\/twitter.com\/Monica7_19\/status\/564228939670122497","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"800291515","screen_name":"anitasancon","text":"RT @ElHuffPost: \"Yo me quedo con la peana y t\u00fa te quedas con el cabez\u00f3n. Va por ti Clara\". \nhttp:\/\/t.co\/xZ4HL0Nl2I\n#Goya2015 http:\/\/t.co\/SY\u2026","id":"564228939594620928","link":"http:\/\/twitter.com\/anitasancon\/status\/564228939594620928","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R1TK1CQAEiBRL.png"],"tags":[]},{"user":"2681333057","screen_name":"AnghilantM","text":"RT @rsalvajes_ok: Una noticia explosiva. \n#RelatosSalvajes #Goya2015 @PremiosGoyaEs http:\/\/t.co\/fn6vI69PcE","id":"564228939837898753","link":"http:\/\/twitter.com\/AnghilantM\/status\/564228939837898753","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R8G4RIcAEQy0k.png"],"tags":[]},{"user":"1316163614","screen_name":"JoseSantaella70","text":"RT @eventoyflamenco: Felicidades @antoniobanderas por el #arte. Un #Goya2015 bien merecido.  Saludos desde #AlhaurindelaTorre #Malaga #Anda\u2026","id":"564228940286672897","link":"http:\/\/twitter.com\/JoseSantaella70\/status\/564228940286672897","net":"tw","tags":[]},{"user":"2244396906","screen_name":"Miiri_ts","text":"RT @PaulaSwift13_: Antonio Banderas ya est\u00e1s dici\u00e9ndole a Tay que venga a Espa\u00f1a #Goya2015","id":"564228940953567232","link":"http:\/\/twitter.com\/Miiri_ts\/status\/564228940953567232","net":"tw","tags":[]},{"user":"252811336","screen_name":"cris_crf17","text":"RT @TxabiFranquesa: Pues eso, que @DANIROVIRA ha puesto las cosas en su sitio, como el que no quiere la cosa. \u00c9l es muy as\u00ed\u2026 #Goya2015 #Gra\u2026","id":"564228941645627392","link":"http:\/\/twitter.com\/cris_crf17\/status\/564228941645627392","net":"tw","tags":[]},{"user":"133627135","screen_name":"onesiemes","text":"RT @elmundoes: El palmar\u00e9s de los #Goya2015: 'La isla m\u00ednima', la gran triunfadora con 10 premios http:\/\/t.co\/cQOcehwpOE http:\/\/t.co\/8Uei96\u2026","id":"564228941834379264","link":"http:\/\/twitter.com\/onesiemes\/status\/564228941834379264","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SJI-sIEAA04V5.jpg"],"tags":[]},{"user":"542188788","screen_name":"igoiz17","text":"RT @carnecrudaradio: Los #Goya2015 empezaron en invierno y han terminado en primavera.","id":"564228941939228673","link":"http:\/\/twitter.com\/igoiz17\/status\/564228941939228673","net":"tw","tags":[]},{"user":"2329476104","screen_name":"mapizarro90","text":"RT @FilmBayona: Emocionante discurso de @antoniobanderas reivindicando la Cultura como eje vertebrador de nuestra sociedad.Lo + inspirador \u2026","id":"564228943155576833","link":"http:\/\/twitter.com\/mapizarro90\/status\/564228943155576833","net":"tw","tags":[]},{"user":"345254424","screen_name":"DiegoMorinV","text":"RT @quiquepeinado: Y con tres horas y 49 minutos, la gala de los Goya bate el r\u00e9cord Guinness del discurso de Fidel Castro en la ONU en el \u2026","id":"564228943918931969","link":"http:\/\/twitter.com\/DiegoMorinV\/status\/564228943918931969","net":"tw","tags":[]},{"user":"350960760","screen_name":"sofilei_95","text":"RT @elisa_mulet: Enhorabuena a los de La isla m\u00ednima porque vamos, se lo han llevado todo #Goyas2015","id":"564228944325779457","link":"http:\/\/twitter.com\/sofilei_95\/status\/564228944325779457","net":"tw","tags":[]},{"user":"88982133","screen_name":"ppozaperez","text":"10 premios para 'La Isla M\u00ednima' en una ceremonia 'm\u00e1xima' #Goyas2015 @777albertor @LaIslaMinima @PremiosGoyaEs #GoyasEnAndaluz","id":"564228944598409216","link":"http:\/\/twitter.com\/ppozaperez\/status\/564228944598409216","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"35794557","screen_name":"piamarchettisoy","text":"Felicitaciones a @rsalvajes_ok por el premio #Goyas2015 a mejor pelicula iberoamericana. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f @BombitaDarin","id":"564228944678117376","link":"http:\/\/twitter.com\/piamarchettisoy\/status\/564228944678117376","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"263771716","screen_name":"arantxa_arr","text":"RT @AngeldelosRios: Crack el #cm de @Opel_Spain, todo hay que decirlo. #Goyas2015 http:\/\/t.co\/v58VLc79DQ","id":"564228944766185472","link":"http:\/\/twitter.com\/arantxa_arr\/status\/564228944766185472","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R9A7MIUAE_vqP.jpg"],"tags":[]},{"user":"472089722","screen_name":"angelavilla14","text":"RT @NurEwigkeit: Almod\u00f3var: \"Gracias amigos del cine espa\u00f1ol; Wert, usted no est\u00e1 incluido en esto\" http:\/\/t.co\/oXHl5vbgP4  #Goya2015 http:\u2026","id":"564228945470832640","link":"http:\/\/twitter.com\/angelavilla14\/status\/564228945470832640","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RoywKCcAAKGBC.png"],"tags":[]},{"user":"2822349760","screen_name":"marinasanchez28","text":"RT @PaulaaHawaiiana: Dani Rovira es un craack! Me encanta! No pod\u00edan haber puesto mejor presentador , q grande es! @DANIROVIRA @PremiosGoya\u2026","id":"564228945781219328","link":"http:\/\/twitter.com\/marinasanchez28\/status\/564228945781219328","net":"tw","tags":[]},{"user":"1941690223","screen_name":"EstibalizRojo","text":"RT @dominguezja: Felicidades @IndiaMartinez por el #Goya2015 a la mejor canci\u00f3n original! NI\u00d1O SIN MIEDO! @RIki_RIvera http:\/\/t.co\/KIh5HIWp\u2026","id":"564228945911234561","link":"http:\/\/twitter.com\/EstibalizRojo\/status\/564228945911234561","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Rz5heIQAApM0W.jpg"],"tags":[]},{"user":"230912371","screen_name":"marmonben","text":"RT @ejuanma_marquez: DICHOSA GALA #Goya2015   !!!\nLo dejo grabando y...\n\nMe ha fundio todo el disco duro  !!!","id":"564228946041249792","link":"http:\/\/twitter.com\/marmonben\/status\/564228946041249792","net":"tw","tags":[]},{"user":"386762886","screen_name":"BeaBbl","text":"RT @sansebastianfes: Y la mejor pel\u00edcula es....@LaIslaMinima #Goyas2015 M\u00c1XIMA!!!! ZORIONAK, ENHORABUENA, CONGRATULATIONS!","id":"564228946137710594","link":"http:\/\/twitter.com\/BeaBbl\/status\/564228946137710594","net":"tw","tags":[]},{"user":"239370009","screen_name":"silviaonate","text":"RT @ismaelbosch: \u201c@elmundoes: palmar\u00e9s de los #Goya2015: 'La isla m\u00ednima', la gran triunfadora con 10 premios http:\/\/t.co\/sB9iqXCkFD http:\/\u2026","id":"564228947995795457","link":"http:\/\/twitter.com\/silviaonate\/status\/564228947995795457","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SJI-sIEAA04V5.jpg"],"tags":[]},{"user":"398290730","screen_name":"myhugekidrauhl","text":"RT @La1_tve: Las bonitas palabras de Javier Guti\u00e9rrez a su compa\u00f1ero y amigo Ra\u00fal Ar\u00e9valo #Goyas2015 http:\/\/t.co\/FgI1BtFl3e v\u00eda @mas_TVE","id":"564228949065359362","link":"http:\/\/twitter.com\/myhugekidrauhl\/status\/564228949065359362","net":"tw","tags":[]},{"user":"1201356444","screen_name":"rocioivan30","text":"RT @Vertele: \u00bfEl beso de Dani Rovira y Clara Lago, el mejor momento de los #Goya2015? \nRT S\u00ed\nFAV No http:\/\/t.co\/q44esPiFpU","id":"564228949195386883","link":"http:\/\/twitter.com\/rocioivan30\/status\/564228949195386883","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R5hQsCAAAzS9U.jpg"],"tags":[]},{"user":"194523389","screen_name":"Marynines","text":"RT @PremiosGoyaEs: \u00a1Mejor pel\u00edcula y direcci\u00f3n para La isla m\u00ednima!  #Goyas2015 con @777albertor http:\/\/t.co\/OpoaEYgqQM","id":"564228949627400192","link":"http:\/\/twitter.com\/Marynines\/status\/564228949627400192","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SJXpaIAAAby_M.jpg"],"tags":[]},{"user":"368402833","screen_name":"SaraSeegovia","text":"RT @pacoleonbarrios: Felicidades a todos los premiados a los que no. #Goyas2015 http:\/\/t.co\/PI9gd4zpxN","id":"564228950013251584","link":"http:\/\/twitter.com\/SaraSeegovia\/status\/564228950013251584","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SHyqHIEAARWRe.jpg"],"tags":[]},{"user":"1424052450","screen_name":"marina_adm","text":"RT @PremiosGoyaEs: Dani Rovira, espl\u00e9ndido conductor de la gala con su Goya a mejor actor revelaci\u00f3n #Goyas2015 con @DANIROVIRA http:\/\/t.co\u2026","id":"564228950260731905","link":"http:\/\/twitter.com\/marina_adm\/status\/564228950260731905","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SKyLMIEAAR5hw.jpg"],"tags":[]},{"user":"754210226","screen_name":"malulita_5","text":"RT @PremiosGoyaEs: Dani Rovira, espl\u00e9ndido conductor de la gala con su Goya a mejor actor revelaci\u00f3n #Goyas2015 con @DANIROVIRA http:\/\/t.co\u2026","id":"564228950386544640","link":"http:\/\/twitter.com\/malulita_5\/status\/564228950386544640","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SKyLMIEAAR5hw.jpg"],"tags":[]},{"user":"1957300825","screen_name":"domigomezlobo","text":"RT @elpadrecorajede: Rajoy recogiendo su #Goya2015\nPor su actuaci\u00f3n en el anuncio\nDando las gracias. http:\/\/t.co\/6rtOR9nRwD","id":"564228950919233537","link":"http:\/\/twitter.com\/domigomezlobo\/status\/564228950919233537","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RvvXdIEAAAb6y.jpg"],"tags":[]},{"user":"2771281420","screen_name":"BarkerAlfredo","text":"RT @GitanosCharly: Eterno paco! #Goya2015 dejaste tanto que se necesitar\u00edan un documental por a\u00f1o.... #PacodeLuciaLaBusqueda","id":"564228952596938753","link":"http:\/\/twitter.com\/BarkerAlfredo\/status\/564228952596938753","net":"tw","tags":[]},{"user":"1284127308","screen_name":"AngelaaAlmagro","text":"RT @VogueSpain: .@macarenagarcia0 de @AlbertaFerretti o el sue\u00f1o de una noche de primavera en los #Goyas2015 http:\/\/t.co\/W7pxaEAXTs http:\/\/\u2026","id":"564228952999620608","link":"http:\/\/twitter.com\/AngelaaAlmagro\/status\/564228952999620608","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q8LDPIgAAypL0.jpg"],"tags":[]},{"user":"261372818","screen_name":"___Pili___","text":"RT @rancio: Yo no digo que el productor de @LaIslaMinima hable lento, pero menos mal que no trabaja conduciendo ambulancias #Goyas2015","id":"564228953238683648","link":"http:\/\/twitter.com\/___Pili___\/status\/564228953238683648","net":"tw","tags":[]},{"user":"122686949","screen_name":"JoseluMarcos","text":"RT @La1_tve: Ovaci\u00f3n del auditorio para Pen\u00e9lope Cruz #Goyas2015 http:\/\/t.co\/GRZg5qBgcG v\u00eda @mas_TVE","id":"564228953523879936","link":"http:\/\/twitter.com\/JoseluMarcos\/status\/564228953523879936","net":"tw","tags":[]},{"user":"143090082","screen_name":"jorgitoMS","text":"RT @ecartelera: MEJOR ACTRIZ REVELACI\u00d3N - NEREA BARROS por 'LA ISLA M\u00cdNIMA' #Goya2015: http:\/\/t.co\/BXyhHjP0hp","id":"564228953725239296","link":"http:\/\/twitter.com\/jorgitoMS\/status\/564228953725239296","net":"tw","tags":[]},{"user":"2898232762","screen_name":"donate62","text":"RT @ercanalla: #Goya2015 ...se ha convertido en la subasta del IVA...\u00bfqui\u00e9n quita menos?...Gana Pedro S\u00e1nchez...con un 5 %....\u00a1ADJUDICADO!#\u2026","id":"564228954136264704","link":"http:\/\/twitter.com\/donate62\/status\/564228954136264704","net":"tw","tags":[]},{"user":"600117219","screen_name":"Nataxab3","text":"RT @PremiosOscar: \u00daLTIMA HORA: Listado completo de los ganadores de los #Goya2015 http:\/\/t.co\/vOF2pr41r2 'La isla m\u00ednima' arrasa http:\/\/t.c\u2026","id":"564228954211778560","link":"http:\/\/twitter.com\/Nataxab3\/status\/564228954211778560","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SEpzxCMAEzzcF.jpg"],"tags":[]},{"user":"195122648","screen_name":"EstelaAisha","text":"Qu\u00e9 penita me ha dado que Yolanda Ramos no haya recibido el goya :( #Goya2015","id":"564228954425667586","link":"http:\/\/twitter.com\/EstelaAisha\/status\/564228954425667586","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"468694416","screen_name":"ant_infante","text":"Inda pidiendo respeto para un ministro que no tiene ni respeto ni eduacion x la cultura #Goya2015 #L6Ngoyas","id":"564228954731839488","link":"http:\/\/twitter.com\/ant_infante\/status\/564228954731839488","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"451478011","screen_name":"RaquelPerez295","text":"RT @manolocorne: El que est\u00e1 grabando los Goya con una GoPro amarilla, ese, ese es el verdadero h\u00e9roe de la gala #Goyas2015","id":"564228956124348416","link":"http:\/\/twitter.com\/RaquelPerez295\/status\/564228956124348416","net":"tw","tags":[]},{"user":"437560171","screen_name":"MamenGarzonSile","text":"RT @VogueSpain: El presentador de los #Goyas2015, @DANIROVIRA, es el Mejor Actor Revelaci\u00f3n y se funde en un beso con Clara Lago que har\u00e1 h\u2026","id":"564228957013549056","link":"http:\/\/twitter.com\/MamenGarzonSile\/status\/564228957013549056","net":"tw","tags":[]},{"user":"276590513","screen_name":"SotoNews","text":"RT @FilmBayona: Emocionante discurso de @antoniobanderas reivindicando la Cultura como eje vertebrador de nuestra sociedad.Lo + inspirador \u2026","id":"564228957625921539","link":"http:\/\/twitter.com\/SotoNews\/status\/564228957625921539","net":"tw","tags":[]},{"user":"344719290","screen_name":"ineslarrucea14","text":"RT @rtve: En el backstage de los @premiosgoyaes #Goyas2015 @pepino_marino @yosoycrwford @trendtwins http:\/\/t.co\/gWsPfumbFf","id":"564228957932126209","link":"http:\/\/twitter.com\/ineslarrucea14\/status\/564228957932126209","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SA-MPIUAA7QcD.jpg"],"tags":[]},{"user":"552790955","screen_name":"Manualvrod","text":"Q tiempos aquellos en los q en la Gala d ls Goya los actores protestaban durante toda la gala por los atentados de ETA...AH QUE NO #Goya2015","id":"564228960046039040","link":"http:\/\/twitter.com\/Manualvrod\/status\/564228960046039040","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"752104298","screen_name":"luxi_90","text":"RT @mrivasalvarez: Puede que Macarena G\u00f3mez sea una gran actriz, pero no le vendr\u00eda mal aprender a perder http:\/\/t.co\/utnSCrGlQH #Goyas2015\u2026","id":"564228960247361537","link":"http:\/\/twitter.com\/luxi_90\/status\/564228960247361537","net":"tw","tags":[]},{"user":"294185579","screen_name":"trianerabetica","text":"RT @informativost5: Dani Rovira dedica el premio a su \"compa\u00f1era\" Clara Lago y al \"capit\u00e1n del barco\" http:\/\/t.co\/n0gpVqeON0 #Goya2015 http\u2026","id":"564228961186897920","link":"http:\/\/twitter.com\/trianerabetica\/status\/564228961186897920","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R6R47CQAASZjv.jpg"],"tags":[]},{"user":"245338737","screen_name":"ElTioCreespy","text":"Party hard!!! #Goyas2015","id":"564228964353593344","link":"http:\/\/twitter.com\/ElTioCreespy\/status\/564228964353593344","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"799303513","screen_name":"Raquelvilla22","text":"RT @PremiosGoyaEs: \u00a1Javier Guti\u00e9rrez mejor actor protagonista! #Goyas2015 con @javiergutialva http:\/\/t.co\/ZgmVKyIJyq","id":"564228965293105152","link":"http:\/\/twitter.com\/Raquelvilla22\/status\/564228965293105152","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SE0uYIYAEP9qg.jpg"],"tags":[]},{"user":"138871350","screen_name":"raffaram","text":"RT @sanchezcastejon: Enhorabuena a Antonio Banderas por su Goya de Honor.Ning\u00fan embajador mejor para nuestro pa\u00eds #orgullo #Goyas2015 http:\u2026","id":"564228965821587456","link":"http:\/\/twitter.com\/raffaram\/status\/564228965821587456","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RqJiXIUAAE3vM.jpg"],"tags":[]},{"user":"72404854","screen_name":"angeltaioli","text":"RT @rsalvajes_ok: Una noticia explosiva. \n#RelatosSalvajes #Goya2015 @PremiosGoyaEs http:\/\/t.co\/fn6vI69PcE","id":"564228965939032064","link":"http:\/\/twitter.com\/angeltaioli\/status\/564228965939032064","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R8G4RIcAEQy0k.png"],"tags":[]},{"user":"48719370","screen_name":"Danigual","text":"Ministros Cultura q suben el IVA tranquilos en #Goya2015, Ministras Empleo q joden a los trabajadores en congresos sindicales... #Espa\u00f1ist\u00e1n","id":"564228966643687424","link":"http:\/\/twitter.com\/Danigual\/status\/564228966643687424","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"1037676864","screen_name":"mc_sanchezm","text":"RT @maxiiglesiasite: Backstage #Goyas2015 http:\/\/t.co\/UKa5ATYdZ4","id":"564228967000199168","link":"http:\/\/twitter.com\/mc_sanchezm\/status\/564228967000199168","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RoJPvIMAAw-Wj.jpg"],"tags":[]},{"user":"398265886","screen_name":"ElvishGirl96","text":"RT @elgranconspicuo: Un aplauso al #c\u00e1mara de los #Goya2015 por esos picados inesperados http:\/\/t.co\/YiNBU0Wmnc","id":"564228967671271425","link":"http:\/\/twitter.com\/ElvishGirl96\/status\/564228967671271425","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SDsaeIIAEk2sv.jpg"],"tags":[]},{"user":"266137989","screen_name":"ciroko200","text":"RT @eldiarioCultura: Una gala con sabor andaluz: todos los resultados de los #Goya2015 en @eldiarioes http:\/\/t.co\/XyHZieFet2","id":"564228967998431232","link":"http:\/\/twitter.com\/ciroko200\/status\/564228967998431232","net":"tw","tags":[]},{"user":"250886202","screen_name":"antoniorentero","text":"RT @limonmecanico: La broma \u00e9sta va ya para las 3 horas y media. #Goya2015 http:\/\/t.co\/SwisoJ7SXb","id":"564228969881673728","link":"http:\/\/twitter.com\/antoniorentero\/status\/564228969881673728","net":"tw","tags":[]},{"user":"204372108","screen_name":"celebritiesA3","text":"El Goya a la Mejor Vestida de la gala busca due\u00f1a... \u00a1Vota por tu favorita! #Goya2015 @ursulolita @blancasuarezweb http:\/\/t.co\/dUiF8NTYaI","id":"564228969676177410","link":"http:\/\/twitter.com\/celebritiesA3\/status\/564228969676177410","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SLQf2IUAAeHKD.jpg"],"tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"186230495","screen_name":"milhita13","text":"RT @antoniobanderas: Escribiendo mi primer tweet con el #GoyadeHonor a mi lado. Gracias a todos #Goyas2015 @PremiosGoyaEs http:\/\/t.co\/HoEO2\u2026","id":"564228970053660672","link":"http:\/\/twitter.com\/milhita13\/status\/564228970053660672","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RtFq1IAAASbdP.jpg"],"tags":[]},{"user":"538882400","screen_name":"RubenWert","text":"RT @PabloLolaso: Si Carmen Machi se lleva un Goya, Victor Claver a\u00fan tiene opciones para el MVP de la NBA #Goya2015","id":"564228970351427585","link":"http:\/\/twitter.com\/RubenWert\/status\/564228970351427585","net":"tw","tags":[]},{"user":"289201698","screen_name":"cantitos18","text":"RT @DANIROVIRA: No s\u00e9 c\u00f3mo James Bond puede salvar el mundo con smoking... si da pena mancharlo. #Goyas2015 @PremiosGoyaEs http:\/\/t.co\/RO04\u2026","id":"564228970661830657","link":"http:\/\/twitter.com\/cantitos18\/status\/564228970661830657","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RRPUWIQAE87E8.jpg"],"tags":[]},{"user":"821097120","screen_name":"CeliaCelietaa","text":"RT @PremiosGoyaEs: Dani Rovira, espl\u00e9ndido conductor de la gala con su Goya a mejor actor revelaci\u00f3n #Goyas2015 con @DANIROVIRA http:\/\/t.co\u2026","id":"564228972561829890","link":"http:\/\/twitter.com\/CeliaCelietaa\/status\/564228972561829890","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SKyLMIEAAR5hw.jpg"],"tags":[]},{"user":"254223537","screen_name":"AleitaNogales","text":"RT @IagoDevil: Y como la gala era corta, le damos un #Goya2015 a unos argentinos","id":"564228972389871620","link":"http:\/\/twitter.com\/AleitaNogales\/status\/564228972389871620","net":"tw","tags":[]},{"user":"194618278","screen_name":"NoeliaMoron","text":"RT @tve_tve: PACO DE LUC\u00cdA, LA B\u00daSQUEDA, @PremiosGoyaEs a mejor pel\u00edcula documental http:\/\/t.co\/xGT2bPYtSW #Goyas2015 #Goya2015 http:\/\/t.co\u2026","id":"564228974570901504","link":"http:\/\/twitter.com\/NoeliaMoron\/status\/564228974570901504","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R8lldCAAA8YnT.jpg"],"tags":[]},{"user":"346647879","screen_name":"JCarlosCoca","text":"RT @diegodelacruz: #Goya2015: el peor a\u00f1o en el BOE cierra con r\u00e9cord de taquilla http:\/\/t.co\/XLc6LQ9VWa La receta del \u00e9xito: m\u00e1s Mercado, \u2026","id":"564228975434928130","link":"http:\/\/twitter.com\/JCarlosCoca\/status\/564228975434928130","net":"tw","tags":[]},{"user":"367882819","screen_name":"pabloscandon","text":"RT @HistoriasDeLuz: \u00a110 #Goyas2015 para @LaIslaMinima! Enhorabuena @777albertor por demostrar la calidad del cine hecho en #Andaluc\u00eda http:\u2026","id":"564228976655097856","link":"http:\/\/twitter.com\/pabloscandon\/status\/564228976655097856","net":"tw","tags":[]},{"user":"271054922","screen_name":"AdryLeNoir","text":"RT @PremiosGoyaEs: Dani Rovira, espl\u00e9ndido conductor de la gala con su Goya a mejor actor revelaci\u00f3n #Goyas2015 con @DANIROVIRA http:\/\/t.co\u2026","id":"564228977787961344","link":"http:\/\/twitter.com\/AdryLeNoir\/status\/564228977787961344","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SKyLMIEAAR5hw.jpg"],"tags":[]},{"user":"1893368910","screen_name":"MONTIJA1","text":"RT @DeividDiGiel: Grande @javiergutialva empezando su discurso acord\u00e1ndose de Ferrol. Premio merecid\u00edsimo para un actor con may\u00fasculas #Goy\u2026","id":"564228978010243072","link":"http:\/\/twitter.com\/MONTIJA1\/status\/564228978010243072","net":"tw","tags":[]},{"user":"1193308026","screen_name":"Camerinedipau","text":"\"@La1_tve: Ovaci\u00f3n del auditorio para Pen\u00e9lope Cruz #Goyas2015 http:\/\/t.co\/Qqmj34aMqS v\u00eda @mas_TVE\"","id":"564228978505179138","link":"http:\/\/twitter.com\/Camerinedipau\/status\/564228978505179138","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"846107749","screen_name":"Noejavea","text":"RT @FormulaTV: \u00bfQui\u00e9n te ha gustado m\u00e1s como presentador de los Goya? RT Dani Rovira | FAV Manel Fuentes #Goya2015 http:\/\/t.co\/vMLulMNCub","id":"564228978660368384","link":"http:\/\/twitter.com\/Noejavea\/status\/564228978660368384","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SGwPlCIAAQpC3.jpg"],"tags":[]},{"user":"228872290","screen_name":"jgallof1981","text":"Hac\u00eda tiempo que no segu\u00eda una gala de los Goya. #Goyas2015 me ha resultado  entretenida salvo apariciones de alg\u00fan no protagonista...","id":"564228979826372608","link":"http:\/\/twitter.com\/jgallof1981\/status\/564228979826372608","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"101603407","screen_name":"shopperviajero","text":"Si has visto La Isla M\u00ednima ahora tienes que disfrutarla. http:\/\/t.co\/sbBcfXeaQm #Goyas2015 @DehesadeAbajo http:\/\/t.co\/5m6OHUqIdG","id":"564228979704741888","link":"http:\/\/twitter.com\/shopperviajero\/status\/564228979704741888","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SLRELIQAAGPb7.jpg"],"tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"333517327","screen_name":"Spanish_Neston","text":"RT @rtve: La moda espa\u00f1ola se lleva el Goya http:\/\/t.co\/cvJBrlow1e #Goyas2015 #Goya2015 http:\/\/t.co\/O7A0QT43l8","id":"564228981252448257","link":"http:\/\/twitter.com\/Spanish_Neston\/status\/564228981252448257","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SIOwmCEAAuT3k.jpg"],"tags":[]},{"user":"3002431346","screen_name":"LucoFernanda","text":"RT @Hobby_Consolas: No os qued\u00e9is dormidos a\u00fan, que quedan los premios m\u00e1s importantes: actor, actriz, director y pel\u00edcula. #Goya2015 http:\u2026","id":"564228981638303744","link":"http:\/\/twitter.com\/LucoFernanda\/status\/564228981638303744","net":"tw","tags":[]},{"user":"161302534","screen_name":"AdrianLPostigo","text":"RT @Vertele: Almod\u00f3var: \"Amigos de la cultura y del cine espa\u00f1ol, se\u00f1or Wert, usted no est\u00e1 incluido\", y la cara de Wert #Goya2015 http:\/\/t\u2026","id":"564228981705433088","link":"http:\/\/twitter.com\/AdrianLPostigo\/status\/564228981705433088","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RqzTtCAAE3egw.jpg"],"tags":[]},{"user":"177766396","screen_name":"adrianpizzurno","text":"RT @rsalvajes_ok: Una noticia explosiva. \n#RelatosSalvajes #Goya2015 @PremiosGoyaEs http:\/\/t.co\/fn6vI69PcE","id":"564228982649155587","link":"http:\/\/twitter.com\/adrianpizzurno\/status\/564228982649155587","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R8G4RIcAEQy0k.png"],"tags":[]},{"user":"296501522","screen_name":"Victoria_d_m_m","text":"RT @smoda: .@DANIROVIRA: \"Yo me quedo con la peana, t\u00fa con la cabeza. Va por ti, ClaraLago1\" #Goya2015 http:\/\/t.co\/oVHg4hPH8W http:\/\/t.co\/1\u2026","id":"564228982816919552","link":"http:\/\/twitter.com\/Victoria_d_m_m\/status\/564228982816919552","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R1uwJIAAAbasD.png"],"tags":[]},{"user":"612091061","screen_name":"MMarinuxii","text":"#Goya2015 Ole, ole y ole...impresionante la gala de los Goya con menci\u00f3n especial de mi M\u00e1laga @DANIROVIRA #MuyGrande \ud83d\ude0d\ud83d\ude4c\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f #VivaMalaga","id":"564228985530617856","link":"http:\/\/twitter.com\/MMarinuxii\/status\/564228985530617856","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"600117219","screen_name":"Nataxab3","text":"RT @PremiosOscar: En fin, esto es todo. \u00a1Larga vida al cine espa\u00f1ol! (Ojal\u00e1 sea tan larga como esta gala). #Goya2015","id":"564228986088464386","link":"http:\/\/twitter.com\/Nataxab3\/status\/564228986088464386","net":"tw","tags":[]},{"user":"300015166","screen_name":"rosaharrainz","text":"RT @antoniobanderas: I know many will envy me when watching this selfie with Pen\u00e9lope Cruz at the #Goyas2015! http:\/\/t.co\/vb2cR2cy4z","id":"564228986683670528","link":"http:\/\/twitter.com\/rosaharrainz\/status\/564228986683670528","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R8hH3IgAAHXli.jpg"],"tags":[]},{"user":"2885688033","screen_name":"marisamtlg","text":"RT @8AV_Oficial: Terminamos los #Goyas2015 felices con nuestros premios y un a\u00f1o inmejorable. Gracias a todos los que os alegr\u00e1is por #8ape\u2026","id":"564228988101726208","link":"http:\/\/twitter.com\/marisamtlg\/status\/564228988101726208","net":"tw","tags":[]},{"user":"521735664","screen_name":"belh21","text":"RT @cristinacastano: Enhorabuena a todos los ganadores de los #Goya2015 y muy especialmente a @javiergutialva y @BarrosNerea #OrgulloGalego\u2026","id":"564228988722495488","link":"http:\/\/twitter.com\/belh21\/status\/564228988722495488","net":"tw","tags":[]},{"user":"2472101633","screen_name":"MatiMma2021964","text":"RT @MareasCiudadana: #FF a losTrabajadores de #CocaCola que han entrado a los  #Goya2015 #DaleVozAlaMordaza @cocacolaenlucha @CCOO @FRAVM h\u2026","id":"564228989112573952","link":"http:\/\/twitter.com\/MatiMma2021964\/status\/564228989112573952","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R77jhIEAA1Jix.jpg"],"tags":[]},{"user":"485186924","screen_name":"LaDeRizos86","text":"RT @chincheto77: Fotaza con @pacoleonbarrios #GoyasGolfos http:\/\/t.co\/RlEaZZtCFU","id":"564228989599113216","link":"http:\/\/twitter.com\/LaDeRizos86\/status\/564228989599113216","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RKgEUIQAAnw3I.jpg"],"tags":[]},{"user":"547262821","screen_name":"Duality09","text":"RT @lab_rtvees: Hasta aqu\u00ed los #Goya2015 Ahora solo tienes que sacarle punto a los estilismos con nuestra lupa http:\/\/t.co\/K9epIqTbnj http:\u2026","id":"564228989724921856","link":"http:\/\/twitter.com\/Duality09\/status\/564228989724921856","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SGyrHCQAIHwYT.jpg"],"tags":[]},{"user":"2905649793","screen_name":"mariamara23","text":"RT @PremiosGoyaEs: Antonio Banderas, Goya de Honor 2015 #Goyas2015 http:\/\/t.co\/ASsPi9ywhP","id":"564228989972402176","link":"http:\/\/twitter.com\/mariamara23\/status\/564228989972402176","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RvpsnIIAAkuDK.jpg"],"tags":[]},{"user":"367100065","screen_name":"Charlie_Ray_Joe","text":"RT @nograbes: @milanesima @Charlie_Ray_Joe El Sirena antiguo era el q molaba. Yo iba antes de q Gervasio lo nombrara en los #Goya2015 (voz \u2026","id":"564228990328913920","link":"http:\/\/twitter.com\/Charlie_Ray_Joe\/status\/564228990328913920","net":"tw","tags":[]},{"user":"551337555","screen_name":"inesitatulo","text":"RT @TaboadaLucia: Magical Girl, Magical Garl, Magical Gerl, Magical Gaerl #goya2015","id":"564228990853206017","link":"http:\/\/twitter.com\/inesitatulo\/status\/564228990853206017","net":"tw","tags":[]},{"user":"618337319","screen_name":"nefer_89","text":"RT @MaraVM_: Me ha gustado mucho @DANIROVIRA El a\u00f1o que viene q repita. #PremiosGoya2015 #Goya2015","id":"564228991016796160","link":"http:\/\/twitter.com\/nefer_89\/status\/564228991016796160","net":"tw","tags":[]},{"user":"1887498674","screen_name":"_LidiaParraga_","text":"RT @PremiosGoyaEs: El equipo de Paco de Luc\u00eda: la b\u00fasqueda, Mejor Pel\u00edcula Documental #Goyas2015 http:\/\/t.co\/SBGruZPKCN","id":"564228991310368768","link":"http:\/\/twitter.com\/_LidiaParraga_\/status\/564228991310368768","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SABYiIYAA5-n-.jpg"],"tags":[]},{"user":"1284127308","screen_name":"AngelaaAlmagro","text":"RT @VogueSpain: La actriz @ursulolita se ha enfundado un original dise\u00f1o de @teresahelbig  #Goyas2015 http:\/\/t.co\/W7pxaEAXTs http:\/\/t.co\/TK\u2026","id":"564228991809515520","link":"http:\/\/twitter.com\/AngelaaAlmagro\/status\/564228991809515520","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q7RWyIIAEG3Qx.jpg"],"tags":[]},{"user":"277956686","screen_name":"ce_fdeza","text":"RT @FormulaTV: \u00bfQui\u00e9n te ha gustado m\u00e1s como presentador de los Goya? RT Dani Rovira | FAV Manel Fuentes #Goya2015 http:\/\/t.co\/vMLulMNCub","id":"564228992564494336","link":"http:\/\/twitter.com\/ce_fdeza\/status\/564228992564494336","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SGwPlCIAAQpC3.jpg"],"tags":[]},{"user":"60065481","screen_name":"Manolosfcim","text":"RT @Vertele: Almod\u00f3var: \"Amigos de la cultura y del cine espa\u00f1ol, se\u00f1or Wert, usted no est\u00e1 incluido\", y la cara de Wert #Goya2015 http:\/\/t\u2026","id":"564228993831174144","link":"http:\/\/twitter.com\/Manolosfcim\/status\/564228993831174144","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RqzTtCAAE3egw.jpg"],"tags":[]},{"user":"897125989","screen_name":"rauljoselopez","text":"RT @el_pais: Pedro Almod\u00f3var, saluda a los amigos del cine y de la cultura: \"Wert, usted no est\u00e1 incluido\" En directo #Goya2015\u2192 http:\/\/t.c\u2026","id":"564228996842651648","link":"http:\/\/twitter.com\/rauljoselopez\/status\/564228996842651648","net":"tw","tags":[]},{"user":"1572991255","screen_name":"marian12037604","text":"RT @antoniobanderas: Writing my first tweet holding the #GoyaDeHonor by my side. Thank you everyone! #Goyas2015 @PremiosGoyaEs http:\/\/t.co\/\u2026","id":"564228998189056000","link":"http:\/\/twitter.com\/marian12037604\/status\/564228998189056000","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Rt05LIUAAlYEI.jpg"],"tags":[]},{"user":"148725465","screen_name":"dpalava","text":"RT @FilmBayona: Emocionante discurso de @antoniobanderas reivindicando la Cultura como eje vertebrador de nuestra sociedad.Lo + inspirador \u2026","id":"564228999929683969","link":"http:\/\/twitter.com\/dpalava\/status\/564228999929683969","net":"tw","tags":[]},{"user":"549260713","screen_name":"katepaula_","text":"RT @PepitoPrieto: Queda una hora de gala y lo sabes #Goya2015 http:\/\/t.co\/nifEzPUZFj","id":"564229002102329344","link":"http:\/\/twitter.com\/katepaula_\/status\/564229002102329344","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SAXX5IQAEtzmi.jpg"],"tags":[]},{"user":"233614913","screen_name":"VicentVG","text":"RT @elEconomistaes: Dani Rovira, de presentar la gala a ganar el #Goya2015 al mejor actor revelaci\u00f3n: http:\/\/t.co\/5S8ehiJBof http:\/\/t.co\/bC\u2026","id":"564229003113168896","link":"http:\/\/twitter.com\/VicentVG\/status\/564229003113168896","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R0en2CEAIBUWZ.jpg"],"tags":[]},{"user":"859286684","screen_name":"AndreaPAlcon","text":"A cambiar a #telecinco que esta loles hablando de los Goya! #LolesLeon #Goyas2015","id":"564229003230593024","link":"http:\/\/twitter.com\/AndreaPAlcon\/status\/564229003230593024","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"537398568","screen_name":"NfromMars","text":"RT @dixel: Si Banderas hubiera acabado con un 'y Guti maric\u00f3n' lo hubiera petado #Goya2015","id":"564229003280916480","link":"http:\/\/twitter.com\/NfromMars\/status\/564229003280916480","net":"tw","tags":[]},{"user":"383256935","screen_name":"rocio_148","text":"Me ha encantado esta gala de los #Goyas2015","id":"564229003343441920","link":"http:\/\/twitter.com\/rocio_148\/status\/564229003343441920","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"438310734","screen_name":"guinevere777","text":"RT @antoniobanderas: I know many will envy me when watching this selfie with Pen\u00e9lope Cruz at the #Goyas2015! http:\/\/t.co\/vb2cR2cy4z","id":"564229004627308544","link":"http:\/\/twitter.com\/guinevere777\/status\/564229004627308544","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R8hH3IgAAHXli.jpg"],"tags":[]},{"user":"2949886509","screen_name":"MAngelesGodoy4","text":"RT @ZelebSpain: Amigos, esto es historia viva del cine espa\u00f1ol! #Goya2015 Antonio Banderas + Pedro Almod\u00f3var! http:\/\/t.co\/oGG251Zyw3","id":"564229004979601408","link":"http:\/\/twitter.com\/MAngelesGodoy4\/status\/564229004979601408","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Ro9yAIAAAEmO4.png"],"tags":[]},{"user":"2842861115","screen_name":"hacialaextinci1","text":"\u00daltima hora:S\u00e1nchez drag\u00f3 abandona Soria camino al T\u00edbet gritando una y no m\u00e1s santo Tom\u00e1s..despu\u00e9s de ver la gala de los Goya #Goya2015","id":"564229005709410305","link":"http:\/\/twitter.com\/hacialaextinci1\/status\/564229005709410305","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"1390500036","screen_name":"letiabdel","text":"RT @callaquenoveo: Wert con cara de \"ME CAGO EN MI PUTA VIDA LA MIERDA QUE ME HE TRAGADO\" #Goya2015","id":"564229005675859968","link":"http:\/\/twitter.com\/letiabdel\/status\/564229005675859968","net":"tw","tags":[]},{"user":"22294459","screen_name":"carpediem_mei","text":"RT @gerardotc: Y eso que nos echamos la siesta. El d\u00eda que madruguemos... #Goya2015 #Andaluc\u00eda","id":"564229005554253825","link":"http:\/\/twitter.com\/carpediem_mei\/status\/564229005554253825","net":"tw","tags":[]},{"user":"386762886","screen_name":"BeaBbl","text":"RT @CINEMANIA_ES: Mejor pel\u00edcula: 'La isla m\u00ednima' #Goyas2015 #Goya2015","id":"564229005940125697","link":"http:\/\/twitter.com\/BeaBbl\/status\/564229005940125697","net":"tw","tags":[]},{"user":"534819525","screen_name":"Maryvermilion","text":"RT @Hobby_Consolas: Javier Guti\u00e9rrez se lleva el #Goya2015 al mejor actor protagonista por La Isla M\u00ednima. http:\/\/t.co\/nX81M4z9Es","id":"564229006170787841","link":"http:\/\/twitter.com\/Maryvermilion\/status\/564229006170787841","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SBiWFIcAAvIhP.png"],"tags":[]},{"user":"303998071","screen_name":"HHellodolly","text":"RT @queen_westeros: El m\u00e9rito del \u00e9xito es, sin duda, de @DANIROVIRA. Uno de los mejores presentadores que los Goya han tenido jam\u00e1s. #Goya\u2026","id":"564229006816722944","link":"http:\/\/twitter.com\/HHellodolly\/status\/564229006816722944","net":"tw","tags":[]},{"user":"200776580","screen_name":"krauspapo","text":"RT @radiomitre: #Reiteramos | @rsalvajes_ok gan\u00f3 el #Goya2015 a Mejor Pel\u00edcula Iberoamericana http:\/\/t.co\/OyF5viLSde","id":"564229008607703040","link":"http:\/\/twitter.com\/krauspapo\/status\/564229008607703040","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R-I27IMAQcpEp.jpg"],"tags":[]},{"user":"463333048","screen_name":"Annita_alm29","text":"RT @MarioVaquerizoA: A este paso, en el after party de los #Goya2015 en vez de copas van a tener que dar chocolate con churros.","id":"564229010159591424","link":"http:\/\/twitter.com\/Annita_alm29\/status\/564229010159591424","net":"tw","tags":[]},{"user":"405682045","screen_name":"chuslacort","text":"Pues a mi los #Goya2015 me han gustado. Me quito el sombrero con @DANIROVIRA y aplausos para el inicio de la gala con #Resistire #cine","id":"564229012189634560","link":"http:\/\/twitter.com\/chuslacort\/status\/564229012189634560","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"958602090","screen_name":"noefgs","text":"RT @FormulaTV: \u00bfQui\u00e9n te ha gustado m\u00e1s como presentador de los Goya? RT Dani Rovira | FAV Manel Fuentes #Goya2015 http:\/\/t.co\/vMLulMNCub","id":"564229014165139457","link":"http:\/\/twitter.com\/noefgs\/status\/564229014165139457","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SGwPlCIAAQpC3.jpg"],"tags":[]},{"user":"244068057","screen_name":"marcelfm2010","text":"Hay mucha gente con talento que se merecen el premio mas que Rovira #Goyas2015","id":"564229014353879041","link":"http:\/\/twitter.com\/marcelfm2010\/status\/564229014353879041","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"294757154","screen_name":"Neruuus","text":"RT @PremiosGoyaEs: \u00a1Javier Guti\u00e9rrez mejor actor protagonista! #Goyas2015 con @javiergutialva http:\/\/t.co\/ZgmVKyIJyq","id":"564229014467133440","link":"http:\/\/twitter.com\/Neruuus\/status\/564229014467133440","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SE0uYIYAEP9qg.jpg"],"tags":[]},{"user":"229065699","screen_name":"Nelyspain","text":"RT @PremiosGoyaEs: Antonio Banderas, Goya de Honor 2015 #Goyas2015 http:\/\/t.co\/ASsPi9ywhP","id":"564229014878187521","link":"http:\/\/twitter.com\/Nelyspain\/status\/564229014878187521","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RvpsnIIAAkuDK.jpg"],"tags":[]},{"user":"362706283","screen_name":"JaviiRCCelta","text":"Es que nadie os quiere @PPopular  #Goya2015  #FueraLaCasta","id":"564229015717048320","link":"http:\/\/twitter.com\/JaviiRCCelta\/status\/564229015717048320","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"76409337","screen_name":"LauraRuiz1505","text":"+10 \u201c@adicespectaculo: lo clava @borjateran en su cr\u00f3nica sobre #Goya2015, suscribo pr\u00e1cticamente hasta las comas... http:\/\/t.co\/DPaPMrla8h\u201d","id":"564229015901569024","link":"http:\/\/twitter.com\/LauraRuiz1505\/status\/564229015901569024","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"613863843","screen_name":"MarianoEugenio6","text":"RT @TeleTuitero: #LaIslaMinima, la Gran Triunfadora gana 10 #Goyas2015 ENHORABUENA @atresmediacine","id":"564229015884804096","link":"http:\/\/twitter.com\/MarianoEugenio6\/status\/564229015884804096","net":"tw","tags":[]},{"user":"2797057980","screen_name":"Cristinona95","text":"#Goya2015 Feliz por @Barbara_Lennie","id":"564229016161648640","link":"http:\/\/twitter.com\/Cristinona95\/status\/564229016161648640","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"2261850110","screen_name":"CineandoU","text":"RT @Cultura_blog: Aqu\u00ed ten\u00e9is la lista completa de todos los Ganadores de los #Goya2015 http:\/\/t.co\/ABWPVN901K","id":"564229016245522433","link":"http:\/\/twitter.com\/CineandoU\/status\/564229016245522433","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SJG6SIUAAozLQ.jpg"],"tags":[]},{"user":"1230280224","screen_name":"JoshHutchSp","text":"RT @florueta: Josh Hutcherson ha venido a los #Goyas2015 acompa\u00f1ando a su novia, Claudia Traisac, pero no ha pasado por el photocall","id":"564229017910652928","link":"http:\/\/twitter.com\/JoshHutchSp\/status\/564229017910652928","net":"tw","tags":[]},{"user":"244110217","screen_name":"rafacasette","text":"RT @akavania: Voy a etiquetar en Facebook a todos mis coleguis. #Goya2015 http:\/\/t.co\/tBoL3eZrfX","id":"564229018598526976","link":"http:\/\/twitter.com\/rafacasette\/status\/564229018598526976","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SKE5GIEAATp7M.png"],"tags":[]},{"user":"231198914","screen_name":"beagr27","text":"RT @quiquepeinado: Ya ha cerrado el metro. A ver c\u00f3mo vuelve toda esa gente a casa #Goya2015","id":"564229019466752000","link":"http:\/\/twitter.com\/beagr27\/status\/564229019466752000","net":"tw","tags":[]},{"user":"3003821109","screen_name":"MiLifeIsMariaV","text":"RT @Vertele: \u00bfEl beso de Dani Rovira y Clara Lago, el mejor momento de los #Goya2015? \nRT S\u00ed\nFAV No http:\/\/t.co\/q44esPiFpU","id":"564229019286372354","link":"http:\/\/twitter.com\/MiLifeIsMariaV\/status\/564229019286372354","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R5hQsCAAAzS9U.jpg"],"tags":[]},{"user":"1957300825","screen_name":"domigomezlobo","text":"RT @Vertele: Carmen Machi le dedica el Goya a su\/nuestra adorada Amparo Bar\u00f3 #Goya2015 http:\/\/t.co\/OlkByp9B9P","id":"564229020293029889","link":"http:\/\/twitter.com\/domigomezlobo\/status\/564229020293029889","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RvRVZCIAEVuLM.jpg"],"tags":[]},{"user":"2861093995","screen_name":"LPuigjaner","text":"RT @peremas: Qui \u00e9s l'idiota de TVE1 que ha decidit que el hastag fos #Goyas2015 enlloc de #Goya2015? #esdeserin\u00fatiles #\u00e1rbitrolahora","id":"564229020951531520","link":"http:\/\/twitter.com\/LPuigjaner\/status\/564229020951531520","net":"tw","tags":[]},{"user":"282337503","screen_name":"missnatilleta","text":"RT @rsalvans: YO AGUANT\u00c9 HASTA EL FINAL DE LA GALA DE LOS #GOYA2015","id":"564229023073861633","link":"http:\/\/twitter.com\/missnatilleta\/status\/564229023073861633","net":"tw","tags":[]},{"user":"309792033","screen_name":"PedroAlaez","text":"Y los actores donde van de fiesta a estas horas?! #Goya2015 ya s\u00f3lo pueden ir a recenar un kebab","id":"564229026299281408","link":"http:\/\/twitter.com\/PedroAlaez\/status\/564229026299281408","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"301544142","screen_name":"Paty_Klavedesol","text":"Muy contenta por @Barbara_Lennie  a la que sigo y admiro desde Obaba! #Goyas2015","id":"564229027297505280","link":"http:\/\/twitter.com\/Paty_Klavedesol\/status\/564229027297505280","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"325527066","screen_name":"nus_gd","text":"RT @juanprinfits: #GoyaParaDicaprio #Goya2015","id":"564229027343646721","link":"http:\/\/twitter.com\/nus_gd\/status\/564229027343646721","net":"tw","tags":[]},{"user":"2541847868","screen_name":"ehp14","text":"RT @juanlusanchez: Alguien podr\u00eda agradecer simult\u00e1neamente en los silencios de este agradecimiento. #Goya2015","id":"564229028023123968","link":"http:\/\/twitter.com\/ehp14\/status\/564229028023123968","net":"tw","tags":[]},{"user":"77976387","screen_name":"ciscosanchez_","text":"@sanchezcastejon En un d\u00eda tan andaluz (y sevillano) para los #Goya2015, citar\u00e9 la coplilla del gran Pepe DaRosa: \u201cVamos a ver si es verdad\u201d","id":"564229028476096512","link":"http:\/\/twitter.com\/ciscosanchez_\/status\/564229028476096512","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"164794604","screen_name":"anafww","text":"RT @pacoleonbarrios: Felicidades a todos los premiados a los que no. #Goyas2015 http:\/\/t.co\/PI9gd4zpxN","id":"564229029398847488","link":"http:\/\/twitter.com\/anafww\/status\/564229029398847488","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SHyqHIEAARWRe.jpg"],"tags":[]},{"user":"93413909","screen_name":"argentinita2010","text":"RT @PremiosGoyaEs: Relatos salvajes se lleva el Goya a la Mejor Pel\u00edcula Iberoamericana. Pedro Almod\u00f3var acompa\u00f1a a @DamianSzifron. #Goyas2\u2026","id":"564229029918949377","link":"http:\/\/twitter.com\/argentinita2010\/status\/564229029918949377","net":"tw","tags":[]},{"user":"382572341","screen_name":"CristiRil","text":"RT @el_pais: \"Los catalanes cuando se ponen hacen hasta cine espa\u00f1ol\". Alfonso S\u00e1nchez y Alberto L\u00f3pez en directo en #Goya2015 \u2192 http:\/\/t.c\u2026","id":"564229031500206081","link":"http:\/\/twitter.com\/CristiRil\/status\/564229031500206081","net":"tw","tags":[]},{"user":"212158608","screen_name":"LauraPalmerT","text":"RT @hacialaextinci1: \u00daltima hora:S\u00e1nchez drag\u00f3 abandona Soria camino al T\u00edbet gritando una y no m\u00e1s santo Tom\u00e1s..despu\u00e9s de ver la gala de \u2026","id":"564229032267743232","link":"http:\/\/twitter.com\/LauraPalmerT\/status\/564229032267743232","net":"tw","tags":[]},{"user":"601893072","screen_name":"TamaraLob","text":"RT @cristinacastano: Enhorabuena a todos los ganadores de los #Goya2015 y muy especialmente a @javiergutialva y @BarrosNerea #OrgulloGalego\u2026","id":"564229032234221568","link":"http:\/\/twitter.com\/TamaraLob\/status\/564229032234221568","net":"tw","tags":[]},{"user":"1284127308","screen_name":"AngelaaAlmagro","text":"RT @VogueSpain: Uno de los m\u00e1s deseados, Hugo Silva, ha sido de los primeros en llegar a los #Goyas2015 vestido de Paco Varela. http:\/\/t.co\u2026","id":"564229032934645761","link":"http:\/\/twitter.com\/AngelaaAlmagro\/status\/564229032934645761","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QxGQrIEAEcm86.jpg"],"tags":[]},{"user":"2701773074","screen_name":"Oasisandshadows","text":"RT @andreacompton: Esa voz en off deberia ser yo #Goya2015","id":"564229032938455040","link":"http:\/\/twitter.com\/Oasisandshadows\/status\/564229032938455040","net":"tw","tags":[]},{"user":"300839670","screen_name":"karupa82","text":"RT @FormulaTV: \u00bfQui\u00e9n te ha gustado m\u00e1s como presentador de los Goya? RT Dani Rovira | FAV Manel Fuentes #Goya2015 http:\/\/t.co\/vMLulMNCub","id":"564229033849020416","link":"http:\/\/twitter.com\/karupa82\/status\/564229033849020416","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SGwPlCIAAQpC3.jpg"],"tags":[]},{"user":"398797854","screen_name":"MarimarSb88","text":"RT @antoniobanderas: Escribiendo mi primer tweet con el #GoyadeHonor a mi lado. Gracias a todos #Goyas2015 @PremiosGoyaEs http:\/\/t.co\/HoEO2\u2026","id":"564229034645934080","link":"http:\/\/twitter.com\/MarimarSb88\/status\/564229034645934080","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RtFq1IAAASbdP.jpg"],"tags":[]},{"user":"1046641711","screen_name":"XtoMijares","text":"#Goyas2015 Genial Dani Rovira. Me quede prendado de Barbara Lennie. El goya a mejor actor ye de Luanco portada de LNE ma\u00f1ana...","id":"564229036386562048","link":"http:\/\/twitter.com\/XtoMijares\/status\/564229036386562048","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"186230495","screen_name":"milhita13","text":"RT @antoniobanderas: Un fuerte abrazo a todos los tuiteros del mundo. Acabo de llegar a esta comunidad con muy buena compa\u00f1\u00eda.  #Goya2015 h\u2026","id":"564229036717924353","link":"http:\/\/twitter.com\/milhita13\/status\/564229036717924353","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RzPSzIIAEDc7-.jpg"],"tags":[]},{"user":"1308863288","screen_name":"gonzalomunozc","text":"Impresionante arranque de los #Goyas2015  \u00a1\u00a1bravo!! http:\/\/t.co\/fag3spUQ5e v\u00eda @rtve","id":"564229036931837953","link":"http:\/\/twitter.com\/gonzalomunozc\/status\/564229036931837953","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"386762886","screen_name":"BeaBbl","text":"RT @cdc_cinefilo: Mejor pel\u00edcula para @LaIslaMinima #Goyas2015 Incre\u00edble","id":"564229037070241792","link":"http:\/\/twitter.com\/BeaBbl\/status\/564229037070241792","net":"tw","tags":[]},{"user":"300015166","screen_name":"rosaharrainz","text":"RT @antoniobanderas: Un fuerte abrazo a todos los tuiteros del mundo. Acabo de llegar a esta comunidad con muy buena compa\u00f1\u00eda.  #Goya2015 h\u2026","id":"564229037548380160","link":"http:\/\/twitter.com\/rosaharrainz\/status\/564229037548380160","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RzPSzIIAEDc7-.jpg"],"tags":[]},{"user":"1975384218","screen_name":"julypattyn","text":"RT @arribaarg: Ahora @rsalvajes_ok recibe el #Goya2015 a mejor pel\u00edcula iberoamericana http:\/\/t.co\/SR2OVSenmE","id":"564229037456101376","link":"http:\/\/twitter.com\/julypattyn\/status\/564229037456101376","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R7vAvIAAAYXxJ.jpg"],"tags":[]},{"user":"325125656","screen_name":"Claramar184","text":"RT @PremiosGoyaEs: Dani Rovira, espl\u00e9ndido conductor de la gala con su Goya a mejor actor revelaci\u00f3n #Goyas2015 con @DANIROVIRA http:\/\/t.co\u2026","id":"564229038164955136","link":"http:\/\/twitter.com\/Claramar184\/status\/564229038164955136","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SKyLMIEAAR5hw.jpg"],"tags":[]},{"user":"269468812","screen_name":"Paula___Parra","text":"RT @cristinacastano: Enhorabuena a todos los ganadores de los #Goya2015 y muy especialmente a @javiergutialva y @BarrosNerea #OrgulloGalego\u2026","id":"564229038563397632","link":"http:\/\/twitter.com\/Paula___Parra\/status\/564229038563397632","net":"tw","tags":[]},{"user":"2990890444","screen_name":"volverecoca","text":"RT @frlorente: S\u00ed Banderas quiere vivir en la crisis q se ponga en el lugar una anciana desahuciada o de un trabajador despedido @cocacolae\u2026","id":"564229039704272896","link":"http:\/\/twitter.com\/volverecoca\/status\/564229039704272896","net":"tw","tags":[]},{"user":"273977990","screen_name":"rosalnaranja","text":"RT @FormulaTV: \u00bfQui\u00e9n te ha gustado m\u00e1s como presentador de los Goya? RT Dani Rovira | FAV Manel Fuentes #Goya2015 http:\/\/t.co\/vMLulMNCub","id":"564229040064970752","link":"http:\/\/twitter.com\/rosalnaranja\/status\/564229040064970752","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SGwPlCIAAQpC3.jpg"],"tags":[]},{"user":"2273254270","screen_name":"MissWReader","text":"RT @PremiosGoyaEs: Antonio Banderas, Goya de Honor 2015 #Goyas2015 http:\/\/t.co\/ASsPi9ywhP","id":"564229040689917952","link":"http:\/\/twitter.com\/MissWReader\/status\/564229040689917952","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RvpsnIIAAkuDK.jpg"],"tags":[]},{"user":"2729144697","screen_name":"carolconelly","text":"RT @SenoritaPuri: Al final despiden la gala Mar\u00eda Teresa Campos y Terelu haciendo un sketch #Goya2015","id":"564229040815767552","link":"http:\/\/twitter.com\/carolconelly\/status\/564229040815767552","net":"tw","tags":[]},{"user":"227839825","screen_name":"LaVicoRules","text":"RT @PremiosGoyaEs: Dani Rovira, espl\u00e9ndido conductor de la gala con su Goya a mejor actor revelaci\u00f3n #Goyas2015 con @DANIROVIRA http:\/\/t.co\u2026","id":"564229041646211072","link":"http:\/\/twitter.com\/LaVicoRules\/status\/564229041646211072","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SKyLMIEAAR5hw.jpg"],"tags":[]},{"user":"142416538","screen_name":"Isa_Isnard","text":"RT @gerardotc: Y eso que nos echamos la siesta. El d\u00eda que madruguemos... #Goya2015 #Andaluc\u00eda","id":"564229044011806720","link":"http:\/\/twitter.com\/Isa_Isnard\/status\/564229044011806720","net":"tw","tags":[]},{"user":"371869071","screen_name":"bbiagot","text":"RT @PremiosGoyaEs: Dani Rovira, espl\u00e9ndido conductor de la gala con su Goya a mejor actor revelaci\u00f3n #Goyas2015 con @DANIROVIRA http:\/\/t.co\u2026","id":"564229044519329794","link":"http:\/\/twitter.com\/bbiagot\/status\/564229044519329794","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SKyLMIEAAR5hw.jpg"],"tags":[]},{"user":"827906136","screen_name":"carlalezcano80","text":"RT @PremiosGoyaEs: Antonio Banderas, Goya de Honor 2015 #Goyas2015 http:\/\/t.co\/ASsPi9ywhP","id":"564229045660184578","link":"http:\/\/twitter.com\/carlalezcano80\/status\/564229045660184578","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RvpsnIIAAkuDK.jpg"],"tags":[]},{"user":"164213765","screen_name":"flofdezz","text":"RT @borjateran: Los #Goya2015: 9 aciertos y alg\u00fan error de la gala de Dani Rovira  http:\/\/t.co\/XS6RW2G1Zz #goyasgolfos http:\/\/t.co\/FJ4pKXF4\u2026","id":"564229046058635264","link":"http:\/\/twitter.com\/flofdezz\/status\/564229046058635264","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SG6-nIUAAAupt.jpg"],"tags":[]},{"user":"98850030","screen_name":"francisckin","text":"@adicespectaculo @AcademiaCineEs #DuniaAyaso #Goya2015 creo q salio el a\u00f1o pasado pero no estoy seguro.","id":"564229047182700545","link":"http:\/\/twitter.com\/francisckin\/status\/564229047182700545","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"1365548996","screen_name":"HallyuLife","text":"RT @ElScriptcuenta: El ganador del #Goya2015 a Mejor Pel\u00edcula de Animaci\u00f3n es para...Mortadelo y Filemon contra Jimmy el Cachondo. #cine ht\u2026","id":"564229048050917378","link":"http:\/\/twitter.com\/HallyuLife\/status\/564229048050917378","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R3XTYIEAAjmXF.jpg"],"tags":[]},{"user":"175445404","screen_name":"_L_A_U_RA","text":"RT @jjamorin: Y despu\u00e9s de su discurso lanza su primer tuit. Ya lo dijo @antoniobanderas que hoy empezaba su segundo tiempo en la vida. Gra\u2026","id":"564229048730386432","link":"http:\/\/twitter.com\/_L_A_U_RA\/status\/564229048730386432","net":"tw","tags":[]},{"user":"2176008293","screen_name":"tnessita","text":"RT @radiomitre: #Reiteramos | @rsalvajes_ok gan\u00f3 el #Goya2015 a Mejor Pel\u00edcula Iberoamericana http:\/\/t.co\/OyF5viLSde","id":"564229048688451584","link":"http:\/\/twitter.com\/tnessita\/status\/564229048688451584","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R-I27IMAQcpEp.jpg"],"tags":[]},{"user":"112389022","screen_name":"manuporca","text":"Lo del discurso del productor de la isla m\u00ednima ha sido la guinda. Matame cami\u00f3n #Goya2015","id":"564229049254703105","link":"http:\/\/twitter.com\/manuporca\/status\/564229049254703105","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"978272178","screen_name":"Sehajodidomayo","text":"RT @quiquepeinado: Ya ha cerrado el metro. A ver c\u00f3mo vuelve toda esa gente a casa #Goya2015","id":"564229049648971777","link":"http:\/\/twitter.com\/Sehajodidomayo\/status\/564229049648971777","net":"tw","tags":[]},{"user":"209200795","screen_name":"delia1404","text":"RT @PremiosGoyaEs: Dani Rovira, espl\u00e9ndido conductor de la gala con su Goya a mejor actor revelaci\u00f3n #Goyas2015 con @DANIROVIRA http:\/\/t.co\u2026","id":"564229049728638976","link":"http:\/\/twitter.com\/delia1404\/status\/564229049728638976","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SKyLMIEAAR5hw.jpg"],"tags":[]},{"user":"463333048","screen_name":"Annita_alm29","text":"\"@MarioVaquerizoA: A este paso, en el after party de los #Goya2015 en vez de copas van a tener que dar chocolate con churros.\" Qu\u00e9 cierto..","id":"564229050060013568","link":"http:\/\/twitter.com\/Annita_alm29\/status\/564229050060013568","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"2878325507","screen_name":"FansFamosos17","text":"RT @GloriaRP17: Que nerviosa me he puesto cuando le han dado el premio a @IndiaMartinez, es que se lo tiene tan merecidisimo, no ser\u00e1 el \u00fal\u2026","id":"564229050873704449","link":"http:\/\/twitter.com\/FansFamosos17\/status\/564229050873704449","net":"tw","tags":[]},{"user":"2775622450","screen_name":"elplaSardaBTV","text":"Moltes felicitats Zorionak a @KarraElejalde pel #Goya2015 de part de l'equip de #elplasard\u00e0 http:\/\/t.co\/ZyW8FAr48g","id":"564229050462633984","link":"http:\/\/twitter.com\/elplaSardaBTV\/status\/564229050462633984","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SLUHkIYAEUeN6.jpg"],"tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"350960760","screen_name":"sofilei_95","text":"RT @Silvinha_ac: Enhorabuena a @DANIROVIRA , por su premio y por desear todo el rato que salga al escenario! #Goya2015","id":"564229050957578240","link":"http:\/\/twitter.com\/sofilei_95\/status\/564229050957578240","net":"tw","tags":[]},{"user":"495392446","screen_name":"Carlota305","text":"RT @antoniobanderas: S\u00e9 que ser\u00e9 la envidia de muchos. Selfie desde la butaca con Pen\u00e9lope Cruz. #Goyas2015 @PremiosGoyaEs http:\/\/t.co\/kU1C\u2026","id":"564229051314110465","link":"http:\/\/twitter.com\/Carlota305\/status\/564229051314110465","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R7Q17IgAAu4XU.jpg"],"tags":[]},{"user":"288396559","screen_name":"ANICARABA","text":"RT @fotogramas_es: El selfie de Pen\u00e9lope Cruz y Antonio Banderas en los #Goyas2015 http:\/\/t.co\/uqei7UwK9t http:\/\/t.co\/Hk9QxBvRTD","id":"564229053826494464","link":"http:\/\/twitter.com\/ANICARABA\/status\/564229053826494464","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R-nh4CcAAFqt7.jpg"],"tags":[]},{"user":"2721600893","screen_name":"siemprehiba","text":"RT @PremiosGoyaEs: Dani Rovira, espl\u00e9ndido conductor de la gala con su Goya a mejor actor revelaci\u00f3n #Goyas2015 con @DANIROVIRA http:\/\/t.co\u2026","id":"564229053914546177","link":"http:\/\/twitter.com\/siemprehiba\/status\/564229053914546177","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SKyLMIEAAR5hw.jpg"],"tags":[]},{"user":"309223740","screen_name":"TaliaNieto","text":"RT @ElHuffPost: Almod\u00f3var: \"Buenas noches amigos del cine espa\u00f1ol. Se\u00f1or Wert, usted no est\u00e1 incluido en esto \u00faltimo\"\nhttp:\/\/t.co\/1LofTLLY7\u2026","id":"564229055290286080","link":"http:\/\/twitter.com\/TaliaNieto\/status\/564229055290286080","net":"tw","tags":[]},{"user":"466953993","screen_name":"NoemiRamrez","text":"RT @el_pais: Dani Rovira, estrella, monologuista, presentador y actor revelaci\u00f3n en #Goya2015 Su leyenda \u2192 http:\/\/t.co\/ZKTgSfcGKK http:\/\/t.\u2026","id":"564229057567784960","link":"http:\/\/twitter.com\/NoemiRamrez\/status\/564229057567784960","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R2E90IUAAgCW-.jpg"],"tags":[]},{"user":"1887267049","screen_name":"AnaMartiCost","text":"#MagicalGirl  la mejor peli del a\u00f1o ignorada por la Academia #Goyas2015","id":"564229058008199168","link":"http:\/\/twitter.com\/AnaMartiCost\/status\/564229058008199168","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"2286848857","screen_name":"mgamero2","text":"Enhorabuena y merecidisimas felicitaciones a La Isla M\u00ednima  #Goya2015","id":"564229059409100802","link":"http:\/\/twitter.com\/mgamero2\/status\/564229059409100802","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"630354824","screen_name":"paula_galan95","text":"RT @lovingseries: Mejor pel\u00edcula de los #Goya2015: #LaIslaMinima #Cine http:\/\/t.co\/CvrHDHVhK5","id":"564229059446849536","link":"http:\/\/twitter.com\/paula_galan95\/status\/564229059446849536","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SECGzCAAAugLO.jpg"],"tags":[]},{"user":"333561779","screen_name":"lauragonzalezm5","text":"RT @el_pais: El beso de Dani Rovira y Clara Lago, la foto de los #Goya2015 en redes sociales. Otras perlas\u2192 http:\/\/t.co\/dLw6eC7UE9 http:\/\/t\u2026","id":"564229059765620738","link":"http:\/\/twitter.com\/lauragonzalezm5\/status\/564229059765620738","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SALkCIAAAR0DE.png"],"tags":[]},{"user":"133042228","screen_name":"fjvargasgomez","text":"10 Goyas para un pel\u00edcula 10. Enhorabuena @LaIslaMinima #Goya2015","id":"564229062638714880","link":"http:\/\/twitter.com\/fjvargasgomez\/status\/564229062638714880","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"250886202","screen_name":"antoniorentero","text":"RT @SenoritaPuri: Me voy a acostar que el lunes madrugo #Goya2015","id":"564229062697443328","link":"http:\/\/twitter.com\/antoniorentero\/status\/564229062697443328","net":"tw","tags":[]},{"user":"1729777074","screen_name":"libunca","text":"RT @GenteQueLucha: #Goya2015 al mejor maquillaje a Bankia por \"Cuentas Anuales\" http:\/\/t.co\/sgNhxsFFrN","id":"564229064027025410","link":"http:\/\/twitter.com\/libunca\/status\/564229064027025410","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R4Lv4IYAAhTvA.jpg"],"tags":[]},{"user":"1461986222","screen_name":"Chucky_GCG","text":"RT @El_Notarino: Muy bien, s\u00ed se\u00f1or #Goyas2015 http:\/\/t.co\/c9UPCXfaLf","id":"564229064706121728","link":"http:\/\/twitter.com\/Chucky_GCG\/status\/564229064706121728","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SEareIYAAC-H4.jpg"],"tags":[]},{"user":"556075211","screen_name":"tengoundon","text":"RT @PaulaFransoy: Pelicul\u00f3n La Isla M\u00ednima! Merecedora de todos los galardones que se ha llevado! Felicidades, por este extraordinario trab\u2026","id":"564229066933682177","link":"http:\/\/twitter.com\/tengoundon\/status\/564229066933682177","net":"tw","tags":[]},{"user":"1546422812","screen_name":"pmmvillalba","text":"RT @XacobeoDreams: :-):\u00a1\u00a1#Goyas2015 #EnhorabuenaALosPremiados #VivaElCineEspa\u00f1ol #XacobeoDreams!! http:\/\/t.co\/5GCVpoj9EZ","id":"564229067936116736","link":"http:\/\/twitter.com\/pmmvillalba\/status\/564229067936116736","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SKUPtIcAEsgdj.jpg"],"tags":[]},{"user":"564922676","screen_name":"patriarranz12","text":"RT @antoniobanderas: Escribiendo mi primer tweet con el #GoyadeHonor a mi lado. Gracias a todos #Goyas2015 @PremiosGoyaEs http:\/\/t.co\/HoEO2\u2026","id":"564229068582027266","link":"http:\/\/twitter.com\/patriarranz12\/status\/564229068582027266","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RtFq1IAAASbdP.jpg"],"tags":[]},{"user":"300015166","screen_name":"rosaharrainz","text":"RT @antoniobanderas: Writing my first tweet holding the #GoyaDeHonor by my side. Thank you everyone! #Goyas2015 @PremiosGoyaEs http:\/\/t.co\/\u2026","id":"564229069483814912","link":"http:\/\/twitter.com\/rosaharrainz\/status\/564229069483814912","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Rt05LIUAAlYEI.jpg"],"tags":[]},{"user":"213280983","screen_name":"maria_bay","text":"RT @eldiarioCultura: #Goya2015 a la mejor actriz para B\u00e1rbara Lennie por 'Magical Girl'","id":"564229069349609472","link":"http:\/\/twitter.com\/maria_bay\/status\/564229069349609472","net":"tw","tags":[]},{"user":"1923397754","screen_name":"CuneyAna","text":"RT @PremiosGoyaEs: Relatos salvajes se lleva el Goya a la Mejor Pel\u00edcula Iberoamericana. Pedro Almod\u00f3var acompa\u00f1a a @DamianSzifron. #Goyas2\u2026","id":"564229069831962624","link":"http:\/\/twitter.com\/CuneyAna\/status\/564229069831962624","net":"tw","tags":[]},{"user":"376881639","screen_name":"fidel2","text":"RT @europapress: 'La isla m\u00ednima', ganadora de los premios #Goya2015 con 10 estatuillas http:\/\/t.co\/twPSqgRHbA","id":"564229070490443776","link":"http:\/\/twitter.com\/fidel2\/status\/564229070490443776","net":"tw","tags":[]},{"user":"3006013966","screen_name":"FannyLooks","text":"Enhorabuena a todos\/as los ganadores\/as de los premios Goya...os lo merec\u00e9is!\n#Goya2015 #maravillosa #GalaGoya","id":"564229070624673792","link":"http:\/\/twitter.com\/FannyLooks\/status\/564229070624673792","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"30553991","screen_name":"ddobleyloveu","text":"RT @PacoFerez: Que Zasca a #Wert de Pedro Almodovar... Genial #Goya2015 Te quiero Pedro...","id":"564229070855340032","link":"http:\/\/twitter.com\/ddobleyloveu\/status\/564229070855340032","net":"tw","tags":[]},{"user":"1227265260","screen_name":"lluisbusse","text":"RT @babelia_elpais: \u201cQuiero que gane Alberto, perd\u00f3n, quiero decir que va a ganar Alberto\" http:\/\/t.co\/4lLGO3NRaD Daniel Monz\u00f3n a Alberto R\u2026","id":"564229070830194688","link":"http:\/\/twitter.com\/lluisbusse\/status\/564229070830194688","net":"tw","tags":[]},{"user":"1231604082","screen_name":"valeriis_93","text":"RT @Santi_Millan: Estaba cantado. Isla m\u00ednima es la gran triunfadora de los #Goyas2015 #merecidisimo #granpelicula #notelapierdas","id":"564229072512098304","link":"http:\/\/twitter.com\/valeriis_93\/status\/564229072512098304","net":"tw","tags":[]},{"user":"170804006","screen_name":"marina_lemayla","text":"RT @gerardotc: Banderas habla andaluz de Los Anyeles. #Goya2015","id":"564229073262895104","link":"http:\/\/twitter.com\/marina_lemayla\/status\/564229073262895104","net":"tw","tags":[]},{"user":"2571813071","screen_name":"adiaz_jogeix","text":"Lo que no entiendo es porque Wert acude a la gala  #goya2015 wert de la industria del cine a la que NO APOYA.","id":"564229073476792321","link":"http:\/\/twitter.com\/adiaz_jogeix\/status\/564229073476792321","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"430664153","screen_name":"anitaoct","text":"RT @Amira_hv: Qu\u00e9 grande Dani Rovira :D #Goya2015","id":"564229073648758785","link":"http:\/\/twitter.com\/anitaoct\/status\/564229073648758785","net":"tw","tags":[]},{"user":"267716721","screen_name":"RosaJur","text":"RT @elvRA86: Digan lo que digan esta gala ha sido de Andaluc\u00eda #Goya2015","id":"564229073640378368","link":"http:\/\/twitter.com\/RosaJur\/status\/564229073640378368","net":"tw","tags":[]},{"user":"300839670","screen_name":"karupa82","text":"RT @ElHuffPost: La isla m\u00ednima ha sido la gran triunfadora de los #Goya2015 con 10 premios\nhttps:\/\/t.co\/lahRvy0X1C http:\/\/t.co\/bV6DlouUx3","id":"564229073992708096","link":"http:\/\/twitter.com\/karupa82\/status\/564229073992708096","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SFauHCUAAnLxm.jpg"],"tags":[]},{"user":"301789602","screen_name":"kikoAsekas","text":"Definici\u00f3n de aburrimiento, verguenza ajena y chistes sin puta gracia = #Goya2015 Sin @SSantiagosegura y @Buenafuente no es lo mismo","id":"564229075355852800","link":"http:\/\/twitter.com\/kikoAsekas\/status\/564229075355852800","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"248223585","screen_name":"yotrasto","text":"RT @Xiscologo: Hace falta fomentar el cine espa\u00f1ol que est\u00e1 tristemente siempre en crisis y con pocas subvenciones #Goya2015","id":"564229076299550720","link":"http:\/\/twitter.com\/yotrasto\/status\/564229076299550720","net":"tw","tags":[]},{"user":"251628181","screen_name":"AnaAldazabal","text":"Enhorabuena a los premiados, y a @DANIROVIRA por el merecido Goya y presentaci\u00f3n de la gala! #Goyas2015","id":"564229076433784833","link":"http:\/\/twitter.com\/AnaAldazabal\/status\/564229076433784833","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"226141456","screen_name":"patt_92","text":"RT @beifesta: Qu\u00e9 sorpresa!! La isla m\u00ednima!! #merecidisimo #Goyas2015","id":"564229076207300608","link":"http:\/\/twitter.com\/patt_92\/status\/564229076207300608","net":"tw","tags":[]},{"user":"1349951870","screen_name":"Albaguillenr","text":"RT @PremiosGoyaEs: Dani Rovira, espl\u00e9ndido conductor de la gala con su Goya a mejor actor revelaci\u00f3n #Goyas2015 con @DANIROVIRA http:\/\/t.co\u2026","id":"564229077108662272","link":"http:\/\/twitter.com\/Albaguillenr\/status\/564229077108662272","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SKyLMIEAAR5hw.jpg"],"tags":[]},{"user":"265030187","screen_name":"PAWLYTOR","text":"RT @PremiosGoyaEs: Dani Rovira, espl\u00e9ndido conductor de la gala con su Goya a mejor actor revelaci\u00f3n #Goyas2015 con @DANIROVIRA http:\/\/t.co\u2026","id":"564229078572879872","link":"http:\/\/twitter.com\/PAWLYTOR\/status\/564229078572879872","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SKyLMIEAAR5hw.jpg"],"tags":[]},{"user":"928047104","screen_name":"MartaCoboLopez","text":"Que de emociones, pero sobretodo que bonica os ha quedado la gala #Goya2015","id":"564229078925209600","link":"http:\/\/twitter.com\/MartaCoboLopez\/status\/564229078925209600","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"1227265260","screen_name":"lluisbusse","text":"RT @babelia_elpais: \"Los gobernantes, que no suelen ir al cine, se cabrean cuando en los Goya se los critica\" http:\/\/t.co\/k6JLBMMmId Diego \u2026","id":"564229080049254400","link":"http:\/\/twitter.com\/lluisbusse\/status\/564229080049254400","net":"tw","tags":[]},{"user":"8168392","screen_name":"Sebasfunk","text":"\"La Isla M\u00ednima\" arras\u00f3 en los #Goya2015. Revisa el listado completo de ganadores: http:\/\/t.co\/bAFSoSq1fh http:\/\/t.co\/jarpvuYyp2","id":"564229080653234176","link":"http:\/\/twitter.com\/Sebasfunk\/status\/564229080653234176","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SKeZGIYAEmfJ4.jpg"],"tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"442200783","screen_name":"susanafazzi","text":"RT @nomeolvid1: \"@GenPenaloza: OPPENHEIMER En Venezuela solo ha aumentado la pobreza y la injusticia social\" #Goya2015 #SOSVzla #SOSVenezue\u2026","id":"564229081026560000","link":"http:\/\/twitter.com\/susanafazzi\/status\/564229081026560000","net":"tw","tags":[]},{"user":"1568012773","screen_name":"ChusAlvarez_ed","text":"RT @el_pais: El beso de Dani Rovira y Clara Lago, la foto de los #Goya2015 en redes sociales. Otras perlas\u2192 http:\/\/t.co\/dLw6eC7UE9 http:\/\/t\u2026","id":"564229081345306624","link":"http:\/\/twitter.com\/ChusAlvarez_ed\/status\/564229081345306624","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SALkCIAAAR0DE.png"],"tags":[]},{"user":"347885900","screen_name":"faduadivina","text":"RT @DANIROVIRA: No s\u00e9 c\u00f3mo James Bond puede salvar el mundo con smoking... si da pena mancharlo. #Goyas2015 @PremiosGoyaEs http:\/\/t.co\/RO04\u2026","id":"564229081584377856","link":"http:\/\/twitter.com\/faduadivina\/status\/564229081584377856","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RRPUWIQAE87E8.jpg"],"tags":[]},{"user":"539882599","screen_name":"MelquiadeSYN","text":"\u00bfQu\u00e9 me recuerda los #Goya2015?\n\nQue el ejemplo a seguir es @antoniobanderas http:\/\/t.co\/h3JZemsNJq","id":"564229081810890754","link":"http:\/\/twitter.com\/MelquiadeSYN\/status\/564229081810890754","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SLXAKIAAEIOv8.jpg"],"tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"404908640","screen_name":"InesLara21","text":"Entiendo que fuera de Andaluc\u00eda se haya entendido y disfrutado poco de la gala, pero era un homenaje que esta tierra se merec\u00eda #Goyas2015","id":"564229083354390528","link":"http:\/\/twitter.com\/InesLara21\/status\/564229083354390528","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"708218315","screen_name":"eshuue","text":"RT @EsppeonzAguirre: Menci\u00f3n especial a los populares actores de \"Aquellos maravillosos a\u00f1os\" #Goya2015 http:\/\/t.co\/TabHC9XGEg","id":"564229083958370305","link":"http:\/\/twitter.com\/eshuue\/status\/564229083958370305","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R5rh4IMAErmmC.jpg"],"tags":[]},{"user":"237928334","screen_name":"borxeta87","text":"RT @FormulaTV: Precioso homenaje de MASSIEL a Juego de Tronos en los #Goya2015 #GoyasGolfos http:\/\/t.co\/h7AotDYob4 http:\/\/t.co\/J3j5fE6Pnk","id":"564229084268744705","link":"http:\/\/twitter.com\/borxeta87\/status\/564229084268744705","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RL-3XCMAEzn9J.jpg"],"tags":[]},{"user":"870181777","screen_name":"ManuelEscorcia2","text":"RT @arojasjimenez: La imagen de la actriz catalana Carmen Elia identific\u00f3 a la pel\u00edcula La Distancia m\u00e1s larga en #Goya2015 http:\/\/t.co\/qXS\u2026","id":"564229086550032384","link":"http:\/\/twitter.com\/ManuelEscorcia2\/status\/564229086550032384","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R8RqRIIAAhLGE.jpg"],"tags":[]},{"user":"276545620","screen_name":"SergioIHSegovia","text":"RT @antgalan: .@SanchezCastejon dice que si gana las elecciones bajar\u00e1 el IVA cultural del 21 al 5% http:\/\/t.co\/xbhbmQWBdv v\u00ed\u00ada @20m #Goya2\u2026","id":"564229087171182592","link":"http:\/\/twitter.com\/SergioIHSegovia\/status\/564229087171182592","net":"tw","tags":[]},{"user":"259222848","screen_name":"19ramon82","text":"#Goya2015 con sabor malague\u00f1o. @DANIROVIRA @antoniobanderas @antoniobanderas Enhorabuena!! #Malaga #cineespanol","id":"564229087695482880","link":"http:\/\/twitter.com\/19ramon82\/status\/564229087695482880","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"34296179","screen_name":"PegotinaSan","text":"\u201c@JotDownSpain: Massiel estaba indecisa y ha decidido pon\u00e9rselo todo #Goya2015 http:\/\/t.co\/OSGUrXgy6I\u201doh my god!!","id":"564229088228151296","link":"http:\/\/twitter.com\/PegotinaSan\/status\/564229088228151296","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9ROJaeIUAIw2L2.jpg"],"tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"184125589","screen_name":"kikearbue","text":"RT @rsalvajes_ok: Una noticia explosiva. \n#RelatosSalvajes #Goya2015 @PremiosGoyaEs http:\/\/t.co\/fn6vI69PcE","id":"564229089104756736","link":"http:\/\/twitter.com\/kikearbue\/status\/564229089104756736","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R8G4RIcAEQy0k.png"],"tags":[]},{"user":"51789328","screen_name":"apanol","text":"RT @CesarSinde: El rojer\u00edo de los #Goya2015 quiere IVA bajo s\u00f3lo para la 'kultura'. Para todo lo dem\u00e1s \"que se jodan los ricos y paguen\"","id":"564229090367275008","link":"http:\/\/twitter.com\/apanol\/status\/564229090367275008","net":"tw","tags":[]},{"user":"299956310","screen_name":"GitanosCharly","text":"RT @telva: El documental m\u00e1s personal sobre el genio Paco de Luc\u00eda se hace con el Goya: http:\/\/t.co\/9DYDtvrAXp #Goya2015 http:\/\/t.co\/ySSXdi\u2026","id":"564229091118034945","link":"http:\/\/twitter.com\/GitanosCharly\/status\/564229091118034945","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SFfVyIEAArjWj.jpg"],"tags":[]},{"user":"272061185","screen_name":"NoelliaFT","text":"RT @elpais_cultura: Antonio Banderas: \u201cHoy comienza la segunda parte del partido de mi vida\u201d http:\/\/t.co\/aiX3BFMM95 #Goyas2015 http:\/\/t.co\/\u2026","id":"564229091210330114","link":"http:\/\/twitter.com\/NoelliaFT\/status\/564229091210330114","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Ry43VIIAEWgjD.jpg"],"tags":[]},{"user":"325527066","screen_name":"nus_gd","text":"\u201c@juanprinfits: #GoyaParaDicaprio #Goya2015\u201d","id":"564229092422463489","link":"http:\/\/twitter.com\/nus_gd\/status\/564229092422463489","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"839963671","screen_name":"Jorgebarreracor","text":"RT @elpais_cultura: La isla m\u00ednima, Goya a la mejor pel\u00edcula. 10 cabezones, un triunfo para el filme de Rodr\u00edguez http:\/\/t.co\/M2uQnIWkEK  #\u2026","id":"564229093752057856","link":"http:\/\/twitter.com\/Jorgebarreracor\/status\/564229093752057856","net":"tw","tags":[]},{"user":"413367477","screen_name":"Tina_Hdez","text":"RT @quiquepeinado: Ya ha cerrado el metro. A ver c\u00f3mo vuelve toda esa gente a casa #Goya2015","id":"564229094490255360","link":"http:\/\/twitter.com\/Tina_Hdez\/status\/564229094490255360","net":"tw","tags":[]},{"user":"300839670","screen_name":"karupa82","text":"RT @borjateran: Los #Goya2015: 9 aciertos y alg\u00fan error de la gala de Dani Rovira  http:\/\/t.co\/XS6RW2G1Zz #goyasgolfos http:\/\/t.co\/FJ4pKXF4\u2026","id":"564229094540578817","link":"http:\/\/twitter.com\/karupa82\/status\/564229094540578817","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SG6-nIUAAAupt.jpg"],"tags":[]},{"user":"334925603","screen_name":"moratalopez","text":"RT @PremiosGoyaEs: Dani Rovira, espl\u00e9ndido conductor de la gala con su Goya a mejor actor revelaci\u00f3n #Goyas2015 con @DANIROVIRA http:\/\/t.co\u2026","id":"564229094943236096","link":"http:\/\/twitter.com\/moratalopez\/status\/564229094943236096","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SKyLMIEAAR5hw.jpg"],"tags":[]},{"user":"839773656","screen_name":"mgalveburillo","text":"RT @FormulaTV: \u00bfQui\u00e9n te ha gustado m\u00e1s como presentador de los Goya? RT Dani Rovira | FAV Manel Fuentes #Goya2015 http:\/\/t.co\/vMLulMNCub","id":"564229094691586049","link":"http:\/\/twitter.com\/mgalveburillo\/status\/564229094691586049","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SGwPlCIAAQpC3.jpg"],"tags":[]},{"user":"126755578","screen_name":"xmaribel19hm","text":"RT @PremiosGoyaEs: \u00a1Mejor pel\u00edcula y direcci\u00f3n para La isla m\u00ednima!  #Goyas2015 con @777albertor http:\/\/t.co\/OpoaEYgqQM","id":"564229095090044928","link":"http:\/\/twitter.com\/xmaribel19hm\/status\/564229095090044928","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SJXpaIAAAby_M.jpg"],"tags":[]},{"user":"386762886","screen_name":"BeaBbl","text":"RT @sansebastianfes: Uno m\u00e1s para @LaIslaMinima #Goyas2015 Mejor director @777albertor qu\u00e9 gran trabajo!","id":"564229095069077504","link":"http:\/\/twitter.com\/BeaBbl\/status\/564229095069077504","net":"tw","tags":[]},{"user":"589378428","screen_name":"_patri19_","text":"RT @DANIROVIRA: No s\u00e9 c\u00f3mo James Bond puede salvar el mundo con smoking... si da pena mancharlo. #Goyas2015 @PremiosGoyaEs http:\/\/t.co\/RO04\u2026","id":"564229095354298368","link":"http:\/\/twitter.com\/_patri19_\/status\/564229095354298368","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RRPUWIQAE87E8.jpg"],"tags":[]},{"user":"240633493","screen_name":"filasiete","text":"El palmar\u00e9s de los #Goya2015 y sus respectivas cr\u00edticas en Fila Siete: http:\/\/t.co\/Dc9gxx5CXN","id":"564229095509479424","link":"http:\/\/twitter.com\/filasiete\/status\/564229095509479424","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"161302534","screen_name":"AdrianLPostigo","text":"RT @ElAndaluzDice: El andaluz no dice \"@DANIROVIRA te felicito por haber conseguido el premio goya\", el andaluz dice: \u00a1Ole tuh webo ah\u00ed Dan\u2026","id":"564229096138629120","link":"http:\/\/twitter.com\/AdrianLPostigo\/status\/564229096138629120","net":"tw","tags":[]},{"user":"737574710","screen_name":"peny_hermida","text":"RT @lajornadaonline: Recibe @AntonioBanderas #Goya2015 de Honor de manos de @Almod\u00f3var -&gt; http:\/\/t.co\/SV21CUQ5yt http:\/\/t.co\/B28V3eh6jB","id":"564229096306405376","link":"http:\/\/twitter.com\/peny_hermida\/status\/564229096306405376","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R2FgGCEAEnic3.jpg"],"tags":[]},{"user":"610911801","screen_name":"PitiminiSevilla","text":"La mayoria de ganadores son andaluces Ole #Goya2015 #Goyas2015","id":"564229096734195712","link":"http:\/\/twitter.com\/PitiminiSevilla\/status\/564229096734195712","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"253736128","screen_name":"sandrapumu96","text":"RT @pacoleonbarrios: Felicidades a todos los premiados a los que no. #Goyas2015 http:\/\/t.co\/PI9gd4zpxN","id":"564229097896030209","link":"http:\/\/twitter.com\/sandrapumu96\/status\/564229097896030209","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SHyqHIEAARWRe.jpg"],"tags":[]},{"user":"414063497","screen_name":"BeatrizAnVera","text":"RT @Starkenfurecido: LOS #Goya2015 HAN SIDO M\u00c1S LARGOS QUE UN INVIERNO EN WESTEROS.","id":"564229099464699904","link":"http:\/\/twitter.com\/BeatrizAnVera\/status\/564229099464699904","net":"tw","tags":[]},{"user":"2261850110","screen_name":"CineandoU","text":"RT @fotogramas_es: Palmar\u00e9s completo: @LaIslaMinima arrasa en los #Goya2015 http:\/\/t.co\/v5Wd2lXDkQ http:\/\/t.co\/HNbR1xud4g","id":"564229099481485313","link":"http:\/\/twitter.com\/CineandoU\/status\/564229099481485313","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SILlOCIAETBOF.jpg"],"tags":[]},{"user":"368402833","screen_name":"SaraSeegovia","text":"RT @miguelamunoz: #EsOficial #Mejor gala @PremiosGoyaEs DE TODOS LOS TIEMPOS! Enorme @DANIROVIRA #Enhorabuena cine espa\u00f1ol #PremiosGoya htt\u2026","id":"564229099833794560","link":"http:\/\/twitter.com\/SaraSeegovia\/status\/564229099833794560","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SI07AIAAAXOpP.jpg"],"tags":[]},{"user":"420674926","screen_name":"tkshya","text":"RT @ArturoValls: Viva la comedia!!! Enhorabuena Karra,Dani y Machi  #Goyas2015","id":"564229100236455936","link":"http:\/\/twitter.com\/tkshya\/status\/564229100236455936","net":"tw","tags":[]},{"user":"1043072402","screen_name":"elCreata","text":"Cuando Banderas se ha puesto las gafas me he acordao del se\u00f1or Barrag\u00e1n #HolaComoEstamos #Goyas2015","id":"564229100492304384","link":"http:\/\/twitter.com\/elCreata\/status\/564229100492304384","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"360200568","screen_name":"Elenafb_22","text":"RT @Elena_Blue14: Con esto ya me han dejado bien claro que tengo que ver La isla m\u00ednima #Goya2015","id":"564229100978851840","link":"http:\/\/twitter.com\/Elenafb_22\/status\/564229100978851840","net":"tw","tags":[]},{"user":"142279951","screen_name":"sandine85","text":"RT @hola: Dani Rovira posa feliz con su Goya a Actor revelaci\u00f3n. \u00a1Enhorabuena, Dani! #HolaGoya #PremiosGoya\u2026 http:\/\/t.co\/f4TBPQPD3v","id":"564229100798500864","link":"http:\/\/twitter.com\/sandine85\/status\/564229100798500864","net":"tw","tags":[]},{"user":"141606860","screen_name":"lari03jun","text":"@clarialonso_  mira  hoy lo que a salido en la gala #Goya2015  100 a\u00f1os de perdon jj  de @diegomcea \ud83c\udfac\ud83c\udfa5deseando verla http:\/\/t.co\/PKAeZBHxzL","id":"564229100974268416","link":"http:\/\/twitter.com\/lari03jun\/status\/564229100974268416","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SLXjdIQAE5xia.jpg"],"tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"2249923299","screen_name":"enriic_21","text":"RT @FormulaTV: \u00bfQui\u00e9n te ha gustado m\u00e1s como presentador de los Goya? RT Dani Rovira | FAV Manel Fuentes #Goya2015 http:\/\/t.co\/vMLulMNCub","id":"564229102367178753","link":"http:\/\/twitter.com\/enriic_21\/status\/564229102367178753","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SGwPlCIAAQpC3.jpg"],"tags":[]},{"user":"517869165","screen_name":"JoseDoblas84","text":"RT @MalagaCF: El #M\u00e1lagaCF felicita a @antoniobanderas y @DANIROVIRA por su #Goyas2015. Orgullo de todos los malague\u00f1os y malaguistas. Enho\u2026","id":"564229102547509249","link":"http:\/\/twitter.com\/JoseDoblas84\/status\/564229102547509249","net":"tw","tags":[]},{"user":"412453061","screen_name":"tamarayezequiel","text":"RT @mizonatv: \u00bfCrees que Dani Rovira ha sido una buena elecci\u00f3n para presentar los #Goya2015? RT: S\u00ed FAV: No @PremiosGoyaEs http:\/\/t.co\/QmY\u2026","id":"564229102853718017","link":"http:\/\/twitter.com\/tamarayezequiel\/status\/564229102853718017","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R59TpCcAAFOyg.png"],"tags":[]},{"user":"2492857104","screen_name":"depakyvosyqi","text":"RT @GitanosCharly: Eterno paco! #Goya2015 dejaste tanto que se necesitar\u00edan un documental por a\u00f1o.... #PacodeLuciaLaBusqueda","id":"564229103403143168","link":"http:\/\/twitter.com\/depakyvosyqi\/status\/564229103403143168","net":"tw","tags":[]},{"user":"347885900","screen_name":"faduadivina","text":"RT @DANIROVIRA: Nos vemos esta noche. Disfruten de una noche de cine. \n#Goyas2015 http:\/\/t.co\/AJeKCpe48D","id":"564229103914848256","link":"http:\/\/twitter.com\/faduadivina\/status\/564229103914848256","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9PsdUbIMAEC0el.jpg"],"tags":[]},{"user":"344719290","screen_name":"ineslarrucea14","text":"RT @pacoleonbarrios: Felicidades a todos los premiados a los que no. #Goyas2015 http:\/\/t.co\/PI9gd4zpxN","id":"564229103940038656","link":"http:\/\/twitter.com\/ineslarrucea14\/status\/564229103940038656","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SHyqHIEAARWRe.jpg"],"tags":[]},{"user":"767674471","screen_name":"AnnaMudoyAnderb","text":"RT @GonzalodelPrado: Qu\u00e9 optimista eran algunos...#Goyas2015 http:\/\/t.co\/i7lf4ZIYkH","id":"564229104246210562","link":"http:\/\/twitter.com\/AnnaMudoyAnderb\/status\/564229104246210562","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SBB17IgAEo1BC.jpg"],"tags":[]},{"user":"2267053576","screen_name":"elenacortessan","text":"RT @el_pais: El beso de Dani Rovira y Clara Lago, la foto de los #Goya2015 en redes sociales. Otras perlas\u2192 http:\/\/t.co\/dLw6eC7UE9 http:\/\/t\u2026","id":"564229104577548288","link":"http:\/\/twitter.com\/elenacortessan\/status\/564229104577548288","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SALkCIAAAR0DE.png"],"tags":[]},{"user":"1923552962","screen_name":"cppu04","text":"RT @elpaissemanal: Carmen Machi recuerda a la gran Amparo Bar\u00f3. #Goya2015 http:\/\/t.co\/3mWF3dPisR http:\/\/t.co\/zeiq1UcCDk","id":"564229104619487232","link":"http:\/\/twitter.com\/cppu04\/status\/564229104619487232","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RubhyCQAAxFSD.jpg"],"tags":[]},{"user":"325527066","screen_name":"nus_gd","text":"RT @juanprinfits: #GoyaParaDicaprio #Goya2015","id":"564229104762122240","link":"http:\/\/twitter.com\/nus_gd\/status\/564229104762122240","net":"tw","tags":[]},{"user":"458705217","screen_name":"MartiinLema","text":"RT @ecorepublicano: Pel\u00edcula ganadora #Goya2015 \n#Goyas2015 #GalaGoya #Goya http:\/\/t.co\/hJvonf20cE","id":"564229105298968576","link":"http:\/\/twitter.com\/MartiinLema\/status\/564229105298968576","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SF7Z6IYAEFZwE.jpg"],"tags":[]},{"user":"545331172","screen_name":"PericoCervantes","text":"RT @PabloNunezGlez: Contentoooo! Ese gallego! @javiergutialva con Goya. La Isla M\u00ednima. S\u00ed\u00ed\u00ed! #Goyas2015 #ConLaCultura","id":"564229107064782848","link":"http:\/\/twitter.com\/PericoCervantes\/status\/564229107064782848","net":"tw","tags":[]},{"user":"269660994","screen_name":"pedrofespinosa","text":"RT @pepablanes: M\u00e1s galardonados, el equipo de Paco de Luc\u00eda con @pedrofespinosa #goya2015 http:\/\/t.co\/cX6ymJygYF","id":"564229107714883585","link":"http:\/\/twitter.com\/pedrofespinosa\/status\/564229107714883585","net":"tw","tags":[]},{"user":"496231826","screen_name":"HumbertRM1","text":"RT @JavierFreites: Menudo discurzaso el de Antonio Banderas en los premios #Goya2015. Hubo palabras para la industria cinematogr\u00e1fica Domin\u2026","id":"564229107886477312","link":"http:\/\/twitter.com\/HumbertRM1\/status\/564229107886477312","net":"tw","tags":[]},{"user":"2902831828","screen_name":"Marielamgd","text":"\"@antoniobanderas:Escribiendo mi primer tweet con el #GoyadeHonor a mi lado.Gracias a todos#Goyas2015 @PremiosGoyaEs http:\/\/t.co\/keh23TncDV\"","id":"564229109157752832","link":"http:\/\/twitter.com\/Marielamgd\/status\/564229109157752832","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RtFq1IAAASbdP.jpg"],"tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"908234899","screen_name":"mariaredon_","text":"RT @PremiosGoyaEs: Mira qui\u00e9n ha llegado a los #Goyas2015 @jonkortajarena http:\/\/t.co\/u4nvkfZgnE","id":"564229110751592448","link":"http:\/\/twitter.com\/mariaredon_\/status\/564229110751592448","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q7kHqIIAA7Aio.jpg"],"tags":[]},{"user":"271028659","screen_name":"mloalfonso","text":"RT @antoniobanderas: S\u00e9 que ser\u00e9 la envidia de muchos. Selfie desde la butaca con Pen\u00e9lope Cruz. #Goyas2015 @PremiosGoyaEs http:\/\/t.co\/kU1C\u2026","id":"564229111087104000","link":"http:\/\/twitter.com\/mloalfonso\/status\/564229111087104000","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R7Q17IgAAu4XU.jpg"],"tags":[]},{"user":"300015166","screen_name":"rosaharrainz","text":"RT @antoniobanderas: Escribiendo mi primer tweet con el #GoyadeHonor a mi lado. Gracias a todos #Goyas2015 @PremiosGoyaEs http:\/\/t.co\/HoEO2\u2026","id":"564229111422672896","link":"http:\/\/twitter.com\/rosaharrainz\/status\/564229111422672896","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RtFq1IAAASbdP.jpg"],"tags":[]},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"Mira qui\u00e9n ha llegado a los #Goyas2015 http:\/\/t.co\/jKb872FaWh","id":"564229111208747009","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564229111208747009","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SLYxcIYAArwfj.jpg"],"tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"468453677","screen_name":"RoHerraiz","text":"RT @La1_tve: Banderas: \"Acaba de comenzar la segunda parte del partido de mi vida\" #Goyas2015 http:\/\/t.co\/kCd8RTBg7g v\u00eda @mas_TVE","id":"564229112387338240","link":"http:\/\/twitter.com\/RoHerraiz\/status\/564229112387338240","net":"tw","tags":[]},{"user":"592845050","screen_name":"cristianvd3105","text":"RT @FilmBayona: Emocionante discurso de @antoniobanderas reivindicando la Cultura como eje vertebrador de nuestra sociedad.Lo + inspirador \u2026","id":"564229112773242880","link":"http:\/\/twitter.com\/cristianvd3105\/status\/564229112773242880","net":"tw","tags":[]},{"user":"2929279156","screen_name":"MartaRuizCas","text":"RT @8AV_Oficial: Terminamos los #Goyas2015 felices con nuestros premios y un a\u00f1o inmejorable. Gracias a todos los que os alegr\u00e1is por #8ape\u2026","id":"564229113834385408","link":"http:\/\/twitter.com\/MartaRuizCas\/status\/564229113834385408","net":"tw","tags":[]},{"user":"390427246","screen_name":"Noe_Urdangaray","text":"RT @rtve: La moda espa\u00f1ola se lleva el Goya http:\/\/t.co\/cvJBrlow1e #Goyas2015 #Goya2015 http:\/\/t.co\/O7A0QT43l8","id":"564229114086064128","link":"http:\/\/twitter.com\/Noe_Urdangaray\/status\/564229114086064128","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SIOwmCEAAuT3k.jpg"],"tags":[]},{"user":"362690948","screen_name":"Srcaiman92","text":"RT @elpaissemanal: #Goya2015 al mejor documental para Curro S\u00e1nchez Varela por 'Paco de Luc\u00eda: la b\u00fasqueda'. http:\/\/t.co\/S27ltgpsP9 http:\/\/\u2026","id":"564229114727759872","link":"http:\/\/twitter.com\/Srcaiman92\/status\/564229114727759872","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R9G2_CEAIKwZs.jpg"],"tags":[]},{"user":"405973525","screen_name":"lolacarod3","text":"RT @_analiez: Gracias @DANIROVIRA por defender el #cineandaluz dentro de la fiesta del #cineespa\u00f1ol. #Goyas2015","id":"564229115025584128","link":"http:\/\/twitter.com\/lolacarod3\/status\/564229115025584128","net":"tw","tags":[]},{"user":"1037676864","screen_name":"mc_sanchezm","text":"RT @Jesus_Castro_5: Yo no me quedo sin firmar! #Goya2015 @PremiosGoyaEs @elnino_pelicula http:\/\/t.co\/Ps7Hj3PSgL","id":"564229115293995008","link":"http:\/\/twitter.com\/mc_sanchezm\/status\/564229115293995008","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RH_EyIcAAga-m.jpg"],"tags":[]},{"user":"319549326","screen_name":"IrisFerrandez14","text":"Hasta el a\u00f1o que viene. Muy orgullosa de Dani, Javier y Carmen #enormes #BN #Goyas2015","id":"564229116065767424","link":"http:\/\/twitter.com\/IrisFerrandez14\/status\/564229116065767424","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"1543164535","screen_name":"AnaTRDLN","text":"Y Javier Guti\u00e9rrez mejor actor :________) #felis. Le adoro. Siempre sera ser\u00e1 el chatungo, el Josico \ud83d\udc83 #Goyas2015","id":"564229116933984257","link":"http:\/\/twitter.com\/AnaTRDLN\/status\/564229116933984257","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"488409703","screen_name":"silviagarralaga","text":"El inicio de la gala me ha encantado y Dani Rovira lo ha hecho bastante bien como presentador. Entretenido y divertido. #Goyas2015","id":"564229117886070785","link":"http:\/\/twitter.com\/silviagarralaga\/status\/564229117886070785","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"468701800","screen_name":"viajarcomerbien","text":"RT @PremiosGoyaEs: Dani Rovira, espl\u00e9ndido conductor de la gala con su Goya a mejor actor revelaci\u00f3n #Goyas2015 con @DANIROVIRA http:\/\/t.co\u2026","id":"564229117990932483","link":"http:\/\/twitter.com\/viajarcomerbien\/status\/564229117990932483","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SKyLMIEAAR5hw.jpg"],"tags":[]},{"user":"1347570991","screen_name":"martitazgz20","text":"Que gran noche, con la mejor compa\u00f1\u00eda @irenedieciseis1 y disfrutando de #Goyas2015 \ud83d\ude0d DANI ROVIRA TE MERECES ESO Y M\u00c1S","id":"564229118867546112","link":"http:\/\/twitter.com\/martitazgz20\/status\/564229118867546112","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"30553991","screen_name":"ddobleyloveu","text":"RT @lafroj: Zas en toda la boca Almodovar a Wert #Goya2015","id":"564229119798308865","link":"http:\/\/twitter.com\/ddobleyloveu\/status\/564229119798308865","net":"tw","tags":[]},{"user":"2476349618","screen_name":"xegawotagefu","text":"RT @GitanosCharly: Eterno paco! #Goya2015 dejaste tanto que se necesitar\u00edan un documental por a\u00f1o.... #PacodeLuciaLaBusqueda","id":"564229120218124288","link":"http:\/\/twitter.com\/xegawotagefu\/status\/564229120218124288","net":"tw","tags":[]},{"user":"575764965","screen_name":"theknightlord","text":"RT @GenteQueLucha: #Goya2015 a la mejor ficci\u00f3n a Luis de Guindos por \"Recuperaci\u00f3n Econ\u00f3mica\" http:\/\/t.co\/f4sgFnQgsv","id":"564229120343965697","link":"http:\/\/twitter.com\/theknightlord\/status\/564229120343965697","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R4Z8dIUAEIhS4.jpg"],"tags":[]},{"user":"376881639","screen_name":"fidel2","text":"RT @elmundoes: El cartel de los grandes galardones de los #Goya2015 http:\/\/t.co\/cQOcehwpOE http:\/\/t.co\/r2gQ1T5Q4J","id":"564229120494931969","link":"http:\/\/twitter.com\/fidel2\/status\/564229120494931969","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SFlhmIEAAF-iQ.jpg"],"tags":[]},{"user":"17894665","screen_name":"anna_zgz","text":"RT @Jesus_Castro_5: Una gran persona y un gran compa\u00f1ero, felicidades a mi @islaminima por todos los 'Goya'  @javiergutialva #Goya2015 http\u2026","id":"564229120532680704","link":"http:\/\/twitter.com\/anna_zgz\/status\/564229120532680704","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SIW0DIIAA22HH.jpg"],"tags":[]},{"user":"396572461","screen_name":"IsabelLasoH","text":"RT @IndustriadeCine: Banderas se acuerda de carpinteros,electricistas y dem\u00e1s trabajadores dl cine \"nadie les dar\u00e1 1premio\" http:\/\/t.co\/iBV\u2026","id":"564229121971335169","link":"http:\/\/twitter.com\/IsabelLasoH\/status\/564229121971335169","net":"tw","tags":[]},{"user":"195407827","screen_name":"solitramontana","text":"RT @FilmBayona: Emocionante discurso de @antoniobanderas reivindicando la Cultura como eje vertebrador de nuestra sociedad.Lo + inspirador \u2026","id":"564229122701131776","link":"http:\/\/twitter.com\/solitramontana\/status\/564229122701131776","net":"tw","tags":[]},{"user":"261372818","screen_name":"___Pili___","text":"RT @rancio: \u00bfPodr\u00eda pasar que si #Goyas2015 se alarga un poco m\u00e1s empalmemos ya con #Goyas2016?","id":"564229123460313088","link":"http:\/\/twitter.com\/___Pili___\/status\/564229123460313088","net":"tw","tags":[]},{"user":"2905649793","screen_name":"mariamara23","text":"RT @antoniobanderas: Un fuerte abrazo a todos los tuiteros del mundo. Acabo de llegar a esta comunidad con muy buena compa\u00f1\u00eda.  #Goya2015 h\u2026","id":"564229123770707968","link":"http:\/\/twitter.com\/mariamara23\/status\/564229123770707968","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RzPSzIIAEDc7-.jpg"],"tags":[]},{"user":"2411203665","screen_name":"Normasosa06","text":"RT @elpadrecorajede: Goya de honor para las brujas de\nZugarramurdi.  #Goya2015 http:\/\/t.co\/wuqmnkR9ze","id":"564229123942674432","link":"http:\/\/twitter.com\/Normasosa06\/status\/564229123942674432","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R5wzVIgAAQRry.jpg"],"tags":[]},{"user":"386297960","screen_name":"RuralHipsterD","text":"\u00a1Bravo por La isla m\u00ednima! Las planos iniciales de Do\u00f1ana son ARTE #Goya2015","id":"564229124584407040","link":"http:\/\/twitter.com\/RuralHipsterD\/status\/564229124584407040","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"1935504662","screen_name":"espanialunares","text":"RT @telva: El documental m\u00e1s personal sobre el genio Paco de Luc\u00eda se hace con el Goya: http:\/\/t.co\/9DYDtvrAXp #Goya2015 http:\/\/t.co\/ySSXdi\u2026","id":"564229124605349888","link":"http:\/\/twitter.com\/espanialunares\/status\/564229124605349888","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SFfVyIEAArjWj.jpg"],"tags":[]},{"user":"2747247285","screen_name":"poseidoncrunch","text":"RT @telva: El documental m\u00e1s personal sobre el genio Paco de Luc\u00eda se hace con el Goya: http:\/\/t.co\/9DYDtvrAXp #Goya2015 http:\/\/t.co\/ySSXdi\u2026","id":"564229127088009218","link":"http:\/\/twitter.com\/poseidoncrunch\/status\/564229127088009218","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SFfVyIEAArjWj.jpg"],"tags":[]},{"user":"407191621","screen_name":"silviajesteban","text":"RT @PremiosGoyaEs: Dani Rovira, espl\u00e9ndido conductor de la gala con su Goya a mejor actor revelaci\u00f3n #Goyas2015 con @DANIROVIRA http:\/\/t.co\u2026","id":"564229127251984384","link":"http:\/\/twitter.com\/silviajesteban\/status\/564229127251984384","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SKyLMIEAAR5hw.jpg"],"tags":[]},{"user":"2309477889","screen_name":"AGGProyectosagg","text":"RT @FormulaTV: \u00bfQui\u00e9n te ha gustado m\u00e1s como presentador de los Goya? RT Dani Rovira | FAV Manel Fuentes #Goya2015 http:\/\/t.co\/vMLulMNCub","id":"564229128334114816","link":"http:\/\/twitter.com\/AGGProyectosagg\/status\/564229128334114816","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SGwPlCIAAQpC3.jpg"],"tags":[]},{"user":"245366640","screen_name":"Mariavl15","text":"RT @elle_es: Repasamos los mejores estilismos de los #Goya2015 http:\/\/t.co\/V1A7Q7Brms http:\/\/t.co\/qgVx6MNNms","id":"564229129600794625","link":"http:\/\/twitter.com\/Mariavl15\/status\/564229129600794625","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R3eElCEAAMFUe.jpg"],"tags":[]},{"user":"267718288","screen_name":"SalvaDV","text":"RT @PremiosGoyaEs: Dani Rovira, espl\u00e9ndido conductor de la gala con su Goya a mejor actor revelaci\u00f3n #Goyas2015 con @DANIROVIRA http:\/\/t.co\u2026","id":"564229131022663680","link":"http:\/\/twitter.com\/SalvaDV\/status\/564229131022663680","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SKyLMIEAAR5hw.jpg"],"tags":[]},{"user":"167344742","screen_name":"DavidBasT","text":"RT @antoniobanderas: S\u00e9 que ser\u00e9 la envidia de muchos. Selfie desde la butaca con Pen\u00e9lope Cruz. #Goyas2015 @PremiosGoyaEs http:\/\/t.co\/kU1C\u2026","id":"564229132419354625","link":"http:\/\/twitter.com\/DavidBasT\/status\/564229132419354625","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R7Q17IgAAu4XU.jpg"],"tags":[]},{"user":"155390892","screen_name":"PauRatto","text":"RT @PremiosGoyaEs: Dani Rovira, espl\u00e9ndido conductor de la gala con su Goya a mejor actor revelaci\u00f3n #Goyas2015 con @DANIROVIRA http:\/\/t.co\u2026","id":"564229132696186880","link":"http:\/\/twitter.com\/PauRatto\/status\/564229132696186880","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SKyLMIEAAR5hw.jpg"],"tags":[]},{"user":"486432071","screen_name":"egranados75","text":"RT @mikyalmeria: #Andaluc\u00eda hoy brilla en los #Goyas2015 http:\/\/t.co\/4uzeClR0Vn","id":"564229133727977472","link":"http:\/\/twitter.com\/egranados75\/status\/564229133727977472","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SF74AIMAAA-e4.jpg"],"tags":[]},{"user":"616106399","screen_name":"RubenLunaQ","text":"RT @Colmenero: Goya a Pablo Iglesias por \"no me f\u00edo de los pol\u00edticos que hacen promesas, eso s\u00ed, os prometo una cosa\"\n\nhttps:\/\/t.co\/xxEloG6\u2026","id":"564229135896416256","link":"http:\/\/twitter.com\/RubenLunaQ\/status\/564229135896416256","net":"tw","tags":[]},{"user":"131217928","screen_name":"a_robledo","text":"RT @cineydvd: \u00bfY lo a gusto que nos quedamos despu\u00e9s de los Goya? #Goya2015 http:\/\/t.co\/Hb0k136ju0","id":"564229136944992257","link":"http:\/\/twitter.com\/a_robledo\/status\/564229136944992257","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SHe5fIcAA7xOo.jpg"],"tags":[]},{"user":"210179394","screen_name":"albertomur96","text":"RT @antena3com: Los actores patrios deslumbran en la alfombra rosa de los @PremiosGoyaES. GALER\u00cdA: http:\/\/t.co\/Wm5qRWErEe #Goyas2015 http:\/\u2026","id":"564229137381228544","link":"http:\/\/twitter.com\/albertomur96\/status\/564229137381228544","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R4Zk0CUAAbRmt.jpg"],"tags":[]},{"user":"380426885","screen_name":"alinaawarhol","text":"Los #Goyas2015 me han dado hambre","id":"564229138182324224","link":"http:\/\/twitter.com\/alinaawarhol\/status\/564229138182324224","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"386762886","screen_name":"BeaBbl","text":"RT @PremiosGoyaEs: El Goya a Mejor Direcci\u00f3n va para @777albertor por La isla m\u00ednima, que ya cuenta con 9 premios. #Goyas2015","id":"564229138249445376","link":"http:\/\/twitter.com\/BeaBbl\/status\/564229138249445376","net":"tw","tags":[]},{"user":"120798076","screen_name":"SoriadeAsis","text":"RT @pacoalczr: Esta noche hemos perdido la batalla contra la vida. #Goyas2015","id":"564229138190725120","link":"http:\/\/twitter.com\/SoriadeAsis\/status\/564229138190725120","net":"tw","tags":[]},{"user":"549260713","screen_name":"katepaula_","text":"RT @SenoritaPuri: Me voy a acostar que el lunes madrugo #Goya2015","id":"564229138962452481","link":"http:\/\/twitter.com\/katepaula_\/status\/564229138962452481","net":"tw","tags":[]},{"user":"2171327765","screen_name":"jonandervh","text":"RT @pacoleonbarrios: Felicidades a todos los premiados a los que no. #Goyas2015 http:\/\/t.co\/PI9gd4zpxN","id":"564229138945683457","link":"http:\/\/twitter.com\/jonandervh\/status\/564229138945683457","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SHyqHIEAARWRe.jpg"],"tags":[]},{"user":"545331172","screen_name":"PericoCervantes","text":"RT @PremiosGoyaEs: El Goya al Mejor Actor Protagonista es para @javiergutialva por su papel en La isla m\u00ednima. #Goyas2015","id":"564229139486765056","link":"http:\/\/twitter.com\/PericoCervantes\/status\/564229139486765056","net":"tw","tags":[]},{"user":"157667271","screen_name":"NataliiaEsteban","text":"RT @PremiosGoyaEs: El Goya al Mejor Actor Protagonista es para @javiergutialva por su papel en La isla m\u00ednima. #Goyas2015","id":"564229139746803712","link":"http:\/\/twitter.com\/NataliiaEsteban\/status\/564229139746803712","net":"tw","tags":[]},{"user":"125777437","screen_name":"aserranopino","text":"Gran gala de los #Goya2015. Ahora a dormir que ma\u00f1ana toca sala pronto!","id":"564229139717443585","link":"http:\/\/twitter.com\/aserranopino\/status\/564229139717443585","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"134166135","screen_name":"Nedeath","text":"RT @La_SER: Dani Rovira dedica su Goya a mejor actor revelaci\u00f3n a su novia: \"Va por ti, Clara\" #Goya2015 http:\/\/t.co\/F6YrQBas8P http:\/\/t.co\u2026","id":"564229140673753089","link":"http:\/\/twitter.com\/Nedeath\/status\/564229140673753089","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R1y1SIcAEOzgw.jpg"],"tags":[]},{"user":"303650642","screen_name":"Sargentopiper","text":"#Goya2015 pues a mi Dani Rovira no me hace ni puta gracia y el cine espa\u00f1ol es un zurullo","id":"564229140799553536","link":"http:\/\/twitter.com\/Sargentopiper\/status\/564229140799553536","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"2454673196","screen_name":"BeaHrndz86","text":"@DANIROVIRA eres \u00fanico! Genial trabajo presentando los #Goyas2015 y merecid\u00edsimo el Goya como actor revelaci\u00f3n","id":"564229142590521344","link":"http:\/\/twitter.com\/BeaHrndz86\/status\/564229142590521344","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"2813490313","screen_name":"boomboomderay","text":"RT @mrivasalvarez: Puede que Macarena G\u00f3mez sea una gran actriz, pero no le vendr\u00eda mal aprender a perder http:\/\/t.co\/utnSCrGlQH #Goyas2015\u2026","id":"564229143039328256","link":"http:\/\/twitter.com\/boomboomderay\/status\/564229143039328256","net":"tw","tags":[]},{"user":"299963428","screen_name":"Kelpie75","text":"@BeaSpain_ @mundoficcion @Albertoemen guapos!!!!!! Ya me han contado que hab\u00e9is triunfado esta noche en #Goya2015. Enhorabuena!!","id":"564229143307755520","link":"http:\/\/twitter.com\/Kelpie75\/status\/564229143307755520","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"2591702161","screen_name":"emece_san","text":"#Orgullo del talento andaluz\n#Goyas2015 \n#Goyaandaluz","id":"564229143408414720","link":"http:\/\/twitter.com\/emece_san\/status\/564229143408414720","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"66709269","screen_name":"Yolandoska","text":"RT @carnecrudaradio: Final ag\u00f3nico. #Goya2015","id":"564229143769145344","link":"http:\/\/twitter.com\/Yolandoska\/status\/564229143769145344","net":"tw","tags":[]},{"user":"202365698","screen_name":"Famosos_RD","text":"RT @elcuni: #PremiosGoya Mejor Pelicula \"#LaIslaMinima\"; por el mismo film, Director, Alberto Rodriguez, Actor, Javier Gutierrez. http:\/\/t.\u2026","id":"564229144045944832","link":"http:\/\/twitter.com\/Famosos_RD\/status\/564229144045944832","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SE3XyCcAExw3L.jpg"],"tags":[]},{"user":"258079173","screen_name":"Sarasaruchi","text":"Enhorabuena @DANIROVIRA te lo mereces #Goya2015","id":"564229145048383489","link":"http:\/\/twitter.com\/Sarasaruchi\/status\/564229145048383489","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"267890998","screen_name":"GerionR","text":"RT @anaoftherock: Pues eso, que hay que cuidar Do\u00f1ana, por favor... #Goya2015 http:\/\/t.co\/hNGWB0BmjP","id":"564229144683491328","link":"http:\/\/twitter.com\/GerionR\/status\/564229144683491328","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SEZSlIQAAGVE5.jpg"],"tags":[]},{"user":"262127641","screen_name":"cuoreyelmundoro","text":"RT @Lecturas: Y B\u00e1rbara Lennie se convierte en la verdadera #MagicalGirl de la noche. Mejor Actriz Protagonista #Goyas2015 http:\/\/t.co\/vxuS\u2026","id":"564229145262292992","link":"http:\/\/twitter.com\/cuoreyelmundoro\/status\/564229145262292992","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SCxeuIAAA_C6C.png"],"tags":[]},{"user":"182501483","screen_name":"partidodelas12","text":"Pues si... el #Goya2015 a la mejor canci\u00f3n original fue para ella, @IndiaMartinez Ya lo sab\u00edamos, jeje! Enhorabuena!! http:\/\/t.co\/RVST1gBRmb","id":"564229147078430720","link":"http:\/\/twitter.com\/partidodelas12\/status\/564229147078430720","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SLaA9IcAIsCRF.jpg"],"tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"2793605047","screen_name":"TrendieWW","text":"\"#Goya2015\" is now trending at rank 4 world wide","id":"564229148001206272","link":"http:\/\/twitter.com\/TrendieWW\/status\/564229148001206272","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"166649040","screen_name":"JuanMoscosodelP","text":"RT @el_pais: \"A partir de esta noche empieza la segunda parte del partido\" clausura Dani Rovira #Goya2015 \u2192 http:\/\/t.co\/SszrKnJX3E http:\/\/t\u2026","id":"564229147904724992","link":"http:\/\/twitter.com\/JuanMoscosodelP\/status\/564229147904724992","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SG3sRIIAE00WY.png"],"tags":[]},{"user":"155865687","screen_name":"dbojart","text":"RT @VistoForocoches: #VIDEO de @DANIROVIRA mencionando a Forocoches en los #Goya2015\nhttps:\/\/t.co\/CWk8kMTCG3","id":"564229148345139200","link":"http:\/\/twitter.com\/dbojart\/status\/564229148345139200","net":"tw","tags":[]},{"user":"2726386594","screen_name":"mararamires3","text":"RT @telva: El documental m\u00e1s personal sobre el genio Paco de Luc\u00eda se hace con el Goya: http:\/\/t.co\/9DYDtvrAXp #Goya2015 http:\/\/t.co\/ySSXdi\u2026","id":"564229148764151810","link":"http:\/\/twitter.com\/mararamires3\/status\/564229148764151810","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SFfVyIEAArjWj.jpg"],"tags":[]},{"user":"406605761","screen_name":"ToyRodrguezGmez","text":"RT @isaaclore: El titular de la noche est\u00e1 bastante claro. El cine andaluz triunfa en los #Goyas2015","id":"564229149263679489","link":"http:\/\/twitter.com\/ToyRodrguezGmez\/status\/564229149263679489","net":"tw","tags":[]},{"user":"250886202","screen_name":"antoniorentero","text":"RT @ramonmonedero: #Goyas2015 Ah! Que no era un n\u00famero musical a la una y cuarto, que son dos?? Muy bien,  muy bien.  Si se\u00f1or.","id":"564229149435654144","link":"http:\/\/twitter.com\/antoniorentero\/status\/564229149435654144","net":"tw","tags":[]},{"user":"2972804393","screen_name":"MarianDeLosRey1","text":"RT @JuanAntAlcala: Pedro Almod\u00f3var: un maleducado y un sectario.\n#Goya2015","id":"564229149901213696","link":"http:\/\/twitter.com\/MarianDeLosRey1\/status\/564229149901213696","net":"tw","tags":[]},{"user":"118690104","screen_name":"carlos136915","text":"RT @Zurine3: El tuit de los Goya:\n@frlorente: #Goya2015 al mejor actor revelaci\u00f3n por \"Cadena Perpetua\" a Pedro S\u00e1nchez http:\/\/t.co\/SGk0Vzo\u2026","id":"564229150329044992","link":"http:\/\/twitter.com\/carlos136915\/status\/564229150329044992","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RhuXaIgAA2Cz2.jpg"],"tags":[]},{"user":"27945025","screen_name":"joylom","text":"RT @PremiosGoyaEs: \u00bfSe acordar\u00e1 @DANIROVIRA de las t\u00e9cnicas para dar un buen discurso en un minuto? #Goyas2015","id":"564229152640086016","link":"http:\/\/twitter.com\/joylom\/status\/564229152640086016","net":"tw","tags":[]},{"user":"268940327","screen_name":"garciaga87","text":"A la gala le ha faltado ritmo pero el maestro de ceremonias ha estado impecable. Gran broche final de Dani Rovira en los #Goya2015","id":"564229152900128770","link":"http:\/\/twitter.com\/garciaga87\/status\/564229152900128770","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"274039294","screen_name":"LorenzoMaravich","text":"RT @eltrampero: Goya a mejores efectos especiales #Goya2015 http:\/\/t.co\/ow6DlcpjRA","id":"564229153076281345","link":"http:\/\/twitter.com\/LorenzoMaravich\/status\/564229153076281345","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R9CK6IYAATsBr.jpg"],"tags":[]},{"user":"262363547","screen_name":"Murphypal","text":"RT @ShirtbyHand_ES: Echamos de menos a @Baratometrajes de nuestro amigo Daniel @Murphypal en los #Goyas2015!","id":"564229153730600961","link":"http:\/\/twitter.com\/Murphypal\/status\/564229153730600961","net":"tw","tags":[]},{"user":"574409942","screen_name":"CarolPCejuela","text":"Buenas elecci\u00f3n poner #LaPielQueHabito despu\u00e9s de los #Goyas2015 incluyendo grandes protagonistas de la noche. Con lo q tengo q estudiar!!\ud83d\ude23","id":"564229154187788289","link":"http:\/\/twitter.com\/CarolPCejuela\/status\/564229154187788289","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"2996775946","screen_name":"carlaloga","text":"RT @FilmBayona: Emocionante discurso de @antoniobanderas reivindicando la Cultura como eje vertebrador de nuestra sociedad.Lo + inspirador \u2026","id":"564229154389114882","link":"http:\/\/twitter.com\/carlaloga\/status\/564229154389114882","net":"tw","tags":[]},{"user":"605527697","screen_name":"NaiaraOtxoa","text":"RT @Vertele: \u00bfEl beso de Dani Rovira y Clara Lago, el mejor momento de los #Goya2015? \nRT S\u00ed\nFAV No http:\/\/t.co\/q44esPiFpU","id":"564229155932622849","link":"http:\/\/twitter.com\/NaiaraOtxoa\/status\/564229155932622849","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R5hQsCAAAzS9U.jpg"],"tags":[]},{"user":"1012044181","screen_name":"Kaletes","text":"RT @FilmBayona: Emocionante discurso de @antoniobanderas reivindicando la Cultura como eje vertebrador de nuestra sociedad.Lo + inspirador \u2026","id":"564229155265736705","link":"http:\/\/twitter.com\/Kaletes\/status\/564229155265736705","net":"tw","tags":[]},{"user":"573645570","screen_name":"MULLORELISA","text":"RT @maximhuerta: La frase de los #Goyas2015: \"La mediocridad es el mayor negocio de nuestro tiempo.\" Antonio Banderas","id":"564229156171685888","link":"http:\/\/twitter.com\/MULLORELISA\/status\/564229156171685888","net":"tw","tags":[]},{"user":"760198657","screen_name":"Lwalls91","text":"RT @Arcangel_Flamen: Tu no te has ido maestro #PacoDeLuc\u00eda porque te seguimos recordando y homenajeando #LaB\u00fasqueda #Goyas2015 http:\/\/t.co\/\u2026","id":"564229156037492736","link":"http:\/\/twitter.com\/Lwalls91\/status\/564229156037492736","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SCIzJIQAA7Cia.jpg"],"tags":[]},{"user":"213237929","screen_name":"paulahm95","text":"RT @el_pais: \"A partir de esta noche empieza la segunda parte del partido\" clausura Dani Rovira #Goya2015 \u2192 http:\/\/t.co\/SszrKnJX3E http:\/\/t\u2026","id":"564229156985393155","link":"http:\/\/twitter.com\/paulahm95\/status\/564229156985393155","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SG3sRIIAE00WY.png"],"tags":[]},{"user":"1197518156","screen_name":"MariaDeOz71","text":"RT @Vertele: \u00bfOs est\u00e1 gustando @DANIROVIRA como maestro de ceremonias? #Goya2015 \nRT S\u00ed\nFAV No http:\/\/t.co\/EEhwoJQGPl","id":"564229158285635588","link":"http:\/\/twitter.com\/MariaDeOz71\/status\/564229158285635588","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RjpBKIEAASP8L.jpg"],"tags":[]},{"user":"332426212","screen_name":"Titanicarlos","text":"Carmen Machi la \u00fanica que se ha acordado de la gran Amparo Bar\u00f3. #goyas2015","id":"564229159728480256","link":"http:\/\/twitter.com\/Titanicarlos\/status\/564229159728480256","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"349638120","screen_name":"Claravalagui","text":"RT @el_pais: El beso de Dani Rovira y Clara Lago, la foto de los #Goya2015 en redes sociales. Otras perlas\u2192 http:\/\/t.co\/dLw6eC7UE9 http:\/\/t\u2026","id":"564229161917902849","link":"http:\/\/twitter.com\/Claravalagui\/status\/564229161917902849","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SALkCIAAAR0DE.png"],"tags":[]},{"user":"572708482","screen_name":"carla97_laguna","text":"RT @rtve: 'La isla m\u00ednima' arrasa en los Goya con diez premios http:\/\/t.co\/95Ku5bxnbj #Goyas2015 #Goya2015 @PremiosGoyaEs http:\/\/t.co\/EiSGl\u2026","id":"564229162538643457","link":"http:\/\/twitter.com\/carla97_laguna\/status\/564229162538643457","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SE6y3CAAARwCr.jpg"],"tags":[]},{"user":"254519394","screen_name":"DonPorGon","text":"RT @elCreata: - Qu\u00e9 tal la gala, se\u00f1or ministro? - Very Wert #Goyas2015","id":"564229163167809536","link":"http:\/\/twitter.com\/DonPorGon\/status\/564229163167809536","net":"tw","tags":[]},{"user":"17894665","screen_name":"anna_zgz","text":"RT @miguelamunoz: #EsOficial #Mejor gala @PremiosGoyaEs DE TODOS LOS TIEMPOS! Enorme @DANIROVIRA #Enhorabuena cine espa\u00f1ol #PremiosGoya htt\u2026","id":"564229163637555200","link":"http:\/\/twitter.com\/anna_zgz\/status\/564229163637555200","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SI07AIAAAXOpP.jpg"],"tags":[]},{"user":"17391335","screen_name":"darkblue","text":"RT @SenoritaPuri: El c\u00e1mara de los #Goya2015 http:\/\/t.co\/0SE82v8wEE","id":"564229164602253312","link":"http:\/\/twitter.com\/darkblue\/status\/564229164602253312","net":"tw","tags":[]},{"user":"2742573405","screen_name":"TeadoroHombre","text":"RT @telva: El documental m\u00e1s personal sobre el genio Paco de Luc\u00eda se hace con el Goya: http:\/\/t.co\/9DYDtvrAXp #Goya2015 http:\/\/t.co\/ySSXdi\u2026","id":"564229164560285697","link":"http:\/\/twitter.com\/TeadoroHombre\/status\/564229164560285697","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SFfVyIEAArjWj.jpg"],"tags":[]},{"user":"1390376730","screen_name":"Bel_Arispocrita","text":"RT @Sr_Rembrandt: Una foto de Jes\u00fas Castro interpretando que se emociona, otra llorando, otra sonriendo y otra durmiendo. #Goya2015 http:\/\/\u2026","id":"564229165478854658","link":"http:\/\/twitter.com\/Bel_Arispocrita\/status\/564229165478854658","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R_AgGIcAA6k35.jpg"],"tags":[]},{"user":"2589147523","screen_name":"CYLPORESPANA","text":"\u00bfAlg\u00fan paisanico de CyL por #Huelva viendo los #Goya2015? Es para participar en nuestro programa de tv ;) Por Lugo, Ourense, M\u00e9rida \u00bfRT?","id":"564229165650817024","link":"http:\/\/twitter.com\/CYLPORESPANA\/status\/564229165650817024","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"275055797","screen_name":"JOSM34","text":"RT @antoniobanderas: Writing my first tweet holding the #GoyaDeHonor by my side. Thank you everyone! #Goyas2015 @PremiosGoyaEs http:\/\/t.co\/\u2026","id":"564229168041558016","link":"http:\/\/twitter.com\/JOSM34\/status\/564229168041558016","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Rt05LIUAAlYEI.jpg"],"tags":[]},{"user":"111729812","screen_name":"YeseMachado","text":"RT @PremiosGoyaEs: Dani Rovira, espl\u00e9ndido conductor de la gala con su Goya a mejor actor revelaci\u00f3n #Goyas2015 con @DANIROVIRA http:\/\/t.co\u2026","id":"564229169970962432","link":"http:\/\/twitter.com\/YeseMachado\/status\/564229169970962432","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SKyLMIEAAR5hw.jpg"],"tags":[]},{"user":"392144149","screen_name":"lr_mer","text":"RT @Columnazerocine: B\u00e1rbara Lennie se hace con el Goya a la mejor interpretaci\u00f3n femenina #Goya2015 #favorita","id":"564229170096771072","link":"http:\/\/twitter.com\/lr_mer\/status\/564229170096771072","net":"tw","tags":[]},{"user":"77184096","screen_name":"Bedawana","text":"RT @miguemuloga: #Goyas2015 http:\/\/t.co\/uehlmbN3bn","id":"564229170050646018","link":"http:\/\/twitter.com\/Bedawana\/status\/564229170050646018","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SAPddIIAAACWq.jpg"],"tags":[]},{"user":"143090082","screen_name":"jorgitoMS","text":"RT @ecartelera: MEJOR ACTOR PROTAGONISTA - JAVIER GUTI\u00c9RREZ por 'LA ISLA M\u00cdNIMA' #Goya2015: http:\/\/t.co\/BXyhHjP0hp","id":"564229170411360256","link":"http:\/\/twitter.com\/jorgitoMS\/status\/564229170411360256","net":"tw","tags":[]},{"user":"2177244910","screen_name":"troylo7","text":"RT @FranPereaNews: Fin de esta gala con sabor andaluz. Nos quedamos con Fran Perea y @DANIROVIRA #Goyas2015 http:\/\/t.co\/MmwTlKnApt","id":"564229171501862913","link":"http:\/\/twitter.com\/troylo7\/status\/564229171501862913","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SIIAKIEAAr6d3.jpg"],"tags":[]},{"user":"2754248850","screen_name":"SoloPorMiCharly","text":"RT @telva: El documental m\u00e1s personal sobre el genio Paco de Luc\u00eda se hace con el Goya: http:\/\/t.co\/9DYDtvrAXp #Goya2015 http:\/\/t.co\/ySSXdi\u2026","id":"564229171627298817","link":"http:\/\/twitter.com\/SoloPorMiCharly\/status\/564229171627298817","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SFfVyIEAArjWj.jpg"],"tags":[]},{"user":"1633117045","screen_name":"claudiaottaggio","text":"RT @ComunidadMitre: Emotivas palabras de DamianSzifron tras recibir el premio #Goya2015 por #RelatosSalvajes  http:\/\/t.co\/NAEOxPaQZI http:\/\u2026","id":"564229172038762496","link":"http:\/\/twitter.com\/claudiaottaggio\/status\/564229172038762496","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SEJEPIYAAYUmD.jpg"],"tags":[]}],"users":{"158042906":{"name":"Oscar Villalba","screen_name":"8XCAR","location":"Madrid (Spain)","followers_count":312,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/530670060281806849\/U6-o5k6H_normal.jpeg","net":"tw"},"267718288":{"name":"Salva D\u00edaz","screen_name":"SalvaDV","location":"Vivo entre cine y jazz.","followers_count":1886,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/562560083801157632\/CCruMft7_normal.jpeg","net":"tw"},"2732024531":{"name":"M\u00f3nica ","screen_name":"Monica7_19","location":"Madrid","followers_count":137,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/563426295351353346\/9rdShINs_normal.jpeg","net":"tw"},"88982133":{"name":"Pablo Poza P\u00e9rez","screen_name":"ppozaperez","location":"Almer\u00eda-Sevilla","followers_count":1097,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/514511778546745345\/bOqo1HMv_normal.jpeg","net":"tw"},"35794557":{"name":"Pia Marchetti","screen_name":"piamarchettisoy","location":" Argentina","followers_count":242,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/556100056416137218\/dnRIudXm_normal.jpeg","net":"tw"},"195122648":{"name":"Estela G. de la Flor","screen_name":"EstelaAisha","location":"C\u00e1diz (Espa\u00f1a)","followers_count":285,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/492264598691520512\/bLuZa0PB_normal.jpeg","net":"tw"},"468694416":{"name":"Antonio Infante ","screen_name":"ant_infante","location":"Huelva ","followers_count":663,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/557648406945210368\/A5qwsB-O_normal.jpeg","net":"tw"},"552790955":{"name":"Manu","screen_name":"Manualvrod","location":"Sevilla","followers_count":389,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000720494343\/45cc5b4267e0a3c94ea1c6cbc4d1d3c6_normal.jpeg","net":"tw"},"245338737":{"name":"Borja Crespo","screen_name":"ElTioCreespy","location":"A saber d\u00f3nde estoy hoy","followers_count":5599,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/497029496298426368\/djgW0clC_normal.jpeg","net":"tw"},"48719370":{"name":"Dani","screen_name":"Danigual","location":"Vigo, na mi\u00f1a Galiza.","followers_count":822,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/543535138047795201\/k27bldPn_normal.jpeg","net":"tw"},"204372108":{"name":"Celebrities","screen_name":"celebritiesA3","location":"","followers_count":20091,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1167881475\/clb_300ppp_normal.jpg","net":"tw"},"1193308026":{"name":"BellezaCamerinediPau","screen_name":"Camerinedipau","location":"C\/Vitoria n\u00ba23, 4\u00baB Burgos","followers_count":174,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/431194277884858369\/4p8nif3D_normal.png","net":"tw"},"228872290":{"name":"Javier Gallo","screen_name":"jgallof1981","location":"Valladolid","followers_count":612,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3747882941\/71d6920efee39a3061297bdffc961e27_normal.jpeg","net":"tw"},"101603407":{"name":"Pilar Bernal Maya","screen_name":"shopperviajero","location":"Spain","followers_count":3027,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/544948311057104896\/1WHTgYL5_normal.jpeg","net":"tw"},"612091061":{"name":"Marina Mu\u00f1oz","screen_name":"MMarinuxii","location":"M\u00e1laga","followers_count":233,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/559867165533548544\/_ZLgytqQ_normal.jpeg","net":"tw"},"859286684":{"name":"Andrea Ponce Alc\u00f3n","screen_name":"AndreaPAlcon","location":"Los Angeles","followers_count":325,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000155396775\/b8dd8636f19409ed3ed349b1f644599e_normal.jpeg","net":"tw"},"383256935":{"name":"Ros\u00edo Bonilla. \u221e","screen_name":"rocio_148","location":"Cagando en Bonillaland.","followers_count":668,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/446425506653929472\/R3DRuY5__normal.jpeg","net":"tw"},"2842861115":{"name":"jano Nano ","screen_name":"hacialaextinci1","location":"","followers_count":1,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526088612165988352\/HpGyxtf3_normal.jpeg","net":"tw"},"405682045":{"name":"Chus Lacort","screen_name":"chuslacort","location":"Valencia","followers_count":903,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/561670047861841922\/I9zKZrGq_normal.jpeg","net":"tw"},"244068057":{"name":"Marcelo Mont","screen_name":"marcelfm2010","location":"Madrid","followers_count":91,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2630874558\/b181a20afca3ae1bebfae53f29a587ab_normal.jpeg","net":"tw"},"362706283":{"name":"#A\u00f1oDelCambio","screen_name":"JaviiRCCelta","location":" \u2022 Vigo | Afouteza e Coraz\u00f3n \u2022","followers_count":417,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/562985292320493571\/04QDbjxr_normal.jpeg","net":"tw"},"76409337":{"name":"Lau","screen_name":"LauraRuiz1505","location":"Madrid - Bilbao","followers_count":1832,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/560581654918725632\/CGV9BwtQ_normal.jpeg","net":"tw"},"2797057980":{"name":"Cristina P\u00e9rez","screen_name":"Cristinona95","location":"","followers_count":341,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/560201483728076801\/Tq1fw8yw_normal.jpeg","net":"tw"},"309792033":{"name":"Pedro Alaez Feiner","screen_name":"PedroAlaez","location":"Spain","followers_count":61,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/477135675486400513\/Y7EYD-40_normal.jpeg","net":"tw"},"301544142":{"name":"Klavedesol","screen_name":"Paty_Klavedesol","location":"","followers_count":99,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/560807021738741761\/BMkZi82y_normal.jpeg","net":"tw"},"77976387":{"name":"JavierM\u00e1rquezS\u00e1nchez","screen_name":"ciscosanchez_","location":"Espa\u00f1a","followers_count":834,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/561136968377978880\/d3VTvdM6_normal.jpeg","net":"tw"},"1046641711":{"name":"Crist\u00f3bal Mijares","screen_name":"XtoMijares","location":"Oviedo","followers_count":41,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/557510204963954688\/HrQUZi4T_normal.jpeg","net":"tw"},"1308863288":{"name":"Gonzalo Mu\u00f1oz","screen_name":"gonzalomunozc","location":"","followers_count":79,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000416253249\/5e98862feca62a547d5097b1d0f405fd_normal.jpeg","net":"tw"},"98850030":{"name":"FranciscoRamosMartin","screen_name":"francisckin","location":"Telde, Gran Canaria","followers_count":302,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/485518008040038401\/_hiHU0gF_normal.jpeg","net":"tw"},"112389022":{"name":"manu porca","screen_name":"manuporca","location":"","followers_count":248,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/488357981281869824\/kcs7U1VM_normal.jpeg","net":"tw"},"463333048":{"name":"Anita G\u00f3mez","screen_name":"Annita_alm29","location":" Madrid, ESPA\u00d1A","followers_count":383,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/559766115107491841\/VXqDnvQZ_normal.jpeg","net":"tw"},"2775622450":{"name":"El pla Sard\u00e0","screen_name":"elplaSardaBTV","location":"Barcelona","followers_count":221,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/519131395474456576\/lBLqxqNT_normal.jpeg","net":"tw"},"1887267049":{"name":"ana martinez martin","screen_name":"AnaMartiCost","location":"","followers_count":92,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/563269139263807489\/LQmwp0OV_normal.jpeg","net":"tw"},"2286848857":{"name":"MGamero","screen_name":"mgamero2","location":"Madrid","followers_count":127,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/422042071357083648\/TVoOwor4_normal.jpeg","net":"tw"},"133042228":{"name":"Chic\uf8ff V\uf8ffrg\uf8ffs","screen_name":"fjvargasgomez","location":"Ciudad del Betis","followers_count":127,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/544096773082730496\/AYuGYgbA_normal.jpeg","net":"tw"},"3006013966":{"name":"FannyLooks","screen_name":"FannyLooks","location":"A Coru\u00f1a","followers_count":39,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/561205874715152384\/xyIbJOxE_normal.jpeg","net":"tw"},"2571813071":{"name":"aitor diaz-jogeix","screen_name":"adiaz_jogeix","location":"","followers_count":44,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/472262105799073792\/SwNCGLlf_normal.jpeg","net":"tw"},"301789602":{"name":"kiko Asekas","screen_name":"kikoAsekas","location":"","followers_count":44,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000728158664\/59d80090c0d0cca891ef9c98ce78073b_normal.jpeg","net":"tw"},"251628181":{"name":"Ana AST","screen_name":"AnaAldazabal","location":"","followers_count":213,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/435011678229774336\/YbRlJoU9_normal.jpeg","net":"tw"},"928047104":{"name":"Marta Cobo Lopez","screen_name":"MartaCoboLopez","location":"BCN","followers_count":252,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/529042050172604417\/frMF-pgw_normal.jpeg","net":"tw"},"8168392":{"name":"Sebasfunk","screen_name":"Sebasfunk","location":"Santiago","followers_count":1720,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1229994492\/seba02_normal.jpg","net":"tw"},"539882599":{"name":"Melquiades","screen_name":"MelquiadeSYN","location":"","followers_count":403,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/558299430466514945\/BrrPWoss_normal.jpeg","net":"tw"},"404908640":{"name":"Versi\u00f3n 2.1","screen_name":"InesLara21","location":"Calle La Pantomima.Villarrubia","followers_count":205,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/553198938631974912\/P0E1PtfW_normal.jpeg","net":"tw"},"259222848":{"name":"Ramon Armario","screen_name":"19ramon82","location":"M\u00e1laga","followers_count":27,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2373145312\/3kyq6pem7bjr9chppxsl_normal.jpeg","net":"tw"},"34296179":{"name":"la sra. de K","screen_name":"PegotinaSan","location":"","followers_count":356,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/557638217596301312\/V2tJ1LyI_normal.jpeg","net":"tw"},"325527066":{"name":"Rurru","screen_name":"nus_gd","location":"Mordor","followers_count":789,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/479133068251643904\/yEfVrWL2_normal.jpeg","net":"tw"},"240633493":{"name":"Fila Siete","screen_name":"filasiete","location":"Espa\u00f1a","followers_count":1611,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1238258410\/fila_siete_3_normal.jpg","net":"tw"},"610911801":{"name":"Pitimini\u266a\u266b","screen_name":"PitiminiSevilla","location":"Sevilla","followers_count":17,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/561192625253142528\/GIe0Rmzg_normal.jpeg","net":"tw"},"1043072402":{"name":"el Creata","screen_name":"elCreata","location":"Ja\u00e9n \/ Espa\u00f1a","followers_count":3676,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/557121289630920704\/qE-13HP3_normal.png","net":"tw"},"141606860":{"name":"\u03b5\u00ef\u0437 lara \u03b5\u00ef\u0437","screen_name":"lari03jun","location":"toledo ~ Madrid","followers_count":265,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/552813217060098048\/WEQXNc79_normal.jpeg","net":"tw"},"2902831828":{"name":"Mariela Gonz\u00e1lez","screen_name":"Marielamgd","location":"Madrid ","followers_count":439,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/554396453624217600\/d2VwlZd__normal.jpeg","net":"tw"},"240665461":{"name":"Premios Goya","screen_name":"PremiosGoyaEs","location":"","followers_count":60200,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539367495778316289\/S61RqYWw_normal.jpeg","net":"tw"},"319549326":{"name":"eyd.","screen_name":"IrisFerrandez14","location":"\u2716\u2716\u2716\u2716\u2716","followers_count":321,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/561653638645678081\/eP8m49re_normal.jpeg","net":"tw"},"1543164535":{"name":"Ana","screen_name":"AnaTRDLN","location":"","followers_count":332,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/563422995499061248\/JVPj-Zjv_normal.png","net":"tw"},"488409703":{"name":"Silvia Garralaga","screen_name":"silviagarralaga","location":"Zaragoza","followers_count":141,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1817284094\/img_normal.jpg","net":"tw"},"1347570991":{"name":"Marta Vico","screen_name":"martitazgz20","location":"","followers_count":87,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/463743519635800065\/Hs_6jcEs_normal.jpeg","net":"tw"},"386297960":{"name":"Laura Guijarro P\u00e9rez","screen_name":"RuralHipsterD","location":"","followers_count":248,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/527200014578114560\/Ja16Crz7_normal.jpeg","net":"tw"},"380426885":{"name":"Gato triste y azul","screen_name":"alinaawarhol","location":"Coru\u00f1a-Santiago","followers_count":399,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/554411157021523969\/tWEjm3FB_normal.jpeg","net":"tw"},"125777437":{"name":"\u00c1lvaro Serrano","screen_name":"aserranopino","location":"Segovia","followers_count":1131,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/429613470116376576\/A9gJkzuv_normal.png","net":"tw"},"303650642":{"name":"Sargento piper","screen_name":"Sargentopiper","location":"","followers_count":374,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000129610758\/e35ff3c756e6d82fa7a5e4be5a3b4f34_normal.jpeg","net":"tw"},"2454673196":{"name":"Beatriz Hern\u00e1ndez","screen_name":"BeaHrndz86","location":"","followers_count":65,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526477627507609600\/Fp7BLwEj_normal.jpeg","net":"tw"},"299963428":{"name":"La R\u00f3","screen_name":"Kelpie75","location":"Camas, Sevilla","followers_count":1903,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/553365075373744129\/kA6zr8MQ_normal.jpeg","net":"tw"},"2591702161":{"name":"Mar\u00eda S\u00e1nchez","screen_name":"emece_san","location":"Rota (Cadiz)","followers_count":195,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/522802967708061696\/c3r4WtaA_normal.jpeg","net":"tw"},"258079173":{"name":"Saruchi","screen_name":"Sarasaruchi","location":"","followers_count":62,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/533413744731500545\/7AueqRsF_normal.jpeg","net":"tw"},"182501483":{"name":"elpartidodelas12","screen_name":"partidodelas12","location":"Espa\u00f1a","followers_count":171199,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/527600326660993024\/cIQs8Rko_normal.jpeg","net":"tw"},"2793605047":{"name":"TrendieWW - Trends","screen_name":"TrendieWW","location":"World","followers_count":12822,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/563267538063093762\/Hpxwmmeb_normal.png","net":"tw"},"268940327":{"name":"Isabel Garc\u00eda","screen_name":"garciaga87","location":"Salamanca (The World)","followers_count":111,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/441191406820802560\/90MZGGe6_normal.jpeg","net":"tw"},"574409942":{"name":"\u262e-\u2606-\u00a9\u03b1\u044f\u03c3\u2113-\u2606-\u262e","screen_name":"CarolPCejuela","location":"Madrid (Espa\u00f1a)","followers_count":235,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/562347048075526145\/7deHDlu1_normal.jpeg","net":"tw"},"332426212":{"name":"Behind the Aura","screen_name":"Titanicarlos","location":"A los pies de la Giralda","followers_count":1858,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/552678246765301761\/Oih-T9l1_normal.jpeg","net":"tw"},"2589147523":{"name":"CYL POR ESPA\u00d1A","screen_name":"CYLPORESPANA","location":"","followers_count":1879,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/482073367676080128\/-p6O9uwS_normal.png","net":"tw"}}}