{"total":191,"search":[{"user":"408552212","screen_name":"joaquincruz91","text":"RT @joyeriamiguel: \"Pendiente grande, ande o no ande\u201d. Impresionante Mar\u00eda Le\u00f3n #Goya2015 (@rtve) http:\/\/t.co\/sy5LgewgRe","id":"564232691886084097","link":"http:\/\/twitter.com\/joaquincruz91\/status\/564232691886084097","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RGEnaCAAAUc0M.png"],"tags":[]},{"user":"1658885497","screen_name":"Httwang","text":"RT @quiquepeinado: Ya ha cerrado el metro. A ver c\u00f3mo vuelve toda esa gente a casa #Goya2015","id":"564232691831558144","link":"http:\/\/twitter.com\/Httwang\/status\/564232691831558144","net":"tw","tags":[]},{"user":"347205958","screen_name":"RogelioCarreraC","text":"RT @antoniobanderas: Escribiendo mi primer tweet con el #GoyadeHonor a mi lado. Gracias a todos #Goyas2015 @PremiosGoyaEs http:\/\/t.co\/HoEO2\u2026","id":"564232692376817664","link":"http:\/\/twitter.com\/RogelioCarreraC\/status\/564232692376817664","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RtFq1IAAASbdP.jpg"],"tags":[]},{"user":"178935640","screen_name":"fotogarrido","text":"RT @PremiosGoyaEs: \u00a1Mejor pel\u00edcula y direcci\u00f3n para La isla m\u00ednima!  #Goyas2015 con @777albertor http:\/\/t.co\/OpoaEYgqQM","id":"564232694356119552","link":"http:\/\/twitter.com\/fotogarrido\/status\/564232694356119552","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SJXpaIAAAby_M.jpg"],"tags":[]},{"user":"846580586","screen_name":"CommunitySP101","text":"RT @PremiosGoyaEs: Dani Rovira, espl\u00e9ndido conductor de la gala con su Goya a mejor actor revelaci\u00f3n #Goyas2015 con @DANIROVIRA http:\/\/t.co\u2026","id":"564232699435810816","link":"http:\/\/twitter.com\/CommunitySP101\/status\/564232699435810816","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SKyLMIEAAR5hw.jpg"],"tags":[]},{"user":"519390109","screen_name":"DrewAMG46","text":"RT @quiquepeinado: Hoy, en Superestructuras: la MEGAHOSTIA de Almod\u00f3var a Wert #Goyas2015","id":"564232702191497217","link":"http:\/\/twitter.com\/DrewAMG46\/status\/564232702191497217","net":"tw","tags":[]},{"user":"1062827514","screen_name":"candeluvi","text":"La que le han dado Almod\u00f3var y los dos camareros de Sevilla de 8 apellidos vascos a Wert y Montoro\n\nOLE, OLE Y OLE \n\n#Goya2015","id":"564232705806979073","link":"http:\/\/twitter.com\/candeluvi\/status\/564232705806979073","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"460325019","screen_name":"cielosm1","text":"RT @elpaissemanal: #Goya2015 al mejor documental para Curro S\u00e1nchez Varela por 'Paco de Luc\u00eda: la b\u00fasqueda'. http:\/\/t.co\/S27ltgpsP9 http:\/\/\u2026","id":"564232707044286466","link":"http:\/\/twitter.com\/cielosm1\/status\/564232707044286466","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R9G2_CEAIKwZs.jpg"],"tags":[]},{"user":"448230636","screen_name":"GilseoaNatalia","text":"@AcademiaCineEs @KamikazeLaPeli y @lanoviapelicula #Goya2015 Las ausentes de este A\u0144o. Reflexionando un poco...","id":"564232707811840002","link":"http:\/\/twitter.com\/GilseoaNatalia\/status\/564232707811840002","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"242007471","screen_name":"VictoriaHeitz","text":"RT @Nando_J: \u00bfPor qu\u00e9 a ellas les preguntan por sus vestidos y a ellos por sus \u00faltimos trabajos? \u00bfY si les preguntan a todos por ambos tema\u2026","id":"564232708566843393","link":"http:\/\/twitter.com\/VictoriaHeitz\/status\/564232708566843393","net":"tw","tags":[]},{"user":"471380857","screen_name":"sonixdm","text":"RT @DaniMateoAgain: Hombre... Lo de aplaudir S\u00d3LO al que se conoce en el obituario... En fin... #NoS\u00e9Yo  #Goyas2015","id":"564232709095309312","link":"http:\/\/twitter.com\/sonixdm\/status\/564232709095309312","net":"tw","tags":[]},{"user":"259734564","screen_name":"Dandastur","text":"RT @Bigoteprusiano: \u00bfCu\u00e1ndo alguien dedicar\u00e1 un Goya de odio? \"A mi ex que me abandon\u00f3, zorra, mira esto\". \"A mi padre el yonki, toma, hijo\u2026","id":"564232710303272961","link":"http:\/\/twitter.com\/Dandastur\/status\/564232710303272961","net":"tw","tags":[]},{"user":"79909018","screen_name":"Tateando","text":"RT @Porelprograma: En mi opini\u00f3n, oportunidad perdida de los #Goya2015 de premiar el cine con car\u00e1cter propio (Magical) y no el cine 'holly\u2026","id":"564232710877872130","link":"http:\/\/twitter.com\/Tateando\/status\/564232710877872130","net":"tw","tags":[]},{"user":"1954161200","screen_name":"DiemPaula","text":"RT @fotogramas_es: El selfie de Pen\u00e9lope Cruz y Antonio Banderas en los #Goyas2015 http:\/\/t.co\/uqei7UwK9t http:\/\/t.co\/Hk9QxBvRTD","id":"564232711460913152","link":"http:\/\/twitter.com\/DiemPaula\/status\/564232711460913152","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R-nh4CcAAFqt7.jpg"],"tags":[]},{"user":"374632142","screen_name":"aidasoria1","text":"RT @telefe_com: ORGULLO ARGENTINO! #RelatosSalvajes, ganadora del Premio #Goya2015 como Mejor Pelicula Iberoamericana. RT http:\/\/t.co\/7Oo7T\u2026","id":"564232712102608898","link":"http:\/\/twitter.com\/aidasoria1\/status\/564232712102608898","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R_bsvIAAE12Ya.png"],"tags":[]},{"user":"270041606","screen_name":"rafalmena","text":"Dani Rovira\n&gt;\n&gt;\n&gt;\n&gt;\n&gt;\n&gt;\n&gt;\n&gt;\n&gt;\n&gt;\n&gt;\n&gt;\n&gt;\n&gt;\n&gt;\n&gt;\n&gt;\n&gt;\n&gt;\n&gt;\n&gt;\n&gt;\n&gt;\n&gt;\n&gt;\n&gt;\n&gt;\n&gt;\n&gt;\n&gt;\n&gt;\n&gt;\n&gt;\n&gt;\n&gt;\n&gt;\n&gt;\n&gt;\n&gt;\n&gt;\n&gt;\n&gt;\n&gt;\n&gt;\n&gt;\n&gt;\n&gt;\n&gt;\n&gt;\n&gt;\n&gt;\n&gt; Manel Fuentes #Goya2015","id":"564232713402871808","link":"http:\/\/twitter.com\/rafalmena\/status\/564232713402871808","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"191147618","screen_name":"uncanarioenleon","text":"RT @mrivasalvarez: Puede que Macarena G\u00f3mez sea una gran actriz, pero no le vendr\u00eda mal aprender a perder http:\/\/t.co\/utnSCrGlQH #Goyas2015\u2026","id":"564232714464018432","link":"http:\/\/twitter.com\/uncanarioenleon\/status\/564232714464018432","net":"tw","tags":[]},{"user":"314869450","screen_name":"Fannitty","text":"RT @fotogramas_es: \"La Isla M\u00ednima\", 10 Goya; \"El Ni\u00f1o\", 4; \"Ocho apellidos vascos\", 3; \"Mortadelo\", 2; \"Musara\u00f1as\", 1; \"Magical Girl\", 1..\u2026","id":"564232715231563776","link":"http:\/\/twitter.com\/Fannitty\/status\/564232715231563776","net":"tw","tags":[]},{"user":"65072659","screen_name":"MerceMoreno95","text":"RT @fotogramas_es: \"La Isla M\u00ednima\", 10 Goya; \"El Ni\u00f1o\", 4; \"Ocho apellidos vascos\", 3; \"Mortadelo\", 2; \"Musara\u00f1as\", 1; \"Magical Girl\", 1..\u2026","id":"564232715520974848","link":"http:\/\/twitter.com\/MerceMoreno95\/status\/564232715520974848","net":"tw","tags":[]},{"user":"1255293716","screen_name":"MiriamEsbe","text":"RT @anaoftherock: Pues eso, que hay que cuidar Do\u00f1ana, por favor... #Goya2015 http:\/\/t.co\/hNGWB0BmjP","id":"564232719635587072","link":"http:\/\/twitter.com\/MiriamEsbe\/status\/564232719635587072","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SEZSlIQAAGVE5.jpg"],"tags":[]},{"user":"382364459","screen_name":"ultimocinema","text":"Mi enhorabuena a \"La isla m\u00ednima\", la cual arrasa con 10 premios goya. Felicidades! #Goya2015 @LaIslaMinima http:\/\/t.co\/4xkISQyAP3","id":"564232720235372544","link":"http:\/\/twitter.com\/ultimocinema\/status\/564232720235372544","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SOqRqIMAAI5rk.jpg"],"tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"240402542","screen_name":"MEGANOBLE007","text":"Buenas noches, #Goya2015 \ud83d\udc4c","id":"564232720742490113","link":"http:\/\/twitter.com\/MEGANOBLE007\/status\/564232720742490113","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"2698460498","screen_name":"MadameMarie98","text":"RT @el_pais: El beso de Dani Rovira y Clara Lago, la foto de los #Goya2015 en redes sociales. Otras perlas\u2192 http:\/\/t.co\/dLw6eC7UE9 http:\/\/t\u2026","id":"564232721665638400","link":"http:\/\/twitter.com\/MadameMarie98\/status\/564232721665638400","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SALkCIAAAR0DE.png"],"tags":[]},{"user":"2878325507","screen_name":"FansFamosos17","text":"RT @guataneri: Vayamos a lo importante: me parece fatal la poca presencia de @InmaCuestaWeb en los #Goyas2015. Yo har\u00eda una gala entera sob\u2026","id":"564232721359470592","link":"http:\/\/twitter.com\/FansFamosos17\/status\/564232721359470592","net":"tw","tags":[]},{"user":"243440004","screen_name":"ivanarmesto66","text":"RT @elnino_pelicula: Felices por los #Goya2015 logrados: Direcci\u00f3n de Producci\u00f3n, Canci\u00f3n Original, Sonido y Efectos Especiales http:\/\/t.co\u2026","id":"564232722282201088","link":"http:\/\/twitter.com\/ivanarmesto66\/status\/564232722282201088","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SFuL4IMAEWSH1.jpg"],"tags":[]},{"user":"59621798","screen_name":"abelpons","text":"RT @antoniobanderas: S\u00e9 que ser\u00e9 la envidia de muchos. Selfie desde la butaca con Pen\u00e9lope Cruz. #Goyas2015 @PremiosGoyaEs http:\/\/t.co\/kU1C\u2026","id":"564232724467441664","link":"http:\/\/twitter.com\/abelpons\/status\/564232724467441664","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R7Q17IgAAu4XU.jpg"],"tags":[]},{"user":"66731566","screen_name":"Nando_J","text":"Que en 4 horas (\u00a1cuatro!) de gala lo \u00fanico cr\u00edtico y comprometido haya sido la frase de Almod\u00f3var es, cuando menos, decepcionante #Goya2015","id":"564232724714885120","link":"http:\/\/twitter.com\/Nando_J\/status\/564232724714885120","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"135802353","screen_name":"Danill1989","text":"RT @Filmaffinity: 'La isla m\u00ednima' gran triunfadora de los #Goya2015 Lista completa de ganadores: http:\/\/t.co\/5RbYXE1OC9 #Goyas2015 http:\/\/\u2026","id":"564232724819767296","link":"http:\/\/twitter.com\/Danill1989\/status\/564232724819767296","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SFy-LIMAAFxON.jpg"],"tags":[]},{"user":"323770388","screen_name":"cldacastle","text":"RT @rtve: Un saludo desde la alfombra roSa de los @premiosgoyaes #Goyas2015 @jonkortajarena https:\/\/t.co\/faY1SJDoYi","id":"564232725465673729","link":"http:\/\/twitter.com\/cldacastle\/status\/564232725465673729","net":"tw","tags":[]},{"user":"291317977","screen_name":"Jano_dc","text":"RT @jsobrevive: #Goya2015 Almodovar, \u00bfy c\u00f3mo se titulaba est\u00e1 pel\u00edcula?  \u00bfHundamos Espa\u00f1a? http:\/\/t.co\/BLSmqD5TRi","id":"564232725885120514","link":"http:\/\/twitter.com\/Jano_dc\/status\/564232725885120514","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SFigXIQAAlClP.jpg"],"tags":[]},{"user":"408552212","screen_name":"joaquincruz91","text":"RT @joyeriamiguel: Genial Macarena G\u00f3mez en los #Goyas2015 con joyas en dorado y gemas de colores. El bolso, original\u00edsimo!!! cc @rtve http\u2026","id":"564232726388420608","link":"http:\/\/twitter.com\/joaquincruz91\/status\/564232726388420608","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RECAjCYAMa0kk.png"],"tags":[]},{"user":"1528853084","screen_name":"Jfg3003JULIA","text":"RT @pacoleonbarrios: Felicidades a todos los premiados a los que no. #Goyas2015 http:\/\/t.co\/PI9gd4zpxN","id":"564232726472310784","link":"http:\/\/twitter.com\/Jfg3003JULIA\/status\/564232726472310784","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SHyqHIEAARWRe.jpg"],"tags":[]},{"user":"272426314","screen_name":"LuluBrewster","text":"RT @20m: Aqu\u00ed tienes el gr\u00e1fico con todos los ganadores de los #Goya2015 http:\/\/t.co\/uvlXOVmtNj http:\/\/t.co\/GsDHEr6mPG","id":"564232727441182720","link":"http:\/\/twitter.com\/LuluBrewster\/status\/564232727441182720","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SFD8bIcAA1SBC.jpg"],"tags":[]},{"user":"392276642","screen_name":"locafa","text":"RT @el_pais: Javier Guti\u00e9rrez y B\u00e1rbara Lennie, solera de cine y tele http:\/\/t.co\/NTRtRhzXWE #Goya2015 \u2192 http:\/\/t.co\/Y02YoalZ2s http:\/\/t.co\u2026","id":"564232727231492096","link":"http:\/\/twitter.com\/locafa\/status\/564232727231492096","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SCuNaIYAE-cCx.png"],"tags":[]},{"user":"2800100001","screen_name":"vanitycountry","text":"RT @antoniobanderas: I know many will envy me when watching this selfie with Pen\u00e9lope Cruz at the #Goyas2015! http:\/\/t.co\/vb2cR2cy4z","id":"564232728108085250","link":"http:\/\/twitter.com\/vanitycountry\/status\/564232728108085250","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R8hH3IgAAHXli.jpg"],"tags":[]},{"user":"402376170","screen_name":"ejuanma_marquez","text":"RT @MonPardillo: #Goya2015 Penelope Cruz ha venido sola a la gala, donde estar\u00e1n sus hermanos Celia y Tom?","id":"564232729165070336","link":"http:\/\/twitter.com\/ejuanma_marquez\/status\/564232729165070336","net":"tw","tags":[]},{"user":"2559368644","screen_name":"monisofi2000","text":"RT @MarioVaquerizoA: RT si te est\u00e1 gustando que este comentando esta gala de los #Goya2015","id":"564232729290870785","link":"http:\/\/twitter.com\/monisofi2000\/status\/564232729290870785","net":"tw","tags":[]},{"user":"2500546174","screen_name":"luengomila","text":"RT @elpadrecorajede: Goya mejor gui\u00f3n de enga\u00f1o. #Goya2015 http:\/\/t.co\/LN8ckVzwez","id":"564232729504784384","link":"http:\/\/twitter.com\/luengomila\/status\/564232729504784384","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RMIqKIIAAgaTN.jpg"],"tags":[]},{"user":"66655863","screen_name":"mmartaa18","text":"RT @PremiosGoyaEs: Dani Rovira, espl\u00e9ndido conductor de la gala con su Goya a mejor actor revelaci\u00f3n #Goyas2015 con @DANIROVIRA http:\/\/t.co\u2026","id":"564232732990263296","link":"http:\/\/twitter.com\/mmartaa18\/status\/564232732990263296","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SKyLMIEAAR5hw.jpg"],"tags":[]},{"user":"3024173423","screen_name":"Annaclaravilla3","text":"RT @MasModelos: Es su gran noche. As\u00ed es c\u00f3mo Barbara_Lennie nos desvel\u00f3 su 'beauty look' para los #Goyas2015 http:\/\/t.co\/6IoLdBkbbJ http:\/\u2026","id":"564232736270217216","link":"http:\/\/twitter.com\/Annaclaravilla3\/status\/564232736270217216","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SEScIIYAMQLxO.jpg"],"tags":[]},{"user":"259314624","screen_name":"Paulita163","text":"RT @PremiosGoyaEs: Dani Rovira, espl\u00e9ndido conductor de la gala con su Goya a mejor actor revelaci\u00f3n #Goyas2015 con @DANIROVIRA http:\/\/t.co\u2026","id":"564232736320524288","link":"http:\/\/twitter.com\/Paulita163\/status\/564232736320524288","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SKyLMIEAAR5hw.jpg"],"tags":[]},{"user":"216905335","screen_name":"la_chax","text":"RT @elcomercio: #PremiosGoya: \"Relatos Salvajes\" fue elegida la mejor pel\u00edcula iberoamericana \u25ba http:\/\/t.co\/DIFRxZiX8F http:\/\/t.co\/gfItAA0N\u2026","id":"564232737071316992","link":"http:\/\/twitter.com\/la_chax\/status\/564232737071316992","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SErVDIYAASjED.jpg"],"tags":[]},{"user":"566740793","screen_name":"BBernad3","text":"RT @pacoleonbarrios: Felicidades a todos los premiados a los que no. #Goyas2015 http:\/\/t.co\/PI9gd4zpxN","id":"564232739034238976","link":"http:\/\/twitter.com\/BBernad3\/status\/564232739034238976","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SHyqHIEAARWRe.jpg"],"tags":[]},{"user":"103406852","screen_name":"johillmusic","text":"RT @FilmBayona: Emocionante discurso de @antoniobanderas reivindicando la Cultura como eje vertebrador de nuestra sociedad.Lo + inspirador \u2026","id":"564232743467618305","link":"http:\/\/twitter.com\/johillmusic\/status\/564232743467618305","net":"tw","tags":[]},{"user":"142909830","screen_name":"mariatpg","text":"RT @NTelevisa_com: #AntonioBanderas gana el Premio #Goya2015 de Honor  http:\/\/t.co\/onHPDu84TK http:\/\/t.co\/JzjgyWCUUD","id":"564232744205832192","link":"http:\/\/twitter.com\/mariatpg\/status\/564232744205832192","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SDjHcCYAAH_7J.jpg"],"tags":[]},{"user":"311466853","screen_name":"Xavi_G","text":"RT @ManuelHuertas75: #Goya2015\nApostar por la CULTURA?\nSIEMPRE!\nBajando el #IVA cultural. YA!\n#Marbella\n#Sanpedroalcantara http:\/\/t.co\/L02t\u2026","id":"564232745178918912","link":"http:\/\/twitter.com\/Xavi_G\/status\/564232745178918912","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SKZY7IAAE4KDj.jpg"],"tags":[]},{"user":"11263772","screen_name":"Loko_de_atar","text":"RT @SenoritaPuri: Magical Girl #Goya2015 http:\/\/t.co\/hjiBYd70uj","id":"564232745636102145","link":"http:\/\/twitter.com\/Loko_de_atar\/status\/564232745636102145","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SF-JVIQAA2N7w.jpg"],"tags":[]},{"user":"105473634","screen_name":"Resistenciablog","text":"RT @Santi_Millan: Que grande @DANIROVIRA ganando el Goya!!  #Goya2015","id":"564232746873389056","link":"http:\/\/twitter.com\/Resistenciablog\/status\/564232746873389056","net":"tw","tags":[]},{"user":"1262770146","screen_name":"Carolina8Vk","text":"RT @YoEPublica: Almod\u00f3var se dirige a los amigos del cine espa\u00f1ol y puntualiza \"se\u00f1or Wert, usted no est\u00e1 incluido en esto\". #Goya2015","id":"564232748806967296","link":"http:\/\/twitter.com\/Carolina8Vk\/status\/564232748806967296","net":"tw","tags":[]},{"user":"2836340116","screen_name":"GasparRabat","text":"RT @elpais_cultura: Alberto Rodr\u00edguez, Goya a la mejor direcci\u00f3n por La isla m\u00ednima http:\/\/t.co\/M2uQnIWkEK  #goya2015","id":"564232749062823936","link":"http:\/\/twitter.com\/GasparRabat\/status\/564232749062823936","net":"tw","tags":[]},{"user":"2846770480","screen_name":"Javcrga","text":"RT @AdrianaDiaz1412: \"El cine es ser t\u00fa siendo cualquiera\"\n#Goyas2015","id":"564232749255770113","link":"http:\/\/twitter.com\/Javcrga\/status\/564232749255770113","net":"tw","tags":[]},{"user":"310426766","screen_name":"alec_94","text":"RT @Cultura_blog: Aqu\u00ed ten\u00e9is la lista completa de todos los Ganadores de los #Goya2015 http:\/\/t.co\/ABWPVN901K","id":"564232750384029696","link":"http:\/\/twitter.com\/alec_94\/status\/564232750384029696","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SJG6SIUAAozLQ.jpg"],"tags":[]},{"user":"2783578156","screen_name":"eatpproductora","text":"RT @PremiosGoyaEs: Dani Rovira, espl\u00e9ndido conductor de la gala con su Goya a mejor actor revelaci\u00f3n #Goyas2015 con @DANIROVIRA http:\/\/t.co\u2026","id":"564232753571717121","link":"http:\/\/twitter.com\/eatpproductora\/status\/564232753571717121","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SKyLMIEAAR5hw.jpg"],"tags":[]},{"user":"277168682","screen_name":"jcgarcia92","text":"RT @diegodelacruz: #Goya2015: el peor a\u00f1o en el BOE cierra con r\u00e9cord de taquilla http:\/\/t.co\/XLc6LQ9VWa La receta del \u00e9xito: m\u00e1s Mercado, \u2026","id":"564232753617854464","link":"http:\/\/twitter.com\/jcgarcia92\/status\/564232753617854464","net":"tw","tags":[]},{"user":"408552212","screen_name":"joaquincruz91","text":"RT @joyeriamiguel: Bonito collar (parce oro blanco y diamantes) r\u00edgido de Blanco Romero en la alfombra de los #Goya2015 (@rtve) http:\/\/t.co\u2026","id":"564232755660455937","link":"http:\/\/twitter.com\/joaquincruz91\/status\/564232755660455937","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RDfwWCAAIoFT1.png"],"tags":[]},{"user":"2914306953","screen_name":"podemologo","text":"#Goya2015 Hay q bajar los impuestos a los actores para q Bardem y Pe tengan el pr\u00f3ximo hijo en una cl\u00ednica d 10,000 euros\/d\u00eda en vez d 1,000","id":"564232756008583168","link":"http:\/\/twitter.com\/podemologo\/status\/564232756008583168","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"526582466","screen_name":"carmen2513","text":"RT @culturaenserie: El Goya a la Mejor Direcci\u00f3n se la lo ha llevado Alberto Rodr\u00edguez por la 'Isla M\u00ednima' #Goyas2015 http:\/\/t.co\/SIBuTLdO\u2026","id":"564232756235079680","link":"http:\/\/twitter.com\/carmen2513\/status\/564232756235079680","net":"tw","tags":[]},{"user":"344777121","screen_name":"Mary_Carmen2011","text":"RT @Hobby_Consolas: Mortadelo y Filem\u00f3n contra Jimmy el Cachondo gana el #Goya2015 a la mejor peli de animaci\u00f3n http:\/\/t.co\/m8Tjk0mIVA http\u2026","id":"564232756755189763","link":"http:\/\/twitter.com\/Mary_Carmen2011\/status\/564232756755189763","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R5T3dCMAAetcn.jpg"],"tags":[]},{"user":"178935640","screen_name":"fotogarrido","text":"RT @PremiosGoyaEs: Finalmente, La isla m\u00ednina se lleva el Goya a Mejor Pel\u00edcula, por lo que consigue 10 premios de los 17 a los que optaba.\u2026","id":"564232759040671744","link":"http:\/\/twitter.com\/fotogarrido\/status\/564232759040671744","net":"tw","tags":[]},{"user":"187315399","screen_name":"MacaSogorb","text":"RT @smoda: .@DANIROVIRA: \"Yo me quedo con la peana, t\u00fa con la cabeza. Va por ti, ClaraLago1\" #Goya2015 http:\/\/t.co\/oVHg4hPH8W http:\/\/t.co\/1\u2026","id":"564232759976402944","link":"http:\/\/twitter.com\/MacaSogorb\/status\/564232759976402944","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R1uwJIAAAbasD.png"],"tags":[]},{"user":"1416418657","screen_name":"RebecaSantosR","text":"RT @lajornadaonline: 'La isla m\u00ednima', la m\u00e1s premiada en los #Goya2015 -&gt; http:\/\/t.co\/kz20rLGgrb http:\/\/t.co\/y80n0vuhw5","id":"564232759669829632","link":"http:\/\/twitter.com\/RebecaSantosR\/status\/564232759669829632","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SIGbrCAAAy4MJ.jpg"],"tags":[]},{"user":"417202950","screen_name":"franCaestro","text":"RT @LuisMarquezP: C\u00f3mo era aquello... Soy andaluz, qu\u00e9 Goya quieres que te gane? #Goya2015","id":"564232760836243456","link":"http:\/\/twitter.com\/franCaestro\/status\/564232760836243456","net":"tw","tags":[]},{"user":"358130793","screen_name":"LosingTheClamp","text":"RT @jazzandmar: Ni Wert, ni Montoro, ni Emule, ni SeriesLy... el que mas da\u00f1o hace al cine espa\u00f1ol es el que elige los n\u00fameros musicales de\u2026","id":"564232760467148801","link":"http:\/\/twitter.com\/LosingTheClamp\/status\/564232760467148801","net":"tw","tags":[]},{"user":"191782311","screen_name":"whertusky","text":"RT @tve_tve: PACO DE LUC\u00cdA, LA B\u00daSQUEDA, @PremiosGoyaEs a mejor pel\u00edcula documental http:\/\/t.co\/xGT2bPYtSW #Goyas2015 #Goya2015 http:\/\/t.co\u2026","id":"564232761897390080","link":"http:\/\/twitter.com\/whertusky\/status\/564232761897390080","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R8lldCAAA8YnT.jpg"],"tags":[]},{"user":"563093315","screen_name":"Carlos_Pastrani","text":"RT @pacoleonbarrios: Felicidades a todos los premiados a los que no. #Goyas2015 http:\/\/t.co\/PI9gd4zpxN","id":"564232765118611458","link":"http:\/\/twitter.com\/Carlos_Pastrani\/status\/564232765118611458","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SHyqHIEAARWRe.jpg"],"tags":[]},{"user":"122326774","screen_name":"Buntler","text":"Los discursos como premiado de @antoniobanderas son para enmarcar, ya sea el del D\u00eda de Andaluc\u00eda oficial #28F, como el oficioso #Goyas2015","id":"564232766330789888","link":"http:\/\/twitter.com\/Buntler\/status\/564232766330789888","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"408552212","screen_name":"joaquincruz91","text":"RT @joyeriamiguel: Otro ejemplo de tendencia de un s\u00f3lo pendientes a lo largo de la oreja #Goyas2015 (con @rtve) http:\/\/t.co\/OIuxa28Ut0","id":"564232766695694336","link":"http:\/\/twitter.com\/joaquincruz91\/status\/564232766695694336","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RBZlXCQAAaEzL.png"],"tags":[]},{"user":"322476938","screen_name":"s_leda","text":"RT @subversivos_: 1 Es cuesti\u00f3n de piel\n2 La Ley Mordaza\n3 La caja..... B\n#Goya2015 http:\/\/t.co\/Alsu8E5F4X","id":"564232768700559360","link":"http:\/\/twitter.com\/s_leda\/status\/564232768700559360","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q96k-IEAIzXVj.jpg"],"tags":[]},{"user":"489505781","screen_name":"GloriaRP17","text":"RT @guataneri: Vayamos a lo importante: me parece fatal la poca presencia de @InmaCuestaWeb en los #Goyas2015. Yo har\u00eda una gala entera sob\u2026","id":"564232770332135425","link":"http:\/\/twitter.com\/GloriaRP17\/status\/564232770332135425","net":"tw","tags":[]},{"user":"2769922129","screen_name":"mariianmg","text":"RT @bekiaes: Megan Montaner (@MeganMontanerG), de Emilio Pucci en los #Goya2015 #GoyasGolfos http:\/\/t.co\/u1B6nx6DBZ http:\/\/t.co\/8zHzRKU5GJ","id":"564232769925287936","link":"http:\/\/twitter.com\/mariianmg\/status\/564232769925287936","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RIcZuIcAE717Z.jpg"],"tags":[]},{"user":"3024173423","screen_name":"Annaclaravilla3","text":"RT @MasModelos: Lo que tienes que saber (de moda y belleza) para poder hablar ma\u00f1ana de los #Goyas2015, aqu\u00ed: http:\/\/t.co\/Ikz8FB0rAP http:\/\u2026","id":"564232773209448449","link":"http:\/\/twitter.com\/Annaclaravilla3\/status\/564232773209448449","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SIBdxIYAAZ4eJ.jpg"],"tags":[]},{"user":"561496717","screen_name":"CarlosLendi","text":"Me he tragado la gala entera de los #Goya2015 , me falta un tornillo o q?","id":"564232775214313472","link":"http:\/\/twitter.com\/CarlosLendi\/status\/564232775214313472","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"749609407","screen_name":"_MariaRoo","text":"RT @sylviapantoja11: \u00d3le,\u00f3le y \u00f3le el pedazo discurso que acaba de dar Antonio Banderas.Que grande,cuanta pasi\u00f3n y verdad en sus palabras.M\u2026","id":"564232776036392961","link":"http:\/\/twitter.com\/_MariaRoo\/status\/564232776036392961","net":"tw","tags":[]},{"user":"278187181","screen_name":"drianang","text":"Tras mucho trabajo, mayor satisfacci\u00f3n. #PremiosGoya http:\/\/t.co\/2WcEftwH79","id":"564232779698016256","link":"http:\/\/twitter.com\/drianang\/status\/564232779698016256","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SOuP4IUAIirNC.jpg"],"tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"905788122","screen_name":"elpinflo","text":"RT @estudiantesem: Y el Goya a la mejor pel\u00edcula es para... NO ES UNIVERSIDAD PARA POBRES. #Goya2015 #WerteAlCarajo http:\/\/t.co\/zVPx76NfXa","id":"564232780880805888","link":"http:\/\/twitter.com\/elpinflo\/status\/564232780880805888","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R2hWlIgAA9ea1.jpg"],"tags":[]},{"user":"408552212","screen_name":"joaquincruz91","text":"RT @joyeriamiguel: Otra tendencia de los #Goyas2015 es un s\u00f3lo pendientes a lo largo de la oreja (con @rtve) http:\/\/t.co\/uqGIYH1rts","id":"564232781086355456","link":"http:\/\/twitter.com\/joaquincruz91\/status\/564232781086355456","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q-VKwCMAATW_N.png"],"tags":[]},{"user":"50448105","screen_name":"pinkypintor","text":"RT @paolairagorri: Excelente #Goyas2015 con ganas de ver mucho cine espa\u00f1ol, que viva el cine en ESPA\u00d1OL!! @DiasDeCine","id":"564232781492797441","link":"http:\/\/twitter.com\/pinkypintor\/status\/564232781492797441","net":"tw","tags":[]},{"user":"119049438","screen_name":"95_Francho","text":"RT @Colmenero: Goya a Pablo Iglesias por \"no me f\u00edo de los pol\u00edticos que hacen promesas, eso s\u00ed, os prometo una cosa\"\n\nhttps:\/\/t.co\/xxEloG6\u2026","id":"564232782818582528","link":"http:\/\/twitter.com\/95_Francho\/status\/564232782818582528","net":"tw","tags":[]},{"user":"83872612","screen_name":"meryloo80","text":"RT @anaoftherock: Pues eso, que hay que cuidar Do\u00f1ana, por favor... #Goya2015 http:\/\/t.co\/hNGWB0BmjP","id":"564232782604689408","link":"http:\/\/twitter.com\/meryloo80\/status\/564232782604689408","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SEZSlIQAAGVE5.jpg"],"tags":[]},{"user":"522579884","screen_name":"iep_sancho","text":"RT @peremas: Hola TVE1: us recordo que a les 02:30 els aud\u00edmetres deixen de comptar, in\u00fatils! #ladelvestitvermell\u00e9shorrorosa #Goyas2015 #Go\u2026","id":"564232790297047040","link":"http:\/\/twitter.com\/iep_sancho\/status\/564232790297047040","net":"tw","tags":[]},{"user":"273019770","screen_name":"olordelluvia","text":"RT @mainouv: Veis la demonizaci\u00f3n de @willytoledo59 y llev\u00e1is a\u00f1os sin ver a ciertos actores y os pregunt\u00e1is por qu\u00e9 no hay reivindicacione\u2026","id":"564232793891553280","link":"http:\/\/twitter.com\/olordelluvia\/status\/564232793891553280","net":"tw","tags":[]},{"user":"2525770220","screen_name":"namysehesumu","text":"RT @GitanosCharly: Eterno paco! #Goya2015 dejaste tanto que se necesitar\u00edan un documental por a\u00f1o.... #PacodeLuciaLaBusqueda","id":"564232794327760896","link":"http:\/\/twitter.com\/namysehesumu\/status\/564232794327760896","net":"tw","tags":[]},{"user":"310166173","screen_name":"migch30","text":"Te lo mereces maestro.. Enhorabuena a su hijo por el Goya #Goya2015","id":"564232795187597312","link":"http:\/\/twitter.com\/migch30\/status\/564232795187597312","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"1954161200","screen_name":"DiemPaula","text":"RT @La_SER: Dani Rovira dedica su Goya a mejor actor revelaci\u00f3n a su novia: \"Va por ti, Clara\" #Goya2015 http:\/\/t.co\/F6YrQBas8P http:\/\/t.co\u2026","id":"564232796269715456","link":"http:\/\/twitter.com\/DiemPaula\/status\/564232796269715456","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R1y1SIcAEOzgw.jpg"],"tags":[]},{"user":"277972053","screen_name":"alvarycoque","text":"RT @LeticiaMenaR: La mejor pel\u00edcula espa\u00f1ola de 2015 y merecedora del Goya es La isla m\u00ednima!!!!!!! #Goyas2015","id":"564232796806578176","link":"http:\/\/twitter.com\/alvarycoque\/status\/564232796806578176","net":"tw","tags":[]},{"user":"34615971","screen_name":"Lorenichi","text":"RT @martasmiler_: TOMAAAAA DANI ROVIRA ACTOR REVELACION!!!! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f  #Goya2015","id":"564232798182326272","link":"http:\/\/twitter.com\/Lorenichi\/status\/564232798182326272","net":"tw","tags":[]},{"user":"386221640","screen_name":"VicentFrancess","text":"RT @InigoGaga: Precioso homenaje de Massiel a Paloma Urban Fashion. #Goya2015 #PUF http:\/\/t.co\/vOEDkq72E3","id":"564232799767769088","link":"http:\/\/twitter.com\/VicentFrancess\/status\/564232799767769088","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RLoi4IAAArKn5.jpg"],"tags":[]},{"user":"1571191478","screen_name":"CFOJaviYMaca","text":"RT @callaquenoveo: Macarena Garc\u00eda e Inma Cuesta, no me pueden parecer m\u00e1s bonitas \u2665 #Goya2015","id":"564232799998443522","link":"http:\/\/twitter.com\/CFOJaviYMaca\/status\/564232799998443522","net":"tw","tags":[]},{"user":"31509911","screen_name":"AlbertoPando","text":"RT @antoniobanderas: S\u00e9 que ser\u00e9 la envidia de muchos. Selfie desde la butaca con Pen\u00e9lope Cruz. #Goyas2015 @PremiosGoyaEs http:\/\/t.co\/kU1C\u2026","id":"564232800233336832","link":"http:\/\/twitter.com\/AlbertoPando\/status\/564232800233336832","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R7Q17IgAAu4XU.jpg"],"tags":[]},{"user":"600335885","screen_name":"GonzaloTil","text":"He acertado 0 de 28 ganadores de los #Goyas2015 en la porra de @eldiarioes. Queda demostrado que lo mio no son las quinielas. :(","id":"564232801260957697","link":"http:\/\/twitter.com\/GonzaloTil\/status\/564232801260957697","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"296939508","screen_name":"IvanJavierD","text":"RT @Vertele: El Goya a la Mejor Interpretaci\u00f3n Protagonista es para Javier Guti\u00e9rrez por 'La Isla M\u00ednima' #Goya2015 http:\/\/t.co\/kN4OiifxnL","id":"564232802796077056","link":"http:\/\/twitter.com\/IvanJavierD\/status\/564232802796077056","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SBqt1IEAApOrr.jpg"],"tags":[]},{"user":"836493654","screen_name":"martamorem","text":"RT @Colmenero: Goya a Pablo Iglesias por \"no me f\u00edo de los pol\u00edticos que hacen promesas, eso s\u00ed, os prometo una cosa\"\n\nhttps:\/\/t.co\/xxEloG6\u2026","id":"564232802896728064","link":"http:\/\/twitter.com\/martamorem\/status\/564232802896728064","net":"tw","tags":[]},{"user":"242093545","screen_name":"vimopez","text":"La Isla M\u00ednima (10), El Ni\u00f1o (4), Ocho apellidos vascos (3), Magical Girl (1), Relatos Salvajes (1), 10.000 km (1), Musara\u00f1as (1) #Goya2015","id":"564232802770878464","link":"http:\/\/twitter.com\/vimopez\/status\/564232802770878464","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"464105666","screen_name":"marmota_blabla","text":"Pedazo de discurso el de Antonio Banderas. #Goya2015 #Discursazo","id":"564232803114811395","link":"http:\/\/twitter.com\/marmota_blabla\/status\/564232803114811395","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"329971323","screen_name":"GlamoramaCL","text":"RT @antoniobanderas: Escribiendo mi primer tweet con el #GoyadeHonor a mi lado. Gracias a todos #Goyas2015 @PremiosGoyaEs http:\/\/t.co\/HoEO2\u2026","id":"564232806037852160","link":"http:\/\/twitter.com\/GlamoramaCL\/status\/564232806037852160","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RtFq1IAAASbdP.jpg"],"tags":[]},{"user":"866644490","screen_name":"PatriciaPrez20","text":"RT @thepiserra: Como era de esperar, paliza de La Isla Minima a las demas. Gran triunfadora de los #Goya2015","id":"564232807120371712","link":"http:\/\/twitter.com\/PatriciaPrez20\/status\/564232807120371712","net":"tw","tags":[]},{"user":"2836340116","screen_name":"GasparRabat","text":"RT @elpais_cultura: B\u00e1rbara Lennie, Goya a la mejor actriz protagonista por Magical Girl http:\/\/t.co\/M2uQnIWkEK  #goya2015","id":"564232808315768833","link":"http:\/\/twitter.com\/GasparRabat\/status\/564232808315768833","net":"tw","tags":[]},{"user":"140864679","screen_name":"lilyluna1954","text":"RT @incaatv: Felicitaciones @rsalvajes_ok  por el premio Mejor Pel\u00edcula Iberoamericana en los #PremiosGoya !","id":"564232808181547009","link":"http:\/\/twitter.com\/lilyluna1954\/status\/564232808181547009","net":"tw","tags":[]},{"user":"89721466","screen_name":"tonsmidgetcake","text":"RT @antoniobanderas: I know many will envy me when watching this selfie with Pen\u00e9lope Cruz at the #Goyas2015! http:\/\/t.co\/vb2cR2cy4z","id":"564232807833419776","link":"http:\/\/twitter.com\/tonsmidgetcake\/status\/564232807833419776","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R8hH3IgAAHXli.jpg"],"tags":[]},{"user":"191147618","screen_name":"uncanarioenleon","text":"RT @SenoritaPuri: Macarena G\u00f3mez ha ido a los #Goya2015 con Peter Sellers en Tel\u00e9fono Rojo http:\/\/t.co\/kt1bhZrYaL","id":"564232811209818113","link":"http:\/\/twitter.com\/uncanarioenleon\/status\/564232811209818113","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RdUOEIAAAxWU1.jpg"],"tags":[]},{"user":"408552212","screen_name":"joaquincruz91","text":"RT @joyeriamiguel: Nieves \u00c1lvarez, adem\u00e1s de impecable, con unos preciosos pendientes, casi seguro de brillantes (con @rtve) #Goyas2015 htt\u2026","id":"564232812275183617","link":"http:\/\/twitter.com\/joaquincruz91\/status\/564232812275183617","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q8xpkCYAELQBu.png"],"tags":[]},{"user":"898487821","screen_name":"campodenabos","text":"RT @rsalvans: YO AGUANT\u00c9 HASTA EL FINAL DE LA GALA DE LOS #GOYA2015","id":"564232812610736128","link":"http:\/\/twitter.com\/campodenabos\/status\/564232812610736128","net":"tw","tags":[]},{"user":"96118513","screen_name":"jeanneth89vk","text":"RT @PremiosGoyaEs: Dani Rovira, espl\u00e9ndido conductor de la gala con su Goya a mejor actor revelaci\u00f3n #Goyas2015 con @DANIROVIRA http:\/\/t.co\u2026","id":"564232814905028608","link":"http:\/\/twitter.com\/jeanneth89vk\/status\/564232814905028608","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SKyLMIEAAR5hw.jpg"],"tags":[]},{"user":"100497394","screen_name":"ElisaGaliano","text":"RT @Astromanticaa: Viendo los #Goyas2015 lo puedo decir con seguridad, que viva el cine espa\u00f1ol y que viva mi carrera\ud83d\udc96","id":"564232817220268032","link":"http:\/\/twitter.com\/ElisaGaliano\/status\/564232817220268032","net":"tw","tags":[]},{"user":"518593538","screen_name":"SergioGuettaRap","text":"RT @ecorepublicano: Pel\u00edcula ganadora #Goya2015 \n#Goyas2015 #GalaGoya #Goya http:\/\/t.co\/hJvonf20cE","id":"564232819933990912","link":"http:\/\/twitter.com\/SergioGuettaRap\/status\/564232819933990912","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SF7Z6IYAEFZwE.jpg"],"tags":[]},{"user":"1954161200","screen_name":"DiemPaula","text":"RT @CHANCE_es: Los bombazos de los #Goya2015:  @antoniobanderas, @GOYATOLEDO y Macarena G\u00f3mez @GmezMacarena http:\/\/t.co\/mtfO5ta2vp http:\/\/t\u2026","id":"564232824308662273","link":"http:\/\/twitter.com\/DiemPaula\/status\/564232824308662273","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SGU3eIYAAsqQS.jpg"],"tags":[]},{"user":"290805824","screen_name":"tetrimir","text":"RT @fotogramas_es: \"La Isla M\u00ednima\", 10 Goya; \"El Ni\u00f1o\", 4; \"Ocho apellidos vascos\", 3; \"Mortadelo\", 2; \"Musara\u00f1as\", 1; \"Magical Girl\", 1..\u2026","id":"564232826502254592","link":"http:\/\/twitter.com\/tetrimir\/status\/564232826502254592","net":"tw","tags":[]},{"user":"2321281338","screen_name":"victorarnau27","text":"RT @antoniobanderas: S\u00e9 que ser\u00e9 la envidia de muchos. Selfie desde la butaca con Pen\u00e9lope Cruz. #Goyas2015 @PremiosGoyaEs http:\/\/t.co\/kU1C\u2026","id":"564232827114618881","link":"http:\/\/twitter.com\/victorarnau27\/status\/564232827114618881","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R7Q17IgAAu4XU.jpg"],"tags":[]},{"user":"78865910","screen_name":"vjpascual","text":"RT @herraizayuso: \"\u00bfTe traigo miel de la Alcarria?\" Ofrecimiento de @DANIROVIRA #Goya2015 a Antonio Banderas. Y van dos. Hay que mandarle u\u2026","id":"564232827865427968","link":"http:\/\/twitter.com\/vjpascual\/status\/564232827865427968","net":"tw","tags":[]},{"user":"105473634","screen_name":"Resistenciablog","text":"RT @SenoritaPuri: El Goya es de bronce porque si fuera de chocolate se lo com\u00eda Jorge Sanz #Goya2015","id":"564232828494548993","link":"http:\/\/twitter.com\/Resistenciablog\/status\/564232828494548993","net":"tw","tags":[]},{"user":"191931031","screen_name":"alejandroct95","text":"RT @JesusUsero: @LaIslaMinima nuestra mejor pel\u00edcula de 2014 y de mucho tiempo. Dios os bendiga a todos por darnos es joya... graciaa y enh\u2026","id":"564232830621061120","link":"http:\/\/twitter.com\/alejandroct95\/status\/564232830621061120","net":"tw","tags":[]},{"user":"771780426","screen_name":"SufridoresMetro","text":"RT @quiquepeinado: Ya ha cerrado el metro. A ver c\u00f3mo vuelve toda esa gente a casa #Goya2015","id":"564232832978288640","link":"http:\/\/twitter.com\/SufridoresMetro\/status\/564232832978288640","net":"tw","tags":[]},{"user":"2821386435","screen_name":"AlmudenaEjido","text":"RT @SesionGolfa: Hola @rtve, \u00bfhabr\u00e1 multi-c\u00e1mara en la celebraci\u00f3n que se van a pegar Clara Lago y Dani Rovira? #GoyasGolfos http:\/\/t.co\/8A\u2026","id":"564232833942953985","link":"http:\/\/twitter.com\/AlmudenaEjido\/status\/564232833942953985","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R2oNJIUAAZ6eK.png"],"tags":[]},{"user":"631235541","screen_name":"AsunBoixareu","text":"RT @fotogramas_es: Palmar\u00e9s completo: @LaIslaMinima arrasa en los #Goya2015 http:\/\/t.co\/v5Wd2lXDkQ http:\/\/t.co\/HNbR1xud4g","id":"564232835041857536","link":"http:\/\/twitter.com\/AsunBoixareu\/status\/564232835041857536","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SILlOCIAETBOF.jpg"],"tags":[]},{"user":"1571191478","screen_name":"CFOJaviYMaca","text":"RT @cristinapeal11: Inma Cuesta, Macarena Garc\u00eda y Marta Hazas, cuanta belleza junta. #Goyas2015","id":"564232835725524993","link":"http:\/\/twitter.com\/CFOJaviYMaca\/status\/564232835725524993","net":"tw","tags":[]},{"user":"408552212","screen_name":"joaquincruz91","text":"RT @joyeriamiguel: Detalles de los anillos en color dorado de la artista Bebe (con @rtve) #Goyas2015 http:\/\/t.co\/JWIyygN6Ex","id":"564232836732186624","link":"http:\/\/twitter.com\/joaquincruz91\/status\/564232836732186624","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q7ssJCcAAhZXp.png"],"tags":[]},{"user":"2801903229","screen_name":"dudley_felix","text":"RT @GitanosCharly: Eterno paco! #Goya2015 dejaste tanto que se necesitar\u00edan un documental por a\u00f1o.... #PacodeLuciaLaBusqueda","id":"564232839114530817","link":"http:\/\/twitter.com\/dudley_felix\/status\/564232839114530817","net":"tw","tags":[]},{"user":"227647915","screen_name":"Sarapinguina","text":"RT @el_pais: Victoria m\u00e1xima de \u2018La isla m\u00ednima\u2019 en los #Goya2015 http:\/\/t.co\/UL8chxI1JD http:\/\/t.co\/3TJE1PobVJ","id":"564232839181643776","link":"http:\/\/twitter.com\/Sarapinguina\/status\/564232839181643776","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SODKUCAAE60UZ.jpg"],"tags":[]},{"user":"419807827","screen_name":"MarinaAsn","text":"RT @lescastizos: Malaga La Ganadora de Los Goya 2015 !! Orgullo Malague\u00f1o!! #AntonioBanderas @DANIROVIRA #Goyas2015","id":"564232840360230912","link":"http:\/\/twitter.com\/MarinaAsn\/status\/564232840360230912","net":"tw","tags":[]},{"user":"518593538","screen_name":"SergioGuettaRap","text":"RT @ecorepublicano: Estos #Goya nos han decepcionado, \"la madrina\" merec\u00eda m\u00e1s premios. #Goyas2015 #Goya2015 #GalaGoya http:\/\/t.co\/HpUNAmV5\u2026","id":"564232840825798658","link":"http:\/\/twitter.com\/SergioGuettaRap\/status\/564232840825798658","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SHZ05IgAEHbR5.jpg"],"tags":[]},{"user":"2992226231","screen_name":"zchierse","text":"RT @BobEstropajo: Ains!! INDA INDA ... Tu pides LIBERTAD DE EXPRESION pero los actores de los #Goya2015 no pueden abrir el pico\n#L6npizarra\u2026","id":"564232841173938176","link":"http:\/\/twitter.com\/zchierse\/status\/564232841173938176","net":"tw","tags":[]},{"user":"2810701588","screen_name":"jperezman13","text":"RT @FormulaTV: \u00bfQui\u00e9n te ha gustado m\u00e1s como presentador de los Goya? RT Dani Rovira | FAV Manel Fuentes #Goya2015 http:\/\/t.co\/vMLulMNCub","id":"564232841052307456","link":"http:\/\/twitter.com\/jperezman13\/status\/564232841052307456","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SGwPlCIAAQpC3.jpg"],"tags":[]},{"user":"291327994","screen_name":"SaraRH4","text":"RT @el_pais: Dani Rovira, estrella, monologuista, presentador y actor revelaci\u00f3n en #Goya2015 Su leyenda \u2192 http:\/\/t.co\/ZKTgSfcGKK http:\/\/t.\u2026","id":"564232841819873281","link":"http:\/\/twitter.com\/SaraRH4\/status\/564232841819873281","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R2E90IUAAgCW-.jpg"],"tags":[]},{"user":"482513176","screen_name":"Carmen_smileRB","text":"RT @borjateran: Los #Goya2015: 9 aciertos y alg\u00fan error de la gala de Dani Rovira  http:\/\/t.co\/XS6RW2G1Zz #goyasgolfos http:\/\/t.co\/FJ4pKXF4\u2026","id":"564232842482581504","link":"http:\/\/twitter.com\/Carmen_smileRB\/status\/564232842482581504","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SG6-nIUAAAupt.jpg"],"tags":[]},{"user":"97893454","screen_name":"funkacola","text":"RT @sanchezcastejon: Trabajaremos para que #Goyas2015  sea la \u00faltima vez que el cine tenga que resistir a su Gobierno","id":"564232843644395522","link":"http:\/\/twitter.com\/funkacola\/status\/564232843644395522","net":"tw","tags":[]},{"user":"417380668","screen_name":"herrera_jaime10","text":"RT @La_SER: Dani Rovira dedica su Goya a mejor actor revelaci\u00f3n a su novia: \"Va por ti, Clara\" #Goya2015 http:\/\/t.co\/F6YrQBas8P http:\/\/t.co\u2026","id":"564232845368229890","link":"http:\/\/twitter.com\/herrera_jaime10\/status\/564232845368229890","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R1y1SIcAEOzgw.jpg"],"tags":[]},{"user":"264168536","screen_name":"perezmant","text":"RT @gsemprunmdg: Metroscopia \/ELPAIS Feb :\n\nPodemos 27,7 \nPP 20,9 \nPSOE 18,3 \nC\u00b4S 12,2 \n\n#Goya2015 \n#L6Nmonedero\n#L6Ngarz\u00f3niu http:\/\/t.co\/D\u2026","id":"564232845053677568","link":"http:\/\/twitter.com\/perezmant\/status\/564232845053677568","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Rx-f-IEAAYd5L.jpg"],"tags":[]},{"user":"105473634","screen_name":"Resistenciablog","text":"RT @ElHuffPost: \u00a1Enhorabuena a  @DANIROVIRA! #Goya2015 a mejor actor revelaci\u00f3n\n@http:\/\/huff.to\/1D8rg3f http:\/\/t.co\/MTJ9nU6ryH","id":"564232847368925184","link":"http:\/\/twitter.com\/Resistenciablog\/status\/564232847368925184","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R0ihvCAAA4roM.png"],"tags":[]},{"user":"404367978","screen_name":"AnaGallen12","text":"RT @La1_tve: Imagen de Carmen Machi dedicando su Goya a Amparo Bar\u00f3 http:\/\/t.co\/2pYwuqC8q7 #Goyas2015 \n[Foto EFE\/Ballesteros] http:\/\/t.co\/M\u2026","id":"564232847847067648","link":"http:\/\/twitter.com\/AnaGallen12\/status\/564232847847067648","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R2B3ICcAAZlO4.jpg"],"tags":[]},{"user":"317392505","screen_name":"joanralesbiano","text":"RT @ajpaniagua: Julio de la Rosa gana el Goya del indie. \u00a1Eso se celebra en @FotomatonBar, \u00bfno?! #GoyasGolfos","id":"564232850309128192","link":"http:\/\/twitter.com\/joanralesbiano\/status\/564232850309128192","net":"tw","tags":[]},{"user":"2188229264","screen_name":"ocadizdigital","text":"RT @Alexguerra90: Los #Goya2015 ha sido una final como las de anta\u00f1o! Largas, bonitas y con muchos finalistas buenos. Por una final de 4 o \u2026","id":"564232851668103168","link":"http:\/\/twitter.com\/ocadizdigital\/status\/564232851668103168","net":"tw","tags":[]},{"user":"226318958","screen_name":"masabsenta","text":"RT @pedroveraOyP: Cayetano de Alba apaga el televisor con un gesto de aprobaci\u00f3n, orgulloso de sus s\u00fabditos andaluces. #Goya2015","id":"564232852565655552","link":"http:\/\/twitter.com\/masabsenta\/status\/564232852565655552","net":"tw","tags":[]},{"user":"464870480","screen_name":"mireia_ruiz1","text":"RT @PremiosGoyaEs: Finalmente, La isla m\u00ednina se lleva el Goya a Mejor Pel\u00edcula, por lo que consigue 10 premios de los 17 a los que optaba.\u2026","id":"564232852934770690","link":"http:\/\/twitter.com\/mireia_ruiz1\/status\/564232852934770690","net":"tw","tags":[]},{"user":"292573218","screen_name":"A_mirandam","text":"RT @el_pais: Victoria m\u00e1xima de \u2018La isla m\u00ednima\u2019 en los #Goya2015 http:\/\/t.co\/UL8chxI1JD http:\/\/t.co\/3TJE1PobVJ","id":"564232853005672448","link":"http:\/\/twitter.com\/A_mirandam\/status\/564232853005672448","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SODKUCAAE60UZ.jpg"],"tags":[]},{"user":"329971323","screen_name":"GlamoramaCL","text":"RT @antoniobanderas: S\u00e9 que ser\u00e9 la envidia de muchos. Selfie desde la butaca con Pen\u00e9lope Cruz. #Goyas2015 @PremiosGoyaEs http:\/\/t.co\/kU1C\u2026","id":"564232855526850560","link":"http:\/\/twitter.com\/GlamoramaCL\/status\/564232855526850560","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R7Q17IgAAu4XU.jpg"],"tags":[]},{"user":"277767236","screen_name":"_niconavarro","text":"RT @diarioshow: AHORA EL OSCAR | @rsalvajes_ok se llev\u00f3 un @PremiosGoyaEs http:\/\/t.co\/6RLaDLNyXj @KSFilms1 @eldeseo #Goya2015 http:\/\/t.co\/x\u2026","id":"564232855996628993","link":"http:\/\/twitter.com\/_niconavarro\/status\/564232855996628993","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SOS3tIEAAVs79.jpg"],"tags":[]},{"user":"2816868294","screen_name":"Sxsfxw_","text":"RT @Bea_LP: \"Hola, me llamo Alex O'Dogherty y voy a hacer un n\u00famero musical\" #Goya2015 http:\/\/t.co\/OMwMG89lgv","id":"564232856365727745","link":"http:\/\/twitter.com\/Sxsfxw_\/status\/564232856365727745","net":"tw","tags":[]},{"user":"137678715","screen_name":"Daniirivero95","text":"RT @MalagaCF: El #M\u00e1lagaCF felicita a @antoniobanderas y @DANIROVIRA por su #Goyas2015. Orgullo de todos los malague\u00f1os y malaguistas. Enho\u2026","id":"564232856231088129","link":"http:\/\/twitter.com\/Daniirivero95\/status\/564232856231088129","net":"tw","tags":[]},{"user":"249688182","screen_name":"damienthemaster","text":"L'Espagne a trouv\u00e9 en Dani Rovira son Dany Boon national. Blagueur, culott\u00e9, sympathique.\nBrillant ma\u00eetre de c\u00e9r\u00e9monie lors des #Goyas2015.","id":"564232859410788352","link":"http:\/\/twitter.com\/damienthemaster\/status\/564232859410788352","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"343681681","screen_name":"silvacarl0s","text":"9 de cada 10 espa\u00f1oles no han visto 'La Isla M\u00ednima'. Y si no que hagan un sondeo #Goyas2015","id":"564232860992036865","link":"http:\/\/twitter.com\/silvacarl0s\/status\/564232860992036865","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"477783460","screen_name":"sergiiotee","text":"RT @gerardotc: Y eso que nos echamos la siesta. El d\u00eda que madruguemos... #Goya2015 #Andaluc\u00eda","id":"564232861101072384","link":"http:\/\/twitter.com\/sergiiotee\/status\/564232861101072384","net":"tw","tags":[]},{"user":"920805950","screen_name":"Remensa_S","text":"Que la cultura mida su \u00e9xito con baremos monetarios no tiene nada q ver con q la cultura dominante sea la de la clase domintante #Goya2015","id":"564232864666222592","link":"http:\/\/twitter.com\/Remensa_S\/status\/564232864666222592","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"2769922129","screen_name":"mariianmg","text":"RT @VogueSpain: Y del blanco al 'dark' absoluto by @EmilioPucci. Ella es Megan Montaner #Goyas2015 http:\/\/t.co\/W7pxaEAXTs http:\/\/t.co\/2CGw2\u2026","id":"564232865026945024","link":"http:\/\/twitter.com\/mariianmg\/status\/564232865026945024","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q-3f6IgAARRSm.jpg"],"tags":[]},{"user":"62532099","screen_name":"Paam23","text":"Buena gala de los #Goyas2015 pero si no va Javier Bardem a los demas se les queda la boca chica para reivindicar? #decepcion","id":"564232865387659264","link":"http:\/\/twitter.com\/Paam23\/status\/564232865387659264","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"405195595","screen_name":"mariarodrigo96","text":"RT @FlanaganMcPhee: Yo s\u00f3lo entiendo que la gala haya durado tanto si Wert tiene una almorrana. Si es as\u00ed, me ha parecido corta. #Goyas2015\u2026","id":"564232865941295104","link":"http:\/\/twitter.com\/mariarodrigo96\/status\/564232865941295104","net":"tw","tags":[]},{"user":"1954161200","screen_name":"DiemPaula","text":"RT @FormulaTV: Carmen Machi le dedica su #Goya2015 a Amparo Bar\u00f3 http:\/\/t.co\/0JeAjswqDq","id":"564232866675294209","link":"http:\/\/twitter.com\/DiemPaula\/status\/564232866675294209","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RuLOdIQAA2uy5.jpg"],"tags":[]},{"user":"327374341","screen_name":"spsdm","text":"RT @PabloAmigo99: @spsdm y yo podemos vivir sin la m\u00fasica de Alex O'Doguerty #Goyas2015","id":"564232867598045184","link":"http:\/\/twitter.com\/spsdm\/status\/564232867598045184","net":"tw","tags":[]},{"user":"166959967","screen_name":"jammunoz","text":"RT @FormulaTV: Precioso homenaje de MASSIEL a Juego de Tronos en los #Goya2015 #GoyasGolfos http:\/\/t.co\/h7AotDYob4 http:\/\/t.co\/J3j5fE6Pnk","id":"564232868105555968","link":"http:\/\/twitter.com\/jammunoz\/status\/564232868105555968","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RL-3XCMAEzn9J.jpg"],"tags":[]},{"user":"2233005143","screen_name":"SAIDER96","text":"RT @ecartelera: Resumen de los #Goya2015 en una imagen. http:\/\/t.co\/oYsFyaqf2z http:\/\/t.co\/WQonW4Pt9S","id":"564232868369825792","link":"http:\/\/twitter.com\/SAIDER96\/status\/564232868369825792","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SA3_GCQAE_tEf.jpg"],"tags":[]},{"user":"147975158","screen_name":"Grisell520","text":"RT @elcorteingles: Si es que ya os dec\u00edamos que #ElAmorMola... \u00a1Por los besos de pel\u00edcula! #Goya2015 http:\/\/t.co\/ouzU2oNHe8","id":"564232869053493250","link":"http:\/\/twitter.com\/Grisell520\/status\/564232869053493250","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SAa0XIIAABhFu.jpg"],"tags":[]},{"user":"2507379287","screen_name":"gorgowood","text":"RT @VictorHeranz: \"Amada Amparo Bar\u00f3, esto es para ti\". Enorme Carmen Machi. #Goyas2015","id":"564232876250910720","link":"http:\/\/twitter.com\/gorgowood\/status\/564232876250910720","net":"tw","tags":[]},{"user":"372786139","screen_name":"CristyFuentes_","text":"RT @IkiruFilms_: Emoci\u00f3n para todo nuestro equipo \u00a1MEJOR DIRECCI\u00d3N DE PRODUCCI\u00d3N #EdmonRoch #ToniNovella @elnino_pelicula #Goya2015 http:\/\/\u2026","id":"564232877412720640","link":"http:\/\/twitter.com\/CristyFuentes_\/status\/564232877412720640","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R6P2hIMAEEoIZ.jpg"],"tags":[]},{"user":"733327178","screen_name":"IreneMerino97","text":"RT @trendencias: Megan Montaner con un total look black de Emilio Pucci en los Goyas 2015 #Goyas2015 http:\/\/t.co\/16yI11NVHX http:\/\/t.co\/MUM\u2026","id":"564232879153360897","link":"http:\/\/twitter.com\/IreneMerino97\/status\/564232879153360897","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RFNGsIgAASS-V.jpg"],"tags":[]},{"user":"71339789","screen_name":"Baugarcia","text":"RT @el_pais: Victoria m\u00e1xima de \u2018La isla m\u00ednima\u2019 en los #Goya2015 http:\/\/t.co\/UL8chxI1JD http:\/\/t.co\/3TJE1PobVJ","id":"564232879463342080","link":"http:\/\/twitter.com\/Baugarcia\/status\/564232879463342080","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SODKUCAAE60UZ.jpg"],"tags":[]},{"user":"101880243","screen_name":"MSantosGa","text":"RT @borjateran: Los #Goya2015: 9 aciertos y alg\u00fan error de la gala de Dani Rovira  http:\/\/t.co\/XS6RW2G1Zz #goyasgolfos http:\/\/t.co\/FJ4pKXF4\u2026","id":"564232882190036992","link":"http:\/\/twitter.com\/MSantosGa\/status\/564232882190036992","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SG6-nIUAAAupt.jpg"],"tags":[]},{"user":"2601353108","screen_name":"MaresmeDona","text":"RT @antoniobanderas: Escribiendo mi primer tweet con el #GoyadeHonor a mi lado. Gracias a todos #Goyas2015 @PremiosGoyaEs http:\/\/t.co\/HoEO2\u2026","id":"564232883121172480","link":"http:\/\/twitter.com\/MaresmeDona\/status\/564232883121172480","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RtFq1IAAASbdP.jpg"],"tags":[]},{"user":"2950370433","screen_name":"Andrea65094972","text":"RT @antoniobanderas: S\u00e9 que ser\u00e9 la envidia de muchos. Selfie desde la butaca con Pen\u00e9lope Cruz. #Goyas2015 @PremiosGoyaEs http:\/\/t.co\/kU1C\u2026","id":"564232885973319681","link":"http:\/\/twitter.com\/Andrea65094972\/status\/564232885973319681","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R7Q17IgAAu4XU.jpg"],"tags":[]},{"user":"2878325507","screen_name":"FansFamosos17","text":"RT @MaryCarmen_B: Aqu\u00ed mucha fiesta del cine pero yo quiero que se estrene #LaNovia de #PaulaOrtiz e @InmaCuestaWeb #Goyas2015","id":"564232888531845120","link":"http:\/\/twitter.com\/FansFamosos17\/status\/564232888531845120","net":"tw","tags":[]},{"user":"208477570","screen_name":"Cazueladepapas","text":"RT @magicoviaje: Massiel est\u00e1 ahora mismo a hombros de Terele P\u00e1vez acercando un mechero al detector de humos para que la dejen irse al bar\u2026","id":"564232891534966785","link":"http:\/\/twitter.com\/Cazueladepapas\/status\/564232891534966785","net":"tw","tags":[]},{"user":"2157208401","screen_name":"Claristass","text":"RT @PremiosGoyaEs: Dani Rovira, espl\u00e9ndido conductor de la gala con su Goya a mejor actor revelaci\u00f3n #Goyas2015 con @DANIROVIRA http:\/\/t.co\u2026","id":"564232893145559042","link":"http:\/\/twitter.com\/Claristass\/status\/564232893145559042","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SKyLMIEAAR5hw.jpg"],"tags":[]},{"user":"463037128","screen_name":"SfcPacoToros","text":"RT @zabaladelaserna: El discurso de Antonio Banderas es lo mejor que se ha o\u00eddo y dicho en toda la jodida existencia de los Goya. #Goya2015","id":"564232896672964608","link":"http:\/\/twitter.com\/SfcPacoToros\/status\/564232896672964608","net":"tw","tags":[]},{"user":"105473634","screen_name":"Resistenciablog","text":"RT @ElHuffPost: Mejor Actor Revelaci\u00f3n: Dani Rovira por 'Ocho apellidos vascos'\nhttp:\/\/t.co\/Vg7D7xFOe8\n#Goya2015 http:\/\/t.co\/B6GYqTpi4A","id":"564232896689766404","link":"http:\/\/twitter.com\/Resistenciablog\/status\/564232896689766404","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R0jKkCEAAMJJZ.png"],"tags":[]},{"user":"981451730","screen_name":"QueverenSevilla","text":"RT @ManuelDminguez: 1:35 h @LaIslaMinima gran #triunfadora de la noche @PremiosGoyaEs 10 estatuillas #Goyas2015 #Andaluc\u00edaesdecine @RTVA ht\u2026","id":"564232897163722752","link":"http:\/\/twitter.com\/QueverenSevilla\/status\/564232897163722752","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SGHC-IgAEFJtf.jpg"],"tags":[]},{"user":"370586720","screen_name":"AnaLightt","text":"RT @PremiosGoyaEs: \"Estemos orgullosos de lo que hacemos, que no nos roben la ilusi\u00f3n\". Estas palabras dedica @javiergutialva al cine espa\u00f1\u2026","id":"564232899428646913","link":"http:\/\/twitter.com\/AnaLightt\/status\/564232899428646913","net":"tw","tags":[]},{"user":"607123033","screen_name":"cristinaVM18","text":"RT @elcorreoweb: #Goya2015. \u2018La Isla M\u00ednima\u2019 de Alberto Rodr\u00edguez hace historia en el cine andaluz. Enhorabuena http:\/\/t.co\/Cjx2SZtMXg http\u2026","id":"564232899457998848","link":"http:\/\/twitter.com\/cristinaVM18\/status\/564232899457998848","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SHEcXCEAMoAfM.jpg"],"tags":[]},{"user":"160122314","screen_name":"MCotillardSpain","text":"RT @DiasDeCine: #Goyas2015 Mejor protagonista: B\u00e1rbara Lennie por Magical Girl, una peli que no deja indiferente.En @DiasDeCine hay divisi\u00f3\u2026","id":"564232901395750912","link":"http:\/\/twitter.com\/MCotillardSpain\/status\/564232901395750912","net":"tw","tags":[]},{"user":"236590103","screen_name":"SandraMoraxa","text":"RT @teleaudiencias: #Goya2015: MEJOR ACTOR REVELACI\u00d3N: @DaniRovira por '8 Apellidos Vascos' \u00a1ENHORABUENA CRACK! http:\/\/t.co\/i2P0K1RDAT","id":"564232904294035456","link":"http:\/\/twitter.com\/SandraMoraxa\/status\/564232904294035456","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R09Q7IcAINoMf.png"],"tags":[]},{"user":"74853837","screen_name":"cangri2k5","text":"RT @quiquepeinado: Ya ha cerrado el metro. A ver c\u00f3mo vuelve toda esa gente a casa #Goya2015","id":"564232907821432832","link":"http:\/\/twitter.com\/cangri2k5\/status\/564232907821432832","net":"tw","tags":[]},{"user":"1571191478","screen_name":"CFOJaviYMaca","text":"RT @YanickYvan: Macarena Garc\u00eda \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d #Goya2015","id":"564232909138440192","link":"http:\/\/twitter.com\/CFOJaviYMaca\/status\/564232909138440192","net":"tw","tags":[]},{"user":"511191766","screen_name":"IQ_lemonpie","text":"RT @elmundoes: La isla m\u00ednima, mejor pel\u00edcula, direcci\u00f3n y triunfadora de la noche con 10 premios. As\u00ed os lo hemos contado http:\/\/t.co\/cQOc\u2026","id":"564232913286602753","link":"http:\/\/twitter.com\/IQ_lemonpie\/status\/564232913286602753","net":"tw","tags":[]},{"user":"540177427","screen_name":"Laayla18","text":"RT @VogueSpain: Lo que tienes que saber (de moda y belleza) para poder hablar ma\u00f1ana de los #Goyas2015, aqu\u00ed: http:\/\/t.co\/ub2sDQAd7t http:\/\u2026","id":"564232913445986304","link":"http:\/\/twitter.com\/Laayla18\/status\/564232913445986304","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SIBdxIYAAZ4eJ.jpg"],"tags":[]},{"user":"1954161200","screen_name":"DiemPaula","text":"RT @FormulaTV: Amigos, Taylor Swift se ha colado en la gala de los #Goya2015 http:\/\/t.co\/320J1Dymg6","id":"564232916344254464","link":"http:\/\/twitter.com\/DiemPaula\/status\/564232916344254464","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RpWOFIMAA-_uq.jpg"],"tags":[]},{"user":"2503433191","screen_name":"gocutukomym","text":"RT @GitanosCharly: Eterno paco! #Goya2015 dejaste tanto que se necesitar\u00edan un documental por a\u00f1o.... #PacodeLuciaLaBusqueda","id":"564232918437199872","link":"http:\/\/twitter.com\/gocutukomym\/status\/564232918437199872","net":"tw","tags":[]},{"user":"363862967","screen_name":"BlancaRubio27","text":"RT @PremiosGoyaEs: Carmen Machi levanta su galard\u00f3n en honor de Amparo Bar\u00f3. \"Amada, admirada y bendita Amparo, esto es para t\u00ed\"  #Goyas2015","id":"564232920064614400","link":"http:\/\/twitter.com\/BlancaRubio27\/status\/564232920064614400","net":"tw","tags":[]},{"user":"496307899","screen_name":"Angeljo1_","text":"#Goya2015 @PremiosGoyaEs @jatirado @SergiR0driguez Muy merecido http:\/\/t.co\/As36lK1Xs9","id":"564232919838126081","link":"http:\/\/twitter.com\/Angeljo1_\/status\/564232919838126081","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SO2Z4IgAADlkG.jpg"],"tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"344218480","screen_name":"modregVS","text":"RT @unaterricola: \"@elconfidencial: Aqu\u00ed pod\u00e9is ver la lista completa de premiados en los #Goya2015 http:\/\/t.co\/rd8ia4ifzU http:\/\/t.co\/4sF6\u2026","id":"564232920723103745","link":"http:\/\/twitter.com\/modregVS\/status\/564232920723103745","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SE72uCYAENeKC.png"],"tags":[]},{"user":"145579041","screen_name":"tumanastyle","text":"Relatos Salvajes @rsalvajes_ok  Pel\u00edcula Argentina ganadora #Goya2015 Mejor Pel\u00edcula Iberoamericana @PremiosGoyaEs. http:\/\/t.co\/366RMVvXVD","id":"564232920505008128","link":"http:\/\/twitter.com\/tumanastyle\/status\/564232920505008128","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SO2aKIgAEBWdv.png"],"tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"251623579","screen_name":"CharlyFdzA","text":"RT @eldiarioCultura: Hagamos cuentas: 'La isla' 10 'El Ni\u00f1o' 4 'Ocho apellidos' 3 'Mortadelo y Filem\u00f3n' 2; Musara\u00f1as, Magical Gil y Relatos\u2026","id":"564232921939468288","link":"http:\/\/twitter.com\/CharlyFdzA\/status\/564232921939468288","net":"tw","tags":[]},{"user":"381009100","screen_name":"FERNANDOCHACN","text":"'La isla m\u00ednima', una joya del cine andaluz, triunfa en los #Goya2015. Una satisfacci\u00f3n haberla visto y disfrutado.","id":"564232925374595073","link":"http:\/\/twitter.com\/FERNANDOCHACN\/status\/564232925374595073","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"738799346","screen_name":"drhfabrem","text":"RT @antoniobanderas: S\u00e9 que ser\u00e9 la envidia de muchos. Selfie desde la butaca con Pen\u00e9lope Cruz. #Goyas2015 @PremiosGoyaEs http:\/\/t.co\/kU1C\u2026","id":"564232925466857472","link":"http:\/\/twitter.com\/drhfabrem\/status\/564232925466857472","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R7Q17IgAAu4XU.jpg"],"tags":[]},{"user":"1954161200","screen_name":"DiemPaula","text":"RT @hoyCinema: As\u00ed ha sido el discurso de @antoniobanderas al recibir el #Goya2015 de honor http:\/\/t.co\/aXHVlA7fqm http:\/\/t.co\/x7TiiPVMjU","id":"564232927652118528","link":"http:\/\/twitter.com\/DiemPaula\/status\/564232927652118528","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SCmBUCYAEnJ0l.jpg"],"tags":[]},{"user":"475256385","screen_name":"jayalorca","text":"RT @publico_es: 'La isla m\u00ednima', la gran triunfadora de los #Goyas2015 con 10 premios, entre ellos mejor pel\u00edcula y mejor direcci\u00f3n http:\/\u2026","id":"564232929048801280","link":"http:\/\/twitter.com\/jayalorca\/status\/564232929048801280","net":"tw","tags":[]},{"user":"280038768","screen_name":"juanfrancerdan","text":"RT @el_pais: Victoria m\u00e1xima de \u2018La isla m\u00ednima\u2019 en los #Goya2015 http:\/\/t.co\/UL8chxI1JD http:\/\/t.co\/3TJE1PobVJ","id":"564232930760093696","link":"http:\/\/twitter.com\/juanfrancerdan\/status\/564232930760093696","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SODKUCAAE60UZ.jpg"],"tags":[]},{"user":"489505781","screen_name":"GloriaRP17","text":"RT @MaryCarmen_B: Aqu\u00ed mucha fiesta del cine pero yo quiero que se estrene #LaNovia de #PaulaOrtiz e @InmaCuestaWeb #Goyas2015","id":"564232930957197312","link":"http:\/\/twitter.com\/GloriaRP17\/status\/564232930957197312","net":"tw","tags":[]},{"user":"1915491710","screen_name":"sofilicursii","text":"RT @florueta: Josh Hutcherson ha venido a los #Goyas2015 acompa\u00f1ando a su novia, Claudia Traisac, pero no ha pasado por el photocall","id":"564232931821252608","link":"http:\/\/twitter.com\/sofilicursii\/status\/564232931821252608","net":"tw","tags":[]},{"user":"1571191478","screen_name":"CFOJaviYMaca","text":"RT @xuuspii_2: Macarena Garc\u00eda\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d muero\ud83d\ude0d #Goyas2015","id":"564232935499632641","link":"http:\/\/twitter.com\/CFOJaviYMaca\/status\/564232935499632641","net":"tw","tags":[]},{"user":"205703860","screen_name":"ValeLlera","text":"RT @fotogramas_es: '10.000 Km.', 1 Goya: Mejor Direcci\u00f3n Novel, para Carlos Marqu\u00e9s-Marcet. #Goyas2015","id":"564232937634533376","link":"http:\/\/twitter.com\/ValeLlera\/status\/564232937634533376","net":"tw","tags":[]},{"user":"402137576","screen_name":"belorefice","text":"RT @maarieetaa: #Goya2015 http:\/\/t.co\/ZyuQwEchmP","id":"564232938108518400","link":"http:\/\/twitter.com\/belorefice\/status\/564232938108518400","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SOIz0CUAEOV9G.jpg"],"tags":[]},{"user":"546035589","screen_name":"Nuria_Garcia24","text":"RT @el_pais: El beso de Dani Rovira y Clara Lago, la foto de los #Goya2015 en redes sociales. Otras perlas\u2192 http:\/\/t.co\/dLw6eC7UE9 http:\/\/t\u2026","id":"564232940289544192","link":"http:\/\/twitter.com\/Nuria_Garcia24\/status\/564232940289544192","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SALkCIAAAR0DE.png"],"tags":[]},{"user":"813497576","screen_name":"manoloflowerpow","text":"RT @elcorreoweb: #Goya2015. \u2018La Isla M\u00ednima\u2019 de Alberto Rodr\u00edguez hace historia en el cine andaluz. Enhorabuena http:\/\/t.co\/Cjx2SZtMXg http\u2026","id":"564232940733730817","link":"http:\/\/twitter.com\/manoloflowerpow\/status\/564232940733730817","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SHEcXCEAMoAfM.jpg"],"tags":[]},{"user":"184434845","screen_name":"JSCidad","text":"RT @amaliorodriguez: Los padres de Wert s\u00ed que hicieron un buen corto. #Goya2015","id":"564232941283581952","link":"http:\/\/twitter.com\/JSCidad\/status\/564232941283581952","net":"tw","tags":[]}],"users":{"1062827514":{"name":"Doolittle","screen_name":"candeluvi","location":"Jerezzz","followers_count":344,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/557557073924587520\/SZcq216b_normal.jpeg","net":"tw"},"448230636":{"name":"natalia","screen_name":"GilseoaNatalia","location":"Espa\u00f1a","followers_count":748,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000619715228\/0fa7658b34e3084beb29792a307c2da7_normal.jpeg","net":"tw"},"270041606":{"name":"Rafa Almena","screen_name":"rafalmena","location":"De Madrid al Cielo","followers_count":168,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/428340557144784896\/mXUifUA-_normal.jpeg","net":"tw"},"382364459":{"name":"\u00daltimocinema","screen_name":"ultimocinema","location":"","followers_count":104,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/561519529050656768\/SheVE4cW_normal.jpeg","net":"tw"},"240402542":{"name":"Jose ~ Mega","screen_name":"MEGANOBLE007","location":"M\u00e1laga, Andaluc\u00eda , Espa\u00f1a","followers_count":421,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/548870499082592256\/3QBdVcWu_normal.jpeg","net":"tw"},"66731566":{"name":"Fernando J. L\u00f3pez","screen_name":"Nando_J","location":"","followers_count":4917,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/533202783525416960\/jQwLUNLg_normal.jpeg","net":"tw"},"2914306953":{"name":"podemologo","screen_name":"podemologo","location":"","followers_count":582,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/556958497913724931\/AnmgyH23_normal.jpeg","net":"tw"},"122326774":{"name":"H\u00e9ctor Rodr\u00edguez","screen_name":"Buntler","location":"Sevilla, Spain","followers_count":1384,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1214518860\/StillCap0000_normal.jpg","net":"tw"},"561496717":{"name":"Carlos Lendines","screen_name":"CarlosLendi","location":"","followers_count":148,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526826990931017729\/SpyaR8mJ_normal.jpeg","net":"tw"},"278187181":{"name":"Adriana N.","screen_name":"drianang","location":"Espa\u00f1a","followers_count":151,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3538444460\/10c64384666db3f950256a4a2782f309_normal.jpeg","net":"tw"},"310166173":{"name":"Miguel Ch\u00e9rcoles","screen_name":"migch30","location":"Sevilla","followers_count":312,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501047976870281216\/CxM9LuFg_normal.jpeg","net":"tw"},"600335885":{"name":"Gonzalo TIl","screen_name":"GonzaloTil","location":"","followers_count":32,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2281543966\/RETRATO_BABOSA-twitter_normal.jpg","net":"tw"},"242093545":{"name":"Vicotom\u00eda Fisher","screen_name":"vimopez","location":"Fraggle Rock","followers_count":275,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/510089030524882944\/Dd63Upc-_normal.jpeg","net":"tw"},"464105666":{"name":"Irenota","screen_name":"marmota_blabla","location":"En la esquina de la felicidad","followers_count":315,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/421056405848612864\/KqmRVSFv_normal.jpeg","net":"tw"},"249688182":{"name":"Damien Lema\u00eetre","screen_name":"damienthemaster","location":"Madrid","followers_count":421,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2555120887\/image_normal.jpg","net":"tw"},"343681681":{"name":"Carlos Silva","screen_name":"silvacarl0s","location":"Madrid","followers_count":652,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/559506941701914624\/cfURBcEm_normal.jpeg","net":"tw"},"920805950":{"name":"Serguei Sanz #IIIR","screen_name":"Remensa_S","location":"Aguilar de Campoo","followers_count":617,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/557308616424701952\/dU88po50_normal.jpeg","net":"tw"},"62532099":{"name":"Paloma Salvatierra","screen_name":"Paam23","location":"Getafe","followers_count":116,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000813381263\/f2909d8fb5084fd480fcb869d2ff5825_normal.jpeg","net":"tw"},"496307899":{"name":"Alberto Vera","screen_name":"Angeljo1_","location":"Espa\u00f1a","followers_count":1365,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/529719910243393536\/MIx5E2kP_normal.jpeg","net":"tw"},"145579041":{"name":"tumanas style blog","screen_name":"tumanastyle","location":"","followers_count":921,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2929425762\/69e68bc1c3304538ccfceac49fd96be1_normal.jpeg","net":"tw"},"381009100":{"name":"FERNANDO CHAC\u00d3N","screen_name":"FERNANDOCHACN","location":"Sevilla, Spain","followers_count":262,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/547141469761728513\/zTJFnZ3W_normal.jpeg","net":"tw"}}}