{"total":168,"search":[{"user":"163377815","screen_name":"Sandrita_Spain","text":"RT @mizonatv: \u00a1Un beso de cine! RT si crees que el beso de Dani Rovira y Clara Lago ha sido uno de los momentazos de los #Goya2015 http:\/\/t\u2026","id":"564234707966373889","link":"http:\/\/twitter.com\/Sandrita_Spain\/status\/564234707966373889","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R7uHAIAAE0dn7.jpg"],"tags":[]},{"user":"2306667863","screen_name":"JimSoria","text":"RT @aireflamenco: La noche sigue muy flamenca en #Goya2015, ahora Miguel Poveda presenta Para la Libertad, de su pr\u00f3ximo disco http:\/\/t.co\/\u2026","id":"564234711036612609","link":"http:\/\/twitter.com\/JimSoria\/status\/564234711036612609","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R_uv3IIAEXc5Z.jpg"],"tags":[]},{"user":"419648324","screen_name":"irenitaaSR","text":"Mi vestido favorito de los #PremiosGoya #Goya2015 sin dudarlo. http:\/\/t.co\/9gw6L4jonG","id":"564234714392059905","link":"http:\/\/twitter.com\/irenitaaSR\/status\/564234714392059905","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SQezoIYAAeSE5.jpg"],"tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"88982133","screen_name":"ppozaperez","text":"RT @jatirado: El #selfie de @antoniobanderas y Pen\u00e9lope Cruz @PenelopeOficial #Goyas2015! http:\/\/t.co\/uaZMFFOPYA http:\/\/t.co\/mDXQkvIhNc","id":"564234715872649216","link":"http:\/\/twitter.com\/ppozaperez\/status\/564234715872649216","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SPzbyIQAAMGY8.jpg"],"tags":[]},{"user":"486148956","screen_name":"Irenevillar13","text":"RT @ElHuffPost: \"Yo me quedo con la peana y t\u00fa te quedas con el cabez\u00f3n. Va por ti Clara\". \nhttp:\/\/t.co\/xZ4HL0Nl2I\n#Goya2015 http:\/\/t.co\/SY\u2026","id":"564234715998453760","link":"http:\/\/twitter.com\/Irenevillar13\/status\/564234715998453760","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R1TK1CQAEiBRL.png"],"tags":[]},{"user":"133627135","screen_name":"onesiemes","text":"RT @lucreciahevia: Id ech\u00e1ndole un vistazo que detr\u00e1s de #IslaMinima hay una geograf\u00eda visitable http:\/\/t.co\/pQnibVdgYv #Goya2015 ;) http:\/\u2026","id":"564234717294493697","link":"http:\/\/twitter.com\/onesiemes\/status\/564234717294493697","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Rhef1IEAA25Lo.jpg"],"tags":[]},{"user":"476314933","screen_name":"LucyStyle2012","text":"RT @munoz_rafa: La moda espa\u00f1ola pisa la alfombra roja de los #Goyas2015 y ellos, los chicos, dan la sorpresa http:\/\/t.co\/ueAU4BmWuA http:\/\u2026","id":"564234718548623360","link":"http:\/\/twitter.com\/LucyStyle2012\/status\/564234718548623360","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R5Rl4IMAAtKzk.jpg"],"tags":[]},{"user":"772428210","screen_name":"Isa_VMS","text":"RT @yuyudecai: Al Premio al Mejor Director est\u00e1n nominados Subiela, Pepe el Caja, Juanelo y Fali Mosquera #Goyas2015","id":"564234721664962561","link":"http:\/\/twitter.com\/Isa_VMS\/status\/564234721664962561","net":"tw","tags":[]},{"user":"22811495","screen_name":"rtvees","text":"Dale a la lupa del radar de @lab_rtvees http:\/\/t.co\/OANFQRuDa2 #Goyas2015 #Goya2015 http:\/\/t.co\/lJii8fhNaG","id":"564234723581386753","link":"http:\/\/twitter.com\/rtvees\/status\/564234723581386753","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SP5aXCMAASzY4.png"],"tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"1636471418","screen_name":"esuuchan","text":"RT @PremiosGoyaEs: Carmen Machi levanta su galard\u00f3n en honor de Amparo Bar\u00f3. \"Amada, admirada y bendita Amparo, esto es para t\u00ed\"  #Goyas2015","id":"564234724865241088","link":"http:\/\/twitter.com\/esuuchan\/status\/564234724865241088","net":"tw","tags":[]},{"user":"347533403","screen_name":"Mami_Indignada","text":"RT @gerontecontena: En los #Goya2015, como en el campamento de #Fuenlabrada, @cayo_lara con trabajadors @cocacolaenlucha\n#BoicotCocaCola ht\u2026","id":"564234727260164096","link":"http:\/\/twitter.com\/Mami_Indignada\/status\/564234727260164096","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RTiKxIQAEsigD.jpg"],"tags":[]},{"user":"212217795","screen_name":"elenamartinALC","text":"RT @mikihoyos: Por esto se le tira de las orejas \"se\u00f1or\" #Wert.Que destrozo.#Goya2015 http:\/\/t.co\/INTNmlNA0n","id":"564234727583129600","link":"http:\/\/twitter.com\/elenamartinALC\/status\/564234727583129600","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SCHthIYAAkMpj.jpg"],"tags":[]},{"user":"1301859258","screen_name":"leti_wonk","text":"RT @diario24horas: Consulta aqu\u00ed la lista completa de ganadores de los #Goya2015 | http:\/\/t.co\/RVr6NS4Ymt http:\/\/t.co\/CNoaDKBO3u","id":"564234727843188737","link":"http:\/\/twitter.com\/leti_wonk\/status\/564234727843188737","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SLfm4CEAIhuTX.jpg"],"tags":[]},{"user":"555561561","screen_name":"ecamacho_93","text":"RT @JesusCamacho_97: Hace poco v\u00ed la Isla M\u00ednima y me quede impresionado, hoy se ha demostrado la gran pel\u00edcula que es. #Goya2015","id":"564234728891760640","link":"http:\/\/twitter.com\/ecamacho_93\/status\/564234728891760640","net":"tw","tags":[]},{"user":"89298208","screen_name":"apad_isa","text":"Enhorabuena por ese Goya @IndiaMartinez @RIki_RIvera #Ni\u00f1osinmiedo  #Goya2015","id":"564234731378974720","link":"http:\/\/twitter.com\/apad_isa\/status\/564234731378974720","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"1345725198","screen_name":"Skrilly_Mau5","text":"RT @Srcheeto: Dedicar un goya a Forocoches XD! Muy FAN @DANIROVIRA #Goya2015","id":"564234731252764672","link":"http:\/\/twitter.com\/Skrilly_Mau5\/status\/564234731252764672","net":"tw","tags":[]},{"user":"2729447397","screen_name":"quincallarota6","text":"RT @juanlusanchez: Vamos, Edificio Espa\u00f1a! #Goya2015","id":"564234731706122240","link":"http:\/\/twitter.com\/quincallarota6\/status\/564234731706122240","net":"tw","tags":[]},{"user":"162139113","screen_name":"KiskoRadioRute","text":"RT @lucreciahevia: Id ech\u00e1ndole un vistazo que detr\u00e1s de #IslaMinima hay una geograf\u00eda visitable http:\/\/t.co\/pQnibVdgYv #Goya2015 ;) http:\/\u2026","id":"564234732880560128","link":"http:\/\/twitter.com\/KiskoRadioRute\/status\/564234732880560128","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Rhef1IEAA25Lo.jpg"],"tags":[]},{"user":"41187144","screen_name":"saraveiro","text":"RT @Vertele: Almod\u00f3var: \"Amigos de la cultura y del cine espa\u00f1ol, se\u00f1or Wert, usted no est\u00e1 incluido\", y la cara de Wert #Goya2015 http:\/\/t\u2026","id":"564234733006389249","link":"http:\/\/twitter.com\/saraveiro\/status\/564234733006389249","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RqzTtCAAE3egw.jpg"],"tags":[]},{"user":"365466818","screen_name":"aliciaouro","text":"Mis chicos favs @DANIROVIRA @Jesus_Castro_5 \u2764\u2764\u2764 #Goya2015 http:\/\/t.co\/L0xq9LXJTa","id":"564234733568421888","link":"http:\/\/twitter.com\/aliciaouro\/status\/564234733568421888","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SQf8vIgAANd6H.jpg"],"tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"373249908","screen_name":"TentacionesPlus","text":"\u00a1Ahora a celebrar! Foto de familia de los premiados en los #Goya2015 http:\/\/t.co\/hXiOQJ31sb","id":"564234734948347904","link":"http:\/\/twitter.com\/TentacionesPlus\/status\/564234734948347904","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SQfuzIUAAho6i.jpg"],"tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"304954625","screen_name":"feministesbcn","text":"RT @pikaramagazine: .@La_Castejon analiza tres de las pel\u00edculas m\u00e1s nominadas en #Goya2015.  http:\/\/t.co\/RM6oVO57cO #Pikagramas http:\/\/t.co\u2026","id":"564234735334195200","link":"http:\/\/twitter.com\/feministesbcn\/status\/564234735334195200","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Qwun5IcAAC-9V.jpg"],"tags":[]},{"user":"255248667","screen_name":"SergioRico85","text":"RT @pacoleonbarrios: Felicidades a todos los premiados a los que no. #Goyas2015 http:\/\/t.co\/PI9gd4zpxN","id":"564234735799795712","link":"http:\/\/twitter.com\/SergioRico85\/status\/564234735799795712","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SHyqHIEAARWRe.jpg"],"tags":[]},{"user":"226671043","screen_name":"MakaVet","text":"RT @LaVanguardia: El beso de Dani Rovira y Clara Lago en los #Goya2015 http:\/\/t.co\/fStM7huOSd http:\/\/t.co\/9O7qk11g3C","id":"564234735774597120","link":"http:\/\/twitter.com\/MakaVet\/status\/564234735774597120","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R3FgNCAAAkOHC.jpg"],"tags":[]},{"user":"476314933","screen_name":"LucyStyle2012","text":"RT @munoz_rafa: Marta Nieto, estupenda de Ana Locking #Goyas2015 http:\/\/t.co\/ryYPaa9xJB","id":"564234739612401665","link":"http:\/\/twitter.com\/LucyStyle2012\/status\/564234739612401665","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RMzA_IUAAQeWo.jpg"],"tags":[]},{"user":"1571191478","screen_name":"CFOJaviYMaca","text":"RT @Chechu_Bob: Ver a Macarena Garc\u00eda es ya una alegr\u00eda para todos. Que bonita que es! #Goyas2015","id":"564234741260763136","link":"http:\/\/twitter.com\/CFOJaviYMaca\/status\/564234741260763136","net":"tw","tags":[]},{"user":"422221632","screen_name":"Belen_Cava","text":"RT @Carlaaxabia: Pedro Almod\u00f3var: \"Amigos de la cultura y del cine espa\u00f1ol, se\u00f1or Wert, usted no est\u00e1 incluido\" ZASCA. #Goyas2015","id":"564234743223689216","link":"http:\/\/twitter.com\/Belen_Cava\/status\/564234743223689216","net":"tw","tags":[]},{"user":"1271651743","screen_name":"terralbd","text":"RT @DiarioSUR: \u00a1Adi\u00f3s #Goyas2015! \u00a1Tener all\u00ed a @DANIROVIRA @atorrem @MerlegaLG y @antoniobanderas es nuestro premio, #M\u00e1laga! http:\/\/t.co\/\u2026","id":"564234749615816705","link":"http:\/\/twitter.com\/terralbd\/status\/564234749615816705","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SGWXpIgAE8_87.jpg"],"tags":[]},{"user":"356295297","screen_name":"vegaana7","text":"RT @cgcachon: No permitas que amordacen la Cultura, La Cultura es una herramienta de cambio #Goya2015 #DaleVozAlaMordaza http:\/\/t.co\/W3vJyo\u2026","id":"564234749460627456","link":"http:\/\/twitter.com\/vegaana7\/status\/564234749460627456","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9PXJTVIAAEtZ5j.jpg"],"tags":[]},{"user":"93629769","screen_name":"MariaCabezas45","text":"Gran gala de los #Goya2015 y grande @DANIROVIRA !!","id":"564234750240784385","link":"http:\/\/twitter.com\/MariaCabezas45\/status\/564234750240784385","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"2436145656","screen_name":"Copueser","text":"CARLOS VERMUT: ellos son m\u00ednimos; t\u00fa eres grande. #Goyas2015","id":"564234751440343040","link":"http:\/\/twitter.com\/Copueser\/status\/564234751440343040","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"20448792","screen_name":"DiarioSUR","text":"http:\/\/t.co\/kSvolxBO0l | Palmar\u00e9s de la 29\u00aa edici\u00f3n de los Goya. Conoce a todos los ganadores #Goyas2015","id":"564234751679422464","link":"http:\/\/twitter.com\/DiarioSUR\/status\/564234751679422464","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"418597290","screen_name":"casalqui","text":"TOP! @Laislam\u00ednima #Goyas2015 http:\/\/t.co\/dLJI4mLg5c","id":"564234753004802048","link":"http:\/\/twitter.com\/casalqui\/status\/564234753004802048","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"583839886","screen_name":"crisitrama","text":"RT @NachoGarciaR: Termina la gala, lo bueno de que haya sido tan larga es que seguramente ya sea verano y podamos ir ma\u00f1ana a la piscina #G\u2026","id":"564234753357139968","link":"http:\/\/twitter.com\/crisitrama\/status\/564234753357139968","net":"tw","tags":[]},{"user":"1239044240","screen_name":"CrisVilladona","text":"RT @elpaissemanal: #Goya2015 al mejor documental para Curro S\u00e1nchez Varela por 'Paco de Luc\u00eda: la b\u00fasqueda'. http:\/\/t.co\/S27ltgpsP9 http:\/\/\u2026","id":"564234753562664961","link":"http:\/\/twitter.com\/CrisVilladona\/status\/564234753562664961","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R9G2_CEAIKwZs.jpg"],"tags":[]},{"user":"314148858","screen_name":"chocolateada18","text":"RT @DaniMateoAgain: La \u00fanica explicaci\u00f3n para no bajar el IVA cultural es que el responsable no entienda las pelis, ni las obras y claro, e\u2026","id":"564234754544119808","link":"http:\/\/twitter.com\/chocolateada18\/status\/564234754544119808","net":"tw","tags":[]},{"user":"997972921","screen_name":"seriesyfilms","text":"#LaIslaM\u00ednima es la pel\u00edcula m\u00e1s premiada de los #PremiosGoya \"2015\" \u00a1Felicidades! @antena3com. @atresmediacine. @atresmediacom.","id":"564234756972609537","link":"http:\/\/twitter.com\/seriesyfilms\/status\/564234756972609537","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"968023358","screen_name":"WendoRules","text":"RT @el_pais: Victoria m\u00e1xima de \u2018La isla m\u00ednima\u2019 en los #Goya2015 http:\/\/t.co\/UL8chxI1JD http:\/\/t.co\/3TJE1PobVJ","id":"564234759380140032","link":"http:\/\/twitter.com\/WendoRules\/status\/564234759380140032","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SODKUCAAE60UZ.jpg"],"tags":[]},{"user":"1713591457","screen_name":"NMarhuen","text":"RT @pacoleonbarrios: Felicidades a todos los premiados a los que no. #Goyas2015 http:\/\/t.co\/PI9gd4zpxN","id":"564234759875080193","link":"http:\/\/twitter.com\/NMarhuen\/status\/564234759875080193","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SHyqHIEAARWRe.jpg"],"tags":[]},{"user":"557580779","screen_name":"caro_wmila","text":"RT @antoniobanderas: Escribiendo mi primer tweet con el #GoyadeHonor a mi lado. Gracias a todos #Goyas2015 @PremiosGoyaEs http:\/\/t.co\/HoEO2\u2026","id":"564234760856535040","link":"http:\/\/twitter.com\/caro_wmila\/status\/564234760856535040","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RtFq1IAAASbdP.jpg"],"tags":[]},{"user":"315505965","screen_name":"JuanFranFran","text":"Cena rica, estufita y los #Goya2015 ,cualquier plan contigo suena maravilloso @BelenGLHuelva \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\udc96","id":"564234760709742592","link":"http:\/\/twitter.com\/JuanFranFran\/status\/564234760709742592","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"416162301","screen_name":"fjandica","text":"RT @diezminutos_es: #La isla m\u00ednima y #Dani Rovira, los grandes triunfadores de una noche de cine #Goya2015 http:\/\/t.co\/AxvKdrLiDa","id":"564234760831377409","link":"http:\/\/twitter.com\/fjandica\/status\/564234760831377409","net":"tw","tags":[]},{"user":"1686360960","screen_name":"anpbcn","text":"RT @Bribon1970: Recordemos a los d los #Goya2015 q hay  una clase social q se llama CONTRIBUYENTES, gracias a la q ellos reciben subvencion\u2026","id":"564234761720594433","link":"http:\/\/twitter.com\/anpbcn\/status\/564234761720594433","net":"tw","tags":[]},{"user":"251731020","screen_name":"bettyabuela","text":"RT @diezminutos_es: #La isla m\u00ednima y #Dani Rovira, los grandes triunfadores de una noche de cine #Goya2015 http:\/\/t.co\/AxvKdrLiDa","id":"564234764912455680","link":"http:\/\/twitter.com\/bettyabuela\/status\/564234764912455680","net":"tw","tags":[]},{"user":"2845124926","screen_name":"Morgan52J","text":"RT @elcorreoweb: #Goya2015. El sevillano Alberto Rodr\u00edguez, Goya al mejor director por 'La Isla M\u00ednima'.","id":"564234765365420032","link":"http:\/\/twitter.com\/Morgan52J\/status\/564234765365420032","net":"tw","tags":[]},{"user":"2199887827","screen_name":"Chela299","text":"RT @antoniobanderas: I know many will envy me when watching this selfie with Pen\u00e9lope Cruz at the #Goyas2015! http:\/\/t.co\/vb2cR2cy4z","id":"564234766430777344","link":"http:\/\/twitter.com\/Chela299\/status\/564234766430777344","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R8hH3IgAAHXli.jpg"],"tags":[]},{"user":"2969346401","screen_name":"LulaAlmoualem","text":"RT @PremiosGoyaEs: Relatos salvajes se lleva el Goya a la Mejor Pel\u00edcula Iberoamericana. Pedro Almod\u00f3var acompa\u00f1a a @DamianSzifron. #Goyas2\u2026","id":"564234773699518464","link":"http:\/\/twitter.com\/LulaAlmoualem\/status\/564234773699518464","net":"tw","tags":[]},{"user":"1716938534","screen_name":"virginiaalcalde","text":"RT @borjateran: Los #Goya2015: 9 aciertos y alg\u00fan error de la gala de Dani Rovira  http:\/\/t.co\/XS6RW2G1Zz #goyasgolfos http:\/\/t.co\/FJ4pKXF4\u2026","id":"564234775813451776","link":"http:\/\/twitter.com\/virginiaalcalde\/status\/564234775813451776","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SG6-nIUAAAupt.jpg"],"tags":[]},{"user":"1129794859","screen_name":"Jasax93","text":"RT @ibonpereztv: Mortadelo no s\u00e9 pero Filem\u00f3n si que ha ido a los Goya. #Goyas2015 http:\/\/t.co\/LjZY2EYjrc","id":"564234777197543424","link":"http:\/\/twitter.com\/Jasax93\/status\/564234777197543424","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R54HzIMAArX_W.jpg"],"tags":[]},{"user":"2826555189","screen_name":"IndiaMartinezAR","text":"RT @asun9279: Ole tu @IndiaMartinez  que orgullo m\u00e1s grande!!!!  #Goya2015 pedazo de @PremiosGoyaEs","id":"564234778158047232","link":"http:\/\/twitter.com\/IndiaMartinezAR\/status\/564234778158047232","net":"tw","tags":[]},{"user":"2761098925","screen_name":"SoniaSoniabcn","text":"RT @Mujerhoy: Morimos de amor cuando @DANIROVIRA dice \"Va por ti, Clara\" http:\/\/t.co\/7IAwJ3aYAc #Goya2015","id":"564234778875265024","link":"http:\/\/twitter.com\/SoniaSoniabcn\/status\/564234778875265024","net":"tw","tags":[]},{"user":"309843473","screen_name":"SpElisa","text":"RT @rtve: En el backstage de los @premiosgoyaes #Goyas2015 @Barbara_Lennie http:\/\/t.co\/VR5a09iEVi","id":"564234779235983360","link":"http:\/\/twitter.com\/SpElisa\/status\/564234779235983360","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SDkARIcAERefa.jpg"],"tags":[]},{"user":"43310939","screen_name":"alexdelaIglesia","text":"RT @GonzalodelPrado: Qu\u00e9 optimista eran algunos...#Goyas2015 http:\/\/t.co\/i7lf4ZIYkH","id":"564234779802230784","link":"http:\/\/twitter.com\/alexdelaIglesia\/status\/564234779802230784","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SBB17IgAEo1BC.jpg"],"tags":[]},{"user":"2845124926","screen_name":"Morgan52J","text":"RT @Seestrena: MEJOR PEL\u00cdCULA @LaIslaMinima feliiiiciiiiiiidaddaaadessss!!!!!!!!! #Goya2015","id":"564234779638644736","link":"http:\/\/twitter.com\/Morgan52J\/status\/564234779638644736","net":"tw","tags":[]},{"user":"119961278","screen_name":"maRtiiNiigiRl","text":"RT @asanchisan: Lo mejor de la gala, el p\u00fablico entregado y entusiasta #Goya2015 http:\/\/t.co\/lP4Vl0WNiD","id":"564234780120997888","link":"http:\/\/twitter.com\/maRtiiNiigiRl\/status\/564234780120997888","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R-EpFIgAA6tmY.jpg"],"tags":[]},{"user":"231155808","screen_name":"MrsWriteer","text":"RT @PremiosGoyaEs: Dani Rovira, espl\u00e9ndido conductor de la gala con su Goya a mejor actor revelaci\u00f3n #Goyas2015 con @DANIROVIRA http:\/\/t.co\u2026","id":"564234780561395712","link":"http:\/\/twitter.com\/MrsWriteer\/status\/564234780561395712","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SKyLMIEAAR5hw.jpg"],"tags":[]},{"user":"403359843","screen_name":"rocicirocio","text":"RT @beltranp: El mejor discurso hasta el momento el de Karra con recuerdo para  Alex Angulo #Goya2015","id":"564234780842401793","link":"http:\/\/twitter.com\/rocicirocio\/status\/564234780842401793","net":"tw","tags":[]},{"user":"1472165420","screen_name":"Usherchoco","text":"RT @el_pais: El beso de Dani Rovira y Clara Lago, la foto de los #Goya2015 en redes sociales. Otras perlas\u2192 http:\/\/t.co\/dLw6eC7UE9 http:\/\/t\u2026","id":"564234782788583425","link":"http:\/\/twitter.com\/Usherchoco\/status\/564234782788583425","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SALkCIAAAR0DE.png"],"tags":[]},{"user":"2979757287","screen_name":"yolidelos","text":"RT @rtve: LA ISLA M\u00cdNIMA, @PremiosGoyaEs a MEJOR PEL\u00cdCULA http:\/\/t.co\/RlF6NH4hIF #Goya2015 #Goyas2015 http:\/\/t.co\/HxJSspx9m5","id":"564234785305137152","link":"http:\/\/twitter.com\/yolidelos\/status\/564234785305137152","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SEA3RCQAAjw8v.jpg"],"tags":[]},{"user":"2419313684","screen_name":"LOSABO_TO","text":"RT @EduardoIndaDice: Ya estaba tardando Almod\u00f3var en decir alguna estupidez. Le echa la culpa a Wert de que sus pelis de gays y travelos se\u2026","id":"564234787595231232","link":"http:\/\/twitter.com\/LOSABO_TO\/status\/564234787595231232","net":"tw","tags":[]},{"user":"1239044240","screen_name":"CrisVilladona","text":"RT @elgranconspicuo: Un aplauso al #c\u00e1mara de los #Goya2015 por esos picados inesperados http:\/\/t.co\/YiNBU0Wmnc","id":"564234787947544576","link":"http:\/\/twitter.com\/CrisVilladona\/status\/564234787947544576","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SDsaeIIAEk2sv.jpg"],"tags":[]},{"user":"2845124926","screen_name":"Morgan52J","text":"RT @elcorreoweb: #Goya2015. 'La Isla M\u00ednima' del sevillano Alberto Rodr\u00edguez, Goya a la mejor pel\u00edcula. Triunfadora del a\u00f1o: http:\/\/t.co\/RL\u2026","id":"564234790321541121","link":"http:\/\/twitter.com\/Morgan52J\/status\/564234790321541121","net":"tw","tags":[]},{"user":"119877597","screen_name":"Crismantru94","text":"RT @mizonatv: Carmen Machi dedica su Goya a Amparo Bar\u00f3 #Goya2015 #Goyas2015 http:\/\/t.co\/MUSGXA00yo","id":"564234790535446529","link":"http:\/\/twitter.com\/Crismantru94\/status\/564234790535446529","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RuPYlCEAE-KmD.png"],"tags":[]},{"user":"476314933","screen_name":"LucyStyle2012","text":"RT @munoz_rafa: Goya Toledo de Elie Saab, \u00a1\u00a1radiante!!! #Goyas2015 http:\/\/t.co\/rhyIFTfkg1","id":"564234791080689664","link":"http:\/\/twitter.com\/LucyStyle2012\/status\/564234791080689664","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RIYC6IMAEgEdu.jpg"],"tags":[]},{"user":"177486937","screen_name":"ladyfunta","text":"RT @quiquepeinado: Hoy, en Superestructuras: la MEGAHOSTIA de Almod\u00f3var a Wert #Goyas2015","id":"564234793668587520","link":"http:\/\/twitter.com\/ladyfunta\/status\/564234793668587520","net":"tw","tags":[]},{"user":"1465573765","screen_name":"luuisle","text":"RT @MarinaAsn: M\u00e1laga est\u00e1 triunfando esta noche en #Goyas2015 \ud83d\udc4f\ud83d\ude4c","id":"564234798244589568","link":"http:\/\/twitter.com\/luuisle\/status\/564234798244589568","net":"tw","tags":[]},{"user":"314835709","screen_name":"conganasdeser","text":"RT @NachBello: Mientras tanto en el Palacio de Kensigton, Londres...@Albertoenserie \n#Goyas2015 #EEBAFTAs http:\/\/t.co\/uAiJtAhRe8","id":"564234798651437056","link":"http:\/\/twitter.com\/conganasdeser\/status\/564234798651437056","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RlweyIgAE7FI8.png"],"tags":[]},{"user":"1427812849","screen_name":"MiguelAntCruz02","text":"RT @elEconomistaes: Gonz\u00e1lez Macho reivindica en los #Goya2015 a TVE: \"Tener la televisi\u00f3n p\u00fablica que la gente se merece\" http:\/\/t.co\/n4Sw\u2026","id":"564234799594758144","link":"http:\/\/twitter.com\/MiguelAntCruz02\/status\/564234799594758144","net":"tw","tags":[]},{"user":"365766625","screen_name":"JavitoBercial","text":"RT @PremiosGoyaEs: Dani Rovira, espl\u00e9ndido conductor de la gala con su Goya a mejor actor revelaci\u00f3n #Goyas2015 con @DANIROVIRA http:\/\/t.co\u2026","id":"564234806247321600","link":"http:\/\/twitter.com\/JavitoBercial\/status\/564234806247321600","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SKyLMIEAAR5hw.jpg"],"tags":[]},{"user":"465747527","screen_name":"Borjalara96","text":"Y como siempre en los #Goya2015 termina todo el mundo hablando de pol\u00edtica por que nuestro cine es bastante limitado.","id":"564234807543357443","link":"http:\/\/twitter.com\/Borjalara96\/status\/564234807543357443","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"347533403","screen_name":"Mami_Indignada","text":"RT @SocialcumbreS: #HepatitisC en los #Goya2015 #DaLeVozALaMordaza El #23F2015 saldr\u00e1n otra vez para defender Sanidad P\u00fablica @PLAFHC http:\u2026","id":"564234811867684865","link":"http:\/\/twitter.com\/Mami_Indignada\/status\/564234811867684865","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RSW_cIEAA8QU7.jpg"],"tags":[]},{"user":"302908856","screen_name":"MaiBaikFlais","text":"RT @RojoCabreado: #Goya2015 Wert aplaude, suspira y piensa. Por fin se acab\u00f3, el a\u00f1o que viene no tendr\u00e9 que estar aqu\u00ed... http:\/\/t.co\/TomM\u2026","id":"564234812165484545","link":"http:\/\/twitter.com\/MaiBaikFlais\/status\/564234812165484545","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SHPGnCUAA6k0g.jpg"],"tags":[]},{"user":"241714001","screen_name":"xipirona","text":"RT @mainouv: Veis la demonizaci\u00f3n de @willytoledo59 y llev\u00e1is a\u00f1os sin ver a ciertos actores y os pregunt\u00e1is por qu\u00e9 no hay reivindicacione\u2026","id":"564234814925316097","link":"http:\/\/twitter.com\/xipirona\/status\/564234814925316097","net":"tw","tags":[]},{"user":"133627135","screen_name":"onesiemes","text":"RT @el_pais: Victoria m\u00e1xima de \u2018La isla m\u00ednima\u2019 en los #Goya2015 http:\/\/t.co\/UL8chxI1JD http:\/\/t.co\/3TJE1PobVJ","id":"564234815265062912","link":"http:\/\/twitter.com\/onesiemes\/status\/564234815265062912","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SODKUCAAE60UZ.jpg"],"tags":[]},{"user":"1571191478","screen_name":"CFOJaviYMaca","text":"RT @estrenosencine: Inma Cuesta, Macarena Garc\u00eda y Marta Hazas.. Un tr\u00edo de gala dando un premio #Goyas2015","id":"564234816984719360","link":"http:\/\/twitter.com\/CFOJaviYMaca\/status\/564234816984719360","net":"tw","tags":[]},{"user":"1427812849","screen_name":"MiguelAntCruz02","text":"RT @elEconomistaes: Gonz\u00e1lez Macho en #Goya2015: \"S\u00f3lo har\u00e9 una reivindicaci\u00f3n: la del maldito IVA, que nos bajen de una vez el IVA\" http:\/\u2026","id":"564234818934669313","link":"http:\/\/twitter.com\/MiguelAntCruz02\/status\/564234818934669313","net":"tw","tags":[]},{"user":"148044376","screen_name":"afrodiatandre","text":"VIVA EL CINE ESPA\u00d1OL http:\/\/t.co\/GjdrshsiZQ #Goya2015","id":"564234820046553088","link":"http:\/\/twitter.com\/afrodiatandre\/status\/564234820046553088","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"493609564","screen_name":"trotamundos67","text":"RT @jatirado: El #selfie de @antoniobanderas y Pen\u00e9lope Cruz @PenelopeOficial #Goyas2015! http:\/\/t.co\/uaZMFFOPYA http:\/\/t.co\/mDXQkvIhNc","id":"564234820730241024","link":"http:\/\/twitter.com\/trotamundos67\/status\/564234820730241024","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SPzbyIQAAMGY8.jpg"],"tags":[]},{"user":"965575400","screen_name":"IberoamericanCA","text":"RT @PremiosGoyaEs: Relatos salvajes se lleva el Goya a la Mejor Pel\u00edcula Iberoamericana. Pedro Almod\u00f3var acompa\u00f1a a @DamianSzifron. #Goyas2\u2026","id":"564234823154155521","link":"http:\/\/twitter.com\/IberoamericanCA\/status\/564234823154155521","net":"tw","tags":[]},{"user":"2265131731","screen_name":"ludigencia","text":"RT @Cultura_blog: Todav\u00eda est\u00e1s a tiempo!  #Goya2015 CURSO ONLINE DE NARRATIVA AUDIOVISUAL a 50Euros!! http:\/\/t.co\/5RWpN4VzS3  http:\/\/t.co\/\u2026","id":"564234825260101633","link":"http:\/\/twitter.com\/ludigencia\/status\/564234825260101633","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Rb95VIEAAEXbB.jpg"],"tags":[]},{"user":"333918680","screen_name":"Mariian_mg","text":"Megan Montaner (@MeganMontanerG ) y Blanca Su\u00e1rez (@blancasuarezweb ) como las m\u00e1s perfectas de la noche. #Goya2015","id":"564234827160096768","link":"http:\/\/twitter.com\/Mariian_mg\/status\/564234827160096768","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"492511315","screen_name":"dani_ventas13","text":"@sarandonga55 enhorabuena por tu intervenci\u00f3n en los #Goya2015 increible, los pelos de punta! Genial!","id":"564234828242247680","link":"http:\/\/twitter.com\/dani_ventas13\/status\/564234828242247680","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"2788590024","screen_name":"kequierestu","text":"RT @Vertele: Almod\u00f3var: \"Amigos de la cultura y del cine espa\u00f1ol, se\u00f1or Wert, usted no est\u00e1 incluido\", y la cara de Wert #Goya2015 http:\/\/t\u2026","id":"564234828510666752","link":"http:\/\/twitter.com\/kequierestu\/status\/564234828510666752","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RqzTtCAAE3egw.jpg"],"tags":[]},{"user":"57818290","screen_name":"Giorsita","text":"RT @hola: Los premiados con el Goya posan para la foto de familia. #HolaGoya #goyas2015 #Goya2015 http:\/\/t.co\/EQoj5C36A6","id":"564234829210718209","link":"http:\/\/twitter.com\/Giorsita\/status\/564234829210718209","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SP-1IIYAAbGPj.jpg"],"tags":[]},{"user":"490451159","screen_name":"Olympe_d_Gouges","text":"RT @ecorepublicano: Pel\u00edcula ganadora #Goya2015 \n#Goyas2015 #GalaGoya #Goya http:\/\/t.co\/hJvonf20cE","id":"564234833111830528","link":"http:\/\/twitter.com\/Olympe_d_Gouges\/status\/564234833111830528","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SF7Z6IYAEFZwE.jpg"],"tags":[]},{"user":"454149850","screen_name":"_JavierArcas_","text":"RT @beamartinf: El cine es ....ser tu siendo cualquiera  #Goya2015","id":"564234834584014848","link":"http:\/\/twitter.com\/_JavierArcas_\/status\/564234834584014848","net":"tw","tags":[]},{"user":"153548268","screen_name":"me_coronel","text":"RT @GlamourSpain: Los @relatossalvajes protagonizados por Dar\u00edn y Sbaraglia, se lleva el #Goyas2015 a Mejor Pel\u00edcula Iberoamericana http:\/\/\u2026","id":"564234835305443328","link":"http:\/\/twitter.com\/me_coronel\/status\/564234835305443328","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R8PzhIcAArFKC.jpg"],"tags":[]},{"user":"345029320","screen_name":"elpulgi","text":"RT @rtve: La moda espa\u00f1ola se lleva el Goya http:\/\/t.co\/cvJBrlow1e #Goyas2015 #Goya2015 http:\/\/t.co\/O7A0QT43l8","id":"564234836924448768","link":"http:\/\/twitter.com\/elpulgi\/status\/564234836924448768","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SIOwmCEAAuT3k.jpg"],"tags":[]},{"user":"1465573765","screen_name":"luuisle","text":"RT @angelarule1: M\u00e1laga hoy protagonista en #Goyas2015","id":"564234839231332353","link":"http:\/\/twitter.com\/luuisle\/status\/564234839231332353","net":"tw","tags":[]},{"user":"172903354","screen_name":"nacidaycriada","text":"RT @cineymedios: Por qu\u00e9 no vemos el cine espa\u00f1ol en Argentina? Xq seg\u00fan distribuidores el p\u00fablico no entiende cuando hablan. Posta. #Goya2\u2026","id":"564234839994683392","link":"http:\/\/twitter.com\/nacidaycriada\/status\/564234839994683392","net":"tw","tags":[]},{"user":"403359843","screen_name":"rocicirocio","text":"RT @Andoni_Agk: El recuerdo a Alex Angulo. Bravo, Karra!!! No esperaba menos. #Goyas2015","id":"564234840967749632","link":"http:\/\/twitter.com\/rocicirocio\/status\/564234840967749632","net":"tw","tags":[]},{"user":"520810027","screen_name":"Evagaycal","text":"RT @GallizoMercedes: Me gusta mucho la reivindicaci\u00f3n de la paternidad que est\u00e1n haciendo hoy muchos hombres en #goyas2015\nAlgo cambia para\u2026","id":"564234845082382336","link":"http:\/\/twitter.com\/Evagaycal\/status\/564234845082382336","net":"tw","tags":[]},{"user":"560305076","screen_name":"Amedey97","text":"RT @PabloLolaso: Si Carmen Machi se lleva un Goya, Victor Claver a\u00fan tiene opciones para el MVP de la NBA #Goya2015","id":"564234847737360385","link":"http:\/\/twitter.com\/Amedey97\/status\/564234847737360385","net":"tw","tags":[]},{"user":"301807162","screen_name":"CMaoTseTung","text":"RT @LeGalizien: El hijo de Aznar y el lobby de los desahucios.. #L6Ngarz\u00f3niu #Goya2015 #CasPPa #ActivoT\u00f3xico #PPMAFIA http:\/\/t.co\/FFhn6C8YOU","id":"564234848458776576","link":"http:\/\/twitter.com\/CMaoTseTung\/status\/564234848458776576","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RxEDqIUAAfTjI.jpg"],"tags":[]},{"user":"254203306","screen_name":"esculturarte","text":"RT @anaoftherock: Pues eso, que hay que cuidar Do\u00f1ana, por favor... #Goya2015 http:\/\/t.co\/hNGWB0BmjP","id":"564234848270057473","link":"http:\/\/twitter.com\/esculturarte\/status\/564234848270057473","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SEZSlIQAAGVE5.jpg"],"tags":[]},{"user":"114487510","screen_name":"LidiaSauraB","text":"RT @FilmBayona: Emocionante discurso de @antoniobanderas reivindicando la Cultura como eje vertebrador de nuestra sociedad.Lo + inspirador \u2026","id":"564234849847087104","link":"http:\/\/twitter.com\/LidiaSauraB\/status\/564234849847087104","net":"tw","tags":[]},{"user":"160122314","screen_name":"MCotillardSpain","text":"RT @jatirado: El #selfie de @antoniobanderas y Pen\u00e9lope Cruz @PenelopeOficial #Goyas2015! http:\/\/t.co\/uaZMFFOPYA http:\/\/t.co\/mDXQkvIhNc","id":"564234850321043456","link":"http:\/\/twitter.com\/MCotillardSpain\/status\/564234850321043456","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SPzbyIQAAMGY8.jpg"],"tags":[]},{"user":"1515347030","screen_name":"Jessica_india","text":"RT @AnGC97: 'Quien lucha sin descanso, triunfa.' @IndiaMartinez @RIki_RIvera @D_Santisteban #GoyaNi\u00f1oSinMiedo #Goyas2015 \u263a http:\/\/t.co\/lvNh\u2026","id":"564234852422410240","link":"http:\/\/twitter.com\/Jessica_india\/status\/564234852422410240","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SBdN7IUAEZTRZ.jpg"],"tags":[]},{"user":"997972921","screen_name":"seriesyfilms","text":"#LaIslaM\u00ednima es la pel\u00edcula m\u00e1s premiada en los #PremiosGoya \"2015\" \u00a1Felicidades! @antena3com. @atresmediacine. @atresmediacom.","id":"564234853059948544","link":"http:\/\/twitter.com\/seriesyfilms\/status\/564234853059948544","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"1427812849","screen_name":"MiguelAntCruz02","text":"RT @elEconomistaes: Alberto Rodr\u00edguez, de #LaIslaM\u00ednima, se solidariza con TVE antes de los #Goya2015... \u00a1y se quita el lazo en la gala! ht\u2026","id":"564234853588017153","link":"http:\/\/twitter.com\/MiguelAntCruz02\/status\/564234853588017153","net":"tw","tags":[]},{"user":"134920106","screen_name":"vbp1986","text":"RT @20m: Pedro S\u00e1nchez dice que si gana las elecciones bajar\u00e1 el IVA cultural del 21 al 5% http:\/\/t.co\/80afcZZRQw #Goya2015 http:\/\/t.co\/jNa\u2026","id":"564234855379402752","link":"http:\/\/twitter.com\/vbp1986\/status\/564234855379402752","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RecOKIAAAlJE6.jpg"],"tags":[]},{"user":"2714808890","screen_name":"Isalis_","text":"RT @jatirado: El #selfie de @antoniobanderas y Pen\u00e9lope Cruz @PenelopeOficial #Goyas2015! http:\/\/t.co\/uaZMFFOPYA http:\/\/t.co\/mDXQkvIhNc","id":"564234855438110720","link":"http:\/\/twitter.com\/Isalis_\/status\/564234855438110720","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SPzbyIQAAMGY8.jpg"],"tags":[]},{"user":"119877597","screen_name":"Crismantru94","text":"RT @smoda: 'La b\u00fasqueda', un homenaje a Paco de Luc\u00eda, gana el #Goya2015 a mejor pel\u00edcula documental http:\/\/t.co\/XthGdZoh8t http:\/\/t.co\/IR8\u2026","id":"564234856981598208","link":"http:\/\/twitter.com\/Crismantru94\/status\/564234856981598208","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R98PICMAACvYP.png"],"tags":[]},{"user":"546035589","screen_name":"Nuria_Garcia24","text":"RT @PremiosGoyaEs: Dani Rovira, espl\u00e9ndido conductor de la gala con su Goya a mejor actor revelaci\u00f3n #Goyas2015 con @DANIROVIRA http:\/\/t.co\u2026","id":"564234857526857729","link":"http:\/\/twitter.com\/Nuria_Garcia24\/status\/564234857526857729","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SKyLMIEAAR5hw.jpg"],"tags":[]},{"user":"1589179284","screen_name":"madelguti","text":"RT @VogueSpain: Los #Goya2015 en redes sociales (y s\u00ed, el beso de @DANIROVIRA y @ClaraLago1 est\u00e1 incluido) http:\/\/t.co\/lft70hbqlC http:\/\/t.\u2026","id":"564234858042765312","link":"http:\/\/twitter.com\/madelguti\/status\/564234858042765312","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SO-0ZIAAAqRZb.jpg"],"tags":[]},{"user":"281138959","screen_name":"Cleonacepan","text":"RT @angelvarelapena: \u201c@karlosveco: Camisetas con \"Yo vi los #Goya2015 de principio a fin\"\u201d","id":"564234862656520192","link":"http:\/\/twitter.com\/Cleonacepan\/status\/564234862656520192","net":"tw","tags":[]},{"user":"1571191478","screen_name":"CFOJaviYMaca","text":"RT @Malu_midiosa: Macarena Garcia \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d #Goyas2015","id":"564234864023838720","link":"http:\/\/twitter.com\/CFOJaviYMaca\/status\/564234864023838720","net":"tw","tags":[]},{"user":"385627464","screen_name":"OsquiRivers","text":"RT @FormulaTV: Carmen Machi le dedica su #Goya2015 a Amparo Bar\u00f3 http:\/\/t.co\/0JeAjswqDq","id":"564234865974185984","link":"http:\/\/twitter.com\/OsquiRivers\/status\/564234865974185984","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RuLOdIQAA2uy5.jpg"],"tags":[]},{"user":"1575283333","screen_name":"alicia_pg95","text":"RT @el_pais: Dani Rovira, estrella, monologuista, presentador y actor revelaci\u00f3n en #Goya2015 Su leyenda \u2192 http:\/\/t.co\/ZKTgSfcGKK http:\/\/t.\u2026","id":"564234868515946496","link":"http:\/\/twitter.com\/alicia_pg95\/status\/564234868515946496","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R2E90IUAAgCW-.jpg"],"tags":[]},{"user":"406224641","screen_name":"nagore46","text":"RT @PremiosGoyaEs: B\u00e1rbara maravillosa con su merecid\u00edsimo Goya #Goyas2015 con @Barbara_Lennie, @MagicalGirlFilm http:\/\/t.co\/nz0jOoxjDP","id":"564234869778423808","link":"http:\/\/twitter.com\/nagore46\/status\/564234869778423808","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SFlF4IYAETyl-.jpg"],"tags":[]},{"user":"257576332","screen_name":"rubenferreruela","text":"RT @MarMartinez_93: \"@Seestrena: Dani Rovira le dedica el Goya a Clara Lago. M\u00e1s bonito :_____) #Goya2015 http:\/\/t.co\/JNawEVXePT\"","id":"564234872735420416","link":"http:\/\/twitter.com\/rubenferreruela\/status\/564234872735420416","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R1WFrCEAASz4o.jpg"],"tags":[]},{"user":"157975397","screen_name":"Jessika_R_","text":"RT @PremiosGoyaEs: Dani Rovira, espl\u00e9ndido conductor de la gala con su Goya a mejor actor revelaci\u00f3n #Goyas2015 con @DANIROVIRA http:\/\/t.co\u2026","id":"564234873628811265","link":"http:\/\/twitter.com\/Jessika_R_\/status\/564234873628811265","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SKyLMIEAAR5hw.jpg"],"tags":[]},{"user":"333422229","screen_name":"edulterado66","text":"RT @ercanalla: #Goya2015 ...se ha convertido en la subasta del IVA...\u00bfqui\u00e9n quita menos?...Gana Pedro S\u00e1nchez...con un 5 %....\u00a1ADJUDICADO!#\u2026","id":"564234873968529409","link":"http:\/\/twitter.com\/edulterado66\/status\/564234873968529409","net":"tw","tags":[]},{"user":"476314933","screen_name":"LucyStyle2012","text":"RT @munoz_rafa: B\u00e1rbara Lennie de Cavalli Atelier #Goyas2015 http:\/\/t.co\/b9tyi6r3tH","id":"564234874622836736","link":"http:\/\/twitter.com\/LucyStyle2012\/status\/564234874622836736","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RFCu6IIAASeDK.jpg"],"tags":[]},{"user":"143079704","screen_name":"Pablolh1984","text":"RT @marichawen: El goya m\u00e1s merecido sin duda!! Grande @DANIROVIRA \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f #Goyas2015 #actorrevelacion","id":"564234876908752896","link":"http:\/\/twitter.com\/Pablolh1984\/status\/564234876908752896","net":"tw","tags":[]},{"user":"192170636","screen_name":"Larita_Lopez","text":"RT @PremiosGoyaEs: Dani Rovira, espl\u00e9ndido conductor de la gala con su Goya a mejor actor revelaci\u00f3n #Goyas2015 con @DANIROVIRA http:\/\/t.co\u2026","id":"564234877982478336","link":"http:\/\/twitter.com\/Larita_Lopez\/status\/564234877982478336","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SKyLMIEAAR5hw.jpg"],"tags":[]},{"user":"555961978","screen_name":"17ALWAYS17","text":"RT @LaVanguardia: El beso de Dani Rovira y Clara Lago en los #Goya2015 http:\/\/t.co\/fStM7huOSd http:\/\/t.co\/9O7qk11g3C","id":"564234879454674944","link":"http:\/\/twitter.com\/17ALWAYS17\/status\/564234879454674944","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R3FgNCAAAkOHC.jpg"],"tags":[]},{"user":"259734564","screen_name":"Dandastur","text":"RT @daviddeltoro: Karra Elejalde se lleva el #Goya2015 m\u00e1s merecido de los que se llevar\u00e1 \"8 apellidos vascos\". S\u00ed, bueno, quiz\u00e1s sea el \u00fan\u2026","id":"564234880859770880","link":"http:\/\/twitter.com\/Dandastur\/status\/564234880859770880","net":"tw","tags":[]},{"user":"331897899","screen_name":"pedro_gonz","text":"RT @20m: 'Ocho apellidos vascos' da suerte a sus actores nominados: Karra Elejalde, Carmen Machi y Dani Rovira http:\/\/t.co\/ziemOOESgi #Goya\u2026","id":"564234882642366464","link":"http:\/\/twitter.com\/pedro_gonz\/status\/564234882642366464","net":"tw","tags":[]},{"user":"1256662200","screen_name":"BetsyTurnez","text":"RT @danielgalindo78: Toma, toma, toma... @Barbara_Lennie #Goyas2015 @MagicalGirlFilm","id":"564234883170856961","link":"http:\/\/twitter.com\/BetsyTurnez\/status\/564234883170856961","net":"tw","tags":[]},{"user":"1571191478","screen_name":"CFOJaviYMaca","text":"RT @manelferrer: Macarena Garcia, preciosa #Goyas2015","id":"564234882508128256","link":"http:\/\/twitter.com\/CFOJaviYMaca\/status\/564234882508128256","net":"tw","tags":[]},{"user":"454149205","screen_name":"ElenaBiologa82","text":"RT @pacoleonbarrios: Felicidades a todos los premiados a los que no. #Goyas2015 http:\/\/t.co\/PI9gd4zpxN","id":"564234884827611136","link":"http:\/\/twitter.com\/ElenaBiologa82\/status\/564234884827611136","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SHyqHIEAARWRe.jpg"],"tags":[]},{"user":"235184288","screen_name":"CAROL_USM","text":"RT @lab_rtvees: Hasta aqu\u00ed los #Goya2015 Ahora solo tienes que sacarle punto a los estilismos con nuestra lupa http:\/\/t.co\/K9epIqTbnj http:\u2026","id":"564234885754535936","link":"http:\/\/twitter.com\/CAROL_USM\/status\/564234885754535936","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SGyrHCQAIHwYT.jpg"],"tags":[]},{"user":"189096589","screen_name":"Trinia7","text":"RT @PremiosGoyaEs: Antonio Banderas, Goya de Honor 2015 #Goyas2015 http:\/\/t.co\/ASsPi9ywhP","id":"564234886496522240","link":"http:\/\/twitter.com\/Trinia7\/status\/564234886496522240","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RvpsnIIAAkuDK.jpg"],"tags":[]},{"user":"312838344","screen_name":"ConMarioCasas","text":"RT @PremiosGoyaEs: \"\u00a1Va por ti, @ClaraLago1!\". As\u00ed dedica su premio @DANIROVIRA. #Goyas2015","id":"564234888023666688","link":"http:\/\/twitter.com\/ConMarioCasas\/status\/564234888023666688","net":"tw","tags":[]},{"user":"2796021810","screen_name":"yrlorca","text":"RT @fotogramas_es: El selfie de Pen\u00e9lope Cruz y Antonio Banderas en los #Goyas2015 http:\/\/t.co\/uqei7UwK9t http:\/\/t.co\/Hk9QxBvRTD","id":"564234889160323072","link":"http:\/\/twitter.com\/yrlorca\/status\/564234889160323072","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R-nh4CcAAFqt7.jpg"],"tags":[]},{"user":"41592765","screen_name":"SheWantsToKnow","text":"RT @ElHuffPost: La isla m\u00ednima ha sido la gran triunfadora de los #Goya2015 con 10 premios\nhttps:\/\/t.co\/lahRvy0X1C http:\/\/t.co\/bV6DlouUx3","id":"564234889273552896","link":"http:\/\/twitter.com\/SheWantsToKnow\/status\/564234889273552896","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SFauHCUAAnLxm.jpg"],"tags":[]},{"user":"45267853","screen_name":"MrsMarshmelitow","text":"RT @antoniobanderas: I know many will envy me when watching this selfie with Pen\u00e9lope Cruz at the #Goyas2015! http:\/\/t.co\/vb2cR2cy4z","id":"564234890011758592","link":"http:\/\/twitter.com\/MrsMarshmelitow\/status\/564234890011758592","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R8hH3IgAAHXli.jpg"],"tags":[]},{"user":"407373501","screen_name":"jgpast","text":"RT @PepeWebosRepes: Goya a los mejores efectos especiales. #Goya2015 http:\/\/t.co\/m9xgrZsbaG","id":"564234891358134273","link":"http:\/\/twitter.com\/jgpast\/status\/564234891358134273","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9ReV60IcAExMjw.jpg"],"tags":[]},{"user":"14699282","screen_name":"REFO","text":"En serio... \u00bfel 'resistir\u00e9' del comienzo era un desaf\u00edo a ver si hab\u00eda cojones de aguantar cuatro horas de gala? #Goya2015 #Goya2050","id":"564234891999858689","link":"http:\/\/twitter.com\/REFO\/status\/564234891999858689","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"2199887827","screen_name":"Chela299","text":"RT @antoniobanderas: Escribiendo mi primer tweet con el #GoyadeHonor a mi lado. Gracias a todos #Goyas2015 @PremiosGoyaEs http:\/\/t.co\/HoEO2\u2026","id":"564234894587727872","link":"http:\/\/twitter.com\/Chela299\/status\/564234894587727872","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RtFq1IAAASbdP.jpg"],"tags":[]},{"user":"363373210","screen_name":"fer8pucela","text":"RT @antoniobanderas: Escribiendo mi primer tweet con el #GoyadeHonor a mi lado. Gracias a todos #Goyas2015 @PremiosGoyaEs http:\/\/t.co\/HoEO2\u2026","id":"564234894604500992","link":"http:\/\/twitter.com\/fer8pucela\/status\/564234894604500992","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RtFq1IAAASbdP.jpg"],"tags":[]},{"user":"562822867","screen_name":"SilviaBazarot","text":"RT @gerardotc: Y eso que nos echamos la siesta. El d\u00eda que madruguemos... #Goya2015 #Andaluc\u00eda","id":"564234896965914624","link":"http:\/\/twitter.com\/SilviaBazarot\/status\/564234896965914624","net":"tw","tags":[]},{"user":"272533932","screen_name":"Bampag2410","text":"Enhorabuena a @777albertor por su triunfo en los #Goya2015 con su fabulosa obra \"La isla m\u00ednima\". Gracias maestro por este soberbio proyecto","id":"564234900682080256","link":"http:\/\/twitter.com\/Bampag2410\/status\/564234900682080256","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"236123376","screen_name":"martinboizan","text":"RT @GonzalodelPrado: Qu\u00e9 optimista eran algunos...#Goyas2015 http:\/\/t.co\/i7lf4ZIYkH","id":"564234902166843392","link":"http:\/\/twitter.com\/martinboizan\/status\/564234902166843392","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SBB17IgAEo1BC.jpg"],"tags":[]},{"user":"393637081","screen_name":"CrBarathLensh","text":"RT @estudiantesem: Y el Goya a la mejor pel\u00edcula es para... NO ES UNIVERSIDAD PARA POBRES. #Goya2015 #WerteAlCarajo http:\/\/t.co\/zVPx76NfXa","id":"564234905610379264","link":"http:\/\/twitter.com\/CrBarathLensh\/status\/564234905610379264","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R2hWlIgAA9ea1.jpg"],"tags":[]},{"user":"309843473","screen_name":"SpElisa","text":"RT @ZelebSpain: Enhorabuena a @Barbara_Lennie! Se ha impuesto a tres grandes, siendo a\u00fan m\u00e1s grande! #Goya2015 http:\/\/t.co\/K6oEQaeQjy","id":"564234907413913600","link":"http:\/\/twitter.com\/SpElisa\/status\/564234907413913600","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SCnshIYAAwwFf.png"],"tags":[]},{"user":"2948873207","screen_name":"crispose78","text":"RT @FilmBayona: Atenci\u00f3n, realizador de los #Goyas2015. Mucha suerte sobre todo y el de la pegatina es mi hermano. #yosoyelhermano http:\/\/t\u2026","id":"564234909695623169","link":"http:\/\/twitter.com\/crispose78\/status\/564234909695623169","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q9s8lIUAETZaX.jpg"],"tags":[]},{"user":"454149205","screen_name":"ElenaBiologa82","text":"RT @el_pais: \"A partir de esta noche empieza la segunda parte del partido\" clausura Dani Rovira #Goya2015 \u2192 http:\/\/t.co\/SszrKnJX3E http:\/\/t\u2026","id":"564234912136708096","link":"http:\/\/twitter.com\/ElenaBiologa82\/status\/564234912136708096","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SG3sRIIAE00WY.png"],"tags":[]},{"user":"45267853","screen_name":"MrsMarshmelitow","text":"RT @antoniobanderas: Un fuerte abrazo a todos los tuiteros del mundo. Acabo de llegar a esta comunidad con muy buena compa\u00f1\u00eda.  #Goya2015 h\u2026","id":"564234912136695808","link":"http:\/\/twitter.com\/MrsMarshmelitow\/status\/564234912136695808","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RzPSzIIAEDc7-.jpg"],"tags":[]},{"user":"163859380","screen_name":"TONICRUZ1","text":"Hab\u00eda que estar muy atento para verte este a\u00f1o @candela_penya se te ha echado de menos #Goya2015","id":"564234912757460995","link":"http:\/\/twitter.com\/TONICRUZ1\/status\/564234912757460995","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"312838344","screen_name":"ConMarioCasas","text":"RT @PremiosGoyaEs: Nuestro presentador @DANIROVIRA se lleva el Goya al Mejor Actor Revelaci\u00f3n. \u00a1Enhorabuena! #Goyas2015","id":"564234913080410113","link":"http:\/\/twitter.com\/ConMarioCasas\/status\/564234913080410113","net":"tw","tags":[]},{"user":"608868949","screen_name":"AntonAbbott","text":"RT @Jbuxo: En mi opini\u00f3n #Goyas2015 han dejado pasar la oportunidad de prestigiar al cine espa\u00f1ol poniendo a #magicalgirl donde se merec\u00eda.\u2026","id":"564234914787516416","link":"http:\/\/twitter.com\/AntonAbbott\/status\/564234914787516416","net":"tw","tags":[]},{"user":"1425909234","screen_name":"AnamlgAna","text":"RT @VogueSpain: Los #Goya2015 en redes sociales (y s\u00ed, el beso de @DANIROVIRA y @ClaraLago1 est\u00e1 incluido) http:\/\/t.co\/lft70hbqlC http:\/\/t.\u2026","id":"564234916872081408","link":"http:\/\/twitter.com\/AnamlgAna\/status\/564234916872081408","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SO-0ZIAAAqRZb.jpg"],"tags":[]},{"user":"917636155","screen_name":"mireya_smile","text":"RT @PremiosGoyaEs: Dani Rovira, espl\u00e9ndido conductor de la gala con su Goya a mejor actor revelaci\u00f3n #Goyas2015 con @DANIROVIRA http:\/\/t.co\u2026","id":"564234917945831424","link":"http:\/\/twitter.com\/mireya_smile\/status\/564234917945831424","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SKyLMIEAAR5hw.jpg"],"tags":[]},{"user":"444814997","screen_name":"Piluu_L","text":"RT @el_pais: Victoria m\u00e1xima de \u2018La isla m\u00ednima\u2019 en los #Goya2015 http:\/\/t.co\/UL8chxI1JD http:\/\/t.co\/3TJE1PobVJ","id":"564234918566588416","link":"http:\/\/twitter.com\/Piluu_L\/status\/564234918566588416","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SODKUCAAE60UZ.jpg"],"tags":[]},{"user":"39619667","screen_name":"jesusizdo","text":"Solo hay una cosa peor que las actuaciones de los #Goya2015 : los modernos en Twitter quej\u00e1ndose de lo malo que es el cine espa\u00f1ol","id":"564234920839888897","link":"http:\/\/twitter.com\/jesusizdo\/status\/564234920839888897","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"627849819","screen_name":"ISABELAFUENGI","text":"RT @AliciaMartin_S: Qu\u00e9 pasada de gala de los #Goyas2015. Cu\u00e1nto cine espa\u00f1ol, cu\u00e1ntos buenos actores, cu\u00e1nto arte, cu\u00e1nta Andaluc\u00eda y cu\u00e1n\u2026","id":"564234920856666112","link":"http:\/\/twitter.com\/ISABELAFUENGI\/status\/564234920856666112","net":"tw","tags":[]},{"user":"356295297","screen_name":"vegaana7","text":"RT @rtve: Varios colectivos llevan sus protestas a las puertas de la gala de los premios Goya http:\/\/t.co\/9WHHhTo3cr #Goya2015 http:\/\/t.co\/\u2026","id":"564234921431285760","link":"http:\/\/twitter.com\/vegaana7\/status\/564234921431285760","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SJSmjCYAEkQUe.jpg"],"tags":[]},{"user":"259710532","screen_name":"OlgaTorresC","text":"RT @jatirado: El #selfie de @antoniobanderas y Pen\u00e9lope Cruz @PenelopeOficial #Goyas2015! http:\/\/t.co\/uaZMFFOPYA http:\/\/t.co\/mDXQkvIhNc","id":"564234923582947328","link":"http:\/\/twitter.com\/OlgaTorresC\/status\/564234923582947328","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SPzbyIQAAMGY8.jpg"],"tags":[]},{"user":"188049601","screen_name":"Soniabernalc","text":"RT @vgutierrez_: Pues me alegro mucho por @DANIROVIRA, la verdad. Hay gente que no puede caer mal. #Goyas2015","id":"564234924635738112","link":"http:\/\/twitter.com\/Soniabernalc\/status\/564234924635738112","net":"tw","tags":[]},{"user":"448832545","screen_name":"Midelviguel","text":"RT @FormulaTV: \u00bfQui\u00e9n te ha gustado m\u00e1s como presentador de los Goya? RT Dani Rovira | FAV Manel Fuentes #Goya2015 http:\/\/t.co\/vMLulMNCub","id":"564234926514782208","link":"http:\/\/twitter.com\/Midelviguel\/status\/564234926514782208","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SGwPlCIAAQpC3.jpg"],"tags":[]},{"user":"294043894","screen_name":"ELVIRUSRADIO","text":"RT @rtve: \u00danete a los #GoyasGolfos, la emisi\u00f3n m\u00e1s tuitera y canalla de los Goya. S\u00e1bado a las 20 h. http:\/\/t.co\/fzBq6VVeDR\nhttps:\/\/t.co\/SW\u2026","id":"564234928410615809","link":"http:\/\/twitter.com\/ELVIRUSRADIO\/status\/564234928410615809","net":"tw","tags":[]},{"user":"2851420287","screen_name":"teresacj64","text":"RT @sendra_alex: @MontserratLpez8  por \u00faltimo  : mejor pel\u00edcula  : isla m\u00ednima.  #Goya2015 Me voy a dormir \ud83d\ude19\ud83d\ude19\ud83d\ude19\ud83d\ude19","id":"564234931514380288","link":"http:\/\/twitter.com\/teresacj64\/status\/564234931514380288","net":"tw","tags":[]},{"user":"258473015","screen_name":"IvanJCaro_","text":"Chap\u00f3 por la gala de #Goya2015 de este a\u00f1o.","id":"564234931698958337","link":"http:\/\/twitter.com\/IvanJCaro_\/status\/564234931698958337","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"111710068","screen_name":"natzenk","text":"Ha faltado el toque de humor a los #Goya2015","id":"564234932537815040","link":"http:\/\/twitter.com\/natzenk\/status\/564234932537815040","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"628815593","screen_name":"soniaespiau","text":"RT @elpais_cultura: La isla m\u00ednima, Goya a la mejor pel\u00edcula. 10 cabezones, un triunfo para el filme de Rodr\u00edguez http:\/\/t.co\/M2uQnIWkEK  #\u2026","id":"564234935402512384","link":"http:\/\/twitter.com\/soniaespiau\/status\/564234935402512384","net":"tw","tags":[]},{"user":"42063713","screen_name":"Martika215","text":"RT @Raquel_Guemes: ME ENCANTA EL VESTIDAZO Zuhair Murad que ha llevado Blanca Su\u00e1rez a los #PremiosGoya2015 #Goya2015 #PremiosGoya http:\/\/t\u2026","id":"564234935997702144","link":"http:\/\/twitter.com\/Martika215\/status\/564234935997702144","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SQO6BIQAEfdk3.jpg"],"tags":[]},{"user":"176858153","screen_name":"celiuca__","text":"Ves los #Goyas2015 con @mjotis y acabas con el ojo morado.","id":"564234938246234113","link":"http:\/\/twitter.com\/celiuca__\/status\/564234938246234113","net":"tw","tags":["Academia de cine","Adrian Lastra","Adrian Rodriguez","Adriana Abenia","Adriana Ozores","Adriana Ugarte","Agust\u00edn Almodovar","Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n","Aitor Luna","Alberto Ammann","Alberto Rodr\u00edguez","Alejandro Amen\u00e1bar","Alex de la Iglesia","Alex Gonzalez","Alex O\u2019Dogherty","Almudena Cid","Amaia Salamanca","Ana Bel\u00e9n","Ana de Armas","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Fern\u00e1ndez","Ana Locking","Ana Mill\u00e1n","Ana Polvorosa","Andrea Duro","Andr\u00e9s Velencoso","Angeles Gonzalez Sinde","Angy Fern\u00e1ndez","Antonia San Juan","Antonio Banderas","Antonio de la Torre","Antonio Resines","Antonio Vel\u00e1zquez","Antonio Zabalburu","Aristocrazy Joyas","Asier Etxeandia","Asociaci\u00f3n de Creadores de la Moda","Assumpta Serna","Asunci\u00f3n Balaguer","Aura Garrido","A\u00edda Folch","Beatriz Pe\u00f1alver","Beatriz Sanch\u00eds","Bego\u00f1a Maestre","Bel\u00e9n Rueda","Bernab\u00e9 Fern\u00e1ndez","Bibiana Fern\u00e1ndez","Bimba Bos\u00e9","Blanca Romero","Blanca Su\u00e1rez","Boris Izaguirre","Borja Cobeaga","Borja Teher\u00e1n","B\u00e1rbara Goenaga","B\u00e1rbara Lennie","B\u00e1rbara Lennie","Canco Rodriguez","Candela Pe\u00f1a","Carles Francino","Carlos Areces","Carlos Del Amor","Carlos Marques-Marcet","Carlos Santos","Carlos Santos","Carlos Vermut","Carlotta Cosials","Carmen Machi","Carmen Ruiz","Carolina Bang","Carrera y Carrera","Cayetana Guill\u00e9n Cuervo","Cecilia Gessa","Celia Freijeiro","Celia Freijeiro","Chincheto","Christian Galvez","Clara Lago","Clara Lago","Concha Velasco","Cosmopolitan","Crawford","Cristina Pedroche","Curro S\u00e1nchez Varela","Dafne Fern\u00e1ndez","Dami\u00e1n Szifr\u00f3n","Dani Mateo","Dani Rovira","Dani Rovira","Daniel Galindo","Daniel Guzman","Daniel Monz\u00f3n","David Bustamente","David Delfin","David Delfin","David Demar\u00eda","David Martos","David Verdaguer","DevotayLomba","Diana Aller","Diana Palaz\u00f3n","Dolores promesas","Eduard Fern\u00e1ndez","Eduardo Casanova","Eduardo Noriega","El Langui","Elena Anaya","Elena Furiase","Elia Galera","Elle Espa\u00f1a","Enrique Gonz\u00e1lez Macho","Ernesto Alterio","Ernesto Alterio","Estrella Morente","Eva Hache","Fele Mart\u00ednez","Fer de Luis-Orueta","Fernando Guill\u00e9n Cuervo","Fernando Tejero","Fran Perea","F\u00e9lix G\u00f3mez","GermainedeCapuccini","GHD","Glamoour Espa\u00f1a","Gloria Campos","Gorka Otxoa","Goya Toledo","Grazia","Hector Sambl\u00e1s","Hiba Abouk","Hugo Silva","India Mart\u00ednez","Ingrid Garc\u00eda Jonsson","Inma Cuesta","Irene Escolar","Irene Montala","Irene Ortega","Irene Visedo","Ismael Recio","Israel Elejalde","Iv\u00e1n S\u00e1nchez","Jairo Alonso","Javier Bardem","Javier Guti\u00e9rrez","Javier Reyes","Jes\u00fas Castro","Jes\u00fas Olmedo","Jon Kortajarena","Jorge Drexler","Jose Coronado","Jose Luis D\u00edez","Jos\u00e9 Corbacho","Jos\u00e9 Ignacio Wert","Jos\u00e9 Luis Cuerda","Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n","Joyer\u00eda Yanes","Juan Antonio Bayona","Juana Acosta","Juanfer Andr\u00e9s y Esteban Roel","Juanjo Oliva","Judith Colell","Judith Colell","Juli\u00e1n L\u00f3pez","Juli\u00e1n Villagr\u00e1n","Karra Elejalde","Kira Mir\u00f3","Leire Mart\u00ednez","Leonor Watling","Leticia Dolera","Loles Le\u00f3n","Lolita","Lolita Make Up Artist","LOr\u00e9al Professionnel","Luc\u00eda Jim\u00e9nez","Luis Bermejo","Luis Callejo","Luis Ivars","Lujan Arg\u00fcelles","Macaco","Macarena Garc\u00eda","Macarena G\u00f3mez","Malena Costa","Manuela Velasco","Manuela Vell\u00e9s","Mar Saura","Marc Clotet","Mariam Bachir","Mariam Hern\u00e1ndez","Mario Casas","Marisa Paredes","Marta Etura","Marta Hazas","Marta Larralde","Martin Rivas","Mar\u00eda Adanez","Mar\u00eda Le\u00f3n","Mar\u00eda Valverde","MAS TVE","Maxi Iglesias","Megan Montaner","Mercedes Le\u00f3n","Mesala Films","Michelle Jenner","Miguel Angel Silvestre","miguel poveda","Miguel \u00c1ngel Mu\u00f1oz","Miriam D\u00edaz-Aroca","Miriam Giovanelli","Montxo Armendariz","Nacho Vigalondo","Natalia Belda","Natalia Tena","Natalia Verbeke","Natasha Yarovenko","Nathalie Pozas","Nerea Barros","Nerea Garmendia","Nieves \u00c1lvarez","Norma Ruiz","Nuria Gago","Oscar Jaenada","Pablo Berger","Pablo Carbonell","Pablo Derqui","Pablo Rivero","Paco Cabezas","Paco Le\u00f3n","Paco Tous","Paloma Molinero","Paula Echevarr\u00eda","Pedro Almod\u00f3var","Pelayo D\u00edaz","Pen\u00e9lope Cruz","Pepe Dom\u00ednguez","Pepino Marino","Pilar Castro","Pilar Rubio","Premios Feroz","Premios Goya","Quim Gutierrez","Rafa Mu\u00f1oz","Rafa Mu\u00f1oz","Ra\u00fal Ar\u00e9valo","Revista GQ","Ricardo Dar\u00edn","Roberto Verino","Rodolfo Sancho","Rodrigo Cort\u00e9s","Rossy de Palma","Rub\u00e9n Ochandiano","Sal\u00f3n Cheska","Sandra Cervera","Sandra Mart\u00edn","Santi Millan","Santiago Segura","Secun de la Rosa","Sergio Pazos","Silvia Abascal","Silvia Alonso","Sr Paco Tom\u00e1s","Telva","Terele P\u00e1vez","Toni Acosta","Trist\u00e1n Ulloa","Unax Ugalde","Vanity Fair","Ver\u00f3nica Echegui","Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","Vogue","V\u00edctor Blanco","William Miller","Yodona","Yolanda Ramos","\u00c1lex Garc\u00eda","\u00c1lvaro Cervantes","\u00darsula Corber\u00f3","Massiel"]},{"user":"363872536","screen_name":"HeladosCremades","text":"RT @DiarioSUR: \u00a1Adi\u00f3s #Goyas2015! \u00a1Tener all\u00ed a @DANIROVIRA @atorrem @MerlegaLG y @antoniobanderas es nuestro premio, #M\u00e1laga! http:\/\/t.co\/\u2026","id":"564234939156410368","link":"http:\/\/twitter.com\/HeladosCremades\/status\/564234939156410368","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SGWXpIgAE8_87.jpg"],"tags":[]},{"user":"2687561961","screen_name":"igsan_madr","text":"RT @RogerDomingo: \u00abYa es hora de que nos bajen el IVA\u00bb. S\u00ed, pero a todo y no s\u00f3lo al cine, que no hay unos m\u00e1s guapos que otros. #Goyas2015","id":"564234941362610177","link":"http:\/\/twitter.com\/igsan_madr\/status\/564234941362610177","net":"tw","tags":[]},{"user":"69440829","screen_name":"jghmartinez","text":"RT @PremiosGoyaEs: Antonio Banderas, Goya de Honor 2015 #Goyas2015 http:\/\/t.co\/ASsPi9ywhP","id":"564234942327304192","link":"http:\/\/twitter.com\/jghmartinez\/status\/564234942327304192","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RvpsnIIAAkuDK.jpg"],"tags":[]},{"user":"428636347","screen_name":"ianlouis8","text":"RT @eldeseo: #RelatosSalvajes Mejor Pel\u00edcula Iberoamericana en #PremiosGoya http:\/\/t.co\/Yg8o7WNvEg","id":"564234943950110720","link":"http:\/\/twitter.com\/ianlouis8\/status\/564234943950110720","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9R-JUrIAAA8DL-.jpg"],"tags":[]},{"user":"476314933","screen_name":"LucyStyle2012","text":"RT @munoz_rafa: Espectacular al cuadrado Elena Anaya de Sybilla #Goyas2015 http:\/\/t.co\/qkUIf9mMGX","id":"564234945934409728","link":"http:\/\/twitter.com\/LucyStyle2012\/status\/564234945934409728","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RDRjzIYAAKD2e.jpg"],"tags":[]},{"user":"133627135","screen_name":"onesiemes","text":"RT @CINEMANIA_ES: Cr\u00f3nica de los #Goya2015 - 'La isla m\u00ednima' se hace grande http:\/\/t.co\/qKKDqPM9Hs","id":"564234949537312768","link":"http:\/\/twitter.com\/onesiemes\/status\/564234949537312768","net":"tw","tags":[]},{"user":"1241350944","screen_name":"juanzuazabal","text":"RT @MarEsquembre: @juanzuazabal s\u00ed. Si tuvi\u00e9ramos q poner t\u00edtulo a esta gala #Goya2015 ser\u00eda \"La cr\u00edtica m\u00ednima\"","id":"564234951462514688","link":"http:\/\/twitter.com\/juanzuazabal\/status\/564234951462514688","net":"tw","tags":[]},{"user":"259921177","screen_name":"osonense","text":"RT @el_pais: La vuelta de Javier Fesser a 'Mortadelo y Filem\u00f3n' se merece el mejor guion adaptado. S\u00edguelo en directo #Goya2015\u2192 http:\/\/t.c\u2026","id":"564234951550570498","link":"http:\/\/twitter.com\/osonense\/status\/564234951550570498","net":"tw","tags":[]},{"user":"555961978","screen_name":"17ALWAYS17","text":"RT @rtve: Ojo, la 'moviola' del beso de Dani Rovira y Clara Lago http:\/\/t.co\/xV28L3vFpo #Goyas2015 #Goya2015 #GoyasGolfos","id":"564234954113294337","link":"http:\/\/twitter.com\/17ALWAYS17\/status\/564234954113294337","net":"tw","tags":[]}],"users":{"419648324":{"name":"IRENITA S.R \u221e ","screen_name":"irenitaaSR","location":" las matas MADRID  ESPA\u00d1A\u2661","followers_count":305,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/558991334066114561\/LTmRIsS-_normal.jpeg","net":"tw"},"22811495":{"name":"RTVE.es","screen_name":"rtvees","location":"","followers_count":144987,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449525109628211200\/_xATG3n__normal.jpeg","net":"tw"},"89298208":{"name":"Isabel Gonzalez","screen_name":"apad_isa","location":"M\u00e1laga ","followers_count":180,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/457920533183492096\/pqrn6ayp_normal.jpeg","net":"tw"},"365466818":{"name":"Ali Ouro al aparato","screen_name":"aliciaouro","location":"Santiago de Compostela","followers_count":279,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3286357512\/a7254fce0e645814405ad18c7afb414b_normal.jpeg","net":"tw"},"373249908":{"name":"Tentaciones","screen_name":"TentacionesPlus","location":"","followers_count":16832,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/481311052873752576\/JNWV-I0g_normal.png","net":"tw"},"93629769":{"name":"maria cabezas ","screen_name":"MariaCabezas45","location":"Cordoba\/M\u00e1laga\/Ceuta, Espa\u00f1a","followers_count":205,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484395807295041536\/EvHKx8E9_normal.jpeg","net":"tw"},"2436145656":{"name":"Mat\u00edas Bosch","screen_name":"Copueser","location":"Barcelona","followers_count":206,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/524351632843096064\/xSLiEFiU_normal.png","net":"tw"},"20448792":{"name":"Diario SUR","screen_name":"DiarioSUR","location":"M\u00e1laga","followers_count":113292,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/530811263505272832\/t7eUg5iY_normal.jpeg","net":"tw"},"418597290":{"name":"Carolina Salvador ","screen_name":"casalqui","location":"Val\u00e8ncia","followers_count":243,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/498441169051729921\/OOowQPNu_normal.jpeg","net":"tw"},"997972921":{"name":"seriesyfilms","screen_name":"seriesyfilms","location":"24-11-2012 Espa\u00f1a","followers_count":476,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/563478542483488768\/lpASN_jS_normal.jpeg","net":"tw"},"315505965":{"name":"Juan","screen_name":"JuanFranFran","location":"Huelva","followers_count":58,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/512400418484527105\/tEKJSXhO_normal.jpeg","net":"tw"},"465747527":{"name":"Borja","screen_name":"Borjalara96","location":"Viva Espa\u00f1a ","followers_count":217,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/511177029895852032\/WWLWA_xh_normal.jpeg","net":"tw"},"148044376":{"name":"Ms. Gosling \u2020\u2661","screen_name":"afrodiatandre","location":"La Felguera - Asturies","followers_count":298,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/540226887428349952\/e0Q7t_5-_normal.jpeg","net":"tw"},"333918680":{"name":"Mari\u00e1n Mitch.","screen_name":"Mariian_mg","location":"","followers_count":941,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/553353817350471680\/pLDXzB65_normal.jpeg","net":"tw"},"492511315":{"name":"Daniel Mart\u00edn","screen_name":"dani_ventas13","location":"Las Ventas de Retamosa Espa\u00f1a","followers_count":566,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/553668515170107392\/W3Ds1cV9_normal.jpeg","net":"tw"},"14699282":{"name":"REFO","screen_name":"REFO","location":"El Abismo","followers_count":876,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/552488737347616768\/eMLeCOFa_normal.jpeg","net":"tw"},"272533932":{"name":"Beatriz","screen_name":"Bampag2410","location":"","followers_count":78,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000756940862\/35bff59af3ef75db49c44a637da48b12_normal.jpeg","net":"tw"},"163859380":{"name":"Toni  \u2020","screen_name":"TONICRUZ1","location":"www.tonicruz.com","followers_count":2864,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/558282647831842816\/eniI1lcq_normal.jpeg","net":"tw"},"39619667":{"name":"Jes\u00fas Izquierdo","screen_name":"jesusizdo","location":"Las Rozas, Madrid, Spain","followers_count":46,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/496632493836361728\/qneDdX3u_normal.jpeg","net":"tw"},"258473015":{"name":"Rumour has it.","screen_name":"IvanJCaro_","location":"Jerez de la Frontera.","followers_count":613,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/538282670380572672\/X6bUZ5ZM_normal.jpeg","net":"tw"},"111710068":{"name":"Ada","screen_name":"natzenk","location":"","followers_count":162,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/553988742386442240\/Q0lBjh6q_normal.png","net":"tw"},"176858153":{"name":"Celia ","screen_name":"celiuca__","location":"Comunicaci\u00f3n audiovisual.","followers_count":182,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/559398413075513344\/M7C_wUja_normal.jpeg","net":"tw"}}}