{"search":[{"user":"22811495","screen_name":"rtvees","text":".@mcamposgalan \"\u00a1Ay, ay, ay @chincheto77 que la has liado parda!\"\/\"No he liado nada, s\u00f3lo le he puesto un tuit a @rossydpalma\" #GoyasGolfos","id":"564156540438216704","link":"http:\/\/twitter.com\/rtvees\/status\/564156540438216704","net":"tw","tags":["Chincheto"]},{"user":"1595874571","screen_name":"jJorgeDorado","text":"RT @margarita_alba: El futuro equipo del Ministerio del Tiempo...!\ud83d\ude0b @MdT_TVE Rodolfo Sancho\ud83d\ude4c #Goyas2015 http:\/\/t.co\/Wf3OXq1uLb","id":"564156453402181632","link":"http:\/\/twitter.com\/jJorgeDorado\/status\/564156453402181632","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q9EgmIQAAHKqp.jpg"],"tags":["Rodolfo Sancho"]},{"user":"826969880","screen_name":"Grazia_es","text":"Elena Anaya, que opta a un Goya, nos deja sin palabras con este Sybilla. #Goyas2015 http:\/\/t.co\/ch3CKgcRCT http:\/\/t.co\/Uxyow6CYPe","id":"564156394405101569","link":"http:\/\/twitter.com\/Grazia_es\/status\/564156394405101569","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RJPYPIIAAiDvv.jpg"],"tags":["Elena Anaya"]},{"user":"19565216","screen_name":"yo_dona","text":"Siempre triunfal Goya Toledo #Goyas2015 http:\/\/t.co\/TGNz8BIA7q","id":"564155885854154752","link":"http:\/\/twitter.com\/yo_dona\/status\/564155885854154752","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RIxxLIAAAhpeK.jpg"],"tags":["Goya Toledo"]},{"user":"26729931","screen_name":"rtve","text":"Exultante Pen\u00e9lope Cruz en la alfombra rosa de los @PremiosGoyaEs ahora mismo http:\/\/t.co\/RlF6NH4hIF #Goya2015 http:\/\/t.co\/MM2EJPbC26","id":"564155472748761088","link":"http:\/\/twitter.com\/rtve\/status\/564155472748761088","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RIY0VCcAA-MhS.png"],"tags":["Pen\u00e9lope Cruz"]},{"user":"295072883","screen_name":"munoz_rafa","text":"Goya Toledo de Elie Saab, \u00a1\u00a1radiante!!! #Goyas2015 http:\/\/t.co\/rhyIFTfkg1","id":"564155449373913089","link":"http:\/\/twitter.com\/munoz_rafa\/status\/564155449373913089","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RIYC6IMAEgEdu.jpg"],"tags":["Goya Toledo"]},{"user":"1013028912","screen_name":"alipromesas","text":"RT @mizonatv: Leticia Dolera (@LeticiaDolera) posa ante los medios #Goyas2015 http:\/\/t.co\/MDjMTt9zjq","id":"564155419833405441","link":"http:\/\/twitter.com\/alipromesas\/status\/564155419833405441","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q6lK6CYAAGB9A.png"],"tags":["Leticia Dolera"]},{"user":"297870401","screen_name":"cayetanagc","text":"RT @Evva_2015: \"@hola: @cayetanagc, vestida de The Name con bolso de YSL y joyas Carrera y Carrera, con su marido Omar Ayyashi. #HolaGoya .\u2026","id":"564154706520723457","link":"http:\/\/twitter.com\/cayetanagc\/status\/564154706520723457","net":"tw","tags":["Carrera y Carrera"]},{"user":"295072883","screen_name":"munoz_rafa","text":"Guap\u00edsima Inma Cuesta de Dolores Promesas Heaven #Goyas2015 http:\/\/t.co\/FZ3aqbKHWi","id":"564154549792149504","link":"http:\/\/twitter.com\/munoz_rafa\/status\/564154549792149504","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RHj2FIMAAjYxY.jpg"],"tags":["Dolores promesas"]},{"user":"101077849","screen_name":"ghdspain","text":"RT @mfdezmiranda: Nieves \u00c1lvarez, como siempre, imbatible. Enhorabuena @VB_VictorBlanco por el estilismo y @ghdspain por el peinado. http:\/\u2026","id":"564154040804966400","link":"http:\/\/twitter.com\/ghdspain\/status\/564154040804966400","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RFp09IUAE-Sbh.jpg"],"tags":["GHD"]},{"user":"26729931","screen_name":"rtve","text":"RT @La1_tve: Habemus el primer tropiezo de la noche: Dafne Fern\u00e1ndez en la alfombra rosa http:\/\/t.co\/V3zyvisM1L #Goyas2015 #Goya2015 #Goyas\u2026","id":"564153957678088192","link":"http:\/\/twitter.com\/rtve\/status\/564153957678088192","net":"tw","tags":["Dafne Fern\u00e1ndez"]},{"user":"541460251","screen_name":"AFnandez","text":"Las actrices Ana Fern\u00e1ndez, Candela Fern\u00e1ndez y la cantaora Marina Garc\u00eda abren el desfile de la colecci\u00f3n... http:\/\/t.co\/iTEyKkCcJw","id":"564153922034466817","link":"http:\/\/twitter.com\/AFnandez\/status\/564153922034466817","net":"tw","tags":["Ana Fern\u00e1ndez"]},{"user":"101077849","screen_name":"ghdspain","text":"La nominada @BarrosNerea apuesta por un #lookghd de la mano de @pedrocedeno1 para deslumbrar en los #PremiosGoya2015 http:\/\/t.co\/cT9w5eqyem","id":"564153877399109632","link":"http:\/\/twitter.com\/ghdspain\/status\/564153877399109632","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RG9iNIgAEmIpY.jpg"],"tags":["GHD"]},{"user":"98851441","screen_name":"VanityFairSpain","text":"Rossy de Palma, la primera actriz confirmada del pr\u00f3ximo proyecto de Almod\u00f3var. #Goya2015 http:\/\/t.co\/00f7lVU7qW http:\/\/t.co\/N93QkaywzR","id":"564153762340950016","link":"http:\/\/twitter.com\/VanityFairSpain\/status\/564153762340950016","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RG0boCIAATHNh.png"],"tags":["Rossy de Palma"]},{"user":"215963859","screen_name":"natalianatalita","text":"RT @lauracarandini: Preciosa nuestra embajadora @blancasuarezweb vestida de @ZMURADofficial y #lookghd by @natalianatalita for @ghdspain ht\u2026","id":"564153707215220736","link":"http:\/\/twitter.com\/natalianatalita\/status\/564153707215220736","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RGYISIMAAK4W8.jpg"],"tags":["GHD"]},{"user":"1013028912","screen_name":"alipromesas","text":"RT @trendencias: En exclusiva, foto de Leticia Dolera con vestido de @dolorestweets pendientes de @BARCENAJOYAS #Goya2015 PRECIOSA http:\/\/t\u2026","id":"564153663875477504","link":"http:\/\/twitter.com\/alipromesas\/status\/564153663875477504","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QoCJMIgAAsHq4.jpg"],"tags":["Leticia Dolera"]},{"user":"295072883","screen_name":"munoz_rafa","text":"Rossy de Palma de Juanjo oliva y Carmen Machi de Nicolas Vaudelet #modaespa\u00f1ola #Goyas2015 http:\/\/t.co\/9W2IZkMyJo","id":"564153575694401537","link":"http:\/\/twitter.com\/munoz_rafa\/status\/564153575694401537","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RGrLKIcAASm8M.jpg"],"tags":["Carmen Machi"]},{"user":"295072883","screen_name":"munoz_rafa","text":"Mar\u00eda Le\u00f3n de Fernando Claro y Celia Freijeirode Vera Wang #Goyas2015 http:\/\/t.co\/XvaZMb0NYJ","id":"564153178141507584","link":"http:\/\/twitter.com\/munoz_rafa\/status\/564153178141507584","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RGT-SIIAEDvBZ.jpg"],"tags":["Celia Freijeiro"]},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"Carlos Vermut: \"Quiero todos los premios posible. Si son los 7, los 7\". @MagicalGirlFilm. #Goyas2015 http:\/\/t.co\/LgCMN1kOdP","id":"564153164233203712","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564153164233203712","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RGTG9IYAA1v0M.jpg"],"tags":["Carlos Vermut"]},{"user":"297870401","screen_name":"cayetanagc","text":"RT @telva: Cayetana Guill\u00e9n Cuervo con un vestido joya de #TheName sobre la #alfombra rosa de los #Goya2015 @cayetanagc http:\/\/t.co\/WSCPg3j\u2026","id":"564152946196512769","link":"http:\/\/twitter.com\/cayetanagc\/status\/564152946196512769","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RF5jcIgAA7UJc.jpg"],"tags":["Cayetana Guill\u00e9n Cuervo"]},{"user":"826969880","screen_name":"Grazia_es","text":"Quim Gutierrez se ha puesto a jugar a los reporteros. Pero no le apetec\u00eda nada. #Goyas2015 http:\/\/t.co\/ch3CKgcRCT http:\/\/t.co\/dMwl0zySsW","id":"564152589714194433","link":"http:\/\/twitter.com\/Grazia_es\/status\/564152589714194433","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RFyBCIEAIGfKQ.jpg"],"tags":["Quim Gutierrez"]},{"user":"22811495","screen_name":"rtvees","text":"RT @La1_tve: Marta Hazas iba guap\u00edsima pero con la lupa de @lab_rtvees su vestido es a\u00fan m\u00e1s espectacular http:\/\/t.co\/qnx8UvaYFz http:\/\/t.c\u2026","id":"564152468729495552","link":"http:\/\/twitter.com\/rtvees\/status\/564152468729495552","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RFogUCcAA1eOC.png"],"tags":["Marta Hazas"]},{"user":"101077849","screen_name":"ghdspain","text":"La modelo @OfficialNievesA radiante en los #PremiosGoya2015 con #lookghd y vestido #StephaneRolland .\u00a1Impresionante! http:\/\/t.co\/uGobnCRHKi","id":"564152439235162113","link":"http:\/\/twitter.com\/ghdspain\/status\/564152439235162113","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RFp09IUAE-Sbh.jpg"],"tags":["GHD"]},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"Mira qui\u00e9n ha llegado a los #Goyas2015 Carmen Machi! http:\/\/t.co\/264aqN8SH1","id":"564152268501815297","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564152268501815297","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RFf71IcAE8YKq.jpg"],"tags":["Carmen Machi"]},{"user":"295072883","screen_name":"munoz_rafa","text":"B\u00e1rbara Lennie de Cavalli Atelier #Goyas2015 http:\/\/t.co\/b9tyi6r3tH","id":"564151775180386304","link":"http:\/\/twitter.com\/munoz_rafa\/status\/564151775180386304","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RFCu6IIAASeDK.jpg"],"tags":["B\u00e1rbara Lennie"]},{"user":"541460251","screen_name":"AFnandez","text":"Ana Fern\u00e1ndez, Candela Fern\u00e1ndez y Marina Garc\u00eda abrieron el desfile de Aurora Gavi\u00f1o, ayer en el  Simof, Sal\u00f3n... http:\/\/t.co\/JH338qBomG","id":"564151367737278464","link":"http:\/\/twitter.com\/AFnandez\/status\/564151367737278464","net":"tw","tags":["Ana Fern\u00e1ndez"]},{"user":"26729931","screen_name":"rtve","text":"\u00bfElena Anaya? \u00bfNieves \u00c1lvarez? \u00bfQui\u00e9n va m\u00e1s guapa? http:\/\/t.co\/IajhermJVs Coge la LUPA de @lab_rtvees y sal de dudas http:\/\/t.co\/YyxLl2jBQV","id":"564150789971935232","link":"http:\/\/twitter.com\/rtve\/status\/564150789971935232","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9REJ0gCcAI9Ziz.png"],"tags":["Elena Anaya"]},{"user":"826969880","screen_name":"Grazia_es","text":"Nerea Barros podr\u00eda subir a recoger el Goya con este Oscar de la renta. #Goyas2015 http:\/\/t.co\/ch3CKgcRCT http:\/\/t.co\/hHTWLD1J5w","id":"564150640805691396","link":"http:\/\/twitter.com\/Grazia_es\/status\/564150640805691396","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9REAcWIMAAoqT5.jpg"],"tags":["Nerea Barros"]},{"user":"120035961","screen_name":"_ANAMILAN_","text":"RT @hola: .@cayetanagc, vestida de The Name con bolso de YSL y joyas Carrera y Carrera, con su marido Omar Ayyashi. #HolaGoya http:\/\/t.co\/A\u2026","id":"564150559058710529","link":"http:\/\/twitter.com\/_ANAMILAN_\/status\/564150559058710529","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RCfwHIcAARdZ7.jpg"],"tags":["Carrera y Carrera"]},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"Guap\u00edsima @laleonademaria que pone en todas sus quinielas a Yolanda Ramos. #Goyas2015 http:\/\/t.co\/nf6GSpMlyd","id":"564150323619827712","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564150323619827712","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RDuJDIYAApOdt.jpg"],"tags":["Yolanda Ramos"]},{"user":"138901117","screen_name":"ChristianG_7","text":"Antonio Banderas mola todo.","id":"564150116660285441","link":"http:\/\/twitter.com\/ChristianG_7\/status\/564150116660285441","net":"tw","tags":["Antonio Banderas"]},{"user":"101077849","screen_name":"ghdspain","text":"Impresionante el #lookghd de @meganmontaner en los #PremiosGoya2015 por  @jesusrodrighd y @VB_VictorBlanco http:\/\/t.co\/GrelqaUA3Y","id":"564149871436115968","link":"http:\/\/twitter.com\/ghdspain\/status\/564149871436115968","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RDUWuIQAEe78X.jpg"],"tags":["GHD"]},{"user":"295072883","screen_name":"munoz_rafa","text":"Espectacular al cuadrado Elena Anaya de Sybilla #Goyas2015 http:\/\/t.co\/qkUIf9mMGX","id":"564149831158210560","link":"http:\/\/twitter.com\/munoz_rafa\/status\/564149831158210560","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RDRjzIYAAKD2e.jpg"],"tags":["Elena Anaya"]},{"user":"826969880","screen_name":"Grazia_es","text":"Clara Lago, la actriz m\u00e1s taquillera, coincide en color con Blanca Su\u00e1rez. \ud83c\udf46\ud83c\udf46\ud83c\udf46\ud83c\udf46\ud83c\udf46 #Goyas2015 http:\/\/t.co\/ch3CKgcRCT http:\/\/t.co\/T3sp4HxFSA","id":"564149721493942272","link":"http:\/\/twitter.com\/Grazia_es\/status\/564149721493942272","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RDJ5eIMAE6KKb.jpg"],"tags":["Blanca Su\u00e1rez"]},{"user":"541460251","screen_name":"AFnandez","text":"Ana Fern\u00e1ndez en Simof 2015 en el desfile de Aurora Gavi\u00f1o  #simof2015 http:\/\/t.co\/ALKEEwdaUj","id":"564149680020283392","link":"http:\/\/twitter.com\/AFnandez\/status\/564149680020283392","net":"tw","tags":["Ana Fern\u00e1ndez"]},{"user":"98851441","screen_name":"VanityFairSpain","text":"Antonio Banderas anuncia en la alfombra fucsia que va a fundar su propia marca de ropa masculina. #Goya2015","id":"564149665793589250","link":"http:\/\/twitter.com\/VanityFairSpain\/status\/564149665793589250","net":"tw","tags":["Antonio Banderas"]},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"Eduard Fern\u00e1ndez: \"Me gustar\u00eda que la solidez de nuestra cinematograf\u00eda estuviera en las pel\u00edculas medias\". http:\/\/t.co\/N2fEGdioGN","id":"564149425824870400","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564149425824870400","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RC2THIUAACnNP.jpg"],"tags":["Eduard Fern\u00e1ndez"]},{"user":"98851441","screen_name":"VanityFairSpain","text":"Llega Antonio Banderas #Goya2015 de honor. Aqu\u00ed 9 pel\u00edculas suyas de las que no se hablar\u00e1 hoy http:\/\/t.co\/92H5EIb0Jk http:\/\/t.co\/cM8X6zRs58","id":"564149271021514752","link":"http:\/\/twitter.com\/VanityFairSpain\/status\/564149271021514752","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RCv6_CAAERksi.jpg"],"tags":["Antonio Banderas"]},{"user":"295072883","screen_name":"munoz_rafa","text":"Blanca Romero de Dolce&amp;Gabbana, en negro, y Antonio Banderas de ermenegildo Zegna #Goyas2015 http:\/\/t.co\/YcLCtvfQk3","id":"564149145733451777","link":"http:\/\/twitter.com\/munoz_rafa\/status\/564149145733451777","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RCpoSIAAAYh7i.jpg"],"tags":["Antonio Banderas"]},{"user":"19565216","screen_name":"yo_dona","text":"Con look de inspiraci\u00f3n griega Elena Anaya #Goyas2015 http:\/\/t.co\/4HiSkcz1A2","id":"564149071557189633","link":"http:\/\/twitter.com\/yo_dona\/status\/564149071557189633","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RClgwIAAMXNaj.jpg"],"tags":["Elena Anaya"]},{"user":"826969880","screen_name":"Grazia_es","text":"\u00bfBueno, Qu\u00e9 os parece Blanca Su\u00e1rez de Zuhair Murad? #Goyas2015 http:\/\/t.co\/ch3CKgcRCT http:\/\/t.co\/Fk6S20pjFg","id":"564148826718875648","link":"http:\/\/twitter.com\/Grazia_es\/status\/564148826718875648","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RCWEZIgAAJaSk.jpg"],"tags":["Blanca Su\u00e1rez"]},{"user":"98851441","screen_name":"VanityFairSpain","text":"\u00bfElena Anaya en los #goya2015 o Gwyneth Paltrow en los Oscar 2012 o Solange Knowles en su boda? http:\/\/t.co\/HEqRFVWMov","id":"564148409368846336","link":"http:\/\/twitter.com\/VanityFairSpain\/status\/564148409368846336","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RBn_7CcAAzldp.jpg"],"tags":["Elena Anaya"]},{"user":"101077849","screen_name":"ghdspain","text":"Nuestra embajadora @blancasuarezweb deslumbra en los #premiosGoya con #lookghd by @natalianatalita http:\/\/t.co\/I6lwqP20ma","id":"564148240954957825","link":"http:\/\/twitter.com\/ghdspain\/status\/564148240954957825","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RB1dZIMAEa-4O.jpg"],"tags":["GHD"]},{"user":"295072883","screen_name":"munoz_rafa","text":"Nerea Barros manda un fuerte beso para todos los espectadores de @La1_tve y @rtvees @rtve #Goyas2015 con @cdelamorTVE http:\/\/t.co\/vyz4mYjPhD","id":"564147378559918080","link":"http:\/\/twitter.com\/munoz_rafa\/status\/564147378559918080","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RBC2IIQAIaXrO.jpg"],"tags":["Nerea Barros"]},{"user":"100108676","screen_name":"Lula711","text":"Otro ejemplo ;-) \"Un saludo desde la alfombra roSa de los @premiosgoyaes #Goyas2015 Rodolfo Sancho @MdT_TVE\" https:\/\/t.co\/GJSfQeZVY0 @rtve","id":"564147082639196160","link":"http:\/\/twitter.com\/Lula711\/status\/564147082639196160","net":"tw","tags":["Rodolfo Sancho"]},{"user":"295072883","screen_name":"munoz_rafa","text":"Puro glamour Juana Acosta de Carolina Herrera NY #Goya2015 http:\/\/t.co\/Xhqd1rIMeV","id":"564147043804147712","link":"http:\/\/twitter.com\/munoz_rafa\/status\/564147043804147712","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RAvQmIMAE8HVz.jpg"],"tags":["Juana Acosta"]},{"user":"826969880","screen_name":"Grazia_es","text":"Macarena Garc\u00eda, simpatiqu\u00edsima y guapisima de Bluemarine. #Goyas2015 http:\/\/t.co\/ch3CKgcRCT http:\/\/t.co\/1bMcBjycFK","id":"564146663624028160","link":"http:\/\/twitter.com\/Grazia_es\/status\/564146663624028160","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RAYxoIUAASqQs.jpg"],"tags":["Macarena Garc\u00eda"]},{"user":"295072883","screen_name":"munoz_rafa","text":"Paco Le\u00f3n con esmoquin de Lander Urquijo #Goyas2015 , elegant\u00edsimo , bravo por @jesusciceroguer su estilista http:\/\/t.co\/Xxg1yeQe1w","id":"564146195338387457","link":"http:\/\/twitter.com\/munoz_rafa\/status\/564146195338387457","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q_993IYAEWpV6.jpg"],"tags":["Paco Le\u00f3n"]},{"user":"19963431","screen_name":"elle_es","text":"M\u00edrala, m\u00edrala... Bravo por Ana Bel\u00e9n de azul el\u00e9ctrico de @Tot_hom #Goya2015 http:\/\/t.co\/AK664a9N3D http:\/\/t.co\/YDxYEhuBx4","id":"564146159003119617","link":"http:\/\/twitter.com\/elle_es\/status\/564146159003119617","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q_8N0CQAALnSs.jpg"],"tags":["Ana Bel\u00e9n"]},{"user":"104212113","screen_name":"yosoycrawford","text":"Ana Bel\u00e9n firma la claqueta de #moetgoya a favor de la casa del actor en los #GOYAS2015  #moetmoment #acci\u00f3nporelcine http:\/\/t.co\/vmS8g6fD8w","id":"564145838646362112","link":"http:\/\/twitter.com\/yosoycrawford\/status\/564145838646362112","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q_obfIEAAtDiH.jpg"],"tags":["Ana Bel\u00e9n"]},{"user":"295072883","screen_name":"munoz_rafa","text":"Karra Elejalde de Adolfo@Dominguez y Clara Lago de Ulises M\u00e9rida y zapatos Jimmy Choo con @elenassanchez_  #Goyas2015 http:\/\/t.co\/yniodsC8G1","id":"564145615400337408","link":"http:\/\/twitter.com\/munoz_rafa\/status\/564145615400337408","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q_cFIIYAAiVn-.jpg"],"tags":["Clara Lago"]},{"user":"98851441","screen_name":"VanityFairSpain","text":"Clara Lago de Ulises M\u00e9rida. #goya2015  http:\/\/t.co\/bAsebKggVr http:\/\/t.co\/gbYBnaFRwD","id":"564145615316451329","link":"http:\/\/twitter.com\/VanityFairSpain\/status\/564145615316451329","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q-8LGCEAAdYs6.png"],"tags":["Clara Lago"]},{"user":"826969880","screen_name":"Grazia_es","text":"Hiba Abouk y Jon se saludan as\u00ed de efusivos en la alfombra de los #Goyas2015  http:\/\/t.co\/ch3CKgcRCT http:\/\/t.co\/W4lvkzzWeb","id":"564145576166838272","link":"http:\/\/twitter.com\/Grazia_es\/status\/564145576166838272","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q_ZrcIQAA-Q31.jpg"],"tags":["Hiba Abouk"]},{"user":"281476114","screen_name":"ursulolita","text":"RT @saphirparfums: Muy origina @ursulolita con el dise\u00f1o de @teresahelbig \u00bfOs gusta? #Goyas2015 http:\/\/t.co\/jktTMDrl2W","id":"564145198587183104","link":"http:\/\/twitter.com\/ursulolita\/status\/564145198587183104","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q-X0-IAAAjCtu.jpg"],"tags":["Lolita"]},{"user":"22811495","screen_name":"rtvees","text":"RT @chincheto77: Actorazo Eduardo Noriega #GoyasGolfos http:\/\/t.co\/wVFHloqBZK","id":"564145107252035584","link":"http:\/\/twitter.com\/rtvees\/status\/564145107252035584","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q-04eIcAEaLXw.jpg"],"tags":["Chincheto"]},{"user":"295072883","screen_name":"munoz_rafa","text":"Pilar L\u00f3pez d Ayala de Tot-Hom y Clara Lago de \u00dalises Merida , elegant\u00edsima #Goyas2015 http:\/\/t.co\/NiFKBvMj51","id":"564144979472547840","link":"http:\/\/twitter.com\/munoz_rafa\/status\/564144979472547840","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q-2ofIMAEph8_.jpg"],"tags":["Clara Lago"]}],"users":{"33906088":{"name":"Vogue Espa\u00f1a ","screen_name":"VogueSpain","location":"Spain","followers_count":928670,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2611230176\/xpiwukojjs537bduybty_normal.jpeg","net":"tw"},"236997381":{"name":"Celia Freijeiro","screen_name":"CeliaFreijeiro","location":"Spain","followers_count":8555,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/512573666409074688\/OWpQXCtM_normal.jpeg","net":"tw"},"22811495":{"name":"RTVE.es","screen_name":"rtvees","location":"","followers_count":144908,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449525109628211200\/_xATG3n__normal.jpeg","net":"tw"},"1595874571":{"name":"Jorge Dorado","screen_name":"jJorgeDorado","location":"Madrid ","followers_count":2088,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/553161046962483201\/qvNoEJyC_normal.jpeg","net":"tw"},"826969880":{"name":"Grazia Espa\u00f1a","screen_name":"Grazia_es","location":"","followers_count":37766,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000190192854\/0994138143510c086d96877ec65689f5_normal.jpeg","net":"tw"},"66634026":{"name":"Pepino Marino","screen_name":"Pepino_Marino","location":"pepinomarino@me.com","followers_count":12573,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3688807150\/c97b25ff3a776784563fbcd6c45b3956_normal.jpeg","net":"tw"},"240665461":{"name":"Premios Goya","screen_name":"PremiosGoyaEs","location":"","followers_count":56443,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539367495778316289\/S61RqYWw_normal.jpeg","net":"tw"},"26729931":{"name":"RTVE","screen_name":"rtve","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":781054,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449524195529981952\/6uemF5nU_normal.jpeg","net":"tw"},"295072883":{"name":"Rafael Mu\u00f1oz","screen_name":"munoz_rafa","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":8702,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/560499237902090241\/UhRptFmr_normal.jpeg","net":"tw"},"43310939":{"name":"De la Iglesia","screen_name":"alexdelaIglesia","location":"","followers_count":406532,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/547534576718204928\/lRGDwB0G_normal.jpeg","net":"tw"},"245385896":{"name":"LOr\u00e9al Professionnel","screen_name":"lorealprospain","location":"","followers_count":10062,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/423843518100938752\/MgfDlAVc_normal.jpeg","net":"tw"},"19565216":{"name":"Yo Dona","screen_name":"yo_dona","location":"Madrid, Spain","followers_count":171474,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000632259305\/d67c22f2eef707dcf4d8013b4ba86cc7_normal.jpeg","net":"tw"},"297870401":{"name":"Cayetana Guill\u00e9n C.","screen_name":"cayetanagc","location":"Madrid","followers_count":30012,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1351701074\/cayetw_normal.jpg","net":"tw"},"1013028912":{"name":"alicia hernandez","screen_name":"alipromesas","location":"","followers_count":1575,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2979456161\/76c8f27896d35068caa8702ff91a9894_normal.jpeg","net":"tw"},"2596217958":{"name":"Jesus Castro","screen_name":"Jesus_Castro_5","location":"Vejer-Madrid-El Mundo","followers_count":58850,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/562569930927636480\/8hauMjCQ_normal.jpeg","net":"tw"},"120035961":{"name":"ANA MIL\u00c1N","screen_name":"_ANAMILAN_","location":"Contacto blog: @AnaFPardo","followers_count":304401,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537223253023272961\/zu4urCK6_normal.jpeg","net":"tw"},"101077849":{"name":"GHD Espa\u00f1a","screen_name":"ghdspain","location":"Espa\u00f1a","followers_count":19442,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526671700914475008\/oxIbQTjn_normal.jpeg","net":"tw"},"215963859":{"name":"nAtALia BeLda\u2620","screen_name":"natalianatalita","location":"madrid!!!","followers_count":7030,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000613041079\/99db81c084322313193a0fc7ba5fe61b_normal.jpeg","net":"tw"},"541460251":{"name":"Ana Fern\u00e1ndez","screen_name":"AFnandez","location":"","followers_count":711,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/544463801886597120\/9u5cAPsL_normal.jpeg","net":"tw"},"98851441":{"name":"Vanity Fair Espa\u00f1a","screen_name":"VanityFairSpain","location":"Spain","followers_count":418751,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/413731564208394240\/rlgioKd9_normal.jpeg","net":"tw"},"33915734":{"name":"Glamour Espa\u00f1a","screen_name":"GlamourSpain","location":"Spain ","followers_count":176899,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/557090224992292864\/TzTsVcFB_normal.jpeg","net":"tw"},"104212113":{"name":"Crawford ","screen_name":"yosoycrawford","location":"\u00dcT: 40.388001,-3.732595","followers_count":5010,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2577405766\/tist2hwitevb6lg5gor8_normal.jpeg","net":"tw"},"106249204":{"name":"Miguel Angel Mu\u00f1oz","screen_name":"miguelamunoz","location":"","followers_count":259575,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/552973075210575872\/vAkZIXt6_normal.jpeg","net":"tw"},"108908254":{"name":"Cosmopolitan","screen_name":"Cosmopolitan_es","location":"Madrid","followers_count":1299041,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/488644469705551872\/amftZMvT_normal.jpeg","net":"tw"},"290124869":{"name":"Macarena G\u00f3mez","screen_name":"GmezMacarena","location":"Spain","followers_count":155348,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/545932785974657024\/SCdYGlb__normal.jpeg","net":"tw"},"409406743":{"name":"H\u00e9ctorSambl\u00e1s Gurrea","screen_name":"HectorSamblas","location":"","followers_count":313,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000442657333\/4e32ded69dc90af12ab545f454e28094_normal.jpeg","net":"tw"},"350194254":{"name":"Jorge Drexler","screen_name":"drexlerjorge","location":"","followers_count":267859,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2524122967\/image_normal.jpg","net":"tw"},"454012583":{"name":"Nerea Garmendia","screen_name":"nereagarmendia9","location":"","followers_count":13911,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/492652393876946944\/CvmZizxm_normal.jpeg","net":"tw"},"359977166":{"name":"marta hazas","screen_name":"Martahazas","location":"","followers_count":37549,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000494921063\/ea5b25e5eca1722b6f948d33001a633d_normal.jpeg","net":"tw"},"138901117":{"name":"Christian G\u00e1lvez","screen_name":"ChristianG_7","location":"","followers_count":341519,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/554238511642345472\/Vrbvxpwu_normal.jpeg","net":"tw"},"216952468":{"name":"Fele mart\u00ednez","screen_name":"felemanypon","location":"","followers_count":6535,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000592225804\/a07024418c60ab1f7d1127ae85765687_normal.jpeg","net":"tw"},"454032269":{"name":"Jes\u00fas Olmedo","screen_name":"_JesusOlmedo","location":"","followers_count":25070,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/467711795596378113\/uPRFiiuO_normal.jpeg","net":"tw"},"19963431":{"name":"ELLE Espa\u00f1a","screen_name":"elle_es","location":"Espa\u00f1a","followers_count":586683,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/557522564168167425\/va9492-c_normal.jpeg","net":"tw"},"100108676":{"name":"Lourdes de Paredes","screen_name":"Lula711","location":"Madrid-Guadalajara, Spain","followers_count":657,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/552971932824764417\/mJ5rN9AP_normal.jpeg","net":"tw"},"17046525":{"name":"Hotel Audit\u00f3rium","screen_name":"hotelauditorium","location":"Avda de Arag\u00f3n 400 28022","followers_count":4005,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000399262251\/3b968cbe13657469e058b46b80659196_normal.jpeg","net":"tw"},"287332193":{"name":"Leticia Dolera","screen_name":"LeticiaDolera","location":"","followers_count":25721,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1675894864\/letwit_normal.jpg","net":"tw"},"281476114":{"name":"\u00darsula Corber\u00f3","screen_name":"ursulolita","location":"","followers_count":414952,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/559393122309111808\/CdkHCg6j_normal.jpeg","net":"tw"}}}