{"search":[{"user":"33906088","screen_name":"VogueSpain","text":"La actriz @ursulolita se ha enfundado un original dise\u00f1o de @teresahelbig  #Goyas2015 http:\/\/t.co\/W7pxaEAXTs http:\/\/t.co\/TKgaZtbilM","id":"564141023585390593","link":"http:\/\/twitter.com\/VogueSpain\/status\/564141023585390593","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q7RWyIIAEG3Qx.jpg"],"tags":["Lolita"]},{"user":"19565216","screen_name":"yo_dona","text":"La actriz @LeticiaDolera vestida con un exclusivo dise\u00f1o de Dolores Promesas @dolorestweets #Goyas2015 http:\/\/t.co\/TYa6EmLhaB","id":"564140864306679808","link":"http:\/\/twitter.com\/yo_dona\/status\/564140864306679808","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q7Hy8IQAA6ord.jpg"],"tags":["Dolores promesas"]},{"user":"19963431","screen_name":"elle_es","text":".@ursulolita, espectacular con un modelo que acaba de presentar @teresahelbig en @MBFWMadrid Directo a la #redcarpet! http:\/\/t.co\/BVfUJ8fUaf","id":"564140722778308608","link":"http:\/\/twitter.com\/elle_es\/status\/564140722778308608","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q6_yjCUAAsuEk.jpg"],"tags":["Lolita"]},{"user":"826969880","screen_name":"Grazia_es","text":"Y justo despu\u00e9s lleg\u00f3 \u00darsula Corber\u00f3 muy geom\u00e9trica de su paisana Teresa Helbig.  #Goyas2015 http:\/\/t.co\/VwLINa7N8O","id":"564140468465045505","link":"http:\/\/twitter.com\/Grazia_es\/status\/564140468465045505","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q6xBoIUAATfQJ.jpg"],"tags":["\u00darsula Corber\u00f3"]},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"\"Se ha roto la barrera de que el cine espa\u00f1ol no interesaba\", dice Ana Bel\u00e9n. #Goyas2015. http:\/\/t.co\/FFEeu15fEJ","id":"564140183655034881","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564140183655034881","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q6fK2IMAAnuy2.jpg"],"tags":["Ana Bel\u00e9n"]},{"user":"27995771","screen_name":"VB_VictorBlanco","text":"RT @OscarPN95: Sabemos qu\u00e9 vestido de #St\u00e9phaneRolland llevar\u00e1 Nieves \u00c1lvarez esta noche en los #Goyas2015 http:\/\/t.co\/0dfUInOaIO","id":"564140015178252288","link":"http:\/\/twitter.com\/VB_VictorBlanco\/status\/564140015178252288","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QxlD7IYAAna-i.jpg"],"tags":["Nieves \u00c1lvarez"]},{"user":"27995771","screen_name":"VB_VictorBlanco","text":"RT @outfitideas4you: GOYA 2015\nVictor Blanco, el estilista oficial de Nieves \u00c1lvarez, es el encargado de vestir\u2026 http:\/\/t.co\/yBUt05HUZT htt\u2026","id":"564139994470957058","link":"http:\/\/twitter.com\/VB_VictorBlanco\/status\/564139994470957058","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QyGrxIIAAsrJT.jpg"],"tags":["Nieves \u00c1lvarez"]},{"user":"295072883","screen_name":"munoz_rafa","text":"Guap\u00edsima Leticia Dolera de Dolores Promesas , joyas de B\u00e1rcena y complementos de Mibuh #Goyas20015 http:\/\/t.co\/F1WYJiUFry","id":"564139921355841536","link":"http:\/\/twitter.com\/munoz_rafa\/status\/564139921355841536","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q6QJuIAAAsYl1.jpg"],"tags":["Dolores promesas"]},{"user":"22811495","screen_name":"rtvees","text":"\u00a1C\u00f3mo sabe @ajpaniagua poner \"ojitos\" y conseguir lo se propone! Sandra Mart\u00edn y su #MiGoya2015 para la #IslaM\u00ednima http:\/\/t.co\/zTB9Ny9Xk3","id":"564139859875753984","link":"http:\/\/twitter.com\/rtvees\/status\/564139859875753984","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q6NneIcAA6s1Q.png"],"tags":["Sandra Mart\u00edn"]},{"user":"27995771","screen_name":"VB_VictorBlanco","text":"RT @telva: Accesorios + looks beauty de @CeliaFreijeiro para la #AlfombraRosa de los #Goya2015 #PremiosGoya #CeliaFreijeiro http:\/\/t.co\/eEI\u2026","id":"564139623199559681","link":"http:\/\/twitter.com\/VB_VictorBlanco\/status\/564139623199559681","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q4lQZIYAA2XN3.jpg"],"tags":["Telva"]},{"user":"98851441","screen_name":"VanityFairSpain","text":"Nerea Barros hace su aparici\u00f3n vestida de \u00d3scar de la Renta. Aqu\u00ed la conocimos. http:\/\/t.co\/Nj5FaAnKM2 http:\/\/t.co\/FRiqj3CNJ9","id":"564138989968699392","link":"http:\/\/twitter.com\/VanityFairSpain\/status\/564138989968699392","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q5a0VCEAArha8.png"],"tags":["Nerea Barros"]},{"user":"26729931","screen_name":"rtve","text":"Un saludo desde la alfombra roSa de los @premiosgoyaes #Goyas2015 Rodolfo Sancho @MdT_TVE https:\/\/t.co\/pS6THHIfBt","id":"564138871819362304","link":"http:\/\/twitter.com\/rtve\/status\/564138871819362304","net":"tw","tags":["Rodolfo Sancho"]},{"user":"17046525","screen_name":"hotelauditorium","text":"\u00darsula Corber\u00f3 en #Goyas2015 en nuestro centro de congresos http:\/\/t.co\/CxkHTnhnT2","id":"564138820002922496","link":"http:\/\/twitter.com\/hotelauditorium\/status\/564138820002922496","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q5QjOIQAASaV9.jpg"],"tags":["\u00darsula Corber\u00f3"]},{"user":"295072883","screen_name":"munoz_rafa","text":"Bell\u00edsima Nerea Barros de Oscar de la Renta #Goyas20015 http:\/\/t.co\/oas8jSOLNe","id":"564138695331430401","link":"http:\/\/twitter.com\/munoz_rafa\/status\/564138695331430401","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q5JdfIMAE_uii.jpg"],"tags":["Nerea Barros"]},{"user":"101077849","screen_name":"ghdspain","text":"Preciosa @MeganMontanerG  con #lookghd y rodeada del s\u00faper #ghdteam #PremiosGoya\n #Goya2015 http:\/\/t.co\/AWvEt4UOLd","id":"564138595855118336","link":"http:\/\/twitter.com\/ghdspain\/status\/564138595855118336","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q5D8ZIQAE9p7R.jpg"],"tags":["GHD"]},{"user":"133248393","screen_name":"frnperea","text":"Gracias, @fotogramas_es por la foto!! Y a @garciamadrid por el traje, @UmberShoes y Roberto Verino por la camisa!! http:\/\/t.co\/7hDPf2xwLD","id":"564138514108141570","link":"http:\/\/twitter.com\/frnperea\/status\/564138514108141570","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q4_EdIAAACxje.jpg"],"tags":["Roberto Verino"]},{"user":"17046525","screen_name":"hotelauditorium","text":"Eduardo Noriega el pr\u00f3ximo en pasar por la alfombra #Goyas2015 http:\/\/t.co\/lnwMV7ntq6","id":"564138410701766656","link":"http:\/\/twitter.com\/hotelauditorium\/status\/564138410701766656","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q44gSIgAAgw9n.jpg"],"tags":["Eduardo Noriega"]},{"user":"295072883","screen_name":"munoz_rafa","text":"Cayetana Guill\u00e9n Cuervo de The Name y Manuela Vell\u00e9s de Elisabetta Fanchi #Goyas2015 http:\/\/t.co\/S70hayeLa3","id":"564138381152890880","link":"http:\/\/twitter.com\/munoz_rafa\/status\/564138381152890880","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q43ANIEAIbgUb.jpg"],"tags":["Cayetana Guill\u00e9n Cuervo"]},{"user":"826969880","screen_name":"Grazia_es","text":"Se nos olvid\u00f3 subir foto del vestido de Megan Montaner !! Aqu\u00ed va :) #Goyas2015 http:\/\/t.co\/0Qi4uGGAB1","id":"564138307450576897","link":"http:\/\/twitter.com\/Grazia_es\/status\/564138307450576897","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q4zOjIMAIsLpe.jpg"],"tags":["Megan Montaner"]},{"user":"19963431","screen_name":"elle_es","text":"Hugo Silva, muy elegante, con esmoquin de Paco Varela #Goya2015 http:\/\/t.co\/i5BhlytMyR http:\/\/t.co\/aGKG7BQ687","id":"564138061936988160","link":"http:\/\/twitter.com\/elle_es\/status\/564138061936988160","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q4k6PCAAAN2mS.jpg"],"tags":["Hugo Silva"]},{"user":"826969880","screen_name":"Grazia_es","text":"Andrea Duro, de las m\u00e1s guapas del momento con este ajustado Isabel Basaldua. #Goyas2015 http:\/\/t.co\/ykMbGb4eLv","id":"564137900292718592","link":"http:\/\/twitter.com\/Grazia_es\/status\/564137900292718592","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q4bidIIAAz0nl.jpg"],"tags":["Andrea Duro"]},{"user":"33906088","screen_name":"VogueSpain","text":"Ana Bel\u00e9n vestida de @Tot_hom se suma a nuestra galer\u00eda de los #Goyas2015. http:\/\/t.co\/W7pxaEAXTs http:\/\/t.co\/94UgbZpapn","id":"564137484922413056","link":"http:\/\/twitter.com\/VogueSpain\/status\/564137484922413056","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q4DXtIYAAcvqI.jpg"],"tags":["Ana Bel\u00e9n"]},{"user":"826969880","screen_name":"Grazia_es","text":"Atenci\u00f3n, \u00darsula Corber\u00f3 y Andr\u00e9s Velencoso han venido pero no posan juntos... #Goyas2015","id":"564137353254797312","link":"http:\/\/twitter.com\/Grazia_es\/status\/564137353254797312","net":"tw","tags":["Andr\u00e9s Velencoso"]},{"user":"295072883","screen_name":"munoz_rafa","text":"Eduardo Noriega y Ana Bel\u00e9n con @elenassanchez_ para @La1_tve #Goyas2015 http:\/\/t.co\/lM1znLDKYJ","id":"564137334720184321","link":"http:\/\/twitter.com\/munoz_rafa\/status\/564137334720184321","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q36SFIcAIJMB0.jpg"],"tags":["Ana Bel\u00e9n"]},{"user":"19565216","screen_name":"yo_dona","text":"S\u00faper original @ursulolita #Goyas2015 @PremiosGoyaEs http:\/\/t.co\/pXEqxsLKLO","id":"564137316097470465","link":"http:\/\/twitter.com\/yo_dona\/status\/564137316097470465","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q35RVIcAEZZqt.jpg"],"tags":["Lolita"]},{"user":"17046525","screen_name":"hotelauditorium","text":"Macarena G\u00f3mez simp\u00e1tica como siempre wn nuestro centro de congresos! #Goyas2015 http:\/\/t.co\/HMnmeYwzDy","id":"564137280701755393","link":"http:\/\/twitter.com\/hotelauditorium\/status\/564137280701755393","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q3263IAAAUApi.jpg"],"tags":["Macarena G\u00f3mez"]},{"user":"826969880","screen_name":"Grazia_es","text":"Megan Montaner, otra cuyo vestido gana en directo. Se lo ha dise\u00f1ado Emilio Pucci. #Goyas2015","id":"564137053664071680","link":"http:\/\/twitter.com\/Grazia_es\/status\/564137053664071680","net":"tw","tags":["Megan Montaner"]},{"user":"98851441","screen_name":"VanityFairSpain","text":"Jes\u00fas Castro llega a la alfombra fucsia de los #Goya2015 Aqu\u00ed, la entrevista que nos condedi\u00f3. http:\/\/t.co\/OJCkXqcgCN http:\/\/t.co\/en92CE5OEV","id":"564136660146077696","link":"http:\/\/twitter.com\/VanityFairSpain\/status\/564136660146077696","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q3TV2CcAAJJ6Z.png"],"tags":["Jes\u00fas Castro"]},{"user":"826969880","screen_name":"Grazia_es","text":"\"Si no me llevo el Goya va a ser m\u00e1s divertido\" Dani Rovira por fin hace acto de presencia en los #Goyas2015 http:\/\/t.co\/rvenyHtGLU","id":"564136578466209792","link":"http:\/\/twitter.com\/Grazia_es\/status\/564136578466209792","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q3OmXIUAAazgF.jpg"],"tags":["Dani Rovira"]},{"user":"295072883","screen_name":"munoz_rafa","text":"Carlos Francino , de Caramelo y Megan Montaner, de Pucci y Louboutin  @VictorRos_tve #Goyas2015 http:\/\/t.co\/l2wyicG64p","id":"564136466084012032","link":"http:\/\/twitter.com\/munoz_rafa\/status\/564136466084012032","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q3HliIgAAUOXj.jpg"],"tags":["Megan Montaner"]},{"user":"26729931","screen_name":"rtve","text":"Un saludo desde la alfombra roSa de los @premiosgoyaes #Goyas2015 Pablo Rivero @cuentametve https:\/\/t.co\/WaWFGAMIMp","id":"564135859575062528","link":"http:\/\/twitter.com\/rtve\/status\/564135859575062528","net":"tw","tags":["Pablo Rivero"]},{"user":"295072883","screen_name":"munoz_rafa","text":"Andr\u00e9s Velencoso de Dior y Eduardo Noriega de Mirto #Goyas2015 http:\/\/t.co\/UPNj36jrJ6","id":"564135807662166016","link":"http:\/\/twitter.com\/munoz_rafa\/status\/564135807662166016","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q2hWnIQAApJ3_.jpg"],"tags":["Andr\u00e9s Velencoso"]},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"Terele P\u00e1vez: \"Estoy encanta de dar el #Goya a Mejor Actor Revelaci\u00f3n. Que te den un premio por tu primer trabajo es lo m\u00e1s bonito\".","id":"564135391683678209","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564135391683678209","net":"tw","tags":["Terele P\u00e1vez"]},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"Qu\u00e9 guapos padre e hija de cine, Eduard Fern\u00e1ndez y @Gretafernnandez #Goyas2015 http:\/\/t.co\/hYMiaPQ3wx","id":"564135114213703680","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564135114213703680","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q14u9IYAE-7sR.jpg"],"tags":["Eduard Fern\u00e1ndez"]},{"user":"33906088","screen_name":"VogueSpain","text":"La Academia de las Artes ya confirm\u00f3 que Pen\u00e9lope Cruz (ganadora de tres Goyas) entregar\u00eda un premio #Goyas2015 esta noche. \u00bfCu\u00e1l ser\u00e1?","id":"564135030147272704","link":"http:\/\/twitter.com\/VogueSpain\/status\/564135030147272704","net":"tw","tags":["Pen\u00e9lope Cruz"]},{"user":"826969880","screen_name":"Grazia_es","text":"Dafne Fern\u00e1ndez demasiado ser\u00eda para este modelazo de The2ndSkin #Goya2015 http:\/\/t.co\/yKGrYN9BzO","id":"564134863146860544","link":"http:\/\/twitter.com\/Grazia_es\/status\/564134863146860544","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q1qwbIMAAVy2F.jpg"],"tags":["Dafne Fern\u00e1ndez"]},{"user":"17046525","screen_name":"hotelauditorium","text":"Dafne Fern\u00e1ndez otra de las actrices que est\u00e1 entrando a nuestro centro de congresos #Goyas2015 #Premiosgoya http:\/\/t.co\/jiSkjjxrve","id":"564134704392466432","link":"http:\/\/twitter.com\/hotelauditorium\/status\/564134704392466432","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q1gz7IYAA7Eyn.jpg"],"tags":["Dafne Fern\u00e1ndez"]},{"user":"295072883","screen_name":"munoz_rafa","text":"Espectacular Dafne Fern\u00e1ndez de The 2nd Skin Co. #Goyas2015 y Pablo Rivero con esmoquin de Dior http:\/\/t.co\/xv4ppfQhBi","id":"564134263860498432","link":"http:\/\/twitter.com\/munoz_rafa\/status\/564134263860498432","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q1HJ0IUAA8tMY.jpg"],"tags":["Dafne Fern\u00e1ndez"]},{"user":"17046525","screen_name":"hotelauditorium","text":"Dani Rovira entrando en los #Goyas2015 #Premiosgoya http:\/\/t.co\/FuvmVreUGe","id":"564134062252908544","link":"http:\/\/twitter.com\/hotelauditorium\/status\/564134062252908544","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q07fnIQAAmNMM.jpg"],"tags":["Dani Rovira"]},{"user":"826969880","screen_name":"Grazia_es","text":"Esto empieza a calentarse. Toni Acosta pone el toque con este modelo de Alicia Rueda #Goya2015 http:\/\/t.co\/lqv7TZv8Sg","id":"564133885207134208","link":"http:\/\/twitter.com\/Grazia_es\/status\/564133885207134208","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q0x0pIAAAudPG.jpg"],"tags":["Toni Acosta"]},{"user":"295072883","screen_name":"munoz_rafa","text":"Rodolfo Sancho, o Don Fernando el cat\u00f3lico, con esmoquin de Hugo Boss #Goyas2015 #isabeltve http:\/\/t.co\/FmAeRyGype","id":"564133154962022400","link":"http:\/\/twitter.com\/munoz_rafa\/status\/564133154962022400","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Q0G5JIEAAnYOP.jpg"],"tags":["Rodolfo Sancho"]},{"user":"22811495","screen_name":"rtvees","text":"RT @chincheto77: Chicos vamos a poner #GoyasGolfos por encima de Goyas2015!!! En los #GoyasGolfos ... Completad!!","id":"564132797938683904","link":"http:\/\/twitter.com\/rtvees\/status\/564132797938683904","net":"tw","tags":["Chincheto"]},{"user":"295072883","screen_name":"munoz_rafa","text":"La elegancia se llama Ana Bel\u00e9n , vestida por Tot-Hom y piel de Miguel Marinero#\u00f1 #Goyas2015 http:\/\/t.co\/NdtLgITE4E","id":"564132503318192128","link":"http:\/\/twitter.com\/munoz_rafa\/status\/564132503318192128","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Qzg4sIEAAzdUB.jpg"],"tags":["Ana Bel\u00e9n"]},{"user":"276228266","screen_name":"JulianLopez_","text":"RT \u201c@PremiosGoyaEs: Nunca nos deja de sorprender Carlos Areces #Goyas2015 http:\/\/t.co\/8EZvX5zGJp\u201d\n\n- Adoraci\u00f3n. \n\nAdoraci\u00f3n Mart\u00ednez Garc\u00eda.","id":"564132286283923456","link":"http:\/\/twitter.com\/JulianLopez_\/status\/564132286283923456","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QyRjrIgAAdUzC.jpg"],"tags":["Carlos Areces"]},{"user":"826969880","screen_name":"Grazia_es","text":"Espectacular en directo Marta Hazas con este traje de Jorge V\u00e1zquez.#Goya2015 http:\/\/t.co\/RnhI3CEetA","id":"564131916694446080","link":"http:\/\/twitter.com\/Grazia_es\/status\/564131916694446080","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Qy_O6IcAAoN3n.jpg"],"tags":["Marta Hazas"]},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"Hugo Silva (@rastacai) alabo el trabajo valiente y profundo de su compa\u00f1era @GmezMacarena en #Musara\u00f1as. #Goyas2015. http:\/\/t.co\/DNRecJMWbO","id":"564131685990948864","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564131685990948864","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QyvtcIMAIHNHM.jpg"],"tags":["Hugo Silva"]},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"Mira qui\u00e9n ha llegado a los #Goyas2015 Ana Bel\u00e9n! http:\/\/t.co\/90PFaHtmlD","id":"564131482332299264","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564131482332299264","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QymBOIYAADTEX.jpg"],"tags":["Ana Bel\u00e9n"]},{"user":"240665461","screen_name":"PremiosGoyaEs","text":"Nunca nos deja de sorprender Carlos Areces #Goyas2015 http:\/\/t.co\/fFJWNJY5ry","id":"564131139250843648","link":"http:\/\/twitter.com\/PremiosGoyaEs\/status\/564131139250843648","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QyRjrIgAAdUzC.jpg"],"tags":["Carlos Areces"]},{"user":"295072883","screen_name":"munoz_rafa","text":"Loles Leon de Antonio Garc\u00eda y Toni Acosta de Alicia Rueda , en rojo escotado en la espalda #Goyas2015 http:\/\/t.co\/SHq9ESTRlx","id":"564130995436544001","link":"http:\/\/twitter.com\/munoz_rafa\/status\/564130995436544001","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QyJFUIgAEJk-z.jpg"],"tags":["Toni Acosta"]}],"users":{"33906088":{"name":"Vogue Espa\u00f1a ","screen_name":"VogueSpain","location":"Spain","followers_count":928577,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2611230176\/xpiwukojjs537bduybty_normal.jpeg","net":"tw"},"240665461":{"name":"Premios Goya","screen_name":"PremiosGoyaEs","location":"","followers_count":55367,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539367495778316289\/S61RqYWw_normal.jpeg","net":"tw"},"453047403":{"name":"Antonia San Juan","screen_name":"Antoniasanjua","location":"","followers_count":120650,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484267868453105664\/zrWCxr9a_normal.jpeg","net":"tw"},"33915734":{"name":"Glamour Espa\u00f1a","screen_name":"GlamourSpain","location":"Spain ","followers_count":176873,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/557090224992292864\/TzTsVcFB_normal.jpeg","net":"tw"},"19565216":{"name":"Yo Dona","screen_name":"yo_dona","location":"Madrid, Spain","followers_count":171462,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000632259305\/d67c22f2eef707dcf4d8013b4ba86cc7_normal.jpeg","net":"tw"},"26729931":{"name":"RTVE","screen_name":"rtve","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":780942,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449524195529981952\/6uemF5nU_normal.jpeg","net":"tw"},"295072883":{"name":"Rafael Mu\u00f1oz","screen_name":"munoz_rafa","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":8683,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/560499237902090241\/UhRptFmr_normal.jpeg","net":"tw"},"19963431":{"name":"ELLE Espa\u00f1a","screen_name":"elle_es","location":"Espa\u00f1a","followers_count":586622,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/557522564168167425\/va9492-c_normal.jpeg","net":"tw"},"66634026":{"name":"Pepino Marino","screen_name":"Pepino_Marino","location":"pepinomarino@me.com","followers_count":12571,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3688807150\/c97b25ff3a776784563fbcd6c45b3956_normal.jpeg","net":"tw"},"541998760":{"name":"Toni Acosta Oficial","screen_name":"AcostaToni","location":"","followers_count":53967,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3149569220\/df7732b06a10da8ae4900463d491377a_normal.jpeg","net":"tw"},"454032269":{"name":"Jes\u00fas Olmedo","screen_name":"_JesusOlmedo","location":"","followers_count":25069,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/467711795596378113\/uPRFiiuO_normal.jpeg","net":"tw"},"108970947":{"name":"Creadores de Moda","screen_name":"CreadoresACME","location":"Madrid","followers_count":21144,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1396877399\/logo_twitter_copia_normal.jpg","net":"tw"},"826969880":{"name":"Grazia Espa\u00f1a","screen_name":"Grazia_es","location":"","followers_count":37752,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000190192854\/0994138143510c086d96877ec65689f5_normal.jpeg","net":"tw"},"98851441":{"name":"Vanity Fair Espa\u00f1a","screen_name":"VanityFairSpain","location":"Spain","followers_count":418729,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/413731564208394240\/rlgioKd9_normal.jpeg","net":"tw"},"27995771":{"name":"VICTOR BLANCO","screen_name":"VB_VictorBlanco","location":"Madrid\/Barcelona","followers_count":13277,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000204436861\/90fbea2b969ed84670344c3b418cf2d5_normal.png","net":"tw"},"210900364":{"name":"Dafne Fern\u00e1ndez","screen_name":"dafnefdez","location":"Madrid","followers_count":121482,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/494331175352012801\/rIDxY4ke_normal.jpeg","net":"tw"},"359977166":{"name":"marta hazas","screen_name":"Martahazas","location":"","followers_count":37509,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000494921063\/ea5b25e5eca1722b6f948d33001a633d_normal.jpeg","net":"tw"},"213831646":{"name":"carlosbardem","screen_name":"carlosbardem","location":"Madrid","followers_count":75060,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/555558555068407808\/s-Umqr46_normal.jpeg","net":"tw"},"22811495":{"name":"RTVE.es","screen_name":"rtvees","location":"","followers_count":144874,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449525109628211200\/_xATG3n__normal.jpeg","net":"tw"},"104212113":{"name":"Crawford ","screen_name":"yosoycrawford","location":"\u00dcT: 40.388001,-3.732595","followers_count":5011,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2577405766\/tist2hwitevb6lg5gor8_normal.jpeg","net":"tw"},"17046525":{"name":"Hotel Audit\u00f3rium","screen_name":"hotelauditorium","location":"Avda de Arag\u00f3n 400 28022","followers_count":4002,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000399262251\/3b968cbe13657469e058b46b80659196_normal.jpeg","net":"tw"},"101077849":{"name":"GHD Espa\u00f1a","screen_name":"ghdspain","location":"Espa\u00f1a","followers_count":19441,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526671700914475008\/oxIbQTjn_normal.jpeg","net":"tw"},"290124869":{"name":"Macarena G\u00f3mez","screen_name":"GmezMacarena","location":"Spain","followers_count":155259,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/545932785974657024\/SCdYGlb__normal.jpeg","net":"tw"},"133248393":{"name":"Fran Perea","screen_name":"frnperea","location":"","followers_count":64928,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517624164468129792\/ZEzqM0YU_normal.jpeg","net":"tw"},"1267614846":{"name":"Adriana Ozores","screen_name":"LorraineSharp88","location":"Londres\/Madrid","followers_count":1457,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/516695694623510528\/OKGJEr3t_normal.jpeg","net":"tw"},"108908254":{"name":"Cosmopolitan","screen_name":"Cosmopolitan_es","location":"Madrid","followers_count":1298987,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/488644469705551872\/amftZMvT_normal.jpeg","net":"tw"},"230118325":{"name":"JA Bayona","screen_name":"FilmBayona","location":"","followers_count":61690,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/538273761175564288\/Ku7EzCmN_normal.jpeg","net":"tw"},"245385896":{"name":"LOr\u00e9al Professionnel","screen_name":"lorealprospain","location":"","followers_count":10061,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/423843518100938752\/MgfDlAVc_normal.jpeg","net":"tw"},"2596217958":{"name":"Jesus Castro","screen_name":"Jesus_Castro_5","location":"Vejer-Madrid-El Mundo","followers_count":58740,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/562569930927636480\/8hauMjCQ_normal.jpeg","net":"tw"},"1611336938":{"name":"Magical Girl","screen_name":"MagicalGirlFilm","location":"","followers_count":2391,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/466636034071990272\/fqsGJKS9_normal.jpeg","net":"tw"},"486073957":{"name":"Diana Palazon","screen_name":"PalazonDiana","location":"Impalazon on Instagram","followers_count":7576,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/558968684400881664\/D4zZxYoW_normal.jpeg","net":"tw"},"443606843":{"name":"Clara Lago","screen_name":"ClaraLago1","location":"","followers_count":234448,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/551421429485686785\/ghxqHpzc_normal.jpeg","net":"tw"},"450900059":{"name":"beatriz sanchis","screen_name":"beatriz_sanchis","location":"Madrid","followers_count":1612,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/555520093812039680\/YF5kt3jh_normal.png","net":"tw"},"230567961":{"name":"Almudena Cid","screen_name":"almudenacid","location":"","followers_count":114127,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528352699335839744\/GxqenEf0_normal.jpeg","net":"tw"},"276228266":{"name":"Juli\u00e1n L\u00f3pez","screen_name":"JulianLopez_","location":"Madrid","followers_count":315114,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449626106497626113\/CHvboQwp_normal.jpeg","net":"tw"},"286094884":{"name":"Esteban Roel","screen_name":"estebanroel","location":"Madrid","followers_count":1392,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/434691466661601280\/Hcrow6lr_normal.jpeg","net":"tw"},"512131570":{"name":"Inma Cuesta","screen_name":"InmaCuestaWeb","location":"","followers_count":140245,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/560359099234533376\/zPgghE-5_normal.jpeg","net":"tw"}}}