{"search":[{"user":"619784234","screen_name":"Maxi_Iglesias","text":"RT @EsquireEs: Maxi Iglesias llega con este traje de Dolce&amp;Gabbana. No hace falta a\u00f1adir nada m\u00e1s. #Goyas2015 http:\/\/t.co\/ohUqMQjk5o http:\/\u2026","id":"564511204992098304","link":"http:\/\/twitter.com\/Maxi_Iglesias\/status\/564511204992098304","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RD8phIYAADCZH.png"],"tags":["Maxi Iglesias"]},{"user":"619784234","screen_name":"Maxi_Iglesias","text":"RT @hola: Las j\u00f3venes promesas del cine espa\u00f1ol: Andrea Duro, \u00darsula Corber\u00f3, Maxi Iglesias y Angy. #HolaGoya #Goya2015 http:\/\/t.co\/b2tA7pc\u2026","id":"564511165116866560","link":"http:\/\/twitter.com\/Maxi_Iglesias\/status\/564511165116866560","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9QyRk9IAAAJyIO.jpg"],"tags":["Andrea Duro"]},{"user":"33906088","screen_name":"VogueSpain","text":"Los invitados a los #EEBAFTAs irradian pura sensualidad, sigue la alfombra roja en Vogue.es.\nhttp:\/\/t.co\/VgXkQ5iZKJ http:\/\/t.co\/ICDXdf3zO4","id":"564509898688724993","link":"http:\/\/twitter.com\/VogueSpain\/status\/564509898688724993","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9WKwtlIgAECESp.jpg"],"tags":["Vogue"]},{"user":"993181789","screen_name":"ColellJudith","text":"RT @MasalladeDorne: Natalia Tena, nuestra Osha de @juego_de_tronos emocionada por el #Goya de @10000KmFilm. \u00a1Congrats! \ud83d\ude0a#PremiosGoya2015 ht\u2026","id":"564504318683131904","link":"http:\/\/twitter.com\/ColellJudith\/status\/564504318683131904","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9UYIX-IcAEo13i.jpg"],"tags":["Natalia Tena"]},{"user":"290124869","screen_name":"GmezMacarena","text":"RT @FamososClubFans: Dani y Macarena en los premios Goya\n(@DANIROVIRA &amp; @GmezMacarena ) http:\/\/t.co\/L9oafVOw0Q","id":"564504129176088578","link":"http:\/\/twitter.com\/GmezMacarena\/status\/564504129176088578","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Vx3SoIYAA1oQT.jpg"],"tags":["Premios Goya"]},{"user":"26729931","screen_name":"rtve","text":"Los Premios Goya en diez grandes momentos http:\/\/t.co\/TCXwl9W8Vc por @LGTorres_rtve #Goyas2015 #Goya2015 http:\/\/t.co\/4VsZ9oYZaH","id":"564502933543616512","link":"http:\/\/twitter.com\/rtve\/status\/564502933543616512","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9WEUAwCQAA3fmA.jpg"],"tags":["Premios Goya"]}],"users":{"108908254":{"name":"Cosmopolitan","screen_name":"Cosmopolitan_es","location":"Madrid","followers_count":1299897,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/488644469705551872\/amftZMvT_normal.jpeg","net":"tw"},"350194254":{"name":"Jorge Drexler","screen_name":"drexlerjorge","location":"","followers_count":267944,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2524122967\/image_normal.jpg","net":"tw"},"138901117":{"name":"Christian G\u00e1lvez","screen_name":"ChristianG_7","location":"","followers_count":341734,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/564510865689284608\/lH2Q1tPm_normal.jpeg","net":"tw"},"619784234":{"name":"Maxi Iglesias","screen_name":"Maxi_Iglesias","location":"","followers_count":250486,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000081582107\/15ca0743746fddf75bfe4b47c2bc0cbe_normal.jpeg","net":"tw"},"286094884":{"name":"Esteban Roel","screen_name":"estebanroel","location":"Madrid","followers_count":1411,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/434691466661601280\/Hcrow6lr_normal.jpeg","net":"tw"},"33906088":{"name":"Vogue Espa\u00f1a ","screen_name":"VogueSpain","location":"Spain","followers_count":929659,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2611230176\/xpiwukojjs537bduybty_normal.jpeg","net":"tw"},"26729931":{"name":"RTVE","screen_name":"rtve","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":781947,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449524195529981952\/6uemF5nU_normal.jpeg","net":"tw"},"552132508":{"name":"LeonorWatling!","screen_name":"LeonorWatling1","location":"","followers_count":29485,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3222338434\/bbdc41334f3db7b1349fc9d97362b284_normal.jpeg","net":"tw"},"826969880":{"name":"Grazia Espa\u00f1a","screen_name":"Grazia_es","location":"","followers_count":37845,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000190192854\/0994138143510c086d96877ec65689f5_normal.jpeg","net":"tw"},"22811495":{"name":"RTVE.es","screen_name":"rtvees","location":"","followers_count":145111,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449525109628211200\/_xATG3n__normal.jpeg","net":"tw"},"213831646":{"name":"carlosbardem","screen_name":"carlosbardem","location":"Madrid","followers_count":75173,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/555558555068407808\/s-Umqr46_normal.jpeg","net":"tw"},"19963431":{"name":"ELLE Espa\u00f1a","screen_name":"elle_es","location":"Espa\u00f1a","followers_count":587335,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/557522564168167425\/va9492-c_normal.jpeg","net":"tw"},"242796587":{"name":"Eva Hache","screen_name":"eva_hache","location":"s_pain","followers_count":701365,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1345210154\/image_normal.jpg","net":"tw"},"108970947":{"name":"Creadores de Moda","screen_name":"CreadoresACME","location":"Madrid","followers_count":21181,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1396877399\/logo_twitter_copia_normal.jpg","net":"tw"},"214857544":{"name":"Aristocrazy ","screen_name":"aristocrazy","location":"","followers_count":24128,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000806992127\/58d00dc71238613744bd06257a6b446c_normal.jpeg","net":"tw"},"290124869":{"name":"Macarena G\u00f3mez","screen_name":"GmezMacarena","location":"Spain","followers_count":156226,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/545932785974657024\/SCdYGlb__normal.jpeg","net":"tw"},"282985674":{"name":"India Mart\u00ednez","screen_name":"IndiaMartinez","location":"Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a","followers_count":315983,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/538761074175401986\/r0T2XH2k_normal.jpeg","net":"tw"},"993181789":{"name":"Judith Colell","screen_name":"ColellJudith","location":"","followers_count":783,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2939655063\/54cee3e0a5d9e8bfc6ac20ce125063b1_normal.jpeg","net":"tw"},"33915734":{"name":"Glamour Espa\u00f1a","screen_name":"GlamourSpain","location":"Spain ","followers_count":177241,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/557090224992292864\/TzTsVcFB_normal.jpeg","net":"tw"},"269429758":{"name":"paloma molinero","screen_name":"paloma_molinero","location":"M\u00e1laga","followers_count":213,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/473867373145882624\/s9dXIF28_normal.jpeg","net":"tw"},"245385896":{"name":"LOr\u00e9al Professionnel","screen_name":"lorealprospain","location":"","followers_count":10090,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/423843518100938752\/MgfDlAVc_normal.jpeg","net":"tw"},"155535921":{"name":"Mesala Films","screen_name":"MesalaFilms","location":"Madrid","followers_count":2760,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000405262990\/e2f3e1ce7d2c664ba2e257451c1f2772_normal.jpeg","net":"tw"},"256487219":{"name":"Gloria Campos","screen_name":"gcgdq","location":"Madrid","followers_count":1795,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/557306062165245952\/O9znY8ol_normal.jpeg","net":"tw"}}}