{"search":[{"user":"26729931","screen_name":"rtve","text":"'La isla m\u00ednima' arras\u00f3 con 10 #Goya2015. Dani Rovira se llev\u00f3 el suyo. M\u00e1s info ---&gt; http:\/\/t.co\/GcB0Z8a9DY\nhttps:\/\/t.co\/3riZ726VBZ","id":"564388341810868224","link":"http:\/\/twitter.com\/rtve\/status\/564388341810868224","net":"tw","tags":["Dani Rovira"]},{"user":"66634026","screen_name":"Pepino_Marino","text":"RT @divinity_es: El espectacular backstage de los Goya 2015. Disfruta de las mejores fotos de @yosoycrawford y @Pepino_Marino &gt; http:\/\/t.co\u2026","id":"564388193089630209","link":"http:\/\/twitter.com\/Pepino_Marino\/status\/564388193089630209","net":"tw","tags":["Crawford"]},{"user":"19565216","screen_name":"yo_dona","text":"La 'troupe' del @davidelfin_co y @michaelbuble en el #frontrow #MBFWM #yodonambfwm http:\/\/t.co\/Q9uw8QaeO1","id":"564387991620034560","link":"http:\/\/twitter.com\/yo_dona\/status\/564387991620034560","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Ub0nfCQAM7wYO.jpg"],"tags":["Yodona"]},{"user":"215963859","screen_name":"natalianatalita","text":"RT @JovenesCancer: Nos apoyas? @Silvia_Foz @aMimarte @laryleon1 @freestyle_es @angelanavarrofi @natalianatalita @pau_eche @VogueSpain http:\u2026","id":"564386431653937152","link":"http:\/\/twitter.com\/natalianatalita\/status\/564386431653937152","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9Twy_gIMAAb0mf.jpg"],"tags":["Vogue"]},{"user":"1227544278","screen_name":"asieretxeandia","text":"RT @elpaissemanal: Machi, Karra y... Dani Rovira. #Goya2015 al mejor actor revelaci\u00f3n para \u00e9l. 'Ocho apellidos vascos' acapara premios en l\u2026","id":"564385439008948224","link":"http:\/\/twitter.com\/asieretxeandia\/status\/564385439008948224","net":"tw","tags":["Dani Rovira"]},{"user":"1227544278","screen_name":"asieretxeandia","text":"RT @elpaissemanal: Karra Elejalde, #Goya2015 al actor de reparto. Es un \"H\u00e9roe de la taquilla\", gracias a 'Ocho apellidos vascos'. http:\/\/t\u2026","id":"564385392825479168","link":"http:\/\/twitter.com\/asieretxeandia\/status\/564385392825479168","net":"tw","tags":["Karra Elejalde"]},{"user":"1227544278","screen_name":"asieretxeandia","text":"RT @elpaissemanal: Carmen Machi, #Goya2015 por 'Ocho apellidos vascos'. Es la mejor actriz de reparto. Es una hero\u00edna de la taquilla. http:\u2026","id":"564385353755545600","link":"http:\/\/twitter.com\/asieretxeandia\/status\/564385353755545600","net":"tw","tags":["Carmen Machi"]},{"user":"1227544278","screen_name":"asieretxeandia","text":"RT @elpaissemanal: #Goya2015 al actor protagonista para Javier Guti\u00e9rrez por 'La isla m\u00ednima'. Octavo premio para la pel\u00edcula. http:\/\/t.co\/\u2026","id":"564385237590110208","link":"http:\/\/twitter.com\/asieretxeandia\/status\/564385237590110208","net":"tw","tags":["Javier Guti\u00e9rrez"]},{"user":"1227544278","screen_name":"asieretxeandia","text":"RT @elpaissemanal: #Goya2015 a la actriz protagonista para B\u00e1rbara Lennie por 'Magical Girl'. http:\/\/t.co\/DojafeaRVZ http:\/\/t.co\/tsQUV167vM","id":"564385221177778176","link":"http:\/\/twitter.com\/asieretxeandia\/status\/564385221177778176","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9SCja-CYAAhw7w.jpg"],"tags":["B\u00e1rbara Lennie"]},{"user":"1227544278","screen_name":"asieretxeandia","text":"RT @elpaissemanal: Carmen Machi recuerda a la gran Amparo Bar\u00f3. #Goya2015 http:\/\/t.co\/3mWF3dPisR http:\/\/t.co\/zeiq1UcCDk","id":"564385165003485186","link":"http:\/\/twitter.com\/asieretxeandia\/status\/564385165003485186","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RubhyCQAAxFSD.jpg"],"tags":["Carmen Machi"]},{"user":"27995771","screen_name":"VB_VictorBlanco","text":"RT @telva: Qu\u00e9 injusta es la vida \u00bfos imagin\u00e1is posar en el photocall despu\u00e9s de Nieves \u00c1lvarez y su #StephaneRolland? #Goya2015 http:\/\/t.c\u2026","id":"564384665373794304","link":"http:\/\/twitter.com\/VB_VictorBlanco\/status\/564384665373794304","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RHkolIMAAsLtD.jpg"],"tags":["Nieves \u00c1lvarez"]},{"user":"27995771","screen_name":"VB_VictorBlanco","text":"RT @telva: El #Pucci 10 de Megan Montaner, uno de los total-looks mejor estructurados de la noche @MeganMontanerG #Goya2015 http:\/\/t.co\/IUf\u2026","id":"564384354286469120","link":"http:\/\/twitter.com\/VB_VictorBlanco\/status\/564384354286469120","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9RDboLIcAAbZ-M.jpg"],"tags":["Megan Montaner"]},{"user":"98851441","screen_name":"VanityFairSpain","text":"CH NY. Actitud. Ese es la mejor prenda de vestir y lo sabe muy bien la colombiana Juana Acosta #PremiosGoya http:\/\/t.co\/OhdxchwJR1","id":"564383176022560768","link":"http:\/\/twitter.com\/VanityFairSpain\/status\/564383176022560768","net":"tw","tags":["Juana Acosta"]},{"user":"101077849","screen_name":"ghdspain","text":"\u00a1Domingo intensivo con nuestros peluqueros y salones en acci\u00f3n probando #ghdcurve! #lookghd #ghd http:\/\/t.co\/tJvDGB7BgU","id":"564380512740184065","link":"http:\/\/twitter.com\/ghdspain\/status\/564380512740184065","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9UVFc4IUAATQwE.jpg"],"tags":["GHD"]},{"user":"1227544278","screen_name":"asieretxeandia","text":"RT @Apoyo_Asier: Guap\u00edsimos @asieretxeandia y Manuela Velasco en @Elpaissemanal especial san Valent\u00edn http:\/\/t.co\/CUOqgxZ98f","id":"564379947528384513","link":"http:\/\/twitter.com\/asieretxeandia\/status\/564379947528384513","net":"tw","tags":["Manuela Velasco"]},{"user":"826969880","screen_name":"Grazia_es","text":"\u00a1Ha sido una semana intensa! Entre las novedades, @erealouro como blogger de Grazia (\u00a1yuhu!)\ud83d\udc83http:\/\/t.co\/d2xA1ftnb0 http:\/\/t.co\/WeumWs6YS4","id":"564379428625858561","link":"http:\/\/twitter.com\/Grazia_es\/status\/564379428625858561","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9UUGYJIgAAtHlz.png"],"tags":["Grazia"]},{"user":"101077849","screen_name":"ghdspain","text":"RT @EvaEscolano: previos a la gala #Premiosgoya2015  @elenballesteros#ghdcurve @ghdspain ! Gracias por estos momentos , bellas m\u00edas!! http:\u2026","id":"564379206063521792","link":"http:\/\/twitter.com\/ghdspain\/status\/564379206063521792","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9UEiYnIQAE5VZ7.jpg"],"tags":["GHD"]}],"users":{"33915734":{"name":"Glamour Espa\u00f1a","screen_name":"GlamourSpain","location":"Spain ","followers_count":177104,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/557090224992292864\/TzTsVcFB_normal.jpeg","net":"tw"},"19963431":{"name":"ELLE Espa\u00f1a","screen_name":"elle_es","location":"Espa\u00f1a","followers_count":587069,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/557522564168167425\/va9492-c_normal.jpeg","net":"tw"},"27995771":{"name":"VICTOR BLANCO","screen_name":"VB_VictorBlanco","location":"Madrid\/Barcelona","followers_count":13288,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000204436861\/90fbea2b969ed84670344c3b418cf2d5_normal.png","net":"tw"},"108970947":{"name":"Creadores de Moda","screen_name":"CreadoresACME","location":"Madrid","followers_count":21159,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1396877399\/logo_twitter_copia_normal.jpg","net":"tw"},"244215107":{"name":"Sr Paco Tom\u00e1s","screen_name":"Srpacotomas","location":"Expa\u00f1a","followers_count":4430,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2296979560\/9bn2gt3mz130qx5tba0c_normal.jpeg","net":"tw"},"295072883":{"name":"Rafael Mu\u00f1oz","screen_name":"munoz_rafa","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":8732,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/560499237902090241\/UhRptFmr_normal.jpeg","net":"tw"},"1125017588":{"name":"Bibiana Fernandez","screen_name":"Devilisawoman","location":"","followers_count":26124,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3283199227\/84d0caa15dba9dd1892f257f8cfdabfc_normal.jpeg","net":"tw"},"26729931":{"name":"RTVE","screen_name":"rtve","location":"Madrid, Espa\u00f1a","followers_count":781656,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449524195529981952\/6uemF5nU_normal.jpeg","net":"tw"},"359977166":{"name":"marta hazas","screen_name":"Martahazas","location":"","followers_count":37681,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000494921063\/ea5b25e5eca1722b6f948d33001a633d_normal.jpeg","net":"tw"},"66634026":{"name":"Pepino Marino","screen_name":"Pepino_Marino","location":"pepinomarino@me.com","followers_count":12588,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3688807150\/c97b25ff3a776784563fbcd6c45b3956_normal.jpeg","net":"tw"},"19565216":{"name":"Yo Dona","screen_name":"yo_dona","location":"Madrid, Spain","followers_count":171614,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000632259305\/d67c22f2eef707dcf4d8013b4ba86cc7_normal.jpeg","net":"tw"},"293061406":{"name":"Macaco","screen_name":"MacacoMusic","location":"","followers_count":28405,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/555399115295563776\/MKFhvnQV_normal.jpeg","net":"tw"},"108908254":{"name":"Cosmopolitan","screen_name":"Cosmopolitan_es","location":"Madrid","followers_count":1299491,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/488644469705551872\/amftZMvT_normal.jpeg","net":"tw"},"215963859":{"name":"nAtALia BeLda\u2620","screen_name":"natalianatalita","location":"madrid!!!","followers_count":7032,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000613041079\/99db81c084322313193a0fc7ba5fe61b_normal.jpeg","net":"tw"},"138901117":{"name":"Christian G\u00e1lvez","screen_name":"ChristianG_7","location":"","followers_count":341642,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/554238511642345472\/Vrbvxpwu_normal.jpeg","net":"tw"},"1227544278":{"name":"asier etxeandia","screen_name":"asieretxeandia","location":"MADRID","followers_count":22382,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/486644565651517440\/uXgqA3rL_normal.jpeg","net":"tw"},"232905849":{"name":"Rub\u00e9n Ochandiano","screen_name":"rubenochandiano","location":"oui, c'est moi.","followers_count":7023,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/553914198317887489\/88uoMh7c_normal.jpeg","net":"tw"},"107017154":{"name":"Boris Izaguirre","screen_name":"Borisizaguirre","location":"Madrid, hoy...","followers_count":558631,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3532654417\/6899a74f5d0e75a2cae310f98d4286b2_normal.jpeg","net":"tw"},"600019901":{"name":"Natalia Tena","screen_name":"NatTenaLady","location":"","followers_count":37663,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/555480647545126913\/rjL3z6PZ_normal.jpeg","net":"tw"},"22811495":{"name":"RTVE.es","screen_name":"rtvees","location":"","followers_count":145024,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449525109628211200\/_xATG3n__normal.jpeg","net":"tw"},"314783889":{"name":"Aura Garrido","screen_name":"garrido_aura","location":"","followers_count":24674,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/521803108167737346\/rTi8l3wm_normal.jpeg","net":"tw"},"543610047":{"name":"Carlos Santos","screen_name":"carlos_santos_r","location":"Madrid\/Murcia","followers_count":34150,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/473796831244464129\/OC7iYRxa_normal.jpeg","net":"tw"},"98851441":{"name":"Vanity Fair Espa\u00f1a","screen_name":"VanityFairSpain","location":"Spain","followers_count":418943,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/413731564208394240\/rlgioKd9_normal.jpeg","net":"tw"},"297870401":{"name":"Cayetana Guill\u00e9n C.","screen_name":"cayetanagc","location":"Madrid","followers_count":30066,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1351701074\/cayetw_normal.jpg","net":"tw"},"364335734":{"name":"Alex Gonzalez","screen_name":"alexgonzalezact","location":"","followers_count":329436,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/441379247845036032\/z_AA_XYt_normal.jpeg","net":"tw"},"286809454":{"name":"Gorka Otxoa","screen_name":"gorkaotxoa","location":"","followers_count":58209,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/504560504728485888\/KFh_dkN-_normal.jpeg","net":"tw"},"166772945":{"name":"Cristina Pedroche","screen_name":"CristiPedroche","location":"Madrid","followers_count":1759618,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/563347358029979649\/621xPyC__normal.jpeg","net":"tw"},"33906088":{"name":"Vogue Espa\u00f1a ","screen_name":"VogueSpain","location":"Spain","followers_count":929215,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2611230176\/xpiwukojjs537bduybty_normal.jpeg","net":"tw"},"289912174":{"name":"william miller","screen_name":"williammiller5","location":"","followers_count":1883,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/554926821117284352\/Wvxq64DD_normal.jpeg","net":"tw"},"827780017":{"name":"JAVIER CAMARA","screen_name":"JAVIERCAMARA1","location":"","followers_count":116810,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000786737174\/ab3429a915bf6bf7ba6623fb7ef9cf7c_normal.jpeg","net":"tw"},"101077849":{"name":"GHD Espa\u00f1a","screen_name":"ghdspain","location":"Espa\u00f1a","followers_count":19447,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526671700914475008\/oxIbQTjn_normal.jpeg","net":"tw"},"504550793":{"name":"Hiba Abouk","screen_name":"HibaAbouk","location":"","followers_count":251585,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/536509373548597248\/jXgtmOJ2_normal.jpeg","net":"tw"},"826969880":{"name":"Grazia Espa\u00f1a","screen_name":"Grazia_es","location":"","followers_count":37820,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000190192854\/0994138143510c086d96877ec65689f5_normal.jpeg","net":"tw"},"1561700880":{"name":"Nieves Alvarez","screen_name":"OfficialNievesA","location":"","followers_count":9733,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000668721761\/6cb516331e43499277f6ae2d6f823afb_normal.jpeg","net":"tw"},"1595874571":{"name":"Jorge Dorado","screen_name":"jJorgeDorado","location":"Madrid ","followers_count":2088,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/553161046962483201\/qvNoEJyC_normal.jpeg","net":"tw"},"275447294":{"name":"David DeMaria Oficia","screen_name":"DavidDeMaria","location":"Espa\u00f1a","followers_count":81375,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/560707133466214400\/ZwVrpoUm_normal.jpeg","net":"tw"},"541998760":{"name":"Toni Acosta Oficial","screen_name":"AcostaToni","location":"","followers_count":54135,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3149569220\/df7732b06a10da8ae4900463d491377a_normal.jpeg","net":"tw"},"381474818":{"name":"Elena Furiase","screen_name":"FuriaseElena","location":"","followers_count":191367,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/560208346872315904\/6K7asOkW_normal.jpeg","net":"tw"},"43310939":{"name":"De la Iglesia","screen_name":"alexdelaIglesia","location":"","followers_count":407076,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/547534576718204928\/lRGDwB0G_normal.jpeg","net":"tw"}}}